[{"id_programa":"743","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"36b4y5mln07gg6ob9ap1sqs9hhvtlwsb","fecha":"2015-04-24 09:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"744","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"om2mgi9rbnsskmsskuwzbxb30ov2tm6x","fecha":"2015-04-24 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"745","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"34qte6vvuee85k56r0egs1jwcfehyili","fecha":"2015-04-24 10:10:00.000","titulo":"Apertura jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"746","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"wwbfbsxfe5kpbnln8uyrznr1pxax6i8n","fecha":"2015-04-24 10:20:00.000","titulo":"Ventajas del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"747","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"5ujpwumr8i9fn376kynb0qjm6z85y3l2","fecha":"2015-04-24 10:50:00.000","titulo":"Aspectos jur\u00eddicos del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"748","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"3z8yhf2rz98yi3j40ya9iohhyu00p1sw","fecha":"2015-04-24 11:20:00.000","titulo":"Mesa redonda sobre la figura del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"749","id_evento":"92541","lang":"esp","hash":"m8258188r640skdm4c4dudjgkcvlii6b","fecha":"2015-04-24 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"750","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"740e368e18ba63598ec3ea8cc530306f","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"751","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"d11597173a70efb02ccc1864824be4b8","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"752","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"4994575226f136219db3504dcb8545d0","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Operador Econ\u00f3mico Autorizado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"753","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"676ec38bd09212b90bc5a516b59387e6","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos jur\u00eddicos del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"754","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"58af6752ff92f25003da6a8d3c5edecc","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos pr\u00e1cticos del d\u00eda a d\u00eda de un OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"755","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"b49df41fa5ff85c5fddfa4a60d6ab780","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Coloquio sobre la figura del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"756","id_evento":"92541","lang":"por","hash":"e443f70ccb16538f15c0468be72476ba","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"757","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"7eefbf720ff96f270cc42c56ef3e5c12","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"758","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"0dc85c7afd0c63f2e16accc9cf3a5a58","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"759","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"0ed4bce02e4f6cf6371d107a6ca92463","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Operador Econ\u00f3mico Autorizado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"760","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"1128bdef09773e2c425f91de9136f5b2","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos jur\u00eddicos del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"761","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"ca845227cc60dd95b34ca721ed41b098","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos pr\u00e1cticos del d\u00eda a d\u00eda de un OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"762","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"604f7f88d05ad6480bf2a39cdce196f8","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Coloquio sobre la figura del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"763","id_evento":"92541","lang":"eng","hash":"01026ca95e90d0a2a5ee9966fdb1a09f","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"764","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"24892775b43e7e4b229db0048814c4a3","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"765","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"1d2568dec7c4ed4e85c77dad64d3e37a","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"766","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"eb450da1476e63c7875b87ab89866dcf","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Operador Econ\u00f3mico Autorizado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"767","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"08e70039b2211a205f43be77bb4a398c","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos jur\u00eddicos del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"768","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"65abb480e774991033cc40cb6482fa29","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Aspectos pr\u00e1cticos del d\u00eda a d\u00eda de un OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"769","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"8058cdf0bd3a60e90b0c5d399e7522ed","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Coloquio sobre la figura del OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"770","id_evento":"92541","lang":"chi","hash":"eb8bdb8c824506a09f9edb69336362b5","fecha":"2015-04-24 01:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"901","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"5e940mh6b33r36wcgc23j5pwpf3hqu3d","fecha":"2015-04-30 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"902","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"l9n5giaqw3vfbgm3a4jd67ol33rncdtr","fecha":"2015-04-30 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"903","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"8zvcap4v03a6fdcypskz1veqph6y2kse","fecha":"2015-04-30 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"904","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"m11cy8o53qf4dqhsvlsvgrsx8r53bt1o","fecha":"2015-04-30 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"905","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"66itd1vexlem6waiaw60o6a6f56v6c6z","fecha":"2015-04-30 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"906","id_evento":"92549","lang":"esp","hash":"lshj18snd81ph5sz34d1k2agmp3dgzae","fecha":"2015-04-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"907","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"ebea612b3ba46c19975f6ad97dc06fb6","fecha":"2015-04-30 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"908","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"959d80bf384118fb489c6726c9577fde","fecha":"2015-04-30 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"909","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"89656117f42b792e8ddcbbe226d10d70","fecha":"2015-04-30 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"910","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"d046047dccf29ccdaecbca729c59a1dc","fecha":"2015-04-30 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"911","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"817c5aef5cddd28da3e6bdb9cbe7f258","fecha":"2015-04-30 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"912","id_evento":"92549","lang":"por","hash":"8b4be51dd305cd67746adf2f15bc3520","fecha":"2015-04-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"913","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"8667967a93788a0b4289d67ea6a8c25c","fecha":"2015-04-30 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"914","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"afd30ffd66471c25bfadc46b6ef432f8","fecha":"2015-04-30 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"915","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"3c8680ebf7ffdbf480a07adc05051819","fecha":"2015-04-30 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"916","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"ceabd19a8ba2b611b2f3a89cf4d15e95","fecha":"2015-04-30 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"917","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"ce4d319ffeaf06bb71e7c8f9d097e9c4","fecha":"2015-04-30 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"918","id_evento":"92549","lang":"eng","hash":"89143107690bc87f7c9ee7449170447c","fecha":"2015-04-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"919","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"8adcb34046c06e20e132ccbd8f5be2b4","fecha":"2015-04-30 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"920","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"085d32138fe65e538927d2546f436251","fecha":"2015-04-30 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"921","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"88b08c05934bf412103c85992292799b","fecha":"2015-04-30 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"922","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"0ed872f8756a3620604b1f172d680d2d","fecha":"2015-04-30 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"923","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"767a0d47aea2a34fc9cf2ef7fca8050b","fecha":"2015-04-30 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"924","id_evento":"92549","lang":"chi","hash":"2428a4cd616e26b91bae6bb095a29125","fecha":"2015-04-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"925","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"d2a43501b1ecf1f65fe51f1e0cae6d57","fecha":"2015-05-07 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"926","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"1f340251417e7572e33653a1854a9e35","fecha":"2015-05-07 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"927","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"d2d5d629df76b5b2b0e3b346e61580ec","fecha":"2015-05-07 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"928","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"98e2c5d3d24cddb8e8c86d49861224db","fecha":"2015-05-07 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"929","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"7ca062510b27cd901613644e50f49e14","fecha":"2015-05-07 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"930","id_evento":"92554","lang":"por","hash":"da7619b7a5a9006cd9103fe1ad347a9b","fecha":"2015-05-07 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"931","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"c3b497214cc03163cd4838923521ccf0","fecha":"2015-05-07 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"932","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"5680dce97e0607a5389f7d6f55a30551","fecha":"2015-05-07 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"933","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"8072ed63fe11587a1ea3dc35050d763f","fecha":"2015-05-07 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"934","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"b2e2ae0af73087537e363e1b5bc4c98c","fecha":"2015-05-07 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"935","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"2221990e0b0046ef01660a14fb99016c","fecha":"2015-05-07 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"936","id_evento":"92554","lang":"eng","hash":"6d062dbb5de2fd4c6bdb9807904e64ec","fecha":"2015-05-07 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"937","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"77a3bdd60660c507fc003caeb1b8340d","fecha":"2015-05-07 09:00:00.000","titulo":"Registro y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"938","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"ad9ab6020c075cefb03cc855dcea3cf8","fecha":"2015-05-07 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"939","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"b3a5ddf908a4cffe797d522112933f00","fecha":"2015-05-07 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"940","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"c9c19b5194bb93a8e77f74dc762b806f","fecha":"2015-05-07 10:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"941","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"795c6eed058103f8e5c535d9b6ff46df","fecha":"2015-05-07 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"942","id_evento":"92554","lang":"chi","hash":"3600fd0174d427054f807cdecba95153","fecha":"2015-05-07 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1007","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"4f1j7b5v8dwkm2movwbx03hw4wq7z6t4","fecha":"1900-01-01 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1008","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"qqxy9ff86b7pd80ouanciromyff1ui5y","fecha":"1900-01-01 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1009","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"56itlgz57oj49mkwjnazptvjld8ey10d","fecha":"1900-01-01 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1010","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"27dxp6bkghq576j9x4r32gxmzk6fk9pt","fecha":"1900-01-01 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1011","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"7j8w9p8c3fduk4mipalbm8k7sw5xm73u","fecha":"1900-01-01 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1012","id_evento":"92562","lang":"esp","hash":"e4ceorwec2uaclxwzw51218mw1jcqs2z","fecha":"1900-01-01 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1013","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"f5e91293725b3d1f5f73d78738688382","fecha":"1900-01-01 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1014","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"5c99375edbfc0becc75bed024a3d74c4","fecha":"1900-01-01 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1015","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"4f15256648d5f2858f3b737c2dbd2553","fecha":"1900-01-01 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1016","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"1bd944d7dde27fd1284be5e81c2b09c2","fecha":"1900-01-01 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1017","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"1b5e97576629299d88d0c4d6392d2ca2","fecha":"1900-01-01 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1018","id_evento":"92562","lang":"por","hash":"9532cce1568ca8e2e94f29f787d1546e","fecha":"1900-01-01 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1019","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"8af231a021b7049544400f77458e26f8","fecha":"1900-01-01 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1020","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"68cf5d8e09b66bf63295f391e51eb10a","fecha":"1900-01-01 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1021","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"9227d33fdbc85304167164d25c5e7827","fecha":"1900-01-01 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1022","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"594a0854574416254b2a7852c5f43ab0","fecha":"1900-01-01 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1023","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"f0c460d02fc7bf5c3b433cf2d9d2ea12","fecha":"1900-01-01 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1024","id_evento":"92562","lang":"eng","hash":"65260f1f25a7e0f81ca027a7f7ccb453","fecha":"1900-01-01 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1025","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"77a8e3c8f03479b75f9af06a6911f003","fecha":"1900-01-01 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1026","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"16171060eb295a2f0305e8f227882fc1","fecha":"1900-01-01 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1027","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"6562a14df253dd1f1575eacd1f56cf36","fecha":"1900-01-01 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1028","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"5a24ede4226e69456910de223b7d13ac","fecha":"1900-01-01 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1029","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"8856c63d292870ae3390a246d37f6060","fecha":"1900-01-01 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1030","id_evento":"92562","lang":"chi","hash":"7146ecf19f27cc9837a6bb5b4bf06115","fecha":"1900-01-01 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1079","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"cff6865c18bcff118c4793fba2cdd543","fecha":"2015-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1080","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"f7143fbaac451afe9f38b1d658b02834","fecha":"2015-06-05 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1081","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"a51672a465ee2cbc5842e3bb9420b740","fecha":"2015-06-05 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1082","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"44c3a3b71b61d953d8f5afe7838e9e93","fecha":"2015-06-05 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1083","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"b271727a63a2629d3f218e3c298a08a7","fecha":"2015-06-05 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1084","id_evento":"92570","lang":"esp","hash":"9db9db802d167d11a3b573b199065237","fecha":"2015-06-05 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1085","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"3f9b2d87f8d9f0b1e01578f011b0f31a","fecha":"2015-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1086","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"897a35c379fb4fe4f0a641332d56b87a","fecha":"2015-06-05 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1087","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"3e486498b56bc51fd2e37b8c4d4f96a9","fecha":"2015-06-05 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1088","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"7c1d9a291e499b4cb39c34ecb3434fda","fecha":"2015-06-05 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1089","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"c102ae311d7f46544b6bf1ac86eaf0e4","fecha":"2015-06-05 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1090","id_evento":"92570","lang":"por","hash":"2aa9b0013d53b5a6c14fa17f0b2e26fb","fecha":"2015-06-05 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1091","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"56728a9f0c063ddd66a82ef05ca00625","fecha":"2015-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1092","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"c7ed1ff95a7d1faf83de20e2b4db83f0","fecha":"2015-06-05 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1093","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"72dfdcc784540b99549aebca35c2460a","fecha":"2015-06-05 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1094","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"ed3dd8bc8e5ea51012013194d9d6aa9f","fecha":"2015-06-05 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1095","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"000a8d780953d009e267f8a589626441","fecha":"2015-06-05 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1096","id_evento":"92570","lang":"eng","hash":"4b0cc6dfa39e70bd29370ed58390f6e7","fecha":"2015-06-05 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1097","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"6bbbbe0afc98aeac129353a09b4533e5","fecha":"2015-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1098","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"7b344500c9a9f70305cd4686f9a62ddd","fecha":"2015-06-05 09:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1099","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"fa06935897daa7aca687a4c524b05d3c","fecha":"2015-06-05 09:35:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1100","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"37a685dff7f6ef6d31f2210ad5b34237","fecha":"2015-06-05 09:55:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1101","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"263857b0049766fa1df8178f44291c03","fecha":"2015-06-05 10:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1102","id_evento":"92570","lang":"chi","hash":"4cee7ecc94d718e4ba05325a670a447f","fecha":"2015-06-05 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1103","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"1171b8f0f6cfc3bc044b1490e6306804","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1104","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"0649151ceba2b49e67990783fe111b5d","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1105","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"2345c6ed1407fd8afec4b69195835ff4","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1106","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"fe4ea4d39589fecfc042b5656522149f","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1107","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"5d6b0ced9fc4bda44e8f7d64de74cca8","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1108","id_evento":"92563","lang":"esp","hash":"38c741c51aa0dcd4d5c20c1b58f1538e","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1109","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"73a026f476782f12846c552e92c671c9","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1110","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"35254bd823e069072b5c91aa8ffb63ed","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1111","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"800c51abb20b7450432927c357ebceec","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1112","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"b51c48e46264a84c195c4b67ac6937b7","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1113","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"beb012ce949e7cdd441880c940737a0f","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1114","id_evento":"92563","lang":"por","hash":"e6e6bbfd66ea519506e0c0408f132500","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1115","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"b08d7e439a589331429a16ce54879c27","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1116","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"921cee4de51a5bc16ba905ac5e7b9e8a","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1117","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"e5577d65dc834f4eca73a9877add7a35","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1118","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"d7eb1c31c6518a3eacc9006b777f2a93","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1119","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"d0280c5c5310291251b13e08b4c5401e","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1120","id_evento":"92563","lang":"eng","hash":"4ae9803a76de7b0e0b8f2e7edeb20c44","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1121","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"b46b21bdf9deb402727848a675051092","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1122","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"8c2572a7b36f13d90a4720f65a6399ef","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1123","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"0638427af27660f1f2294a06ad7abc95","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos laborales y de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1124","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"9a75af745f8b29ec59d42c18b989e8b9","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Aspectos fiscales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1125","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"386e26eb54667359c64d5a9f610fd381","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1126","id_evento":"92563","lang":"chi","hash":"4df6edef582b480064c291717ada95a9","fecha":"2015-05-28 01:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1223","id_evento":"92585","lang":"esp","hash":"czy3fjkto1aknkqcvuvd24gun0uviu7z","fecha":"2015-07-08 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1224","id_evento":"92585","lang":"esp","hash":"yyrby4gr1iu89anh78hv9oqq250ide9m","fecha":"2015-07-08 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1225","id_evento":"92585","lang":"esp","hash":"yzxwb6lnl9qb596yfziaaimsy75u3i3c","fecha":"2015-07-08 09:30:00.000","titulo":"Ley de fomento de la financiaci\u00f3n empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1226","id_evento":"92585","lang":"esp","hash":"8xwblo7dczhscrn92c7k39wmrverb2v4","fecha":"2015-07-08 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1227","id_evento":"92585","lang":"por","hash":"565ace6b37d5f27b4119a238a4fc0a93","fecha":"2015-07-08 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1228","id_evento":"92585","lang":"por","hash":"b7d1eeb67efa89c0ddd47a9dd89afff6","fecha":"2015-07-08 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1229","id_evento":"92585","lang":"por","hash":"0606e9296c93131b9ec1a0b12e1e8784","fecha":"2015-07-08 09:30:00.000","titulo":"Ley de fomento de la financiaci\u00f3n empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1230","id_evento":"92585","lang":"por","hash":"350ac54a3721f0ad71d6a47208d1fd12","fecha":"2015-07-08 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1231","id_evento":"92585","lang":"eng","hash":"47b0b664333b225c9045a8e40644818f","fecha":"2015-07-08 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1232","id_evento":"92585","lang":"eng","hash":"9dbf85890e5425f78890f8c840d2ebd6","fecha":"2015-07-08 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1233","id_evento":"92585","lang":"eng","hash":"a7f3124bbba31a90c842f8e3ba63a8c5","fecha":"2015-07-08 09:30:00.000","titulo":"Ley de fomento de la financiaci\u00f3n empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1234","id_evento":"92585","lang":"eng","hash":"d61ea895dbea0044ca5ea3aa6132f26d","fecha":"2015-07-08 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1235","id_evento":"92585","lang":"chi","hash":"b7a1cb14726c83f324cfd9f5dacc48ea","fecha":"2015-07-08 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1236","id_evento":"92585","lang":"chi","hash":"13c0825c853d9f74e3a3c31f6397fd33","fecha":"2015-07-08 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1237","id_evento":"92585","lang":"chi","hash":"58793e762250eb52f34737af03d932e5","fecha":"2015-07-08 09:30:00.000","titulo":"Ley de fomento de la financiaci\u00f3n empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1238","id_evento":"92585","lang":"chi","hash":"e9c6b7f7beb5e8158932b0d8c26bb5d1","fecha":"2015-07-08 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1419","id_evento":"92583","lang":"esp","hash":"g64jpvus8ialq3eu6hx1lj8pjrh59ekw","fecha":"2015-09-23 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1420","id_evento":"92583","lang":"esp","hash":"yn25v39h7ijy0vlqf63g34n5ebs7rj05","fecha":"2015-09-23 17:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1421","id_evento":"92583","lang":"esp","hash":"695qmavtbt01uyx3g3vp8gpbvakzs1nc","fecha":"2015-09-23 17:05:00.000","titulo":"Ventajas fiscales y sociales de la gesti\u00f3n de la sociedad y la profesional ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1422","id_evento":"92583","lang":"esp","hash":"f45j3qn909a41pynat6n7dxyfz82pwq6","fecha":"2015-09-23 17:50:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n de la responsabilidad universal de los empresarios personas f\u00edsicas, una soluci\u00f3n parcial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1423","id_evento":"92583","lang":"esp","hash":"ycjuv9dp6fjs6uhoe8jui3425j98d0e8","fecha":"2015-09-23 18:05:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1424","id_evento":"92583","lang":"por","hash":"a2cf6307e27b2f08187381c8d454a4a3","fecha":"2015-09-23 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1425","id_evento":"92583","lang":"por","hash":"79c4b9de39c68b37503eda1611c0cdbc","fecha":"2015-09-23 17:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1426","id_evento":"92583","lang":"por","hash":"889091d7355c6f661a93a66a62298376","fecha":"2015-09-23 17:05:00.000","titulo":"Ventajas fiscales y sociales de la gesti\u00f3n de la sociedad y la profesional ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1427","id_evento":"92583","lang":"por","hash":"a57cc8d00d84448266b853a8bed33bdb","fecha":"2015-09-23 17:50:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n de la responsabilidad universal de los empresarios personas f\u00edsicas, una soluci\u00f3n parcial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1428","id_evento":"92583","lang":"por","hash":"2c0c5134d0114bb5cc896979c3a5da0b","fecha":"2015-09-23 18:05:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1429","id_evento":"92583","lang":"eng","hash":"83727e275bd4ee75eae5b74d362ee01b","fecha":"2015-09-23 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1430","id_evento":"92583","lang":"eng","hash":"52fcf828bb7ec7070e112479a50a8747","fecha":"2015-09-23 17:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1431","id_evento":"92583","lang":"eng","hash":"c28df12e7b07c4708f6cb88c99280452","fecha":"2015-09-23 17:05:00.000","titulo":"Ventajas fiscales y sociales de la gesti\u00f3n de la sociedad y la profesional ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1432","id_evento":"92583","lang":"eng","hash":"2c657a38824496813515e3c336d794df","fecha":"2015-09-23 17:50:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n de la responsabilidad universal de los empresarios personas f\u00edsicas, una soluci\u00f3n parcial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1433","id_evento":"92583","lang":"eng","hash":"c13d32618bdd946fca8556a4f4ab46a8","fecha":"2015-09-23 18:05:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1434","id_evento":"92583","lang":"chi","hash":"d1a60c0196a61b55361cecf6c55ce8f0","fecha":"2015-09-23 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1435","id_evento":"92583","lang":"chi","hash":"46ef6b54b088b77782242ff118cbf1d7","fecha":"2015-09-23 17:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1436","id_evento":"92583","lang":"chi","hash":"c8696b3dcded3a7c43d5f1703e3eae63","fecha":"2015-09-23 17:05:00.000","titulo":"Ventajas fiscales y sociales de la gesti\u00f3n de la sociedad y la profesional ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1437","id_evento":"92583","lang":"chi","hash":"1aafa49393d54fa5897b8bbda50dcff0","fecha":"2015-09-23 17:50:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n de la responsabilidad universal de los empresarios personas f\u00edsicas, una soluci\u00f3n parcial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"1438","id_evento":"92583","lang":"chi","hash":"fc4729d4526a55f17277b76f14e932e6","fecha":"2015-09-23 18:05:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2229","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"3rpzg7pgaovoxtu2r4spidmomdzzjjn2","fecha":"2015-10-19 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<p><br><\/p>"},{"id_programa":"2230","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"uyyyi4v1cmqr5froot1wdqj53ry9q04i","fecha":"2015-10-19 10:00:00.000","titulo":"Inauguraci\u00f3n del acto","descripcion":"<p>Presentado por el <strong>Sr. D.<\/strong> <strong>Alfonso Puncel<\/strong>, Subsecretario de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n de la Generalidad Valenciana <br><br><strong>D. Francisc\u00f3 Pic\u00f3<\/strong>, Director de Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2231","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"22qn6dhkd3ypkv1bgkjnr0fw2btg7fbx","fecha":"2015-10-19 10:30:00.000","titulo":"Mesa sobre Transparencia y procedimiento administrativo","descripcion":"<p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Normativa estatal en materia de transparencia<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>, Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Exigencias auton\u00f3micas en materia de transparencia (informaci\u00f3n p\u00fablica y publicidad activa) y modificaci\u00f3n de la Ley de procedimiento administrativo<\/p><p><strong>Juan Carlos Galindo<\/strong>, Presidente de la Asociaci\u00f3n Transparencia<br>La Transparencia orientada al ciudadano<\/p><p>Modera: Miquel Gonz\u00e1lez, Director de El Mundo en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2232","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"lv1tt17f9f2wcpt3vgr4ysygl8j3tha3","fecha":"2015-10-19 11:30:00.000","titulo":"Pausa-Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2233","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"ezcqaqd3p1g5d3jaj2eg4q7yd0k9tmye","fecha":"2015-10-19 12:00:00.000","titulo":"Pr\u00f3ximos cambios en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; An\u00e1lisis de las principales exigencias presentes y futuras en materia contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Fernando Nu\u00f1ez,&nbsp;<\/strong>&nbsp;Abogado de la Generalidad Valenciana<br>Pr\u00e1ctica judicial de la transparencia en los procedimientos de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Luis Villanueva,<\/strong> Director T\u00e9cnico de AESMIDE (Asociaci\u00f3n de Empresas Contratistas con las Administraciones P\u00fablicas de Espa\u00f1a)<br>Principales retos de las empresas contratistas con la Administraci\u00f3n<\/p><p>Modera: Pedro L\u00f3pez, Director de La Verdad en Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2234","id_evento":"92608","lang":"esp","hash":"augv3mpzynoqrs9v43utb89j52dewdwx","fecha":"2015-10-19 13:00:00.000","titulo":"Visi\u00f3n pol\u00edtica de c\u00f3mo las entidades del sector p\u00fablico deben afrontar los retos y exigencias en materia de transparencia ","descripcion":"<p><strong>Adri\u00e1n Ballester<\/strong>, Coordinador Comarcal de la Vega Baja, Partido Popular<\/p><p><strong>Emigdio Tormo<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Ciudadanos<\/p><p><strong>Benjam\u00edn Soler<\/strong>, Alcalde de El Campello, Comprom\u00eds<\/p><p><strong>Sandra Mart\u00edn P\u00e9rez<\/strong>, Diputada auton\u00f3mica en las Cortes Valencianas, PSPV- PSOE<\/p><p><strong>David Torres<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Podemos<br><\/p><p><\/p><p>Modera: Juan Ram\u00f3n Gil, Director de Informaci\u00f3n de Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2235","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"6ea1a5121cfb7dab18477f1f1d4e37e3","fecha":"2015-10-19 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<p><br><\/p>"},{"id_programa":"2236","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"232c6ae2d9dd36fe49a5c216a5376631","fecha":"2015-10-19 10:00:00.000","titulo":"Inauguraci\u00f3n del acto","descripcion":"<p>Presentado por el <strong>Sr. D.<\/strong> <strong>Alfonso Puncel<\/strong>, Subsecretario de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n de la Generalidad Valenciana <br><br><strong>D. Francisc\u00f3 Pic\u00f3<\/strong>, Director de Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2237","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"dd53bd9c5e8f3660223093b03f180d99","fecha":"2015-10-19 10:30:00.000","titulo":"Mesa sobre Transparencia y procedimiento administrativo","descripcion":"<p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Normativa estatal en materia de transparencia<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>, Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Exigencias auton\u00f3micas en materia de transparencia (informaci\u00f3n p\u00fablica y publicidad activa) y modificaci\u00f3n de la Ley de procedimiento administrativo<\/p><p><strong>Juan Carlos Galindo<\/strong>, Presidente de la Asociaci\u00f3n Transparencia<br>La Transparencia orientada al ciudadano<\/p><p>Modera: Miquel Gonz\u00e1lez, Director de El Mundo en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2238","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"071d70c3b48f7b7391cfcc3857b8af8a","fecha":"2015-10-19 11:30:00.000","titulo":"Pausa-Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2239","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"5c1dea06a375ff73bc8d21caa4aee308","fecha":"2015-10-19 12:00:00.000","titulo":"Pr\u00f3ximos cambios en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<p><strong>Luis Murillo<\/strong>, Consejero y responsable del Centro de Gesti\u00f3n del Conocimiento P\u00fablico de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>An\u00e1lisis de las principales exigencias presentes y futuras en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Transparencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>,&nbsp; Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Pr\u00e1ctica judicial de la transparencia en los procedimientos de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Luis Villanueva,<\/strong> Director T\u00e9cnico de AESMIDE (Asociaci\u00f3n de Empresas Contratistas con las Administraciones P\u00fablicas de Espa\u00f1a)<br>Principales retos de las empresas contratistas con la Administraci\u00f3n<\/p><p>Modera: Pedro L\u00f3pez, Director de La Verdad en Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2240","id_evento":"92608","lang":"por","hash":"cc9ed1ba2957467fe993560e3102cabc","fecha":"2015-10-19 13:00:00.000","titulo":"Visi\u00f3n pol\u00edtica de c\u00f3mo las entidades del sector p\u00fablico deben afrontar los retos y exigencias en materia de transparencia ","descripcion":"<p><strong>Adri\u00e1n Ballester<\/strong>, Coordinador Comarcal de la Vega Baja, Partido Popular<\/p><p><strong>Emigdio Tormo<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Ciudadanos<\/p><p><strong>Benjam\u00edn Soler<\/strong>, Alcalde de El Campello, Comprom\u00eds<\/p><p><strong>Sandra Mart\u00edn P\u00e9rez<\/strong>, Diputada auton\u00f3mica en las Cortes Valencianas, PSPV- PSOE<\/p><p><strong>David Torres<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Podemos<br><\/p><p><\/p><p>Modera: Juan Ram\u00f3n Gil, Director de Informaci\u00f3n de Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2241","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"9ab984b1ec635928c650ca0cbe16374e","fecha":"2015-10-19 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<p><br><\/p>"},{"id_programa":"2242","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"827603e5b017d9168f5f56710abbe465","fecha":"2015-10-19 10:00:00.000","titulo":"Inauguraci\u00f3n del acto","descripcion":"<p>Presentado por el <strong>Sr. D.<\/strong> <strong>Alfonso Puncel<\/strong>, Subsecretario de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n de la Generalidad Valenciana <br><br><strong>D. Francisc\u00f3 Pic\u00f3<\/strong>, Director de Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2243","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"55f0f26bbb3a5dfa2ad8e68cd2eb654d","fecha":"2015-10-19 10:30:00.000","titulo":"Mesa sobre Transparencia y procedimiento administrativo","descripcion":"<p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Normativa estatal en materia de transparencia<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>, Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Exigencias auton\u00f3micas en materia de transparencia (informaci\u00f3n p\u00fablica y publicidad activa) y modificaci\u00f3n de la Ley de procedimiento administrativo<\/p><p><strong>Juan Carlos Galindo<\/strong>, Presidente de la Asociaci\u00f3n Transparencia<br>La Transparencia orientada al ciudadano<\/p><p>Modera: Miquel Gonz\u00e1lez, Director de El Mundo en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2244","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"c1175f09afbc69733cb5bdc88007a9a6","fecha":"2015-10-19 11:30:00.000","titulo":"Pausa-Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2245","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"fd7e50c88c814458d9566c080ffffe8b","fecha":"2015-10-19 12:00:00.000","titulo":"Pr\u00f3ximos cambios en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<p><strong>Luis Murillo<\/strong>, Consejero y responsable del Centro de Gesti\u00f3n del Conocimiento P\u00fablico de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>An\u00e1lisis de las principales exigencias presentes y futuras en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Transparencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>,&nbsp; Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Pr\u00e1ctica judicial de la transparencia en los procedimientos de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Luis Villanueva,<\/strong> Director T\u00e9cnico de AESMIDE (Asociaci\u00f3n de Empresas Contratistas con las Administraciones P\u00fablicas de Espa\u00f1a)<br>Principales retos de las empresas contratistas con la Administraci\u00f3n<\/p><p>Modera: Pedro L\u00f3pez, Director de La Verdad en Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2246","id_evento":"92608","lang":"eng","hash":"f1d19276d329d3ea7545f61b181a2b83","fecha":"2015-10-19 13:00:00.000","titulo":"Visi\u00f3n pol\u00edtica de c\u00f3mo las entidades del sector p\u00fablico deben afrontar los retos y exigencias en materia de transparencia ","descripcion":"<p><strong>Adri\u00e1n Ballester<\/strong>, Coordinador Comarcal de la Vega Baja, Partido Popular<\/p><p><strong>Emigdio Tormo<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Ciudadanos<\/p><p><strong>Benjam\u00edn Soler<\/strong>, Alcalde de El Campello, Comprom\u00eds<\/p><p><strong>Sandra Mart\u00edn P\u00e9rez<\/strong>, Diputada auton\u00f3mica en las Cortes Valencianas, PSPV- PSOE<\/p><p><strong>David Torres<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Podemos<br><\/p><p><\/p><p>Modera: Juan Ram\u00f3n Gil, Director de Informaci\u00f3n de Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2247","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"fe7cd866f877a17b4b69f1cb82a17d2c","fecha":"2015-10-19 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<p><br><\/p>"},{"id_programa":"2248","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"ae70a4e0db8a1f14ffe046de64f42a32","fecha":"2015-10-19 10:00:00.000","titulo":"Inauguraci\u00f3n del acto","descripcion":"<p>Presentado por el <strong>Sr. D.<\/strong> <strong>Alfonso Puncel<\/strong>, Subsecretario de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n de la Generalidad Valenciana <br><br><strong>D. Francisc\u00f3 Pic\u00f3<\/strong>, Director de Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2249","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"03210d8fba5d9ff7754dbcea2da7bdee","fecha":"2015-10-19 10:30:00.000","titulo":"Mesa sobre Transparencia y procedimiento administrativo","descripcion":"<p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Normativa estatal en materia de transparencia<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>, Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Exigencias auton\u00f3micas en materia de transparencia (informaci\u00f3n p\u00fablica y publicidad activa) y modificaci\u00f3n de la Ley de procedimiento administrativo<\/p><p><strong>Juan Carlos Galindo<\/strong>, Presidente de la Asociaci\u00f3n Transparencia<br>La Transparencia orientada al ciudadano<\/p><p>Modera: Miquel Gonz\u00e1lez, Director de El Mundo en Alicante<br><\/p>"},{"id_programa":"2250","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"a2d568f9ae4147031758cd6ae1ca616b","fecha":"2015-10-19 11:30:00.000","titulo":"Pausa-Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2251","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"69be733228c5c587e4bf0a401e9f7688","fecha":"2015-10-19 12:00:00.000","titulo":"Pr\u00f3ximos cambios en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<p><strong>Luis Murillo<\/strong>, Consejero y responsable del Centro de Gesti\u00f3n del Conocimiento P\u00fablico de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>An\u00e1lisis de las principales exigencias presentes y futuras en materia de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Sergio Fern\u00e1ndez<\/strong>, Asociado s\u00e9nior de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira <br>Transparencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Emma Verd\u00fa<\/strong>,&nbsp; Asociada principal de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>Pr\u00e1ctica judicial de la transparencia en los procedimientos de contrataci\u00f3n p\u00fablica<\/p><p><strong>Luis Villanueva,<\/strong> Director T\u00e9cnico de AESMIDE (Asociaci\u00f3n de Empresas Contratistas con las Administraciones P\u00fablicas de Espa\u00f1a)<br>Principales retos de las empresas contratistas con la Administraci\u00f3n<\/p><p>Modera: Pedro L\u00f3pez, Director de La Verdad en Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2252","id_evento":"92608","lang":"chi","hash":"f7258b92628ac4913f8177ec4daf0095","fecha":"2015-10-19 13:00:00.000","titulo":"Visi\u00f3n pol\u00edtica de c\u00f3mo las entidades del sector p\u00fablico deben afrontar los retos y exigencias en materia de transparencia ","descripcion":"<p><strong>Adri\u00e1n Ballester<\/strong>, Coordinador Comarcal de la Vega Baja, Partido Popular<\/p><p><strong>Emigdio Tormo<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Ciudadanos<\/p><p><strong>Benjam\u00edn Soler<\/strong>, Alcalde de El Campello, Comprom\u00eds<\/p><p><strong>Sandra Mart\u00edn P\u00e9rez<\/strong>, Diputada auton\u00f3mica en las Cortes Valencianas, PSPV- PSOE<\/p><p><strong>David Torres<\/strong>, Diputado auton\u00f3mico en las Cortes Valencianas, Podemos<br><\/p><p><\/p><p>Modera: Juan Ram\u00f3n Gil, Director de Informaci\u00f3n de Alicante<br><br><\/p>"},{"id_programa":"2296","id_evento":"92628","lang":"esp","hash":"bzzolz6ddmnel20y6zz8znuzpb6vytcx","fecha":"2015-11-19 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2297","id_evento":"92628","lang":"esp","hash":"84ewzbjfv3qywwavfiim44j22ri4897f","fecha":"2015-11-19 09:30:00.000","titulo":"\u00daltima doctrina de la DGRN","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2298","id_evento":"92628","lang":"esp","hash":"u8pzfzchzjbplnix3676foks13ehrakj","fecha":"2015-11-19 09:40:00.000","titulo":"\u00daltimas novedades legislativas relevantes en materia mercantil","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2299","id_evento":"92628","lang":"esp","hash":"v64nw3wvr2bjfwdyim0pjkpvwpgmkclz","fecha":"2015-11-19 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2651","id_evento":"92648","lang":"esp","hash":"33lr29q6q4u256g550dub9oh2c7ktkdz","fecha":"2015-12-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2652","id_evento":"92648","lang":"esp","hash":"mb8pzyqy70iauboxp2d1y59ozndvig2w","fecha":"2015-12-15 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2653","id_evento":"92648","lang":"esp","hash":"gnn4lbqvg22xjd7cdh9tbu9gtn1viykg","fecha":"2015-12-15 09:40:00.000","titulo":"Reglamento de los procedimientos especiales de revisi\u00f3n de decisiones en materia contractual y de organizaci\u00f3n del TACRC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2654","id_evento":"92648","lang":"esp","hash":"m7wisb17xzym0yfe5q5ma8o162ag8gyr","fecha":"2015-12-15 10:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2655","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"mew4qry9fhd3pbafwdereo7bplinutjm","fecha":"2015-11-05 04:30:00.000","titulo":"Arrival and collection of documentation *","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2656","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"6n7gh02ianiag1iqwmhz16pgd4ir99bv","fecha":"2015-11-05 04:45:00.000","titulo":"Welcome","descripcion":"<em>Paul Hitchings<\/em>, Partner at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, Madrid<br>"},{"id_programa":"2657","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"22fv2jiwhx27bbii87yx1gq61e2khr21","fecha":"2015-11-05 04:50:00.000","titulo":"First session","descripcion":"<p>EU DEVELOPMENTS: CASE-LAW AND LEGISLATION<br>Chaired by Prof. <em>Richard Whish<br><\/em><br>Keynote: <em>Luke Haasbeek<\/em>, Policy Officer, European Commission<br>DGCOMP\/A4 (Private Enforcement)<br><br>PANEL DISCUSSION<br><br>- UK: <em>James Hain-Cole<\/em>, English Solicitor, Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>- Netherlands: <em>Martijn van Maanen<\/em>, Partner, Barents Krans<br>- Germany: <em>Tilman Makatsch<\/em>, Head of Competition Litigation. Deutsche Bahn<br>- Spain: Prof. <em>Ricardo Alonso<\/em>, Professor of Commercial Law at Universidad Aut\u00f3noma de Madrid<br><br>QUESTIONS AND DISCUSSION<br><\/p>"},{"id_programa":"2658","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"bz5i1r7t9i0h8pm1h6xfnc3ukfmhomtg","fecha":"2015-11-05 06:20:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2659","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"5v1un03nrizklcki2srusprq6x0v02y9","fecha":"2015-11-05 06:40:00.000","titulo":"Second session","descripcion":"<p>DAMAGE QUANTIFICATION AND DISCLOSURE<br>Chaired by <em>Paul Hitchings<\/em>, Partner, Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br><br>- <em>Tristan Jones<\/em>, Barrister, Blackstone Chambers, London<br>- <em>Gunnar Niels<\/em>, Economist, Oxera, London<br>- <em>Margarita Fern\u00e1ndez<\/em>, Competition &amp; Litigation Counsel, Hewlett-Packard<br>- <em>Julio Banacloche<\/em>, Professor of Dispute Resolution at Universidad Complutense de Madrid<br><br>QUESTIONS AND DISCUSSION<br><\/p>"},{"id_programa":"2660","id_evento":"92609","lang":"esp","hash":"3rfn697lkwwwfkjmpc8wjp7a47274dmh","fecha":"2015-11-05 07:45:00.000","titulo":"Spanish ham&wine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2688","id_evento":"92629","lang":"esp","hash":"v1517fwfvw3xekpq5aqldrycwh39e797","fecha":"2015-11-17 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2689","id_evento":"92629","lang":"esp","hash":"ho09pju4wwid3lzbe5pn497h6htid1g9","fecha":"2015-11-17 09:30:00.000","titulo":"La reforma del C\u00f3digo Penal y su incidencia en el \u00e1mbito empresarial y de los negocios. Sistemas de cobertura de la responsabilidad de las empresas y sus directivos","descripcion":"<strong><br>Jorge Rinc\u00f3n <\/strong><br>Asociado S\u00e9nior del \u00c1rea Contenciosa de Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira, Olivencia-Ballester. <br><br><strong>Francisco Javier Sol\u00eds <\/strong><br>Director T\u00e9cnico Territorial Zona Sur y Canarias de AXA Seguros.<br>"},{"id_programa":"2690","id_evento":"92629","lang":"esp","hash":"71qdh9q51sx8brqzoblrv9m4kjs11aj8","fecha":"2015-11-17 11:00:00.000","titulo":"Fin de la jornada y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2790","id_evento":"92668","lang":"esp","hash":"a6f86c047697d48d2d181673f781d75f","fecha":"2016-02-11 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2791","id_evento":"92668","lang":"esp","hash":"4d60ff90e034241c90cac562f73eb06d","fecha":"2016-02-11 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2792","id_evento":"92668","lang":"esp","hash":"8a137cbb4f4b2f466da7a6ba07f33876","fecha":"2016-02-11 09:40:00.000","titulo":"Reglamento de los procedimientos especiales de revisi\u00f3n de decisiones en materia contractual y de organizaci\u00f3n del TACRC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2793","id_evento":"92668","lang":"esp","hash":"dddec94c9da7ba5a7351789c11774dfd","fecha":"2016-02-11 10:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2938","id_evento":"92675","lang":"esp","hash":"e007w86u78gr7rt6xmry2aaypoy8tr31","fecha":"2016-03-10 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida institucional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2939","id_evento":"92675","lang":"esp","hash":"d6uqy342tk7advyms8xzx1nkd4cmrpkl","fecha":"2016-03-10 09:40:00.000","titulo":"Internet y los sistemas de comunicaci\u00f3n digital no se pueden explicar hoy en d\u00eda sin tener en cuenta las redes sociales","descripcion":"\u00bfEst\u00e1 preparado nuestro sistema jur\u00eddico para responder a los retos planteados por la Web 2.0.?<br>"},{"id_programa":"2940","id_evento":"92675","lang":"esp","hash":"y7l3yh3v04efmpokblzvhme5dvrh46cl","fecha":"2016-03-10 10:00:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"Principales cuestiones jur\u00eddicas que se dan en el contexto de las redes sociales.<br>"},{"id_programa":"2941","id_evento":"92675","lang":"esp","hash":"p0z66fko7l2vi8tgtrb3l1x5k5v29rna","fecha":"2016-03-10 11:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2942","id_evento":"92675","lang":"por","hash":"280e6b714b9d05eb205fe35b850b9075","fecha":"2016-03-10 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida institucional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2943","id_evento":"92675","lang":"por","hash":"c385f82d23e508f9c3ce8d5e16a8181f","fecha":"2016-03-10 09:40:00.000","titulo":"Internet y los sistemas de comunicaci\u00f3n digital no se pueden explicar hoy en d\u00eda sin tener en cuenta las redes sociales","descripcion":"\u00bfEst\u00e1 preparado nuestro sistema jur\u00eddico para responder a los retos planteados por la Web 2.0.?<br>"},{"id_programa":"2944","id_evento":"92675","lang":"por","hash":"c6a8d442c8f75ae943a77c07ebdbb596","fecha":"2016-03-10 10:00:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"Principales cuestiones jur\u00eddicas que se dan en el contexto de las redes sociales.<br>"},{"id_programa":"2945","id_evento":"92675","lang":"por","hash":"e597cd78fa12ae8d03b722835caf645d","fecha":"2016-03-10 11:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2946","id_evento":"92675","lang":"eng","hash":"0c02a1ec01c0f8a4b694c16cfb24ab4a","fecha":"2016-03-10 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida institucional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2947","id_evento":"92675","lang":"eng","hash":"8337c50830df82cb3f6d4251691ca2b1","fecha":"2016-03-10 09:40:00.000","titulo":"Internet y los sistemas de comunicaci\u00f3n digital no se pueden explicar hoy en d\u00eda sin tener en cuenta las redes sociales","descripcion":"\u00bfEst\u00e1 preparado nuestro sistema jur\u00eddico para responder a los retos planteados por la Web 2.0.?<br>"},{"id_programa":"2948","id_evento":"92675","lang":"eng","hash":"f41ed58cef2b1ca16cc27ec8d62c6ff9","fecha":"2016-03-10 10:00:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"Principales cuestiones jur\u00eddicas que se dan en el contexto de las redes sociales.<br>"},{"id_programa":"2949","id_evento":"92675","lang":"eng","hash":"54a986bc3375189118380127ab9090d5","fecha":"2016-03-10 11:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2950","id_evento":"92675","lang":"chi","hash":"a1dde4961f4b9b1a1085f0420ec4bd31","fecha":"2016-03-10 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida institucional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2951","id_evento":"92675","lang":"chi","hash":"69e72df01ce02d5a7f99ca59ccb0d753","fecha":"2016-03-10 09:40:00.000","titulo":"Internet y los sistemas de comunicaci\u00f3n digital no se pueden explicar hoy en d\u00eda sin tener en cuenta las redes sociales","descripcion":"\u00bfEst\u00e1 preparado nuestro sistema jur\u00eddico para responder a los retos planteados por la Web 2.0.?<br>"},{"id_programa":"2952","id_evento":"92675","lang":"chi","hash":"7189fa5bedd34a734d61969f436e9284","fecha":"2016-03-10 10:00:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"Principales cuestiones jur\u00eddicas que se dan en el contexto de las redes sociales.<br>"},{"id_programa":"2953","id_evento":"92675","lang":"chi","hash":"304ec7237c84a1c42fa45519f728fa22","fecha":"2016-03-10 11:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2974","id_evento":"92673","lang":"esp","hash":"td4xptqt1y0zrdsy8u47cx5dgkrlat90","fecha":"2016-03-09 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2975","id_evento":"92673","lang":"esp","hash":"ahbzrbrqa0r7hymskk15vugwlov5aii8","fecha":"2016-03-09 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n. ","descripcion":"El intercambio autom\u00e1tico de informaci\u00f3n fiscal. FATCA, CRS (OCDE)\/directivas comunitarias. \u00bfD\u00f3nde estamos?<br>"},{"id_programa":"2976","id_evento":"92673","lang":"esp","hash":"11ul5t84wpwsjtnfdc34rm1rcf44v8cw","fecha":"2016-03-09 09:50:00.000","titulo":"FATCA. ","descripcion":"En 2015 se report\u00f3 por primera vez. Aspectos pr\u00e1cticos frente al segundo a\u00f1o de cumplimento. Acuerdo de 15 de enero de 2016 que regula los procedimientos para el intercambio y en materia de cumplimiento.<br>"},{"id_programa":"2977","id_evento":"92673","lang":"esp","hash":"dz1iwnqgdsqkscq8hl3c39529jlvedvy","fecha":"2016-03-09 10:20:00.000","titulo":"CRS (OCDE)\/Directiva. ","descripcion":"Disposici\u00f3n Adicional vigesimosegunda de la Ley General Tributaria y Real Decreto 1021\/2015.<br>"},{"id_programa":"2978","id_evento":"92673","lang":"esp","hash":"btwzxazyney99ckw9eb11gu3pzlnadwl","fecha":"2016-03-09 10:50:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2979","id_evento":"92673","lang":"por","hash":"f976b7066b5422133c62c49f234c7c5c","fecha":"2016-03-09 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2980","id_evento":"92673","lang":"por","hash":"542857e071b0307649d003bd574668fb","fecha":"2016-03-09 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n. ","descripcion":"El intercambio autom\u00e1tico de informaci\u00f3n fiscal. FATCA, CRS (OCDE)\/directivas comunitarias. \u00bfD\u00f3nde estamos?<br>"},{"id_programa":"2981","id_evento":"92673","lang":"por","hash":"c1e498f61e1bfe74510da82b15dc3c5f","fecha":"2016-03-09 09:50:00.000","titulo":"FATCA. ","descripcion":"En 2015 se report\u00f3 por primera vez. Aspectos pr\u00e1cticos frente al segundo a\u00f1o de cumplimento. Acuerdo de 15 de enero de 2016 que regula los procedimientos para el intercambio y en materia de cumplimiento.<br>"},{"id_programa":"2982","id_evento":"92673","lang":"por","hash":"e331d2ed8f5f6a7a1d1a73a93b2095aa","fecha":"2016-03-09 10:20:00.000","titulo":"CRS (OCDE)\/Directiva. ","descripcion":"Disposici\u00f3n Adicional vigesimosegunda de la Ley General Tributaria y Real Decreto 1021\/2015.<br>"},{"id_programa":"2983","id_evento":"92673","lang":"por","hash":"e0abac01d2a77a6706c3ea687b6d8af1","fecha":"2016-03-09 10:50:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2984","id_evento":"92673","lang":"eng","hash":"6e2bfbc329e9abeeb052742741f52855","fecha":"2016-03-09 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2985","id_evento":"92673","lang":"eng","hash":"d6f795938d8a08c2199b2288f0c45748","fecha":"2016-03-09 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n. ","descripcion":"El intercambio autom\u00e1tico de informaci\u00f3n fiscal. FATCA, CRS (OCDE)\/directivas comunitarias. \u00bfD\u00f3nde estamos?<br>"},{"id_programa":"2986","id_evento":"92673","lang":"eng","hash":"8c883537907a801112ef1b9e7090ee1f","fecha":"2016-03-09 09:50:00.000","titulo":"FATCA. ","descripcion":"En 2015 se report\u00f3 por primera vez. Aspectos pr\u00e1cticos frente al segundo a\u00f1o de cumplimento. Acuerdo de 15 de enero de 2016 que regula los procedimientos para el intercambio y en materia de cumplimiento.<br>"},{"id_programa":"2987","id_evento":"92673","lang":"eng","hash":"a0436767abb0bfc5cf6af817c40a46ac","fecha":"2016-03-09 10:20:00.000","titulo":"CRS (OCDE)\/Directiva. ","descripcion":"Disposici\u00f3n Adicional vigesimosegunda de la Ley General Tributaria y Real Decreto 1021\/2015.<br>"},{"id_programa":"2988","id_evento":"92673","lang":"eng","hash":"10be86576fb42857718c690b01199577","fecha":"2016-03-09 10:50:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2989","id_evento":"92673","lang":"chi","hash":"0cb0f385c07b3ae3e32ca1f67d0a1226","fecha":"2016-03-09 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"2990","id_evento":"92673","lang":"chi","hash":"35040eff0366297d18e10112aa15f4ac","fecha":"2016-03-09 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n. ","descripcion":"El intercambio autom\u00e1tico de informaci\u00f3n fiscal. FATCA, CRS (OCDE)\/directivas comunitarias. \u00bfD\u00f3nde estamos?<br>"},{"id_programa":"2991","id_evento":"92673","lang":"chi","hash":"914c6bf5b7f456e49c03e6be5dcc2b2d","fecha":"2016-03-09 09:50:00.000","titulo":"FATCA. ","descripcion":"En 2015 se report\u00f3 por primera vez. Aspectos pr\u00e1cticos frente al segundo a\u00f1o de cumplimento. Acuerdo de 15 de enero de 2016 que regula los procedimientos para el intercambio y en materia de cumplimiento.<br>"},{"id_programa":"2992","id_evento":"92673","lang":"chi","hash":"dc8b466a90751320a38dda25438654f2","fecha":"2016-03-09 10:20:00.000","titulo":"CRS (OCDE)\/Directiva. ","descripcion":"Disposici\u00f3n Adicional vigesimosegunda de la Ley General Tributaria y Real Decreto 1021\/2015.<br>"},{"id_programa":"2993","id_evento":"92673","lang":"chi","hash":"30cd091d787daa40c1eb213df3bf7b3b","fecha":"2016-03-09 10:50:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3042","id_evento":"92662","lang":"esp","hash":"65bq2fjpus2lyc3nmdu3m1u4cfgp1sn6","fecha":"2016-01-25 08:45:00.000","titulo":"Registro y desayuno de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3043","id_evento":"92662","lang":"esp","hash":"aur6ewhad6xlbi3r395emjz2dksxed21","fecha":"2016-01-25 09:10:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3044","id_evento":"92662","lang":"esp","hash":"amqtmunf1o5fsg0xxam5h2yjy835l9pf","fecha":"2016-01-25 09:20:00.000","titulo":"Recientes sentencias del tribunal de justicia de la Uni\u00f3n Europea en materia de IVA. Trasposici\u00f3n a la norma espa\u00f1ola. C\u00e1lculo del porcentaje de la prorrata y r\u00e9gimen de exenciones tributarias.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3045","id_evento":"92662","lang":"esp","hash":"huc5bbhe8li866scirk7ktyjmbfqppil","fecha":"2016-01-25 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3046","id_evento":"92662","lang":"por","hash":"20c44aa36f280234b84107c8dd1225aa","fecha":"2016-01-25 08:45:00.000","titulo":"Registro y desayuno de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3047","id_evento":"92662","lang":"por","hash":"d66f15cb7c0b7e3ed2e636b5f822f0d1","fecha":"2016-01-25 09:10:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3048","id_evento":"92662","lang":"por","hash":"88fe22918e4eaf0f0704f948dc7ca6df","fecha":"2016-01-25 09:20:00.000","titulo":"Recientes sentencias del tribunal de justicia de la Uni\u00f3n Europea en materia de IVA. Trasposici\u00f3n a la norma espa\u00f1ola. C\u00e1lculo del porcentaje de la prorrata y r\u00e9gimen de exenciones tributarias.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3049","id_evento":"92662","lang":"por","hash":"53c484b7bab0a98d18506e47902b1483","fecha":"2016-01-25 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3050","id_evento":"92662","lang":"eng","hash":"d7d50dbaaa5517e864f7813f1aaf9c3a","fecha":"2016-01-25 08:45:00.000","titulo":"Registro y desayuno de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3051","id_evento":"92662","lang":"eng","hash":"1b01d44925f2433a08f6945dad3deafb","fecha":"2016-01-25 09:10:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3052","id_evento":"92662","lang":"eng","hash":"e26b5ba714a279dc190ef6d524ea2590","fecha":"2016-01-25 09:20:00.000","titulo":"Recientes sentencias del tribunal de justicia de la Uni\u00f3n Europea en materia de IVA. Trasposici\u00f3n a la norma espa\u00f1ola. C\u00e1lculo del porcentaje de la prorrata y r\u00e9gimen de exenciones tributarias.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3053","id_evento":"92662","lang":"eng","hash":"11537276c48b263992ae51f76cb39c87","fecha":"2016-01-25 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3054","id_evento":"92662","lang":"chi","hash":"c58998a19c4fa591a40926b1ff120064","fecha":"2016-01-25 08:45:00.000","titulo":"Registro y desayuno de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3055","id_evento":"92662","lang":"chi","hash":"03df427b6a955933d28f5132c563ccb7","fecha":"2016-01-25 09:10:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3056","id_evento":"92662","lang":"chi","hash":"ffe05b4b39b7252c1194f83212531c2a","fecha":"2016-01-25 09:20:00.000","titulo":"Recientes sentencias del tribunal de justicia de la Uni\u00f3n Europea en materia de IVA. Trasposici\u00f3n a la norma espa\u00f1ola. C\u00e1lculo del porcentaje de la prorrata y r\u00e9gimen de exenciones tributarias.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3057","id_evento":"92662","lang":"chi","hash":"818cbbc628770c717d28bea5d26b703c","fecha":"2016-01-25 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3114","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"0plsaf9981781v52edtb4k3z6s3fiz67","fecha":"2016-01-20 09:15:00.000","titulo":"Registro y acreditaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3115","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"wonr04jdod4l8676kbjpnowzhoaj1urf","fecha":"2016-01-20 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<p><br><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"3116","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"pk73jrot553w8i83tkg8famat66miky0","fecha":"2016-01-20 09:35:00.000","titulo":"Luxemburgo como plaza financera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3117","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"2kkdx9zgoovdgp6pbehj2acqb1z1aagn","fecha":"2016-01-20 10:00:00.000","titulo":"Perspectivas macro econ\u00f3micas mundiales, 1er semestre 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3118","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"afxi0qm0g0daugymp22cvct8s7vb1e1a","fecha":"2016-01-20 10:30:00.000","titulo":"Novedades mercantiles y fiscales 2016, en el \u00e1mbito de la banca privada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3119","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"dx20lkqb7fo7i1z0z1gdtkgmvojzr4pm","fecha":"2016-01-20 11:30:00.000","titulo":"Coloquio y caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3120","id_evento":"92657","lang":"esp","hash":"nvl6j7o5rnj5nlbtmtemwvb6d46rbyzm","fecha":"2016-01-20 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3121","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"a27ddf3699e80ae18917dbd89e31a6e4","fecha":"2016-01-20 09:15:00.000","titulo":"Registro y acreditaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3122","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"6186f937c34d0ddfa2ca6b3f33f49ad9","fecha":"2016-01-20 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<p><br><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"3123","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"e332c6d5ac7022250758e54f87dbf4f8","fecha":"2016-01-20 09:35:00.000","titulo":"Luxemburgo como plaza financera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3124","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"48cefebb13ac0bf4a107683fc07f86ef","fecha":"2016-01-20 10:00:00.000","titulo":"Perspectivas macro econ\u00f3micas mundiales, 1er semestre 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3125","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"335b1763f57fb6df474cfc9786a0cf77","fecha":"2016-01-20 10:30:00.000","titulo":"Novedades mercantiles y fiscales 2016, en el \u00e1mbito de la banca privada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3126","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"f74d480b17c3f5edd8fa22f4ca84db89","fecha":"2016-01-20 11:30:00.000","titulo":"Coloquio y caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3127","id_evento":"92657","lang":"por","hash":"c951f661e9d25b2ff55db8987ec736fd","fecha":"2016-01-20 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3128","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"a2cd1b670f611daca499db3374790cdb","fecha":"2016-01-20 09:15:00.000","titulo":"Registro y acreditaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3129","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"4365a3eb61ce59f2dcbd7d4b3d92394a","fecha":"2016-01-20 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<p><br><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"3130","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"85c93ef855e8b54b5f81ddd2411aec42","fecha":"2016-01-20 09:35:00.000","titulo":"Luxemburgo como plaza financera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3131","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"2661c7e7fda8537a158822b3c35a86e9","fecha":"2016-01-20 10:00:00.000","titulo":"Perspectivas macro econ\u00f3micas mundiales, 1er semestre 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3132","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"2c3ab795dff81aadfe3dfe716058dfd7","fecha":"2016-01-20 10:30:00.000","titulo":"Novedades mercantiles y fiscales 2016, en el \u00e1mbito de la banca privada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3133","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"1f8e426adf0f0db85a2e5dbef007b1bb","fecha":"2016-01-20 11:30:00.000","titulo":"Coloquio y caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3134","id_evento":"92657","lang":"eng","hash":"914bb7476746b872f4fd2533bff8e7ac","fecha":"2016-01-20 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3135","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"b0f8997e9e0e02dc6e50b6139272af07","fecha":"2016-01-20 09:15:00.000","titulo":"Registro y acreditaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3136","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"5802cc1ebf128407901041fbee351f0e","fecha":"2016-01-20 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<p><br><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"3137","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"b3978e182005c5ecabc1e5acf884f8ae","fecha":"2016-01-20 09:35:00.000","titulo":"Luxemburgo como plaza financera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3138","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"f71505aee3df4933329d7d93317e4b59","fecha":"2016-01-20 10:00:00.000","titulo":"Perspectivas macro econ\u00f3micas mundiales, 1er semestre 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3139","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"56caa192f91c828decfe275ce21047c4","fecha":"2016-01-20 10:30:00.000","titulo":"Novedades mercantiles y fiscales 2016, en el \u00e1mbito de la banca privada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3140","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"ea8650e298165ed6c5aaaa0ca2eb7873","fecha":"2016-01-20 11:30:00.000","titulo":"Coloquio y caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3141","id_evento":"92657","lang":"chi","hash":"49fe6da3cb1ceb2c7945f250bd02cfc9","fecha":"2016-01-20 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3166","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"zy3diq3i5s3yffdtyumyy8yx1l2mc4ih","fecha":"2015-11-27 09:10:00.000","titulo":"Caf\u00e9 y recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3167","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"f4hh44grh1gu1ah5wcunb6yc4sk7kyt2","fecha":"2015-11-27 09:30:00.000","titulo":"La actividad comercial. Perspectivas e inquietudes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3168","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"77yg19s9bc93qs5vz241ifnv3lm7grl6","fecha":"2015-11-27 10:15:00.000","titulo":"La ordenaci\u00f3n urban\u00edstica y la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3169","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"6swbt6r7c0byj7xw7fx0bs8t3tjk7cdv","fecha":"2015-11-27 10:45:00.000","titulo":"Aspectos regulatorios de la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3170","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"8zx8mwg3xll3b9ew3zaq6yifa2abky58","fecha":"2015-11-27 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3171","id_evento":"92640","lang":"esp","hash":"4i1n14hza5s4z6pnqm2ve33a58a5m83p","fecha":"2015-11-27 11:45:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n. Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3172","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"345e395fdba06090468c22658b50ead8","fecha":"2015-11-27 09:10:00.000","titulo":"Caf\u00e9 y recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3173","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"8867570f19e42d8b41040a607b8f3c8a","fecha":"2015-11-27 09:30:00.000","titulo":"La actividad comercial. Perspectivas e inquietudes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3174","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"d2a89685d9cc23c173f322d8533df8d2","fecha":"2015-11-27 10:15:00.000","titulo":"La ordenaci\u00f3n urban\u00edstica y la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3175","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"3a033f6d4923e26fd4f02d98d5623321","fecha":"2015-11-27 10:45:00.000","titulo":"Aspectos regulatorios de la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3176","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"271b2d9ff6a559f1dcaf2d76b2035bdb","fecha":"2015-11-27 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3177","id_evento":"92640","lang":"por","hash":"bdba9e36d5d8456ed420dfcb6e541afc","fecha":"2015-11-27 11:45:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n. Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3178","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"da52a58cdbe122b2d6c2c9fb4d4b851b","fecha":"2015-11-27 09:10:00.000","titulo":"Caf\u00e9 y recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3179","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"a227a9c70d5140dfcfbb9d55b7946c2f","fecha":"2015-11-27 09:30:00.000","titulo":"La actividad comercial. Perspectivas e inquietudes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3180","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"3e96b6d065500473d5e14538d6ba4871","fecha":"2015-11-27 10:15:00.000","titulo":"La ordenaci\u00f3n urban\u00edstica y la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3181","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"901e6ee2ba919c7769a645a1b729aa8c","fecha":"2015-11-27 10:45:00.000","titulo":"Aspectos regulatorios de la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3182","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"2222892cddb610397e2d681239633686","fecha":"2015-11-27 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3183","id_evento":"92640","lang":"eng","hash":"93061a320bbc576567d99539f6ec6a27","fecha":"2015-11-27 11:45:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n. Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3184","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"1ef5af1e6f4ee16298df63831c6d8a82","fecha":"2015-11-27 09:10:00.000","titulo":"Caf\u00e9 y recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3185","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"495d7f325b42e185339c08416aa6fac1","fecha":"2015-11-27 09:30:00.000","titulo":"La actividad comercial. Perspectivas e inquietudes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3186","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"bc11a2e5054066fd13573409f255107e","fecha":"2015-11-27 10:15:00.000","titulo":"La ordenaci\u00f3n urban\u00edstica y la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3187","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"a1a7259bab0056665964aa456335b95e","fecha":"2015-11-27 10:45:00.000","titulo":"Aspectos regulatorios de la actividad comercial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3188","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"e32c17efa2579f293d7f8010147c6cbf","fecha":"2015-11-27 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3189","id_evento":"92640","lang":"chi","hash":"4c2c284d331897e25abfed2497f15ac5","fecha":"2015-11-27 11:45:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n. Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3548","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"0n287ny7bs52w9g0rnbloosegoc1sh6x","fecha":"2016-04-06 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3549","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"hwol1b1dtw71yoetthyth0llkfauuz7u","fecha":"2016-04-06 09:40:00.000","titulo":"Implicaciones jur\u00eddicas del RD 56\/2016: a qui\u00e9n afecta, grupos consolidados, sanciones y obligaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3550","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"2hmmhq91m8t0ni79vrv161g4u8qc2co2","fecha":"2016-04-06 10:00:00.000","titulo":"Criterios de toma de decisi\u00f3n entre una auditor\u00eda energ\u00e9tica y un sistema de gesti\u00f3n energ\u00e9tica en gran consumidor y en cliente multipunto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3551","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"fiw024330pnltoww57onf6mhhshp9l6k","fecha":"2016-04-06 10:20:00.000","titulo":"Coffee break ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3552","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"gbah2sw3akq9e8szdap9stjs86kczfnu","fecha":"2016-04-06 10:40:00.000","titulo":"Caso pr\u00e1ctico de empresa del club excelencia en sostenibilidad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3553","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"8i2985z8bkqx2o4hyf7djv0059ugur6i","fecha":"2016-04-06 11:00:00.000","titulo":"Financiaci\u00f3n de medidas de ahorro energ\u00e9tico: el papel de la banca comercial en los modelos de negocio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3554","id_evento":"92683","lang":"esp","hash":"ji3t2ezvkkrvog0nanba45nhi8k2g8zj","fecha":"2016-04-06 11:20:00.000","titulo":"Fin de jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3761","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"bpaa49pdw7cqyhjiufpils6e9larndvy","fecha":"2016-03-31 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3762","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"tg6wszvb8rq4b09hiqfzzw341vc4a4mi","fecha":"2016-03-31 09:40:00.000","titulo":"Implicaciones jur\u00eddicas del RD 56\/2016: a qui\u00e9n afecta, grupos consolidados, sanciones y obligaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3763","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"tnmjrnxctw4od8rh9jsilu4exr5tobmo","fecha":"2016-03-31 10:00:00.000","titulo":"Criterios de toma de decisi\u00f3n entre una auditor\u00eda energ\u00e9tica y un sistema de gesti\u00f3n energ\u00e9tica en gran consumidor y en cliente multipunto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3764","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"iocmsmay9cx45cbwljfr7ajdpg5vedlq","fecha":"2016-03-31 10:20:00.000","titulo":"Coffee break ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3765","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"thmwe17wzu6w93zrkg14jgjxf85qya01","fecha":"2016-03-31 10:40:00.000","titulo":"Caso pr\u00e1ctico de empresa del club excelencia en sostenibilidad<br>Movilidad sostenible en Iberdrola","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3766","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"24o26udyt9nmwfpnp3gf3hso8c2ng9dj","fecha":"2016-03-31 11:00:00.000","titulo":"Financiaci\u00f3n de medidas de ahorro energ\u00e9tico: el papel de la banca comercial en los modelos de negocio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"3767","id_evento":"92682","lang":"esp","hash":"ea732n0x8nkw0rmdkvfbgdsdnyop5tkp","fecha":"2016-03-31 11:20:00.000","titulo":"Fin de jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4062","id_evento":"92691","lang":"esp","hash":"arc0w4eqtbx1m2ihxsu6kc2jvn49yw68","fecha":"2016-04-20 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4063","id_evento":"92691","lang":"esp","hash":"14c4npj5ggo84aiw0ug4q7cdn46mkmnh","fecha":"2016-04-20 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4064","id_evento":"92691","lang":"esp","hash":"6q58ormag1xid5ijxslvzvphjzpa76af","fecha":"2016-04-20 09:30:00.000","titulo":"\u00daltimas tendencias en los contratos de M&A en Europa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4065","id_evento":"92691","lang":"esp","hash":"8zhdw3f2xfqs55yup2amo750zt6g4tun","fecha":"2016-04-20 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4114","id_evento":"92690","lang":"esp","hash":"ambqp0fl8w2rh4ufw92arfk7riepd2ng","fecha":"2016-04-06 12:00:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n y bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4115","id_evento":"92690","lang":"esp","hash":"cecnqbx7oteb9xey0o7ffu5s9amk973l","fecha":"2016-04-06 12:15:00.000","titulo":"Las perspectivas de desarrollo de Portugal y Espa\u00f1a en conexi\u00f3n con los principales debates actuales en el seno de la UE.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4116","id_evento":"92690","lang":"esp","hash":"h0elkidcc3448bkghjvigjbwjlnkr62e","fecha":"2016-04-06 13:00:00.000","titulo":"Caracter\u00edsticas y ventajas de la inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y Portugal: visi\u00f3n fiscal y pr\u00e1ctica empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4117","id_evento":"92690","lang":"esp","hash":"o6jq93gj9j803vcbu53g07ssgf3a2fle","fecha":"2016-04-06 14:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada y c\u00f3ctel.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4118","id_evento":"92690","lang":"por","hash":"67bc4ebdb65dcb97ec880e23d3667899","fecha":"2016-04-06 12:00:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n y bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4119","id_evento":"92690","lang":"por","hash":"84be9f0ccaad8810c3c6c2ed63701dc9","fecha":"2016-04-06 12:15:00.000","titulo":"Las perspectivas de desarrollo de Portugal y Espa\u00f1a en conexi\u00f3n con los principales debates actuales en el seno de la UE.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4120","id_evento":"92690","lang":"por","hash":"5392dc2638e281b5eac6502113b5f875","fecha":"2016-04-06 13:00:00.000","titulo":"Caracter\u00edsticas y ventajas de la inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y Portugal: visi\u00f3n fiscal y pr\u00e1ctica empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4121","id_evento":"92690","lang":"por","hash":"5c1909ccd8246834e0ebae390d1c4d09","fecha":"2016-04-06 14:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada y c\u00f3ctel.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4122","id_evento":"92690","lang":"eng","hash":"86e717e721c1491266db1befeb5330d0","fecha":"2016-04-06 12:00:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n y bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4123","id_evento":"92690","lang":"eng","hash":"d80567b46f848eed32be47bd9765b496","fecha":"2016-04-06 12:15:00.000","titulo":"Las perspectivas de desarrollo de Portugal y Espa\u00f1a en conexi\u00f3n con los principales debates actuales en el seno de la UE.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4124","id_evento":"92690","lang":"eng","hash":"ff4cdcb681d4dfd4d58baf4cb06e0033","fecha":"2016-04-06 13:00:00.000","titulo":"Caracter\u00edsticas y ventajas de la inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y Portugal: visi\u00f3n fiscal y pr\u00e1ctica empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4125","id_evento":"92690","lang":"eng","hash":"97be5c05f1b0452568c5931d30788b17","fecha":"2016-04-06 14:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada y c\u00f3ctel.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4126","id_evento":"92690","lang":"chi","hash":"c651a083125e198a6e6ad417cbbe0eb0","fecha":"2016-04-06 12:00:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n y bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4127","id_evento":"92690","lang":"chi","hash":"313fb6dd9b08a9c168d7856bd5b2b677","fecha":"2016-04-06 12:15:00.000","titulo":"Las perspectivas de desarrollo de Portugal y Espa\u00f1a en conexi\u00f3n con los principales debates actuales en el seno de la UE.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4128","id_evento":"92690","lang":"chi","hash":"c18e4909c4df5fdb336c288ee915208c","fecha":"2016-04-06 13:00:00.000","titulo":"Caracter\u00edsticas y ventajas de la inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y Portugal: visi\u00f3n fiscal y pr\u00e1ctica empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4129","id_evento":"92690","lang":"chi","hash":"cff85f3e05e1e4909c963d2d668f75d6","fecha":"2016-04-06 14:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada y c\u00f3ctel.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4187","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"xisieap4p2hrzps0dnvnwwochs0gqq7d","fecha":"2016-05-05 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de las jornadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4188","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"zbkgmpx1snqntx5b8jb3cd7554w1z43p","fecha":"2016-05-05 09:30:00.000","titulo":"Valoraci\u00f3n y perspectivas de la planificaci\u00f3n territorial de la Sevilla metropolitana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4189","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"mv6pi3d9597hj4xdncvxhl80x1g0o4u2","fecha":"2016-05-05 10:10:00.000","titulo":"Perspectivas y retos de la ordenaci\u00f3n urban\u00edstica de Sevilla","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4190","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"mklky5ef0r4anplp3kfvgms9ve1v7qpg","fecha":"2016-05-05 10:50:00.000","titulo":"Coffee break ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4191","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"7oyovglza9hkd2v5iy8v1bxm96wbh4yc","fecha":"2016-05-05 11:20:00.000","titulo":"La seguridad jur\u00eddica como marco necesario para el desarrollo de proyectos urban\u00edsticos ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4192","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"nbikstgbpore1qd4eubq0ijfsq4tid6w","fecha":"2016-05-05 12:00:00.000","titulo":"Retos y oportunidades de la ordenaci\u00f3n territorial y urban\u00edstica de Sevilla desde la \u00f3ptica empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4193","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"iyi7aph7e8534oh3tnkh0p4i3be4lkjr","fecha":"2016-05-05 12:40:00.000","titulo":"Mesa sobre financiaci\u00f3n de proyectos inmobiliarios. mecanismos y condiciones de financiaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1mbito de la sevilla metropolitana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4194","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"7lxwlpll869qp900v8lgzed7itxyy38m","fecha":"2016-05-05 13:55:00.000","titulo":"Conclusi\u00f3n de las jornadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4195","id_evento":"92697","lang":"esp","hash":"i0mw50opnjh65dj3m91t20wiruq2psc4","fecha":"2016-05-05 14:00:00.000","titulo":"Clausura y copa de vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4354","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"ugpi1hpho7bbkk5ckllgvyik1vfglb6v","fecha":"2016-04-12 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4355","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"fda3rrfpon0jo65257gxtwweq511r8h9","fecha":"2016-04-12 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4356","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"ucxy1kq8210ypuurqv4x85t0ayv4m9z4","fecha":"2016-04-12 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales de las redes sociales \u2013 especial consideraci\u00f3n del \u00e1mbito farmac\u00e9utico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4357","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"kud3xpaecvkh225l82vjakjxr75fjbiw","fecha":"2016-04-12 10:40:00.000","titulo":"Estrategia y caso pr\u00e1ctico de una empresa farmac\u00e9utica en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4358","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"l0239ups7tbv5v5h41cox9czleb0ymlj","fecha":"2016-04-12 11:10:00.000","titulo":"El papel del paciente como protagonista de las comunicaciones de la industria en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4359","id_evento":"92686","lang":"esp","hash":"vygnihsskzypsgkoory9ezdp9z1ed5hx","fecha":"2016-04-12 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4360","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"01d8f35831002e8bcdedeb1b83ac5b14","fecha":"2016-04-12 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4361","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"8cece567491c5f4098ada40ec5887532","fecha":"2016-04-12 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4362","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"fa603409e536e8ccb99a46b5222c576e","fecha":"2016-04-12 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales de las redes sociales \u2013 especial consideraci\u00f3n del \u00e1mbito farmac\u00e9utico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4363","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"8d334a75548159abaf0a4f16d7152c6d","fecha":"2016-04-12 10:40:00.000","titulo":"Estrategia y caso pr\u00e1ctico de una empresa farmac\u00e9utica en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4364","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"13620ae900a940b09ee012b0e0d0c812","fecha":"2016-04-12 11:10:00.000","titulo":"El papel del paciente como protagonista de las comunicaciones de la industria en redes sociales","descripcion":"Alianza General de Pacientes (ponentes a confirmar)<br>"},{"id_programa":"4365","id_evento":"92686","lang":"por","hash":"c0a9bc95e738341de5ed3a77f4580742","fecha":"2016-04-12 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4366","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"3dabdaad27dd34ecfdb71784bddcdfa0","fecha":"2016-04-12 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4367","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"9696fe49d781231ffc40799a319142e4","fecha":"2016-04-12 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4368","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"f028f8c10808bc025270097d5b98b8f2","fecha":"2016-04-12 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales de las redes sociales \u2013 especial consideraci\u00f3n del \u00e1mbito farmac\u00e9utico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4369","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"e93e9ec7efd05edceda2f3e852deb0fd","fecha":"2016-04-12 10:40:00.000","titulo":"Estrategia y caso pr\u00e1ctico de una empresa farmac\u00e9utica en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4370","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"08c041553dc4cd93d19ac3da83b36887","fecha":"2016-04-12 11:10:00.000","titulo":"El papel del paciente como protagonista de las comunicaciones de la industria en redes sociales","descripcion":"Alianza General de Pacientes (ponentes a confirmar)<br>"},{"id_programa":"4371","id_evento":"92686","lang":"eng","hash":"dd25dba87809d3c1b4afc6f9c99dad32","fecha":"2016-04-12 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4372","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"889dd88e675bdd25fed559d5f9c12790","fecha":"2016-04-12 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4373","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"abf0ecd29023fa5f827a0fa40aaa024f","fecha":"2016-04-12 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4374","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"37a5b3a2999b594fb22b2b6fdbc9896a","fecha":"2016-04-12 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales de las redes sociales \u2013 especial consideraci\u00f3n del \u00e1mbito farmac\u00e9utico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4375","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"b2bed2fe3f92974ee3a263b256a97a9d","fecha":"2016-04-12 10:40:00.000","titulo":"Estrategia y caso pr\u00e1ctico de una empresa farmac\u00e9utica en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4376","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"f41577dd609bb7c44b6bc1a2621ebc23","fecha":"2016-04-12 11:10:00.000","titulo":"El papel del paciente como protagonista de las comunicaciones de la industria en redes sociales","descripcion":"Alianza General de Pacientes (ponentes a confirmar)<br>"},{"id_programa":"4377","id_evento":"92686","lang":"chi","hash":"ecfe940cbd86d86feb29abb9418531a2","fecha":"2016-04-12 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4823","id_evento":"92689","lang":"esp","hash":"uxhottoardua0khuvmxt639rqlkmi1sf","fecha":"2016-04-28 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4824","id_evento":"92689","lang":"esp","hash":"e2yq5vp2zmqo9td1yvkryjk3x46f43gi","fecha":"2016-04-28 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4825","id_evento":"92689","lang":"esp","hash":"uwj15q5x180slylp2mctrsmpcqfclzne","fecha":"2016-04-28 09:40:00.000","titulo":"El efecto directo de las Directivas comunitarias","descripcion":"<p>I. El efecto directo de las Directivas en la doctrina europea<\/p><p>II. Novedades de las Directivas de contrataci\u00f3n susceptibles de aplicaci\u00f3n directa<br><\/p>"},{"id_programa":"4826","id_evento":"92689","lang":"esp","hash":"mypxbd39gscwyx3qvprfzfut5g81ol99","fecha":"2016-04-28 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4827","id_evento":"92689","lang":"por","hash":"5859e89e90918ff8d099f53d1b73d825","fecha":"2016-04-28 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4828","id_evento":"92689","lang":"por","hash":"aa68553b29f8f5178294eba8daa7fca2","fecha":"2016-04-28 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4829","id_evento":"92689","lang":"por","hash":"2724b6c1d0e12dbd918538e6ba83a071","fecha":"2016-04-28 09:40:00.000","titulo":"El efecto directo de las Directivas comunitarias","descripcion":"<p>I. El efecto directo de las Directivas en la doctrina europea<\/p><p>II. Novedades de las Directivas de contrataci\u00f3n susceptibles de aplicaci\u00f3n directa<br><\/p>"},{"id_programa":"4830","id_evento":"92689","lang":"por","hash":"f10920f9e6057f543c3b9b0304db7723","fecha":"2016-04-28 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4831","id_evento":"92689","lang":"eng","hash":"47e0006079f01f486b410e04ecd13b96","fecha":"2016-04-28 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4832","id_evento":"92689","lang":"eng","hash":"ef4db3df9f67d66a89a63573c727553c","fecha":"2016-04-28 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4833","id_evento":"92689","lang":"eng","hash":"fc99a2d8d5d9a926ecf7e69d2707827e","fecha":"2016-04-28 09:40:00.000","titulo":"El efecto directo de las Directivas comunitarias","descripcion":"<p>I. El efecto directo de las Directivas en la doctrina europea<\/p><p>II. Novedades de las Directivas de contrataci\u00f3n susceptibles de aplicaci\u00f3n directa<br><\/p>"},{"id_programa":"4834","id_evento":"92689","lang":"eng","hash":"8bd4d61ac12c5fd61e90a888e06c404e","fecha":"2016-04-28 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4835","id_evento":"92689","lang":"chi","hash":"3bc5bfa3aa2734b1947a65accc1d173b","fecha":"2016-04-28 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4836","id_evento":"92689","lang":"chi","hash":"542c55a40012067eab1368bdb2916469","fecha":"2016-04-28 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4837","id_evento":"92689","lang":"chi","hash":"b71a9691557481268e23e83e15e8f17c","fecha":"2016-04-28 09:40:00.000","titulo":"El efecto directo de las Directivas comunitarias","descripcion":"<p>I. El efecto directo de las Directivas en la doctrina europea<\/p><p>II. Novedades de las Directivas de contrataci\u00f3n susceptibles de aplicaci\u00f3n directa<br><\/p>"},{"id_programa":"4838","id_evento":"92689","lang":"chi","hash":"5756de86f6c9d176ed4a75c270d44279","fecha":"2016-04-28 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4854","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"lhqv59k2bvxf5wg54wu6pjv1qzzuyvcf","fecha":"2016-05-26 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4855","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"kaq2deebtd27a5ug9llkdzx456h4okfz","fecha":"2016-05-26 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4856","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"apil7sbzimiirvbb3zgoanukae20gwrm","fecha":"2016-05-26 16:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n Operinter","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4857","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"3tg2fw8wgg4fwrezpum6t3pu0ozzvpg5","fecha":"2016-05-26 16:25:00.000","titulo":"Claves tributarias en la operativa import\/export: riesgos y oportunidades (i)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4858","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"dn2qwbvdjxi0hpedlgj40zfriuo1uc7h","fecha":"2016-05-26 16:50:00.000","titulo":"Claves tributarias en la operativa import\/export: riesgos y oportunidades (ii)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4859","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"iv4mh2zrfs324bl6weykmzxymsd20w1s","fecha":"2016-05-26 17:15:00.000","titulo":"Flete mar\u00edtimo internacional: factores que influyen en el nivel de precio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4860","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"rwudxtq3025jj346d1d0ecdsb44pbqd8","fecha":"2016-05-26 17:40:00.000","titulo":"CAU Y OEA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4861","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"wjmo1eouamug0x9hde68frcclu2uhy8d","fecha":"2016-05-26 18:05:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4862","id_evento":"92702","lang":"esp","hash":"d393ers3frfkx8gdzgr8y79ruxhxsrn3","fecha":"2016-05-26 19:00:00.000","titulo":"Clausura y aperitivo ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4863","id_evento":"92702","lang":"por","hash":"1e03937ad02f4c22aeb7043277a47b97","fecha":"2016-05-26 01:00:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4864","id_evento":"92702","lang":"por","hash":"fe23c69c37755f10fee96ef79f47c3c5","fecha":"2016-05-26 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4865","id_evento":"92702","lang":"eng","hash":"74e551c7f3eb8fa7512683e066e272ee","fecha":"2016-05-26 01:00:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4866","id_evento":"92702","lang":"eng","hash":"f679fcccf1319bec24c9cf587ab3113d","fecha":"2016-05-26 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4867","id_evento":"92702","lang":"chi","hash":"350f5e918d77f0985be28036abb6d0e9","fecha":"2016-05-26 01:00:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4868","id_evento":"92702","lang":"chi","hash":"913709f92ca0c346c1ac9b5d9d22de8c","fecha":"2016-05-26 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4899","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"1zwq6ttyzkfec9ht1195qfmmcozf0vxc","fecha":"2016-04-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4900","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"3adgd0fhn6npkn0qw235vod43bjwdm5h","fecha":"2016-04-29 09:30:00.000","titulo":"Apertura Jornadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4901","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"jf3qacbjp3qw2gli8mhsa82ldjbf2shu","fecha":"2016-04-29 10:00:00.000","titulo":"Acoso en el trabajo: una visi\u00f3n judicial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4902","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"yclzu6oa54qyeigbcbyd78iu4ot5539c","fecha":"2016-04-29 10:45:00.000","titulo":"Responsabilidades derivadas del acoso: tutela laboral, administrativa y penal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4903","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"tojq0k7eleandyfouxeb7pmvxon9rm49","fecha":"2016-04-29 11:30:00.000","titulo":"Conceptes clau sobre assetjament laboral","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4904","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"dgb6nhh5fppls1b2nj2lkz2c7sj0arl2","fecha":"2016-04-29 12:15:00.000","titulo":"Pausa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4905","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"tij2vpihbiyg22zxj60zluxcbf8y3esw","fecha":"2016-04-29 12:45:00.000","titulo":"El acoso moral como accidente de trabajo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4906","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"xo2abktd1tf3u59cj7en9ci4tpkvz797","fecha":"2016-04-29 13:45:00.000","titulo":"Els protocols com a eines efectives per prevenir assetjament a les organitzacions","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4907","id_evento":"92699","lang":"esp","hash":"e4qf7zrv9zoavfcbeyqlwxncoqp0l2qc","fecha":"2016-04-29 14:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4908","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"mtwnka69dfwbof7teqaha816sh3ec1hw","fecha":"2016-05-10 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4909","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"yyzj976mz1jedhrikxarla1rl5rbpv8l","fecha":"2016-05-10 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n. El intercambio autom\u00e1tico de informaci\u00f3n fiscal. FATCA, CRS (OCDE)\/directivas comunitarias. \u00bfD\u00f3nde estamos?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4910","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"3hzdrz6z6qkoo1sm5x3h3konvsncfk62","fecha":"2016-05-10 09:45:00.000","titulo":"FATCA. En 2015 se report\u00f3 por primera vez. Aspectos pr\u00e1cticos frente al segundo a\u00f1o de cumplimento. Acuerdo de 15 de enero de 2016 que regula los procedimientos para el intercambio y en materia de cumplimiento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4911","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"dwzvadxqaubn3trvip4d57kh1vw1qt1s","fecha":"2016-05-10 10:15:00.000","titulo":"CRS (OCDE) \/ Directiva 2011\/16\/UE. Disposici\u00f3n Adicional vigesimosegunda de la Ley General Tributaria y Real Decreto 1021\/2015","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4912","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"736wxldtl09h3s5sb05hkwuqek0ai5es","fecha":"2016-05-10 10:30:00.000","titulo":"Los contratos de financiaci\u00f3n y las clausulas FATCA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4913","id_evento":"92701","lang":"esp","hash":"tyqxe9mmnqumhguhf9pdvnjjwkijnn0g","fecha":"2016-05-10 10:45:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4932","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"87y801ok8a8wvjuoskco8ma4906cut91","fecha":"2016-05-11 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4933","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"yqkztydgqm2bjf4377isdlcoxy7offoi","fecha":"2016-05-11 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4934","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"mo5o44f6nwuf4cun48a8d27wuigunc6w","fecha":"2016-05-11 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales de las redes sociales \u2013 especial consideraci\u00f3n del \u00e1mbito farmac\u00e9utico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4935","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"i4xwda99szpnejqd3rndeuz7ky88xpp1","fecha":"2016-05-11 10:40:00.000","titulo":"Estrategia y caso pr\u00e1ctico de una empresa farmac\u00e9utica en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4936","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"vzx2r0ic28n4exohbg70ucb40ykqg3lo","fecha":"2016-05-11 11:10:00.000","titulo":"El papel del paciente como protagonista de las comunicaciones de la industria en redes sociales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"4937","id_evento":"92687","lang":"esp","hash":"b8hnlwtw3ggfvg83ksaam2m12dukwa6r","fecha":"2016-05-11 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5442","id_evento":"92716","lang":"esp","hash":"shiuhs37ur2ogs0lzm6aa1okqnh25zca","fecha":"2016-06-01 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5443","id_evento":"92716","lang":"esp","hash":"d3bhahs90d5ie0r59e7j14f4eg9fq6yk","fecha":"2016-06-01 09:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5444","id_evento":"92716","lang":"esp","hash":"36689skkbb4y98mmqmgee2pgsoznhui0","fecha":"2016-06-01 09:10:00.000","titulo":"Implicaciones tributarias y civiles del cambio de residencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5445","id_evento":"92716","lang":"esp","hash":"xculjvpw31p81cl06ax646lwibpw94p4","fecha":"2016-06-01 10:10:00.000","titulo":"Experiencias pr\u00e1cticas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5446","id_evento":"92716","lang":"esp","hash":"rvat3gu49b7359xdgw8ty8z9dzift822","fecha":"2016-06-01 10:30:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5467","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"ex93nqyji5cs22zccdacs6hdsox4m8hp","fecha":"2016-06-22 15:45:00.000","titulo":"Registro y acreditaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5468","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"4ya68bmv7m6blegppzmwfy7q0h5rtjxi","fecha":"2016-06-22 16:00:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5469","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"yfxv5empwedppkzknxrhbgc58zmifr77","fecha":"2016-06-22 16:15:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen fiscal especial de fusiones, escisiones y caje de valores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5470","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"k3onbp2hheyzpraol3qqshhxuvm6v5ra","fecha":"2016-06-22 17:20:00.000","titulo":"El art\u00edculo 21 de la Ley 27\/2014. Doctrina reciente. Cuestiones a tener en cuenta en la tributaci\u00f3n consolidada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5471","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"mwyjhe2xunvsmmlmhliwipqjvdgknsbn","fecha":"2016-06-22 18:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5472","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"mgidrwvv9p2mbifedrqurmvnjeg37qxm","fecha":"2016-06-22 18:45:00.000","titulo":"La fiscalidad en la internacionlizaci\u00f3n de las empresas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5473","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"mtexdxao4m2srwf8c1mk0heg7t9brh5e","fecha":"2016-06-22 19:45:00.000","titulo":"Coloquio y clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"5474","id_evento":"92729","lang":"esp","hash":"efz3x9ezbrh1tmhk8jrtqb19l0niqmpd","fecha":"2016-06-22 20:20:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7313","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"wd6m3u4ue6t5p93b0kzpb9zpeva0o3qy","fecha":"2016-07-19 08:15:00.000","titulo":"Registration and Breakfast \/ Networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7314","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"n2i4up3cdfd9qubm4bc2gjt0y8hmffht","fecha":"2016-07-19 09:00:00.000","titulo":"Opening Remarks ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7315","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"tatl3gxrbyirmrrgnww5pikkvrk0krqe","fecha":"2016-07-19 09:15:00.000","titulo":"Panel discussion: Keys to a successful investment in Europe","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7316","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"5plglqdrb4a6qg688fmoggsigjfo14wj","fecha":"2016-07-19 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: The European legal environment: pitfalls and opportunities for Chinese investors","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7317","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"rsjdtun5401n8jrle959o33zu92wylim","fecha":"2016-07-19 10:45:00.000","titulo":"Q & A \/ Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7318","id_evento":"92742","lang":"esp","hash":"0m5fmggs3ojn97hj3v3m3xt9xh8arvjd","fecha":"2016-07-19 11:00:00.000","titulo":"End of seminar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7319","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"bd5b504ba093c71851c1ad6ea2943d8b","fecha":"2016-07-19 08:15:00.000","titulo":"Registration and Breakfast \/ Networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7320","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"3970c801a5eed5fa61de58de3da4ea80","fecha":"2016-07-19 09:00:00.000","titulo":"Opening Remarks ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7321","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"c312fedcd7ae309876929d9dcdb79373","fecha":"2016-07-19 09:15:00.000","titulo":"Panel discussion: Keys to a successful investment in Europe","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7322","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"3dd48157d5b3e93709ed485d5555be4d","fecha":"2016-07-19 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: The European legal environment: pitfalls and opportunities for Chinese investors","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7323","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"3d3cf2ec7fb64db4151863da01b6eae8","fecha":"2016-07-19 10:45:00.000","titulo":"Q & A \/ Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7324","id_evento":"92742","lang":"por","hash":"8f969ca6ba463b4952e913939dd340db","fecha":"2016-07-19 11:00:00.000","titulo":"End of seminar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7325","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"eff3c28c84a04e9f753333b0239274f6","fecha":"2016-07-19 08:15:00.000","titulo":"Registration and Breakfast \/ Networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7326","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"e6f349f22b5869ccadca75dc4ee55991","fecha":"2016-07-19 09:00:00.000","titulo":"Opening Remarks ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7327","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"153be3068080c5faf5e69bab3f1a7237","fecha":"2016-07-19 09:15:00.000","titulo":"Panel discussion: Keys to a successful investment in Europe","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7328","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"cbf519bfa1bff31a94156516d32803ab","fecha":"2016-07-19 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: The European legal environment: pitfalls and opportunities for Chinese investors","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7329","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"6eaeab6e50a8f83593f4daf483221762","fecha":"2016-07-19 10:45:00.000","titulo":"Q & A \/ Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7330","id_evento":"92742","lang":"eng","hash":"4092c23428fc44946e2878d7d993a67a","fecha":"2016-07-19 11:00:00.000","titulo":"End of seminar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7331","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"9dc4f4374777ba66fb0b264bdf0c55a2","fecha":"2016-07-19 08:15:00.000","titulo":"\u767b\u8bb0\u4e0e\u65e9\u9910 \/ \u81ea\u7531\u4ea4\u6d41","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7332","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"678857a36e6e8fcbda823d2420307908","fecha":"2016-07-19 09:00:00.000","titulo":"\u5f00\u573a\u81f4\u8f9e","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7333","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"e57d2ed7fcae048fb281c69111d6ade1","fecha":"2016-07-19 09:15:00.000","titulo":"\u8ba8\u8bba\u73af\u8282\uff1a\u5982\u4f55\u6210\u529f\u5728\u6b27\u6d32\u6295\u8d44\uff1f","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7334","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"57a1f49aafb11005aa1c3917f2d2c6a3","fecha":"2016-07-19 10:00:00.000","titulo":"\u8ba8\u8bba\u73af\u8282\uff1a\u6b27\u6d32\u6cd5\u5f8b\u73af\u5883\uff1a\u4e2d\u56fd\u6295\u8d44\u8005\u7684\u9690\u5fe7\u4e0e\u673a\u9047","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7335","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"42cc3763e6650c1c9dad6192e21cc3a8","fecha":"2016-07-19 10:45:00.000","titulo":"\u95ee\u7b54\u73af\u8282 \/ \u7ed3\u675f\u8bed","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"7336","id_evento":"92742","lang":"chi","hash":"a5be00d6aa61484a6f9c8a231f1e4ee3","fecha":"2016-07-19 11:00:00.000","titulo":"\u7814\u8ba8\u4f1a\u7ed3\u675f","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8578","id_evento":"92745","lang":"esp","hash":"a90b63a8528755409a0d32ae0622cfab","fecha":"2016-09-26 16:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8579","id_evento":"92745","lang":"esp","hash":"be6971bc17eaf68fcaae5d716919d2d8","fecha":"2016-09-26 16:40:00.000","titulo":"Basque Country Tax System: Brief Overview","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8580","id_evento":"92745","lang":"esp","hash":"559ce65ad15f526b38705efa49b6bbca","fecha":"2016-09-26 17:10:00.000","titulo":"Opportunities for Inbound & Outbound Investments through the Basque Country","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8581","id_evento":"92745","lang":"esp","hash":"16974f3aac26ca862ee7a0722543a4ad","fecha":"2016-09-26 17:40:00.000","titulo":"Q & A\/Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8582","id_evento":"92745","lang":"esp","hash":"ca3f0152b238fe61e5b0c2025801e250","fecha":"2016-09-26 18:00:00.000","titulo":"End of Seminar - Refreshments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8583","id_evento":"92745","lang":"por","hash":"54b80651a0d7483f0b8ff8ac2fe4339b","fecha":"2016-09-26 16:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8584","id_evento":"92745","lang":"por","hash":"f53ba075e4611866ac4c0814d0cd145a","fecha":"2016-09-26 16:40:00.000","titulo":"Basque Country Tax System: Brief Overview","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8585","id_evento":"92745","lang":"por","hash":"bf139c8ddf158ab188b607932862964b","fecha":"2016-09-26 17:10:00.000","titulo":"Opportunities for Inbound & Outbound Investments through the Basque Country","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8586","id_evento":"92745","lang":"por","hash":"c1ec9d6cf461645b97d7a9c131d7254c","fecha":"2016-09-26 17:40:00.000","titulo":"Q & A\/Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8587","id_evento":"92745","lang":"por","hash":"948e3c929fd8a67023ee0e1b41f23703","fecha":"2016-09-26 18:00:00.000","titulo":"End of Seminar - Refreshments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8588","id_evento":"92745","lang":"eng","hash":"e1q8nudse70r5900aey1fg7ooxx0szmb","fecha":"2016-09-26 16:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8589","id_evento":"92745","lang":"eng","hash":"uuk5fi5h9xrh5czy1h8wvdv1idwwnpfr","fecha":"2016-09-26 16:40:00.000","titulo":"Basque Country Tax System: Brief Overview","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8590","id_evento":"92745","lang":"eng","hash":"958ucqrnynmaweh74zxy02o9wtlah1c7","fecha":"2016-09-26 17:10:00.000","titulo":"Opportunities for Inbound & Outbound Investments through the Basque Country","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8591","id_evento":"92745","lang":"eng","hash":"s1wqls9wf7dekgnpzxc8a32k0abesigs","fecha":"2016-09-26 17:40:00.000","titulo":"Q & A\/Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8592","id_evento":"92745","lang":"eng","hash":"ucbe8b0g4uplzzud8g2u0rrtv4076wov","fecha":"2016-09-26 18:00:00.000","titulo":"End of Seminar - Refreshments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8593","id_evento":"92745","lang":"chi","hash":"a7164ac27ea15c5d4046c0e72da29088","fecha":"2016-09-26 16:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8594","id_evento":"92745","lang":"chi","hash":"656da1ed53628faae39f3742a63382aa","fecha":"2016-09-26 16:40:00.000","titulo":"Basque Country Tax System: Brief Overview","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8595","id_evento":"92745","lang":"chi","hash":"f9a85c40f0ade99e4b51e1610f86a833","fecha":"2016-09-26 17:10:00.000","titulo":"Opportunities for Inbound & Outbound Investments through the Basque Country","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8596","id_evento":"92745","lang":"chi","hash":"5199f60e3c9ab7666e037aa54658ce21","fecha":"2016-09-26 17:40:00.000","titulo":"Q & A\/Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8597","id_evento":"92745","lang":"chi","hash":"7aa37ff62febe4998760210fb80dc0e2","fecha":"2016-09-26 18:00:00.000","titulo":"End of Seminar - Refreshments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8613","id_evento":"92747","lang":"eng","hash":"6f2rvhl5qo1tj7orsyl26vrbdwym1ak1","fecha":"2016-09-26 16:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8614","id_evento":"92747","lang":"eng","hash":"v3yk0ififkkkm8j57cu8tm3095fhu7sk","fecha":"2016-09-26 16:40:00.000","titulo":"Basque Country Tax System: Brief Overview","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8615","id_evento":"92747","lang":"eng","hash":"c8upj4wo8c0w5pkelju4rneqqi0c7229","fecha":"2016-09-26 17:10:00.000","titulo":"Opportunities for Inbound & Outbound Investments through the Basque Country","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8616","id_evento":"92747","lang":"eng","hash":"fdsazs5cs66pq7l72o8doe5f82cw75h6","fecha":"2016-09-26 17:40:00.000","titulo":"Q & A\/Closing Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8617","id_evento":"92747","lang":"eng","hash":"mibm8bthd6yn2i7h9lqwy4u84mu2q69o","fecha":"2016-09-26 18:00:00.000","titulo":"End of Seminar - Refreshments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8646","id_evento":"92749","lang":"esp","hash":"pw26xb9zkpns8diu8j4ciyjy5p1yws41","fecha":"2016-09-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8647","id_evento":"92749","lang":"esp","hash":"puxoge6cu1rxekdhwwm8id3r82zkwwa7","fecha":"2016-09-29 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8648","id_evento":"92749","lang":"esp","hash":"j3qvnt83eegho3an9trv607ks7xiu0mi","fecha":"2016-09-29 09:40:00.000","titulo":"Novedades y desaf\u00edos en las relaciones con la Administraci\u00f3n P\u00fablica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8649","id_evento":"92749","lang":"esp","hash":"xvxakhyuw05pjqil6jh8gxl6ii08it30","fecha":"2016-09-29 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8665","id_evento":"92756","lang":"esp","hash":"0lm9dsdz914q71jjl3y0abazjnfmjsaj","fecha":"2016-10-19 19:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8666","id_evento":"92756","lang":"esp","hash":"j8uns6jmfgg1xcwo3swqtqasuo7qyqgo","fecha":"2016-10-19 19:30:00.000","titulo":"Palabras de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8667","id_evento":"92756","lang":"esp","hash":"wsqe1lgt3fo0gq5uwoaug82fwztg20rl","fecha":"2016-10-19 19:40:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8668","id_evento":"92756","lang":"esp","hash":"fhm886arhd30z2oymae7be8jhm7doi6v","fecha":"2016-10-19 20:10:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8669","id_evento":"92756","lang":"esp","hash":"kupxoa5ntavish6ijqfrlpjipl8ry0an","fecha":"2016-10-19 20:40:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8678","id_evento":"92761","lang":"esp","hash":"87pg3ag6puhj7nsqvq4tqveo1rfjdta0","fecha":"2016-10-04 09:00:00.000","titulo":"Inicio de sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8679","id_evento":"92761","lang":"esp","hash":"6wk5occcd5jxrv4bwh7dz4knp9u4mjlk","fecha":"2016-10-04 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8713","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"5x9d7sk2osx5dz8tgrk7mythppbpn9fn","fecha":"2016-05-20 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8714","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"m0hj6jcg13k8il73eeztalxusqfe192y","fecha":"2016-05-20 09:15:00.000","titulo":"Apertura jornadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8715","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"1fcb5rvjnl78fd4hwymkf6h8wkj42g8k","fecha":"2016-05-20 09:30:00.000","titulo":"La legislaci\u00f3n actual en materia de nuevas tecnolog\u00edas y redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8716","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"p7mrkd53lf9yv41sdxc4i1avoe8imzii","fecha":"2016-05-20 10:15:00.000","titulo":"Employer Branding","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8717","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"9yzc8rm9gqzfz9kph1i8pzs0ykpxvdxw","fecha":"2016-05-20 10:45:00.000","titulo":"La nueva era Figital. C\u00f3mo manejar los RRHH en un entorno f\u00edsico y digital","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8718","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"c7bv8za4pzgkv839ape9zfu1hneq7toj","fecha":"2016-05-20 11:15:00.000","titulo":"Happiness at work","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8719","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"ipaf54hy8q33o8fvdzp95vffsub1laxi","fecha":"2016-05-20 11:45:00.000","titulo":"Pausa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8720","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"8sdemv108e958yr8hu39qsayzd2fpb00","fecha":"2016-05-20 12:15:00.000","titulo":"La gesti\u00f3 dels high potentials: expectatives, emocions i actituds","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8721","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"x3kcwebcemmqf78weiewomrv9x9c8nz3","fecha":"2016-05-20 12:45:00.000","titulo":"Employer Branding: una perspectiva desde la empresa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8722","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"inzjwny0mxqax5o6gka0yop2ukeqj3vf","fecha":"2016-05-20 13:15:00.000","titulo":"La gesti\u00f3n del incompetente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8723","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"7anocfdl0n705jhoiivqicrfxqvti1jw","fecha":"2016-05-20 13:45:00.000","titulo":"Transformando y construyendo nuevos entornos de trabajo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8724","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"5rol9or2n8k270th0y96and54vmos1wg","fecha":"2016-05-20 14:15:00.000","titulo":"La transformaci\u00f3n digital: la hoja de ruta de la transformaci\u00f3n digital","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8725","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"4mq4zawr4ni08r5zud5acxqo2g54up9b","fecha":"2016-05-20 14:45:00.000","titulo":"C\u00f3mo promover la aut\u00e9ntica transformaci\u00f3n de los l\u00edderes para que sean m\u00e1s efectivos en el contexto actual","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"8726","id_evento":"92708","lang":"esp","hash":"waq1dei378fyty5njebg772u2t1fq3q3","fecha":"2016-05-20 15:30:00.000","titulo":"Fin de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9181","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"ec3ca7c6163db0c016b1aee18604f9eb","fecha":"2016-10-21 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9182","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"aed592d66a72f065148b40e3e4ce8334","fecha":"2016-10-21 09:30:00.000","titulo":"Una sala maravillosa. C\u00f3mo crear marca personal y sinergias con el equipo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9183","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"adb1bb816f01778614f146622ca49385","fecha":"2016-10-21 10:30:00.000","titulo":"Brainpower: el uso saludable de tu cerebro es poderoso","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9184","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"76u4yyixxq641x8euxpadk6q5ctydy4t","fecha":"2016-10-21 11:15:00.000","titulo":"Wayout, un nuevo modelo de desarrollo a los equipos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9185","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"8heplhmtvy9qa36ltghc7udrsd3le4y7","fecha":"2016-10-21 12:00:00.000","titulo":"Pausa-Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9186","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"26m0smiaumkz9869b9a1yhzfbc7t5plv","fecha":"2016-10-21 12:45:00.000","titulo":"\u00bfC\u00f3mo promover la aut\u00e9ntica transformaci\u00f3n de los l\u00edderes para que sean m\u00e1s efectivos en el contexto actual?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9187","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"ieq6bk2fnd48mkjornfy9awsrdyqrt9s","fecha":"2016-10-21 13:30:00.000","titulo":"B\u00fasqueda y atracci\u00f3n  del talento, reto de las compa\u00f1\u00edas del s. XXI","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9188","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"yhx3arddxcj46aa8zx9tlkf4odc0z8g8","fecha":"2016-10-21 14:15:00.000","titulo":"Gestionando marcas personales en la organizaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9189","id_evento":"92767","lang":"esp","hash":"35lucz88p5cq1gm4y1lciipy1x08k9m6","fecha":"2016-10-21 15:00:00.000","titulo":"Clausura ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9201","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"w7o8l1ji8hxxgxwb29nv8ti5h739jjjd","fecha":"2016-10-20 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9202","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"il9ky4myulw4932btl0h91oqcchi13ck","fecha":"2016-10-20 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de las jornadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9203","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"j1hzzt7alze4b0obo7gpyxvrjt1vwws9","fecha":"2016-10-20 09:45:00.000","titulo":"Los RRHH en el negocio. El caso pr\u00e1ctico de Pepe Jeans","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9204","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"tkxt1cmqqtdeadm8vlszkzxvt544dkpn","fecha":"2016-10-20 10:30:00.000","titulo":"Nociones fundamentales del \u00e1mbito jur\u00eddico laboral que todo Director\/a de RRHH debe conocer","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9205","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"l54lpxxxylanvcckg5vgalk9cq4cps8f","fecha":"2016-10-20 11:15:00.000","titulo":"\u00bfPor qu\u00e9 fracasan los proyectos de recursos humanos?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9206","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"qzl0f0xpfqczswqwxzozeal7wg9rcqkg","fecha":"2016-10-20 11:45:00.000","titulo":"Pausa-Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9207","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"ivooqhh964aykejwvgfj5wj9tllrpsg5","fecha":"2016-10-20 12:30:00.000","titulo":"Gesti\u00f3n del talento por responsabilidad 360\u00ba","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9208","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"wrhp6n5uop3m1zd9ypcydbvq4hj3uwvu","fecha":"2016-10-20 13:15:00.000","titulo":"Sistema de promoci\u00f3n profesional del Hospital Cl\u00ednic. Experiencia en la implantaci\u00f3n de un nuevo modelo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9209","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"vpqnzds0eqs9885jezafcqgrwv5ooe9f","fecha":"2016-10-20 14:00:00.000","titulo":"Alianza estrat\u00e9gica entre instituciones sanitarias de titularidad y vinculaci\u00f3n (laboral y estatutaria) distintas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9210","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"fsenhr9hv1wdy0nz9dup00ph5cxjyeb8","fecha":"2016-10-20 14:45:00.000","titulo":"Las competencias profesionales en el mundo sanitario","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9211","id_evento":"92766","lang":"esp","hash":"t76v90mex9pww5vm5zt4ei9l38sjzdv2","fecha":"2016-10-20 15:30:00.000","titulo":"Fin de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9377","id_evento":"92773","lang":"esp","hash":"9b3qtpk8odm24z5gi77l6v29binr6q4t","fecha":"2016-10-28 09:15:00.000","titulo":"Acto de apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9378","id_evento":"92773","lang":"esp","hash":"92tsrig3cjcnnkxoubme9tctm21kxlra","fecha":"2016-10-28 09:30:00.000","titulo":"CFC rules in light of the EU law and the BEPS Project","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9379","id_evento":"92773","lang":"esp","hash":"bnzzy0jiberag2wgk1kytya0spreajt4","fecha":"2016-10-28 11:00:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9380","id_evento":"92773","lang":"esp","hash":"yj89yjd30ftaortyrdl8xa7va8xy2xhk","fecha":"2016-10-28 11:30:00.000","titulo":"La adaptaci\u00f3n de la normativa CFC al nuevo marco normativo internacional: su interacci\u00f3n con las reglas de exenci\u00f3n de dividendos y plusval\u00edas de fuente extranjera y con otras normas anti-abuso.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9381","id_evento":"92773","lang":"esp","hash":"g9stgu1d22kdrvhrxaqwx77z392uyidm","fecha":"2016-10-28 13:00:00.000","titulo":"Acto de clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9386","id_evento":"92776","lang":"esp","hash":"0uean0ts5ex1c38bo0cle4safgbiscqk","fecha":"2016-11-11 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9387","id_evento":"92776","lang":"esp","hash":"5hwvcqwb6bqe9ncwvabr6r9tu0ix3iga","fecha":"2016-11-11 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9777","id_evento":"92769","lang":"esp","hash":"0awa3pv77m7igl74hyufrh65mpm04rl2","fecha":"2016-10-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9778","id_evento":"92769","lang":"esp","hash":"ige936eo5xj48dcjmt2q3rwlvu1gjrhp","fecha":"2016-10-27 09:30:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9779","id_evento":"92769","lang":"esp","hash":"cn5y8cmoh7r74ddiw4lawd66oufey6fi","fecha":"2016-10-27 10:15:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9780","id_evento":"92769","lang":"esp","hash":"2pnvb6m28mw9h7usacc9beqco1mj2ahu","fecha":"2016-10-27 11:00:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9781","id_evento":"92769","lang":"por","hash":"3428d7979a60f6cd5fffc3f18aac749d","fecha":"2016-10-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9782","id_evento":"92769","lang":"por","hash":"bdc801af51aba9ccb83e274c59aad468","fecha":"2016-10-27 09:30:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9783","id_evento":"92769","lang":"por","hash":"c9c46c504d81d1c840a26a8fad485d0e","fecha":"2016-10-27 10:15:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9784","id_evento":"92769","lang":"por","hash":"1ff6d69748939f01c7e24676438069ab","fecha":"2016-10-27 11:00:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9785","id_evento":"92769","lang":"eng","hash":"aacd56ef353ef4655263e7cc69f47f64","fecha":"2016-10-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9786","id_evento":"92769","lang":"eng","hash":"e577aec9e71b38eb0c017137beea6dad","fecha":"2016-10-27 09:30:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9787","id_evento":"92769","lang":"eng","hash":"41505bf1da19d324f082b0f801fa017f","fecha":"2016-10-27 10:15:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9788","id_evento":"92769","lang":"eng","hash":"ad389955ae92ed55ddf8bb2de6d467a2","fecha":"2016-10-27 11:00:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9789","id_evento":"92769","lang":"chi","hash":"5dbf60f890efa72cdbcc6102c7c790eb","fecha":"2016-10-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9790","id_evento":"92769","lang":"chi","hash":"11c9952a1752051ce92cc959bd708d37","fecha":"2016-10-27 09:30:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9791","id_evento":"92769","lang":"chi","hash":"d2050ee56d38e03887bfbc8dba0c5917","fecha":"2016-10-27 10:15:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9792","id_evento":"92769","lang":"chi","hash":"f53f07d1862a1ea0e1cc12dc207d3c7d","fecha":"2016-10-27 11:00:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9829","id_evento":"92777","lang":"por","hash":"afacbd8df500aa1adfa01d12787bee72","fecha":"2016-11-16 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9830","id_evento":"92777","lang":"por","hash":"1f587df3f1d850ef9bb77ab5bda55c62","fecha":"2016-11-16 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9846","id_evento":"92784","lang":"esp","hash":"snmumjkqm4p41up6a9nz8v1zlzkwmfzf","fecha":"2016-11-14 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9847","id_evento":"92784","lang":"esp","hash":"4mdqh5dbetnir8nr6ps6v7dpdrc43rmm","fecha":"2016-11-14 16:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"9848","id_evento":"92784","lang":"esp","hash":"5gqehisnslgqch530aoqzv0fpfxu7zbl","fecha":"2016-11-14 18:00:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10182","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"m5wq05gbp8egpl9aqffjkf4w57q1xzn0","fecha":"2016-11-29 09:00:00.000","titulo":"Acreditaciones y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10183","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"1nyc6pr9teetir54s47fv0bmt3ml78o0","fecha":"2016-11-29 09:30:00.000","titulo":"Palabras de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10184","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"4or2mwafmao3x7j9vvlg1d456dsc7znu","fecha":"2016-11-29 09:45:00.000","titulo":"La experiencia chilena en cumplimiento normativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10185","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"1ukx43mgzm11wai4p1s6h8di01lljuvz","fecha":"2016-11-29 10:15:00.000","titulo":"La experiencia espa\u00f1ola en cumplimiento normativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10186","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"knywhk4w0yvfqfc1z682naad71ttf4cp","fecha":"2016-11-29 10:45:00.000","titulo":"Desaf\u00edos del Corporate Compliance en Espa\u00f1a y de su exigibilidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10187","id_evento":"92793","lang":"esp","hash":"mgh29y49b5is9qadnvt7587sqejvl82q","fecha":"2016-11-29 11:15:00.000","titulo":"Conclusiones y coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10233","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"w7mny6cgxeamh7u3gzw5imud5w1lj45t","fecha":"2016-12-12 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10234","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"wcr9fbrw4jlo692u22hsmb9u9cg4dcb9","fecha":"2016-12-12 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10235","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"v5mw7fmfayxa4gppya8mmcis4m12bw7j","fecha":"2016-12-12 09:35:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n actual de los mercados a plazo de electricidad: bilaterales y futuros","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10236","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"cluladsoddpxovdlmn42k02a6prnli5u","fecha":"2016-12-12 09:55:00.000","titulo":"Aspectos jur\u00eddicos relevantes en los contratos a largo plazo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10237","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"7fa235ixn0d5z86q7zu6ucayvs82xkll","fecha":"2016-12-12 10:15:00.000","titulo":"R\u00e9gimen jur\u00eddico del autoconsumo para los consumidores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10238","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"802ac4pwm1547rur2xj61x6iq2bc2ht2","fecha":"2016-12-12 10:35:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10239","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"wgx8ot8f303znoycigljfra3emk2ipo5","fecha":"2016-12-12 10:55:00.000","titulo":"Mercado de gas en Espa\u00f1a: an\u00e1lisis de la coyuntura actual y oportunidades para 2017","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10240","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"zclr9dxvhwm9s2gvsbqo4d9vk0bzgk15","fecha":"2016-12-12 11:15:00.000","titulo":"Cobertura financiera de grandes contratos de aprovisionamiento de gas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10241","id_evento":"92794","lang":"esp","hash":"ovd6lat14mh2u9k9yamhgmm34pwlj687","fecha":"2016-12-12 11:35:00.000","titulo":"Fin de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10245","id_evento":"92791","lang":"esp","hash":"1337t9bh8m6jhwfxaxav2yc786ue75nb","fecha":"2016-12-13 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10246","id_evento":"92791","lang":"esp","hash":"emh9h02ow3zacvg73gape8rbmz76ju9o","fecha":"2016-12-13 09:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10247","id_evento":"92791","lang":"esp","hash":"csdz02h4zk35es8xva9axaqkz8u8vv7k","fecha":"2016-12-13 10:30:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10248","id_evento":"92787","lang":"esp","hash":"t0z1ke5lsoatayf0bkyuxqcn9k1ebt4h","fecha":"2016-12-14 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10249","id_evento":"92787","lang":"esp","hash":"so3f60qqi3wnihlve60tbpgu3371un8p","fecha":"2016-12-14 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10250","id_evento":"92787","lang":"esp","hash":"w6smio1inxxq596wtp1uhyagzopqxc8l","fecha":"2016-12-14 09:40:00.000","titulo":"Las cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10251","id_evento":"92787","lang":"esp","hash":"ghwooonwgwhqmrzrahic3m31j5ep7wnp","fecha":"2016-12-14 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10294","id_evento":"92799","lang":"esp","hash":"h9vk1usuya1jdid0rkkfjq31w2bdwj7u","fecha":"2016-12-22 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10295","id_evento":"92799","lang":"esp","hash":"okt0748id3rigy14qr0w1jvajhen3nf2","fecha":"2016-12-22 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10296","id_evento":"92799","lang":"esp","hash":"emkmi177hws8ypeiackhpu5w9fiaec8z","fecha":"2016-12-22 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10490","id_evento":"92801","lang":"esp","hash":"1bee4097b1a9328a3049956fb2fc1633","fecha":"2017-01-17 10:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10491","id_evento":"92801","lang":"esp","hash":"b4d922fd4d54368d12c529a44df0f6e3","fecha":"2017-01-17 10:10:00.000","titulo":"Las principales novedades del Reglamento que afectan a las empresas de biotecnolog\u00eda y farmac\u00e9uticas. | Responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas y Corporate Compliance. Principales novedades y experiencias de aplicaci\u00f3n.","descripcion":"Se abordar\u00e1n cuestiones como las obligaciones de informaci\u00f3n y consentimiento de los pacientes, la figura del delegado de protecci\u00f3n de datos, publicaci\u00f3n de datos de profesionales sanitarios, etc.<br>"},{"id_programa":"10492","id_evento":"92801","lang":"esp","hash":"f959e6d32c11dbb218fdbef45022d6c5","fecha":"2017-01-17 11:20:00.000","titulo":"\u00bfC\u00f3mo se prepara una empresa de biotecnolog\u00eda o farmac\u00e9utica para adaptarse al nuevo Reglamento?","descripcion":"La vertiente pr\u00e1ctica en este \u00e1mbito particularmente relevante y analizaremos de primera mano c\u00f3mo se est\u00e1 adaptando el sector a esta normativa y qu\u00e9 dificultades se est\u00e1 encontrando.<br>"},{"id_programa":"10493","id_evento":"92801","lang":"esp","hash":"a14aee1a15e82783e62addbcfdd6dfef","fecha":"2017-01-17 11:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10892","id_evento":"92811","lang":"esp","hash":"lxeceakn4kjbj4ctak747wbvtbv7on2k","fecha":"2017-02-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10893","id_evento":"92811","lang":"esp","hash":"h7lvnniuliz22gz507j5wvt1jvq6rxjs","fecha":"2017-02-15 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"10894","id_evento":"92811","lang":"esp","hash":"v79wc3njld0y7o23m8fypwho5ppaq0dz","fecha":"2017-02-15 09:40:00.000","titulo":"Las cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos","descripcion":"<p>I. Cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos y l\u00edmites legales a su introducci\u00f3n<\/p><p><em>Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez-Deleito, Socio<\/em><\/p><p>II. Problem\u00e1tica de las cl\u00e1usulas sociales en la vida de los contratos p\u00fablicos<\/p><p><em>Manuel Luque Parra, Consejero<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"10895","id_evento":"92811","lang":"esp","hash":"acco0x2zk2m5wwrwtvzmslus85wyzprp","fecha":"2017-02-15 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11005","id_evento":"92815","lang":"esp","hash":"8u42skupsmgjyr31apmudkgcrch1gw8u","fecha":"2017-02-16 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<p>Sr. D. Emilio Cuatrecasas<\/p><p>Presidente de la Fundaci\u00f3n Cuatrecasas<br><\/p>"},{"id_programa":"11006","id_evento":"92815","lang":"esp","hash":"4jspnuub2zvm3es2xp1aq1klrszq6ytz","fecha":"2017-02-16 19:30:00.000","titulo":"Intervenciones","descripcion":"<p>Excmo. Sr. Alberto Furmanski Goldstein<\/p><p>Embajador de Colombia en Espa\u00f1a<\/p><p><br><\/p><p>Sr. D. Mark Freeman<\/p><p>Director Ejecutivo de IFIT-Colombia<br><\/p>"},{"id_programa":"11007","id_evento":"92815","lang":"esp","hash":"3099pw6u39uqscncj758h5gw3e9d449q","fecha":"2017-02-16 20:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11008","id_evento":"92815","lang":"esp","hash":"vh7ksqjdtlwlbyvt0w9bx2jyvnujozdp","fecha":"2017-02-16 20:30:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11064","id_evento":"92807","lang":"esp","hash":"cc51fb60373ad4a7e67de26758af99f2","fecha":"2017-02-08 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11065","id_evento":"92807","lang":"esp","hash":"c24457992e33babb7d15ab613f26d7d4","fecha":"2017-02-08 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11066","id_evento":"92807","lang":"esp","hash":"7957a2af89568733fd976c6c4fbba7f1","fecha":"2017-02-08 09:30:00.000","titulo":"Separaci\u00f3n de socios por no reparto de dividendos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11067","id_evento":"92807","lang":"esp","hash":"2ab1f10ff6935fa0c6175202ba871edb","fecha":"2017-02-08 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11462","id_evento":"92846","lang":"esp","hash":"6n3zv09xvw6dthy15xj7wjzmz91j724k","fecha":"2017-03-23 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11463","id_evento":"92846","lang":"esp","hash":"w8g5gmoez7r4slqxpxw2fja1387wq5no","fecha":"2017-03-23 09:15:00.000","titulo":"Separaci\u00f3n de socios por no reparto de dividendos   ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11464","id_evento":"92846","lang":"esp","hash":"q5e6l83j5gr826zyr061c5vz3bbf1iq8","fecha":"2017-03-23 10:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las distintas f\u00f3rmulas de retribuci\u00f3n al accionista","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11465","id_evento":"92846","lang":"esp","hash":"e5qypt0nh34c2r43jcvxhu16cmsdnu59","fecha":"2017-03-23 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11571","id_evento":"92851","lang":"esp","hash":"4a63c2a00f9f8193c3d6a886d2497368","fecha":"2017-04-06 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11572","id_evento":"92851","lang":"esp","hash":"ded296163f43892a1ef84546e9f4ccef","fecha":"2017-04-06 09:45:00.000","titulo":"Las cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos","descripcion":"<p>I. Cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos y l\u00edmites legales a su introducci\u00f3n<\/p><p>II. Problem\u00e1tica de las cl\u00e1usulas sociales en la vida de los contratos p\u00fablicos<\/p>"},{"id_programa":"11573","id_evento":"92851","lang":"esp","hash":"79953d410996cfb3dad7b78073e02a7d","fecha":"2017-04-06 10:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11607","id_evento":"92855","lang":"esp","hash":"kiuwtf8ld6x2sa2rshvzposfcc0nwkhn","fecha":"2017-03-31 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11608","id_evento":"92855","lang":"esp","hash":"0kvpzvbaulu3vfzltxdu1loc30hb4p67","fecha":"2017-03-31 09:15:00.000","titulo":"Separaci\u00f3n de socios por no reparto de dividendos. Fiscalidad de las distintas f\u00f3rmulas de retribuci\u00f3n al accionista  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11609","id_evento":"92855","lang":"esp","hash":"3b3wn8lzg2dys2e387e5gk6ko1szafbw","fecha":"2017-03-31 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11637","id_evento":"92862","lang":"esp","hash":"l44swgr8f2cxa7885c71sf069f5qu6s4","fecha":"2017-04-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11638","id_evento":"92862","lang":"esp","hash":"p9apqq9mhjc66h3c2l0l70480tctab2e","fecha":"2017-04-27 09:30:00.000","titulo":"Actualizaci\u00f3n jurisprudencial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11639","id_evento":"92862","lang":"esp","hash":"maja9f8gijl2kcab1als3m8hfr7yupdh","fecha":"2017-04-27 09:40:00.000","titulo":"Reestucturaciones e insolvencia: novedades legales y jurisprudenciales relevantes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11640","id_evento":"92862","lang":"esp","hash":"h2egq3626shwniwgf741k7xp9yhyxx0p","fecha":"2017-04-27 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11902","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"ld24wt0j4nnnnkvc5rjejbjxnv46d77z","fecha":"2016-08-25 09:30:00.000","titulo":"Opening Speech","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11903","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"9cla53wrstbm41zmnumazvk38krchge7","fecha":"2016-08-25 09:40:00.000","titulo":"Cross-border Investment and China\u2019s \u201cGo Global\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11904","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"n2ow0ir8sfcft1a3ielaxhgg8rhl6gjn","fecha":"2016-08-25 10:20:00.000","titulo":"Mobility and relocation: Solving your employee relocation issues with strategy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11905","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"axyyfnbe7171oujt5kyjgrs7fpj34txn","fecha":"2016-08-25 11:00:00.000","titulo":"TeaBreak","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11906","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"cnqlnvraw3ik51fugq0mxkczwms5grv8","fecha":"2016-08-25 11:20:00.000","titulo":"Product Introduction Speech","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11907","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"7nyz1bopjiphujd0wqd5eeew212323tc","fecha":"2016-08-25 11:40:00.000","titulo":"Outbound Investment and Trade Dispute Resolution","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11908","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"2meo12bn6g89iadguuzqeapam6zj0b63","fecha":"2016-08-25 12:30:00.000","titulo":"Lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11909","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"sab4oow1zos83zcm3912tze8xrrpg2zd","fecha":"2016-08-25 14:00:00.000","titulo":"Investing in the United States \u2013 Compliance Considerations: CFIUS Review, Competition Filings, and Other Regulatory Issues","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11910","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"bi2c1ucg9nzj32imovka44d0q1jchq2t","fecha":"2016-08-25 14:45:00.000","titulo":"Antitrust problems of Chinese enterprise m&a companies in Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11911","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"tn814d3jnd2mc26kx0zovzqwyyqelbgr","fecha":"2016-08-25 15:30:00.000","titulo":"Tea Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11912","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"kxrsxfd9k50nt3oervwjd8n8tppi0puo","fecha":"2016-08-25 15:50:00.000","titulo":"The legal risk prevention and control of investing ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11913","id_evento":"92744","lang":"esp","hash":"sgjltykl3rugrlmt8qf9m1bn4et7mzmu","fecha":"2016-08-25 16:35:00.000","titulo":"Looking at LatAm: structuring, best practices and opportunities","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11914","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"rtr99pd2k1eoznmzk1j0rq8p2b3276qu","fecha":"2016-08-25 09:30:00.000","titulo":"Opening Remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11915","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"2sb7z3m5fzrjdmb3ux3wdq5hj1nl9jcz","fecha":"2016-08-25 09:40:00.000","titulo":"Cross-border Investment and China\u2019s \u201cGo Global\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11916","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"aiaqk0coyzbmwxzaxa3vk5jg01vrehu7","fecha":"2016-08-25 10:20:00.000","titulo":"Mobility and relocation: Solving your employee relocation issues with strategy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11917","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"jsx829k40eokspcpgs6h406u0wbhkv1a","fecha":"2016-08-25 11:00:00.000","titulo":"TeaBreak","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11918","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"v9varsczhlu0l24bbvneznydwyvxeknj","fecha":"2016-08-25 11:20:00.000","titulo":"Product Introduction Speech","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11919","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"1yn1wnr92vds2n23ont14tnq2ehudvf0","fecha":"2016-08-25 11:40:00.000","titulo":"Outbound Investment and Trade Dispute Resolution","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11920","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"q5185yy1k148ha01cnon4pac7yn66ket","fecha":"2016-08-25 12:30:00.000","titulo":"Lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11921","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"ygz4tgfcgw3z6v9o62wflnjevlmpeqem","fecha":"2016-08-25 14:00:00.000","titulo":"Investing in the United States \u2013 Compliance Considerations: CFIUS Review, Competition Filings, and Other Regulatory Issues","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11922","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"o4ozrxobg9jq6jdt2dz20of0igh3d5ti","fecha":"2016-08-25 14:45:00.000","titulo":"Antitrust problems of Chinese enterprise m&a companies in Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11923","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"vmsk47zjozbje4wdqsndsmawe8tcbvp2","fecha":"2016-08-25 15:30:00.000","titulo":"TeaBreak","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11924","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"gi02o7knogj3ptnl9dlenc1x2n83ozxm","fecha":"2016-08-25 15:50:00.000","titulo":"The legal risk prevention and control of investing ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11925","id_evento":"92744","lang":"por","hash":"zfy479ub28fjl1ylh9bi54i9v9klwlsw","fecha":"2016-08-25 16:35:00.000","titulo":"Looking at LatAm: structuring, best practices and opportunities","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11926","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"24l8apebipaekz1iuyjq9wbvnhxlvm4y","fecha":"2016-08-25 09:30:00.000","titulo":"Opening Speech","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11927","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"81x8qss0qa7e6r65t4m8ke9gxjg9kx6j","fecha":"2016-08-25 09:40:00.000","titulo":"Cross-border Investment and China\u2019s \u201cGo Global\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11928","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"zlbp99gve7xrtnef8kyhim2hie68yuiu","fecha":"2016-08-25 10:20:00.000","titulo":"Mobility and relocation: Solving your employee relocation issues with strategy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11929","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"cpqkgefv0ttwl2pibk3ac1bfg5r00gns","fecha":"2016-08-25 11:00:00.000","titulo":"TeaBreak","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11930","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"ggxzxu80m8nrchlw2tyzlf1e5wrmesd1","fecha":"2016-08-25 11:20:00.000","titulo":"Product Introduction Speech","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11931","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"u19a04dulser5skh4nn44nswhgq9cxfq","fecha":"2016-08-25 11:40:00.000","titulo":"Outbound Investment and Trade Dispute Resolution","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11932","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"ljyx2er1ozx82ev8oa6qrm3k2l06wul9","fecha":"2016-08-25 12:30:00.000","titulo":"Lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11933","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"vd18y150yu08c0bmqcip76vyfz8dbd47","fecha":"2016-08-25 14:00:00.000","titulo":"Investing in the United States \u2013 Compliance Considerations: CFIUS Review, Competition Filings, and Other Regulatory Issues","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11934","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"e7p5bo8i08xh4rm06hp1drhzzzmtw1lt","fecha":"2016-08-25 14:45:00.000","titulo":"Antitrust problems of Chinese enterprise m&a companies in Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11935","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"mfocox53xlasrc9tmeqinkjph1fyhqlg","fecha":"2016-08-25 15:30:00.000","titulo":"TeaBreak","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11936","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"7vzo6wlnqx8u5t68ia0vyeaslvqelruk","fecha":"2016-08-25 15:50:00.000","titulo":"The legal risk prevention and control of investing ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11937","id_evento":"92744","lang":"eng","hash":"nrldyh8ghwqms7y9kdm7xr2rdngmwhch","fecha":"2016-08-25 16:35:00.000","titulo":"Looking at LatAm: structuring, best practices and opportunities","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11938","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"hws9s1gm5fsv2dvcwrmd2fbrcgpzghnf","fecha":"2016-08-25 09:30:00.000","titulo":"\u5f00\u5e55\u81f4\u8f9e","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11939","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"gluh9xw3yteyr5n8ocromjjeklyxx3ca","fecha":"2016-08-25 09:40:00.000","titulo":"\u8de8\u5883\u6295\u8d44\u4e0e\u4e2d\u56fd\u201c\u8d70\u51fa\u53bb\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11940","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"w6ilybzthhbpfarmhozo5873xvvzx35h","fecha":"2016-08-25 10:20:00.000","titulo":"\u6709\u5173\u8de8\u5883\u4eba\u5458\u5b89\u6392\u95ee\u9898\u5206\u6790\u4e0e\u6848\u4f8b\u5206\u4eab","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11941","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"gp8o6qxz198zrutmrfro0j1g1ar6mi2h","fecha":"2016-08-25 11:00:00.000","titulo":"\u8336\u6b47","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11942","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"cpifa5z2vbe44o70rqixxgq95n0bidod","fecha":"2016-08-25 11:20:00.000","titulo":"\u4e3b\u9898\u6f14\u8bb2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11943","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"j58n26xpu6agcn8747tyf8kizrzg8r8z","fecha":"2016-08-25 11:40:00.000","titulo":"\u5883\u5916\u6295\u8d44\u4e0e\u5546\u8d38\u4e89\u8bae\u89e3\u51b3","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11944","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"govvw7qryzpymz5kiezg8j3m8r5omby7","fecha":"2016-08-25 12:30:00.000","titulo":"\u5348\u4f11","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11945","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"w276gxbuh3u5sototbs61b9z0vb93wpm","fecha":"2016-08-25 14:00:00.000","titulo":"\u5728\u7f8e\u6295\u8d44\u7684\u5408\u89c4\u4e8b\u52a1\u2014CFIUS\u5ba1\u67e5\uff0c\u53cd\u5784\u65ad\u7533\u62a5\u548c\u5176\u4ed6\u76d1\u7ba1\u4e8b\u9879","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11946","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"218cs60vsutcpfa97ah8ohqtpcbx6mta","fecha":"2016-08-25 14:45:00.000","titulo":"\u4e2d\u56fd\u4f01\u4e1a\u5e76\u8d2d\u5fb7\u56fd\u4f01\u4e1a\u4e2d\u7684\u53cd\u5784\u65ad\u95ee\u9898","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11947","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"04b49tn2cjb03rz0r43j77d23eragx7s","fecha":"2016-08-25 15:30:00.000","titulo":"\u8336\u6b47","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11948","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"7xj233kyrvnhe7ps4dxmm62rjz4vl3sp","fecha":"2016-08-25 15:50:00.000","titulo":"\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u56fd\u5bb6\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\u9632\u63a7-\u4ee5\u80fd\u6e90\u57fa\u5efa\u9886\u57df\u4e3a\u4f8b","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"11949","id_evento":"92744","lang":"chi","hash":"inb5z59wbbtx2za7l09jkdthm42zox03","fecha":"2016-08-25 16:35:00.000","titulo":"\u653e\u773c\u62c9\u7f8e\uff1a\u89c4\u5212\u5236\u5b9a\u3001\u6700\u4f73\u5b9e\u8df5\u4e0e\u53d1\u5c55\u826f\u673a","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12022","id_evento":"92876","lang":"esp","hash":"a226cb45a776c6a3d7f1466c9dd0f1be","fecha":"2017-05-24 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12023","id_evento":"92876","lang":"esp","hash":"7b523fceda0b8ed568b81f5ad0ae4ca6","fecha":"2017-05-24 09:30:00.000","titulo":"Una d\u00e9cada de aplicaci\u00f3n del actual r\u00e9gimen de OPAs: An\u00e1lisis de precedentes y comentarios a las cuestiones de inter\u00e9s suscitadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12024","id_evento":"92876","lang":"esp","hash":"b2710da63e361addd2df51440446c31b","fecha":"2017-05-24 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12025","id_evento":"92888","lang":"esp","hash":"j6014j3dd0zy2ddo3emrdbd1o4cfzxox","fecha":"2017-05-26 01:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12026","id_evento":"92888","lang":"esp","hash":"jptxns5r4e5jnp5lsur1svk8bwwe034h","fecha":"2017-05-26 01:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12027","id_evento":"92879","lang":"esp","hash":"d9lowvgxn9j9z0eccbtuqglkgwjryvxc","fecha":"2017-05-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12028","id_evento":"92879","lang":"esp","hash":"kxxgli16ampvw70v3q37ncx96xqgwtr8","fecha":"2017-05-29 09:30:00.000","titulo":"La Mediaci\u00f3n Empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12053","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"qctt8sb1l0zq3sor68kebke9hgsf6g6o","fecha":"2017-07-06 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12054","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"3aku71iqjtj6ajvftg203krjc8z2mrgz","fecha":"2017-07-06 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12055","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"uxvwv2dz5s6xb4ed4c5me4506biz6hqh","fecha":"2017-07-06 09:35:00.000","titulo":"Cuestiones tributarias controvertidas en la sucesi\u00f3n de la empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12056","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"nrovkyk2uianii00q5zmfsmbhjnja6dz","fecha":"2017-07-06 10:00:00.000","titulo":"El derecho sucesorio y la empresa familiar: una materia por desarrollar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12057","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"e11wrojvtv3wd3jx3z4qve7mrlikvyff","fecha":"2017-07-06 10:30:00.000","titulo":"Propuestas para la reforma: charla-coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12058","id_evento":"92916","lang":"esp","hash":"ifucujozmzs0hn85nggevxf8xeoa0t8r","fecha":"2017-07-06 10:45:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12059","id_evento":"92806","lang":"esp","hash":"juwmtilp6q2os4xllpcwfksi928ae6oq","fecha":"2017-02-07 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12060","id_evento":"92806","lang":"esp","hash":"ij0yd17mqv6kgxbqbdiz0p7u8bw1yjdi","fecha":"2017-02-07 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12061","id_evento":"92806","lang":"esp","hash":"40u732u13l3mmzbe72hlqhemt1wdi2u3","fecha":"2017-02-07 09:40:00.000","titulo":"Separaci\u00f3n de socios por no reparto de dividendos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12062","id_evento":"92806","lang":"esp","hash":"5g53pxogkpibx9a9en0wwugysqpaz8ya","fecha":"2017-02-07 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12063","id_evento":"92817","lang":"esp","hash":"b3n7yrv2yo5e2g0ljtid1mu4unq94qnf","fecha":"2017-02-21 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12064","id_evento":"92817","lang":"esp","hash":"6ru7z5eyjrlmy66q3v2rxjkhs73g5zym","fecha":"2017-02-21 09:00:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12065","id_evento":"92817","lang":"esp","hash":"iiltbkpxm1wu4oz1w638514chozcnogh","fecha":"2017-02-21 09:10:00.000","titulo":"Recientes sentencias del Tribunal de Justicia de la Uni\u00f3n Europea en materia de IVA. El r\u00e9gimen de grupos de entidades y posibles modificaciones. Efectos de la sentencia Skandia y la doctrina administrativa. ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12090","id_evento":"92841","lang":"esp","hash":"hgcwn3eom26a2d7zv1mf54cvszya3z4y","fecha":"2017-03-28 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12091","id_evento":"92841","lang":"esp","hash":"a4xu7fvnrvda58f986wocx4pjypijnyc","fecha":"2017-03-28 09:30:00.000","titulo":"Una d\u00e9cada de aplicaci\u00f3n del actual r\u00e9gimen de OPAs","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12092","id_evento":"92841","lang":"esp","hash":"h08bybhn2nzs4w3f4z88pirrvljx0bw2","fecha":"2017-03-28 09:45:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de precedentes y comentarios a las cuestiones de inter\u00e9s suscitadas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12093","id_evento":"92841","lang":"esp","hash":"0u2ngpisy6y8o4rqzaz1ugv1sqpki1t6","fecha":"2017-03-28 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12094","id_evento":"92856","lang":"esp","hash":"rr1wcmcbyznzl7v9ezpfo54jmrnjmxb8","fecha":"2017-04-19 09:15:00.000","titulo":"Registro de asistentes y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12095","id_evento":"92856","lang":"esp","hash":"qy7rozri27zhiibm0dqkvgdw3y9t1c7u","fecha":"2017-04-19 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12152","id_evento":"92941","lang":"esp","hash":"o0tvl440yhxuk78mczanr2f1mem4woty","fecha":"2017-09-26 09:45:00.000","titulo":"Registration and welcome coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12153","id_evento":"92941","lang":"esp","hash":"kkyiuat6g2bixw3tppoifsert4tvp5kv","fecha":"2017-09-26 10:00:00.000","titulo":"Presentation","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12154","id_evento":"92941","lang":"esp","hash":"g9h8whyajrac6c4hcq8qpf5becf03xcb","fecha":"2017-09-26 10:10:00.000","titulo":"Knowledge and relationships that are essential to progressing the commercialization of technology ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12155","id_evento":"92941","lang":"esp","hash":"a8o8w4xbw773da6qrq2njhu819nugtyv","fecha":"2017-09-26 11:10:00.000","titulo":"Strategy and a real case: protecting technology in a biotech company","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12156","id_evento":"92941","lang":"esp","hash":"4oz330lk9svq6vpfntyxxkhvia9lpxr6","fecha":"2017-09-26 11:40:00.000","titulo":"Questions, end of session and coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12162","id_evento":"92936","lang":"esp","hash":"sgk1mx0ffhyj7jq95i03qoaikhjq5qyv","fecha":"2017-09-20 10:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12163","id_evento":"92936","lang":"esp","hash":"nnpcvbld4dax3hvwmvqh7c9af3ife4y0","fecha":"2017-09-20 10:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12164","id_evento":"92936","lang":"esp","hash":"9kznh62q3zv1cayitj9ilnw9vuad8lnp","fecha":"2017-09-20 10:30:00.000","titulo":"Responsabilidad de producto en Espa\u00f1a. Estrategias de prevenci\u00f3n de riesgos y gesti\u00f3n de recalls. Referencias al sector de la alimentaci\u00f3n, del calzado y sus componentes, juguetes, industria del autom\u00f3vil y productos sanitarios.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12165","id_evento":"92936","lang":"esp","hash":"rdlnrw5z4vkpeyan9ul7nss2xmke05gv","fecha":"2017-09-20 12:30:00.000","titulo":"Cuestiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12166","id_evento":"92936","lang":"esp","hash":"3rjyr9g0d9fcimxakr1ak4jgl0dmzy6e","fecha":"2017-09-20 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12187","id_evento":"92954","lang":"esp","hash":"eibwl7ssxhj3221jb2ayqb8aovlpcol7","fecha":"2017-10-10 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12188","id_evento":"92954","lang":"esp","hash":"s9pheolvapsimww40prz0v07de7icgc5","fecha":"2017-10-10 16:00:00.000","titulo":"Combinaciones de negocios: aspectos contables","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12189","id_evento":"92954","lang":"esp","hash":"hk7zxnjo7nmo1aj6v7dd18zibf7sea8d","fecha":"2017-10-10 17:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12190","id_evento":"92954","lang":"esp","hash":"cta4644lmi1rqd2itoll1x8p9qbxr4fv","fecha":"2017-10-10 17:45:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles de las modificaciones estructurales y otras f\u00f3rmulas de reestructuraci\u00f3n empresarial: especial incidencia en las operaciones transfronterizas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12191","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"n3ohobwhp5o97pnerhop1l7w09tpgw4d","fecha":"1900-01-01 18:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12192","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"lrhqrqhz47qz6dz5g6rnax5sz0ax12pj","fecha":"1900-01-01 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12193","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"1xv2y0ulee5u6ihgl9fikpt9cxscx5e1","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"El reto de una fundaci\u00f3n: en busca de la excelencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12194","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"bqtrscncy50bt4vy5fkgjfvq041as7ck","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda transformadora \/ Filantrop\u00eda en Latinoam\u00e9rica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12195","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"02rhbrqa47f1hhd12b3snysvd4hm22uf","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Un recorrido hacia el venture philanthropy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12196","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"wx8wa4rap6ij0bloc2lslj8mtukh4l9h","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Evoluci\u00f3n y tendencias: la experiencia de una aceleradora social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12197","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"cdlmrijrsgv5z3kdkdap2eo2zd4iecjb","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12198","id_evento":"92957","lang":"esp","hash":"ti8e0p34054b4qdkgj75mclws9b0y0fg","fecha":"1900-01-01 20:15:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12199","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"n3ohobwhp5o97pnerhop1l7w09tpgw4d","fecha":"1900-01-01 18:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12200","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"lrhqrqhz47qz6dz5g6rnax5sz0ax12pj","fecha":"1900-01-01 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12201","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"1xv2y0ulee5u6ihgl9fikpt9cxscx5e1","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"El reto de una fundaci\u00f3n: en busca de la excelencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12202","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"bqtrscncy50bt4vy5fkgjfvq041as7ck","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda transformadora \/ Filantrop\u00eda en Latinoam\u00e9rica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12203","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"02rhbrqa47f1hhd12b3snysvd4hm22uf","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Un recorrido hacia el venture philanthropy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12204","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"wx8wa4rap6ij0bloc2lslj8mtukh4l9h","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Evoluci\u00f3n y tendencias: la experiencia de una aceleradora social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12205","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"cdlmrijrsgv5z3kdkdap2eo2zd4iecjb","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12206","id_evento":"92958","lang":"esp","hash":"ti8e0p34054b4qdkgj75mclws9b0y0fg","fecha":"1900-01-01 20:15:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12207","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"n3ohobwhp5o97pnerhop1l7w09tpgw4d","fecha":"1900-01-01 18:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12208","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"lrhqrqhz47qz6dz5g6rnax5sz0ax12pj","fecha":"1900-01-01 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12209","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"1xv2y0ulee5u6ihgl9fikpt9cxscx5e1","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"El reto de una fundaci\u00f3n: en busca de la excelencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12210","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"bqtrscncy50bt4vy5fkgjfvq041as7ck","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda transformadora \/ Filantrop\u00eda en Latinoam\u00e9rica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12211","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"02rhbrqa47f1hhd12b3snysvd4hm22uf","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Un recorrido hacia el venture philanthropy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12212","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"wx8wa4rap6ij0bloc2lslj8mtukh4l9h","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Evoluci\u00f3n y tendencias: la experiencia de una aceleradora social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12213","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"cdlmrijrsgv5z3kdkdap2eo2zd4iecjb","fecha":"1900-01-01 00:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12214","id_evento":"92959","lang":"esp","hash":"ti8e0p34054b4qdkgj75mclws9b0y0fg","fecha":"1900-01-01 20:15:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12407","id_evento":"92965","lang":"esp","hash":"apaybx3pj0snqcnkzmeszco35klho4g8","fecha":"1900-01-01 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asitentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12408","id_evento":"92965","lang":"esp","hash":"s33k6v2y66kfs9a23cwkt1gvi7bwh9un","fecha":"1900-01-01 16:00:00.000","titulo":"Operaciones de reestructuraci\u00f3n societaria. Motivos econ\u00f3micos v\u00e1lidos. Hacia una mayor regulaci\u00f3n del r\u00e9gimen fiscal especial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12409","id_evento":"92965","lang":"esp","hash":"69b7ch5l9isaxgjtod7q48za27fznz6z","fecha":"1900-01-01 17:30:00.000","titulo":"Coffe break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12410","id_evento":"92965","lang":"esp","hash":"hgsjcjrsxz9h7q4kuqvfhyvmjr3g8jkl","fecha":"1900-01-01 17:45:00.000","titulo":"Un repaso a la doctrina administrativa m\u00e1s controvertida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12527","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"x6tnxd11dcdgtdqbly7o2oo0st37meuy","fecha":"2017-10-18 18:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12528","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"mdeen0qfpwee19be0f0eh3ui3u3iarf3","fecha":"2017-10-18 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12529","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"jmdqq2nqkgqyokjfsfjfcx3xamwd8qnf","fecha":"2017-10-18 19:10:00.000","titulo":"El reto de una fundaci\u00f3n: en busca de la excelencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12530","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"uwedh8qqdd8kcvetjmfx90qs20k40ger","fecha":"2017-10-18 19:25:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda transformadora \/ Filantrop\u00eda en Latinoam\u00e9rica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12531","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"bzozycpt9ziyw8iazvuqk678s6cjpxt8","fecha":"2017-10-18 19:40:00.000","titulo":"Un recorrido hacia el venture philanthropy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12532","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"2gbxwmzhso65s2wl9iewrosiaejyl3wb","fecha":"2017-10-18 19:55:00.000","titulo":"Evoluci\u00f3n y tendencias: la experiencia de una aceleradora social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12533","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"1sk5xj3dit91lchrwzte5xe6dnmy5jyh","fecha":"2017-10-18 20:10:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"12534","id_evento":"92960","lang":"esp","hash":"iq4gua661uzmkb1j91ypw7r7b9jrdzxe","fecha":"2017-10-18 20:15:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13136","id_evento":"92981","lang":"esp","hash":"hlyimn6gmgmcpte52gv3l7ai4qcfpiat","fecha":"2017-11-07 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13137","id_evento":"92981","lang":"esp","hash":"aexg6ebnm6o7xk7htqy68nckq25o7kxd","fecha":"2017-11-07 09:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13138","id_evento":"92981","lang":"esp","hash":"0mu7ywwftz1awafrl2h8uapwsjp30m9c","fecha":"2017-11-07 09:05:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13139","id_evento":"92981","lang":"esp","hash":"3g30cgo717unwcp96z1utatc4dfz5zcc","fecha":"2017-11-07 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13202","id_evento":"92986","lang":"esp","hash":"6wafyj3so7ofaa8853oe25vdh73ftjug","fecha":"2017-11-08 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13203","id_evento":"92986","lang":"esp","hash":"p7yzs6zo3m5xzs4yzflccbjxvurlftf5","fecha":"2017-11-08 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13207","id_evento":"92990","lang":"esp","hash":"4dtc6aq0b635xpcocukdbup380b1pv9n","fecha":"2017-11-15 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13208","id_evento":"92990","lang":"esp","hash":"8bg2shcy867n8su5cqq7wx2brj8jh5kw","fecha":"2017-11-15 16:00:00.000","titulo":"Precios de transferencia y transparencia fiscal internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13209","id_evento":"92990","lang":"esp","hash":"u2a13hdun0wee1vdgve15ma9j7sw3dp0","fecha":"2017-11-15 18:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel de cierre de las sesiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13412","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"8kausqh3wdwwa5tiyzpspy7a98u90g2t","fecha":"2017-11-22 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13413","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"mphnhckt7p06fe55iic85sap3tl5mm5j","fecha":"2017-11-22 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13414","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"q22v3xd1izw6vwlx6noiam52lxbp5a5s","fecha":"2017-11-22 10:10:00.000","titulo":"Aspectos legales para solicitar la impugnaci\u00f3n del impuesto IIVTNUA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13415","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"9ptsfxxk9wgxwla1xoye51jd6hgj0etv","fecha":"2017-11-22 10:40:00.000","titulo":"Valoraci\u00f3n pericial para la reclamaci\u00f3n de Plusval\u00edas Municipales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13416","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"ey2l9t8hbjxucn6q0up1e7ec9mqkloz7","fecha":"2017-11-22 11:10:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13417","id_evento":"92993","lang":"esp","hash":"vvqj990eewfraq3cr1ncj2i2j9qhb1wl","fecha":"2017-11-22 11:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13454","id_evento":"92988","lang":"esp","hash":"zd7jqxn060cp1hfkwk60eanloz29lxle","fecha":"2017-11-22 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13455","id_evento":"92988","lang":"esp","hash":"e5964zmgy6xc64qdxrbpde0zwm19wyz3","fecha":"2017-11-22 11:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13758","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"pi165i872l8p1f27duyb6m9wj67nibze","fecha":"2017-12-20 17:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13759","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"sye6d2z6dbvzuk2asn5380bmypfmpige","fecha":"2017-12-20 17:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13760","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"japkxnzrpmjylc8zn6agy09vsyc7fw5x","fecha":"2017-12-20 17:30:00.000","titulo":"Antecedentes y logros de la nueva ley","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13761","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"lqsxl2ns85dllee2r3uyx6x853zq7bx8","fecha":"2017-12-20 18:00:00.000","titulo":"Principales novedades pr\u00e1cticas de la nueva Ley de Contratos del sector P\u00fablico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13762","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"sgtjan3a6oykw78rl21qkjrdakiopfgi","fecha":"2017-12-20 18:30:00.000","titulo":"Validaci\u00f3n legal de las clausulas sociales: nuevos retos en la contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13763","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"q3s6omwf00bpybpw193w0jtoyhe311ia","fecha":"2017-12-20 18:45:00.000","titulo":"Preguntas y debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13764","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"j8n7bv3vcv9nqe4wnp6qutnxk2ozfqca","fecha":"2017-12-20 19:30:00.000","titulo":"Agradecimientos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13765","id_evento":"93005","lang":"esp","hash":"obz70com0hbl1o0ye3q7csqdq87quwu5","fecha":"2017-12-20 19:45:00.000","titulo":"Cierre de la jornada","descripcion":"Se servir\u00e1 un vino espa\u00f1ol de cortes\u00eda para los asistentes<br>"},{"id_programa":"13822","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"5emw4v577reasuvqbswsaa78vb6bq3yo","fecha":"2018-01-17 17:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13823","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"nw46zlnuxqbfnmv9bsuz2sk5ae12ssym","fecha":"2018-01-17 17:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13824","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"4oo321azf2t1t0605w81epa3tn2rnuuo","fecha":"2018-01-17 17:30:00.000","titulo":"Antecedentes y logros de la nueva ley","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13825","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"debjzg99tz3j210wxtx62abalsrq3vhr","fecha":"2018-01-17 18:00:00.000","titulo":"Principales novedades pr\u00e1cticas de la nueva Ley de Contratos del Sector P\u00fablico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13826","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"zi0o5eliqcug7yd9xx8lsz6xeij7eoa2","fecha":"2018-01-17 18:30:00.000","titulo":"Validaci\u00f3n legal de las clausulas sociales: nuevos retos en la contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13827","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"050knpc6d2z4td39hqp5f6bvhro3mocw","fecha":"2018-01-17 18:45:00.000","titulo":"Preguntas y debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13828","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"1g9y108s6mvm139mrtwpk4kn3t6iydhy","fecha":"2018-01-17 19:30:00.000","titulo":"Cierre y agradecimiento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"13829","id_evento":"93010","lang":"esp","hash":"j228mcui1xq5i56no2pqcdst2tuvbuyx","fecha":"2018-01-17 19:45:00.000","titulo":"Vino de cortes\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14052","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"tahoshdsedecbhwxhsqacig210f8dwx9","fecha":"2018-02-01 16:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14053","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"e1jun1hlbsjtfnk0y9hfzbbq3g74bqn9","fecha":"2018-02-01 16:20:00.000","titulo":"C\u00f3mo utilizar el Big Data para conseguir engagement con tu marca","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14054","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"9xvcjjs2lhrs2x8vpzzbowg2qmoq6c1y","fecha":"2018-02-01 17:00:00.000","titulo":"Taller de SEM. Google Adwords y publicidad en redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14055","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"mmyy6758wu4690rpsxo4qzk3l3fr6nnv","fecha":"2018-02-01 17:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14056","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"2cdjaxttv7nh6oadxqxfyhuigp4gy8nu","fecha":"2018-02-01 17:50:00.000","titulo":"Posverdad y crisis de reputaci\u00f3n digital. C\u00f3mo hacer frente a estos riesgos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14057","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"0d56henekr7cmbz1oop4b2rghzxw5dec","fecha":"2018-02-01 18:30:00.000","titulo":"La era de los influencers, \u00bfpoder o burbuja?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14058","id_evento":"93012","lang":"esp","hash":"imzjhl91ygr4bh42u1ldr90v8oebvd9w","fecha":"2018-02-01 19:15:00.000","titulo":"C\u00f3ctel con m\u00fasica en directo y networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14079","id_evento":"93015","lang":"esp","hash":"bm73xquq5kqipxrq4tbu72aivsjjdypd","fecha":"2018-01-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14080","id_evento":"93015","lang":"esp","hash":"ul4a2u668oj6gn6er110ckbjvfhrqbj0","fecha":"2018-01-30 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14081","id_evento":"93015","lang":"esp","hash":"anytbdvhuaa9x6qsktv679sgb2p1prbj","fecha":"2018-01-30 09:35:00.000","titulo":"Tendencias y principales aspectos legales y fiscales de la retribuci\u00f3n de los consejeros y de sus esquemas de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14082","id_evento":"93015","lang":"esp","hash":"o1pbrbjcwa9b582p1jmctorrijc27zke","fecha":"2018-01-30 10:20:00.000","titulo":"Tendencias en materia de retribuci\u00f3n desde la perspectiva de inversores, proxy advisors y pr\u00e1ctica de mercado ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14083","id_evento":"93015","lang":"esp","hash":"yxotpkxwrlflh589yhzlktyj4p7e3gkr","fecha":"2018-01-30 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14161","id_evento":"93018","lang":"esp","hash":"lqc6u1zbregwi4zjrvxzpjzzmdd3o06q","fecha":"2018-02-06 09:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14162","id_evento":"93018","lang":"esp","hash":"wdki5y0nopsquo0ghen5cl2o66ypp4e4","fecha":"2018-02-06 09:20:00.000","titulo":"Recientes Sentencias del Tribunal de Justicia de la Uni\u00f3n Europea y de la doctrina administrativa en materia de IVA. Trasposici\u00f3n a la norma espa\u00f1ola.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14178","id_evento":"93019","lang":"esp","hash":"a9dce51a8ebd2299dfaca0215cc21219","fecha":"2018-02-08 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14179","id_evento":"93019","lang":"esp","hash":"e14d3cf3a3fa657b3c8f69d5e63fe738","fecha":"2018-02-08 09:45:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14230","id_evento":"93017","lang":"esp","hash":"13bfa2ce96de1f8c43347408bbabffdd","fecha":"2018-02-08 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14231","id_evento":"93017","lang":"esp","hash":"3ae88ecf1b144c8af57dc5e3e929906c","fecha":"2018-02-08 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n a la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14232","id_evento":"93017","lang":"esp","hash":"7miivlkreiyjf7bdlg0v4szx10y7534y","fecha":"2018-02-08 10:15:00.000","titulo":"Panel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14233","id_evento":"93017","lang":"esp","hash":"u6niis25990q4gil3ui8g4bo9qa3jjiu","fecha":"2018-02-08 11:00:00.000","titulo":"","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14234","id_evento":"93017","lang":"esp","hash":"qrf0tbo8tjmlyq9v4a78k11savsm7w2f","fecha":"2018-02-08 11:45:00.000","titulo":"Conclusiones y debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14523","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"ed65628667adbbae01fc1bb7b8338d45","fecha":"2018-02-22 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14524","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"725d74a796eb6a3092035548509d068f","fecha":"2018-02-22 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14525","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"a51b8887c2aeb9b20354883109ea84ed","fecha":"2018-02-22 09:40:00.000","titulo":"RGPD: \u00bfqu\u00e9 es? Semejanzas y Diferencias con la LOPD. Posibles acciones a llevar a cabo. Principales dudas y errores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14526","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"e3f05fba03286989e31fe990ef6ca476","fecha":"2018-02-22 10:30:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14527","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"80718c80f0e0c2662888f4527448d1b9","fecha":"2018-02-22 10:45:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14528","id_evento":"93025","lang":"esp","hash":"3b99628e5cecb624c4dba82a454517e1","fecha":"2018-02-22 11:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14549","id_evento":"93030","lang":"esp","hash":"jxsx5g3jrdwxocai9kpu1kr54guj2lpj","fecha":"2018-03-08 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14550","id_evento":"93030","lang":"esp","hash":"mio9jck7xw8dk6hdqa4uju2875j51k1t","fecha":"2018-03-08 09:30:00.000","titulo":"Novedades. Comunicaciones electr\u00f3nicas y uso de medios digitales en la Contrataci\u00f3n P\u00fablica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14551","id_evento":"93030","lang":"esp","hash":"mgeuxdvv7c4vcdydvjuf5ar835n6doui","fecha":"2018-03-08 09:40:00.000","titulo":"La nueva dimensi\u00f3n social en la contrataci\u00f3n p\u00fablica: aportaciones posibles excesos   ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14552","id_evento":"93030","lang":"esp","hash":"tfzpan0c8apka093gzmjql27l8hbkl3s","fecha":"2018-03-08 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14702","id_evento":"93032","lang":"esp","hash":"j4rz54nks293cvnnbpyyrxx35grg89u8","fecha":"2018-03-08 09:15:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14703","id_evento":"93032","lang":"esp","hash":"9giud9mo6qs5qlvv2y9pggh9glwzkipl","fecha":"2018-03-08 09:30:00.000","titulo":"Types of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: practical implications from Luxembourgish and Spanish perspectives","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14704","id_evento":"93032","lang":"esp","hash":"1bgkp0zzmtb2acitzuhy4xzx20x50hh7","fecha":"2018-03-08 10:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14705","id_evento":"93032","lang":"esp","hash":"a17g14cr8opabb7l8ml7o5tq2q8i6n9s","fecha":"2018-03-08 10:45:00.000","titulo":"Taxation of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14821","id_evento":"92985","lang":"esp","hash":"ec232cc4bcb1cacebc52985957907cb0","fecha":"2017-11-07 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14822","id_evento":"92985","lang":"esp","hash":"530dfb6c3033e8cc629bf7ad4840315e","fecha":"2017-11-07 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14823","id_evento":"92985","lang":"por","hash":"d8551c04a59e7d3c1e1440112236dad3","fecha":"2017-11-07 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14824","id_evento":"92985","lang":"por","hash":"72c74f367717493e2118b0f69ed210ea","fecha":"2017-11-07 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14825","id_evento":"92985","lang":"eng","hash":"48a3fee7c4f7d1651d84f1f196904e8c","fecha":"2017-11-07 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14826","id_evento":"92985","lang":"eng","hash":"62a1a2d2bb6b67917a02ee10cea26a2b","fecha":"2017-11-07 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14827","id_evento":"92985","lang":"chi","hash":"6a571f0b81f705c5e3f92130cbb0da96","fecha":"2017-11-07 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14828","id_evento":"92985","lang":"chi","hash":"1f7f9d546ed84a20f8d184ada00245a8","fecha":"2017-11-07 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14831","id_evento":"93039","lang":"esp","hash":"2f0e5ff64801a069aa3da5b41c9c820b","fecha":"2018-03-21 09:30:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14832","id_evento":"93031","lang":"esp","hash":"e72f518b7e3997a48583e1cbd83eb65b","fecha":"2018-03-20 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14833","id_evento":"93031","lang":"esp","hash":"995aa3dfb372c3be7acd9de386b6ead2","fecha":"2018-03-20 09:45:00.000","titulo":"La reforma del Impuesto sobre el Patrimonio y del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14834","id_evento":"93031","lang":"esp","hash":"f67fbf0fe06ba83c292229e697160931","fecha":"2018-03-20 10:30:00.000","titulo":"Mesa Redonda: cuestiones controvertidas en materia del Impuesto sobre el Patrimonio y del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"14913","id_evento":"93046","lang":"esp","hash":"e8cb1ae1c2c2359a27ef6ffdd52a0d28","fecha":"2018-03-16 01:00:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15778","id_evento":"93049","lang":"esp","hash":"82l27h8fc45310xy8t3uts3w1pz2gz34","fecha":"2018-04-12 18:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida a los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15779","id_evento":"93049","lang":"esp","hash":"p5tb3tt47f28wp6lpa2w2idfz7q8a8e7","fecha":"2018-04-12 18:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15780","id_evento":"93049","lang":"esp","hash":"klw2uujht08r8gnnofmnz2tsj1kvs9xb","fecha":"2018-04-12 18:50:00.000","titulo":"Exposiciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15781","id_evento":"93049","lang":"esp","hash":"rf41kugu3kp4sh3z670e8d9oi4h4vmnc","fecha":"2018-04-12 19:50:00.000","titulo":"Conclusiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15782","id_evento":"93049","lang":"esp","hash":"tbjoxfcalvw1zbwgjqbupqt9qx5mnjzn","fecha":"2018-04-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en el claustro del Parador","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15783","id_evento":"93049","lang":"por","hash":"aj0au9ala20h1fj76a6tkoxcwvbp3lix","fecha":"2018-04-12 18:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15784","id_evento":"93049","lang":"por","hash":"83fqx9qqlsocsc78w6bblr2qfkr0plok","fecha":"2018-04-12 18:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15785","id_evento":"93049","lang":"por","hash":"81hrdd41sbfb3kd0oymvscf0tk39hjg9","fecha":"2018-04-12 18:50:00.000","titulo":"Exposiciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15786","id_evento":"93049","lang":"por","hash":"aye8ntw4r1m6c3fmag77zrheph2x9m8z","fecha":"2018-04-12 19:50:00.000","titulo":"Conclusiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15787","id_evento":"93049","lang":"por","hash":"5dd9m7d97y2o6qlqvxnb3kzlbe1nzeoz","fecha":"2018-04-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en el claustro del Parador","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15788","id_evento":"93049","lang":"eng","hash":"59cenwdjkdlralztegohfnxap91xigf9","fecha":"2018-04-12 18:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida de los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15789","id_evento":"93049","lang":"eng","hash":"mdsla3hsz19a33dpx532hbg5ifr5ygje","fecha":"2018-04-12 18:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15790","id_evento":"93049","lang":"eng","hash":"lievesqfobfeq7s1sde6neniinvwfs4p","fecha":"2018-04-12 18:50:00.000","titulo":"Exposiciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15791","id_evento":"93049","lang":"eng","hash":"40fiox7seh8ttwo5247lxasoiyezlvor","fecha":"2018-04-12 19:50:00.000","titulo":"Conclusiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15792","id_evento":"93049","lang":"eng","hash":"bwuxbqvuukpw5oi3rqzy749anlr07uux","fecha":"2018-04-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en el claustro del Parador","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15793","id_evento":"93049","lang":"chi","hash":"e695utgbevdc8wsv0rnyyztpq7o3sdpi","fecha":"2018-04-12 18:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida a los asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15794","id_evento":"93049","lang":"chi","hash":"e9yrk8adp5wajifb07hbsh20ug8g5ind","fecha":"2018-04-12 18:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15795","id_evento":"93049","lang":"chi","hash":"csovosq7323q3vq5l5rhbn9m49vrawhh","fecha":"2018-04-12 18:50:00.000","titulo":"Exposiciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15796","id_evento":"93049","lang":"chi","hash":"jaa1pfahhzg60th247c36s2pai2m44ax","fecha":"2018-04-12 19:50:00.000","titulo":"Conclusiones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15797","id_evento":"93049","lang":"chi","hash":"bvlddge2n9whpduzge4fsqg9yyxtz420","fecha":"2018-04-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en el claustro del Parador","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15862","id_evento":"93072","lang":"esp","hash":"99c87181a8a12b4a506a0dce9d392b7c","fecha":"2018-04-27 09:45:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15883","id_evento":"93061","lang":"esp","hash":"jzix54nq3vcpp1c2sebbf2x1zclpg6ex","fecha":"2018-04-19 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15884","id_evento":"93061","lang":"esp","hash":"m7p26p5zri8bht2c49u1kuvc0kwgfjo6","fecha":"2018-04-19 09:30:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15885","id_evento":"93061","lang":"esp","hash":"tqj8uynew5zkeu6ulrmqf4lqoqwlwk0c","fecha":"2018-04-19 09:40:00.000","titulo":"El Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15886","id_evento":"93061","lang":"esp","hash":"e62kibg2b5ng0utaofl1xpkz5iz2g595","fecha":"2018-04-19 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"15887","id_evento":"93066","lang":"esp","hash":"fff5251ed78fbe5f4082003402def853","fecha":"2018-04-19 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16143","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"aeb3fe45f815b5f83db9a2b23a314731","fecha":"2018-04-27 08:45:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16144","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"cef5dede3b7ba2f7226e0ff829d98f3b","fecha":"2018-04-27 09:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16145","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"cf28f9cf37d71d69a54ed24155105381","fecha":"2018-04-27 09:45:00.000","titulo":"Responsabilidad Civil y P\u00f3lizas d&o","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16146","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"b82e03a87348b30943d405be2e48a28a","fecha":"2018-04-27 10:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16147","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"d6e6155998eb757033b49b3be7347a7b","fecha":"2018-04-27 10:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16148","id_evento":"93029","lang":"esp","hash":"50b4566664133ef577c2c357af28a4fc","fecha":"2018-04-27 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16173","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"60x2y2ckg9kof1xpi77coiklezbq1920","fecha":"2018-04-27 08:45:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16174","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"zf70fezcnqtep2qxqn7o7pzcvmswvzi9","fecha":"2018-04-27 09:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16175","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"xabmm92e6fwcx4josx2tgy8nxkmoryba","fecha":"2018-04-27 09:15:00.000","titulo":"Responsabilidad Civil y P\u00f3lizas d&o","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16176","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"xt4bs70i9q2081difr33kfbp2rpwd6aa","fecha":"2018-04-27 10:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16177","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"o3lhra4fp4838zff8qlwvm0qag0bh3zp","fecha":"2018-04-27 10:15:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16178","id_evento":"93082","lang":"esp","hash":"hhm345dmjxsbyuts2fi0t2gmciz5iipx","fecha":"2018-04-27 10:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16203","id_evento":"93088","lang":"esp","hash":"4e80adc9e62cf19c87d60e4bf012c54c","fecha":"2018-05-17 16:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las inversiones espa\u00f1olas en el extranjero: normas generales y exenci\u00f3n sobre dividendos, ganancias y rentas de establecimiento permanente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16204","id_evento":"93088","lang":"esp","hash":"5egjq3a4y5x4p7gdmgmot4h4xy7fu3ca","fecha":"2018-05-17 17:30:00.000","titulo":"Reflexiones sobre fiscalidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16260","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"bao62mweg49grxnw0s3ml5m44a7gn7el","fecha":"2018-05-15 09:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n y objetivos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16261","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"9dsozra2nzd0fhz3a1au4svzvpc2o4n9","fecha":"2018-05-15 09:15:00.000","titulo":"R\u00e9gimen jur\u00eddico-mercantil","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16262","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"a0hii3solc38i3ggr8ngjpvljdtyt8w2","fecha":"2018-05-15 10:15:00.000","titulo":"R\u00e9gimen laboral y de Seguridad Social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16263","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"a6z3sfumgnauq2b35x3pylvl2np31kqa","fecha":"2018-05-15 10:40:00.000","titulo":"R\u00e9gimen fiscal de los administradores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16264","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"lo0hpdq6xhy0rejbje7i2h7c5adufuic","fecha":"2018-05-15 11:10:00.000","titulo":"Pausa caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16265","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"azvkxcua4exhyqqnmlgu3owu1r0kuhns","fecha":"2018-05-15 11:30:00.000","titulo":"R\u00e9gimen fiscal de Empresa Familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16266","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"ockj7l4jjake5jargcode06vvdoavwml","fecha":"2018-05-15 12:15:00.000","titulo":"Protocolo Familiar y relevo generacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16267","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"12jrvo2hhhwvrnryaxhazfgd0tjj23mf","fecha":"2018-05-15 13:15:00.000","titulo":"Pausa para comer","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16268","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"k97kl2m3ks045rclnnehili3q16lfk6m","fecha":"2018-05-15 16:00:00.000","titulo":"Responsabilidad de administradores (parte I)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16269","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"qj5qhzhoj1iv5jx1qzvvc3yj97gx696v","fecha":"2018-05-15 17:45:00.000","titulo":"Pausa caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16270","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"o79qclrrbkgqzt0r4po12kr4u2dsjv5o","fecha":"2018-05-15 18:00:00.000","titulo":"Responsabilidad de administradores (parte II)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16271","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"1len8dncded6bw6ljdl148cf8faa7mpm","fecha":"2018-05-15 19:00:00.000","titulo":"Mesa redonda: Experiencias pr\u00e1cticas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16272","id_evento":"93067","lang":"esp","hash":"yqy64sjn62lfmhqc138onon2gxghls78","fecha":"2018-05-15 19:30:00.000","titulo":"Fin de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16510","id_evento":"93097","lang":"esp","hash":"pflw4msshzzmxhnsoj4kugm0dz528ntr","fecha":"2018-05-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16511","id_evento":"93097","lang":"esp","hash":"h63s127xherhzef1yq9bcy87eeenub58","fecha":"2018-05-16 09:45:00.000","titulo":"Cuestiones fiscales controvertidas en la industria farmac\u00e9utica de actualidad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16512","id_evento":"93097","lang":"esp","hash":"hzao74o1mz8x6613r1bmn3kz9xmg1n08","fecha":"2018-05-16 10:45:00.000","titulo":"Coloquio sobre las experiencias recientes del sector","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16939","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"ciys5vcx67whrs9115nrqf22scxq2a3u","fecha":"2018-06-11 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16940","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"ulqgq6ea4mscy4y42rjcgnxsbis53sub","fecha":"2018-06-11 09:15:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16941","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"t5bk1w3j8qrh73o93u8aqk0cxsplugxl","fecha":"2018-06-11 09:20:00.000","titulo":"Principales cuestiones a tener en cuenta en la declaraci\u00f3n liquidaci\u00f3n del IS 2017","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16942","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"mgrd34d39u0g9ff5gw4ivzy469dsfba1","fecha":"2018-06-11 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16943","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"4acwzxbfdu016fyos9797ya8koiv93kg","fecha":"2018-06-11 10:45:00.000","titulo":"Un repaso a los criterios de imputaci\u00f3n temporal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16944","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"vov9mrbe2nfjscddksil3uvyxfwpek8h","fecha":"2018-06-11 11:15:00.000","titulo":"Amortizaci\u00f3n y Deterioro del valor de activos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16945","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"wnc4iqkrg9fcynd0szyxu5d9geop15ff","fecha":"2018-06-11 11:45:00.000","titulo":"Provisiones y gastos no deducibles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16946","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"ifve49l1ky4rkxbd45e14y0vhk2mkrl6","fecha":"2018-06-11 12:15:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n a la deducibilidad de gastos financieros. Efectos en las operaciones de reestructuraci\u00f3n y consolidaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"16947","id_evento":"93122","lang":"esp","hash":"hsuf4zgh8mb57nrg1wv2c7uf986viuwf","fecha":"2018-06-11 12:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17674","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"dbh53b4i3154gzryigxj14ev7bcafdle","fecha":"2018-07-11 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17675","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"kufq23n8exluouzhmj3r2qpti29nh2ay","fecha":"2018-07-11 09:45:00.000","titulo":"Las empresas ante el reto de la E-administraci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17676","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"fszsyj5f9e1l9lpghe8dq2xb1zmqplya","fecha":"2018-07-11 09:55:00.000","titulo":"Identificaci\u00f3n, firma y representaci\u00f3n electr\u00f3nica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17677","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"carird370ldjl3peznn1cbv9k2ucxe1x","fecha":"2018-07-11 10:10:00.000","titulo":"La presentaci\u00f3n de escritos ante las Administraciones por medios electr\u00f3nicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17678","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"8m5pe42h5228i4x43eel51f32yz7y7vr","fecha":"2018-07-11 10:25:00.000","titulo":"Las notificaciones electr\u00f3nicas: ventajas y amenazas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17679","id_evento":"93143","lang":"esp","hash":"hqkbiyn36vei7q6pl0th17b7e37cejo8","fecha":"2018-07-11 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17680","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"906b07dae25c62f43dd0402f884d9593","fecha":"2018-07-11 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17681","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"68308938e1113caa8c4db932e70b42cb","fecha":"2018-07-11 09:45:00.000","titulo":"Las empresas ante el reto de la E-administraci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17682","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"f7b57b25f5dc33677ae847a72f02d045","fecha":"2018-07-11 09:55:00.000","titulo":"Identificaci\u00f3n, firma y representaci\u00f3n electr\u00f3nica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17683","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"f7f16a32e6b17dc7527617674a3bd53c","fecha":"2018-07-11 10:10:00.000","titulo":"La presentaci\u00f3n de escritos ante las Administraciones por medios electr\u00f3nicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17684","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"ffebadb5262dbc7729d8a4a1271c641c","fecha":"2018-07-11 10:25:00.000","titulo":"Las notificaciones electr\u00f3nicas: ventajas y amenazas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17685","id_evento":"93143","lang":"por","hash":"7179a6ad21fd57462adb9f07b9c9e9ed","fecha":"2018-07-11 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17686","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"1d3abb45f14ff1b0e29fa83a2fe50964","fecha":"2018-07-11 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17687","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"25d69346caf75a6938981c5f6cbc28bf","fecha":"2018-07-11 09:45:00.000","titulo":"Las empresas ante el reto de la E-administraci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17688","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"56d0c007b19317eb8ea463bfa26834d1","fecha":"2018-07-11 09:55:00.000","titulo":"Identificaci\u00f3n, firma y representaci\u00f3n electr\u00f3nica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17689","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"8e6fcbfb3669b76e508a7de7ad5a3787","fecha":"2018-07-11 10:10:00.000","titulo":"La presentaci\u00f3n de escritos ante las Administraciones por medios electr\u00f3nicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17690","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"1bf8c3d548901edee6825cd14873fa09","fecha":"2018-07-11 10:25:00.000","titulo":"Las notificaciones electr\u00f3nicas: ventajas y amenazas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17691","id_evento":"93143","lang":"eng","hash":"168888b47199778f7e2aa53fe97318b9","fecha":"2018-07-11 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17692","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"2e14f0134335a2dfdcfe86fe4239b60d","fecha":"2018-07-11 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17693","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"98f6d58411b07f03e62c4c57d3349bc3","fecha":"2018-07-11 09:45:00.000","titulo":"Las empresas ante el reto de la E-administraci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17694","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"c4d71314fa765d68cfb8b461bd776434","fecha":"2018-07-11 09:55:00.000","titulo":"Identificaci\u00f3n, firma y representaci\u00f3n electr\u00f3nica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17695","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"68d4a0b358cbeffa25240acd05581023","fecha":"2018-07-11 10:10:00.000","titulo":"La presentaci\u00f3n de escritos ante las Administraciones por medios electr\u00f3nicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17696","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"6d22eed10ec23a31d4c4df0020a78d28","fecha":"2018-07-11 10:25:00.000","titulo":"Las notificaciones electr\u00f3nicas: ventajas y amenazas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17697","id_evento":"93143","lang":"chi","hash":"94b5968e58c6a2636a2e13e75e8a7192","fecha":"2018-07-11 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17796","id_evento":"92902","lang":"esp","hash":"ckhgupbxiborns45alekyd4lkmbr7cwg","fecha":"2017-06-22 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17797","id_evento":"92902","lang":"esp","hash":"ovxcerfi97p2vma9f1igaaxob329l6km","fecha":"2017-06-22 09:30:00.000","titulo":"Keynote speaker","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17798","id_evento":"92902","lang":"esp","hash":"x3em80f9gbomxoamwr04529mtjvfbpie","fecha":"2017-06-22 10:00:00.000","titulo":"Panel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17823","id_evento":"92812","lang":"esp","hash":"kpz50u0sfbr4d8czx0z76la8jwfyg8s6","fecha":"2017-03-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"17824","id_evento":"92812","lang":"esp","hash":"tfz1o7voc5j1ceipa5pb2iv05q17hhxc","fecha":"2017-03-01 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<p><em>Rub\u00e9n Agote, Socio del \u00e1rea laboral de Cuatrecasas. Alumni de Singularity University<\/em><\/p><p><em>Valent\u00edn Garc\u00eda, Asociado sernior del \u00e1rea laboral de Cuatrecasas<\/em><\/p><p><em><strong>Moderador: <\/strong>Francisco Conde, Socio del \u00e1rea laboral de Cuatrecasas<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"18069","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"e4b11evj5unxd682boauw9uu12gwceau","fecha":"2018-10-16 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18070","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"z1ufhbzeentsxgic3nnpdfaitqnam69x","fecha":"2018-10-16 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18071","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"e943tj4sgk2ig8f95roxuxlquz2yxtna","fecha":"2018-10-16 09:20:00.000","titulo":"Ejes de la reforma. Principales cambios en materia de remuneraci\u00f3n bajo la IDD ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18072","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"kb1iqi4u31jfuqdppq8wyprwtedctcoe","fecha":"2018-10-16 09:40:00.000","titulo":"Novedades en materia de remuneraci\u00f3n por la distribuci\u00f3n de PIBS (productos de inversi\u00f3n basados en seguros)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18073","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"ivsnkkw4axtmcopzipe937h6p2nzsp2r","fecha":"2018-10-16 10:00:00.000","titulo":"La remuneraci\u00f3n de los mediadores bajo la perspectiva del derecho de los consumidores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18074","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"f2sapop1ecv0wkshcz8j05ey7q5hx1bo","fecha":"2018-10-16 10:20:00.000","titulo":"Novedades y temas de actualidad en relaci\u00f3n con la fiscalidad de la actividad de mediaci\u00f3n de seguros","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18075","id_evento":"93173","lang":"esp","hash":"757o2ci3u0rir3pphlpy5kmbc4bxfdce","fecha":"2018-10-16 10:45:00.000","titulo":"Debate y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"18855","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"68qwe4pjunu43ior9fobzjck6908o9nz","fecha":"2018-10-16 08:30:00.000","titulo":"Superstar","descripcion":"The most important<br>"},{"id_programa":"18856","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"1mu5uwxhsd2y31tdq6mx6pmdgfnzck0o","fecha":"2018-10-16 09:15:00.000","titulo":"Superstar case law and need-to-know legal developments","descripcion":"The most important recent legal developments from England, Italy, Spain, France and Germany<br>"},{"id_programa":"18857","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"qj2uks2a9gui7z82gkz2l3mhrp4fxwlb","fecha":"2018-10-16 10:30:00.000","titulo":"","descripcion":"The London Court of International Arbitration (LCIA) is universally recognised as one of the world's leading arbitral institutions. In this session delegates will hear from LCIA Managing Director, Dr. Jackie van Haersolte-van Hof.<br>"},{"id_programa":"18858","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"hktmw2bq6pkby0y9n4jzkpvkyq7ubxpl","fecha":"2018-10-16 11:45:00.000","titulo":"Key developments in the Energy and Construction sectors","descripcion":"A round-up from each firm focusing on these dispute-heavy sectors<br>"},{"id_programa":"18859","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"m9aoxueo0j3k9nobfwq7n1goqz242rcw","fecha":"2018-10-16 14:15:00.000","titulo":"The future of investment arbitration in Europe","descripcion":"Presentation by Gordon Nardell, QC of 20 Essex St followed by Q&amp;A session<br>"},{"id_programa":"18860","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"zvbymwx93ujtiimc1lnd2gfoy7lqgwt5","fecha":"2018-10-16 15:30:00.000","titulo":"Legal reactions to Brexit","descripcion":"Implications and reactions - a pan-European view<br>"},{"id_programa":"18861","id_evento":"93181","lang":"esp","hash":"q6m2ioc9js8upmyoe7qbzc9gyvyy62nv","fecha":"2018-10-16 17:30:00.000","titulo":"Drinks reception at City Social","descripcion":"Tower 42, 25 Old Broad St, London EC2N 1HQ<br>"},{"id_programa":"18862","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"4e71cbe01fca62330afafa8a88ed9195","fecha":"2018-10-16 08:30:00.000","titulo":"Superstar","descripcion":"The most important<br>"},{"id_programa":"18863","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"e0d0ba0b290b5f0e01d7b77e7d6167ff","fecha":"2018-10-16 09:15:00.000","titulo":"Superstar case law and need-to-know legal developments","descripcion":"The most important recent legal developments from England, Italy, Spain, France and Germany<br>"},{"id_programa":"18864","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"c52cf7d93e68ccf3a4e352fb3302971a","fecha":"2018-10-16 10:30:00.000","titulo":"","descripcion":"The London Court of International Arbitration (LCIA) is universally recognised as one of the world's leading arbitral institutions. In this session delegates will hear from LCIA Managing Director, Dr. Jackie van Haersolte-van Hof.<br>"},{"id_programa":"18865","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"87914645f4a09443457da5d420029aae","fecha":"2018-10-16 11:45:00.000","titulo":"Key developments in the Energy and Construction sectors","descripcion":"A round-up from each firm focusing on these dispute-heavy sectors<br>"},{"id_programa":"18866","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"55ea8ff89b236dbcbd8a16b6716dd8d4","fecha":"2018-10-16 14:15:00.000","titulo":"The future of investment arbitration in Europe","descripcion":"Presentation by Gordon Nardell, QC of 20 Essex St followed by Q&amp;A session<br>"},{"id_programa":"18867","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"ad6e9b6046567b8bd4f87cd61c57c058","fecha":"2018-10-16 15:30:00.000","titulo":"Legal reactions to Brexit","descripcion":"Implications and reactions - a pan-European view<br>"},{"id_programa":"18868","id_evento":"93181","lang":"por","hash":"4281830bcedeca1330c8e315772d1588","fecha":"2018-10-16 17:30:00.000","titulo":"Drinks reception at City Social","descripcion":"Tower 42, 25 Old Broad St, London EC2N 1HQ<br>"},{"id_programa":"18869","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"b8ef16934c750c6d8ba863a757e84794","fecha":"2018-10-16 08:30:00.000","titulo":"Superstar","descripcion":"The most important<br>"},{"id_programa":"18870","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"9b5ccde43017ddbc7d3f8ef16564ca96","fecha":"2018-10-16 09:15:00.000","titulo":"Superstar case law and need-to-know legal developments","descripcion":"The most important recent legal developments from England, Italy, Spain, France and Germany<br>"},{"id_programa":"18871","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"669c94cde2afd82773038fe6d408028f","fecha":"2018-10-16 10:30:00.000","titulo":"","descripcion":"The London Court of International Arbitration (LCIA) is universally recognised as one of the world's leading arbitral institutions. In this session delegates will hear from LCIA Managing Director, Dr. Jackie van Haersolte-van Hof.<br>"},{"id_programa":"18872","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"081df94948e46ca425aa55fd1ec71807","fecha":"2018-10-16 11:45:00.000","titulo":"Key developments in the Energy and Construction sectors","descripcion":"A round-up from each firm focusing on these dispute-heavy sectors<br>"},{"id_programa":"18873","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"1824b8c0bae65e39c2c0d743f07a7ccd","fecha":"2018-10-16 14:15:00.000","titulo":"The future of investment arbitration in Europe","descripcion":"Presentation by Gordon Nardell, QC of 20 Essex St followed by Q&amp;A session<br>"},{"id_programa":"18874","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"c8f1035058591bb7db9fd01cd15cf574","fecha":"2018-10-16 15:30:00.000","titulo":"Legal reactions to Brexit","descripcion":"Implications and reactions - a pan-European view<br>"},{"id_programa":"18875","id_evento":"93181","lang":"eng","hash":"f049b568d246a190c1fc0b955207fadc","fecha":"2018-10-16 17:30:00.000","titulo":"Drinks reception at City Social","descripcion":"Tower 42, 25 Old Broad St, London EC2N 1HQ<br>"},{"id_programa":"18876","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"85b99619f18ba1586d11490db09ad2e1","fecha":"2018-10-16 08:30:00.000","titulo":"Superstar","descripcion":"The most important<br>"},{"id_programa":"18877","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"da5dabd49c3ac5853bfa29de4b41b755","fecha":"2018-10-16 09:15:00.000","titulo":"Superstar case law and need-to-know legal developments","descripcion":"The most important recent legal developments from England, Italy, Spain, France and Germany<br>"},{"id_programa":"18878","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"5b0798638162a601a3b776121e278b32","fecha":"2018-10-16 10:30:00.000","titulo":"","descripcion":"The London Court of International Arbitration (LCIA) is universally recognised as one of the world's leading arbitral institutions. In this session delegates will hear from LCIA Managing Director, Dr. Jackie van Haersolte-van Hof.<br>"},{"id_programa":"18879","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"76d9e5b012c8281f9b883b7085692325","fecha":"2018-10-16 11:45:00.000","titulo":"Key developments in the Energy and Construction sectors","descripcion":"A round-up from each firm focusing on these dispute-heavy sectors<br>"},{"id_programa":"18880","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"72fcfbbb8c747456ca83ae8427ce2ea9","fecha":"2018-10-16 14:15:00.000","titulo":"The future of investment arbitration in Europe","descripcion":"Presentation by Gordon Nardell, QC of 20 Essex St followed by Q&amp;A session<br>"},{"id_programa":"18881","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"b7367efd236c8ed3fb355d243650d27d","fecha":"2018-10-16 15:30:00.000","titulo":"Legal reactions to Brexit","descripcion":"Implications and reactions - a pan-European view<br>"},{"id_programa":"18882","id_evento":"93181","lang":"chi","hash":"e84d5a5a841e617116de4f6599d7910a","fecha":"2018-10-16 17:30:00.000","titulo":"Drinks reception at City Social","descripcion":"Tower 42, 25 Old Broad St, London EC2N 1HQ<br>"},{"id_programa":"19252","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"gyp0007364nc2vdy18jl4bavtxxmltfu","fecha":"2018-05-21 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19253","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"fba6n2spod88o3g36k81admrmd6187cd","fecha":"2018-05-21 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la charla","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19254","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"bpw5c5cox7mho0nsxapt4p2uxz909co7","fecha":"2018-05-21 09:45:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es Alastria?. \u00bfCu\u00e1les son sus objetivos y qu\u00e9 puede aportar al ecosistema digital? La aplicaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda \u201cblockchain\u201d a la contrataci\u00f3n p\u00fablica: un ejemplo concreto.  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19255","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"7ajyboy0tg6ggfwu3amqqsluvr8y9318","fecha":"2018-05-21 10:15:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es la \u201cidentidad digital\u201d? La identidad digital llevada a la pr\u00e1ctica: \u201cDigital onboarding\u201d.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19256","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"aw90wrzivk8t7lbhwrrm492rq5rudkb1","fecha":"2018-05-21 11:00:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es un \u201cSmart contract\u201d? \u00bfCu\u00e1les son los principales problemas que plantea su utilizaci\u00f3n en la pr\u00e1ctica?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19257","id_evento":"93100","lang":"esp","hash":"00b436b2l9ytrvbh0bzejici6ozj7joj","fecha":"2018-05-21 11:30:00.000","titulo":"Ruegos y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19258","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"9f66ab3136fc8f6b727f7d88dde263dc","fecha":"2018-05-21 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19259","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"f4394b0787aeab82ef07c58806413225","fecha":"2018-05-21 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la charla","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19260","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"87eda29da7fd610c55716129c68f9a02","fecha":"2018-05-21 09:45:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es Alastria?. \u00bfCu\u00e1les son sus objetivos y qu\u00e9 puede aportar al ecosistema digital? La aplicaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda \u201cblockchain\u201d a la contrataci\u00f3n p\u00fablica: un ejemplo concreto.  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19261","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"4dd590766ff3686b6f4f637858dfa3cf","fecha":"2018-05-21 10:15:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es la \u201cidentidad digital\u201d? La identidad digital llevada a la pr\u00e1ctica: \u201cDigital onboarding\u201d.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19262","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"6b91250ecfb89a28740487fc8a5ad9ef","fecha":"2018-05-21 11:00:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es un \u201cSmart contract\u201d? \u00bfCu\u00e1les son los principales problemas que plantea su utilizaci\u00f3n en la pr\u00e1ctica?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19263","id_evento":"93100","lang":"por","hash":"1e8ee600c05a16f6cce02916d2dcdd10","fecha":"2018-05-21 11:30:00.000","titulo":"Ruegos y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19264","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"0c89f8e87e8ca6b44bc595f034815579","fecha":"2018-05-21 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19265","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"94804496901f3577f1ff7a391e0d3e4a","fecha":"2018-05-21 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la charla","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19266","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"cb640081078e11500fafea42267dbc23","fecha":"2018-05-21 09:45:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es Alastria?. \u00bfCu\u00e1les son sus objetivos y qu\u00e9 puede aportar al ecosistema digital? La aplicaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda \u201cblockchain\u201d a la contrataci\u00f3n p\u00fablica: un ejemplo concreto.  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19267","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"f8d63b20e59bf51c3bc44e854cb5e577","fecha":"2018-05-21 10:15:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es la \u201cidentidad digital\u201d? La identidad digital llevada a la pr\u00e1ctica: \u201cDigital onboarding\u201d.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19268","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"5b0c21a39c611d9d35c97fd37b89af7a","fecha":"2018-05-21 11:00:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es un \u201cSmart contract\u201d? \u00bfCu\u00e1les son los principales problemas que plantea su utilizaci\u00f3n en la pr\u00e1ctica?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19269","id_evento":"93100","lang":"eng","hash":"29ae6f17734441c607c1856dd20442e6","fecha":"2018-05-21 11:30:00.000","titulo":"Ruegos y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19270","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"f6792f367295425f6bd0a22771775a2b","fecha":"2018-05-21 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19271","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"e98c962608fed3d405c74c2fc5c990fe","fecha":"2018-05-21 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la charla","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19272","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"0f4c1f34a00c726a309b02b81bb5451b","fecha":"2018-05-21 09:45:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es Alastria?. \u00bfCu\u00e1les son sus objetivos y qu\u00e9 puede aportar al ecosistema digital? La aplicaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda \u201cblockchain\u201d a la contrataci\u00f3n p\u00fablica: un ejemplo concreto.  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19273","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"0b6ee7a5c03c62fc06120c9de424f626","fecha":"2018-05-21 10:15:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es la \u201cidentidad digital\u201d? La identidad digital llevada a la pr\u00e1ctica: \u201cDigital onboarding\u201d.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19274","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"cafc15d147d713bdb24ff3829553e17c","fecha":"2018-05-21 11:00:00.000","titulo":"\u00bfQu\u00e9 es un \u201cSmart contract\u201d? \u00bfCu\u00e1les son los principales problemas que plantea su utilizaci\u00f3n en la pr\u00e1ctica?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19275","id_evento":"93100","lang":"chi","hash":"df6cd3851d6c19e51bd947175120c002","fecha":"2018-05-21 11:30:00.000","titulo":"Ruegos y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19823","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"w9fklpijk10v2833xwl7x9avet8n0iie","fecha":"2018-11-30 09:15:00.000","titulo":"Acreditaciones y Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19824","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"ketqauwnt6s79dni9l1je08n5p3bt1m3","fecha":"2018-11-30 09:30:00.000","titulo":"El impuesto sobre las hipotecas. El AJD desde el 6 de noviembre de 2018. ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19825","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"i25271sp7c52369zcrpaylqnp794a6hs","fecha":"2018-11-30 10:00:00.000","titulo":"La anunciada reforma tributaria. Cuestiones relevantes para anticipar su aplicaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19826","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"rgac7fqpjhguy3pv43bx356conlw1c0l","fecha":"2018-11-30 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19827","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"guhmbmdrueao79eurbg0luwwo4l7b3lt","fecha":"2018-11-30 10:45:00.000","titulo":"Visi\u00f3n actual de mercado de las SOCIMIs","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"19828","id_evento":"93217","lang":"esp","hash":"55e4ub2wtye1h0490yp4nsn7ijm89oul","fecha":"2018-11-30 11:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20070","id_evento":"93213","lang":"esp","hash":"b37hngflbe1uy93lbeebgszvu2muids3","fecha":"2018-11-29 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n, caf\u00e9 y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20071","id_evento":"93213","lang":"esp","hash":"vj5s8xvgqhn7nmaqzsgptrclc767ec0n","fecha":"2018-11-29 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20072","id_evento":"93213","lang":"esp","hash":"jc507rk9ws9aob9sp71k88vo7lfiml8u","fecha":"2018-11-29 09:20:00.000","titulo":"Resolviendo las principales cuestiones que plantea el teletrabajo: voluntariedad, reversi\u00f3n, jornada y su control y la prevenci\u00f3n de riesgos laborales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20073","id_evento":"93213","lang":"esp","hash":"00xrekzgbnfdcydu7u3brr39djjj0y8e","fecha":"2018-11-29 10:30:00.000","titulo":"Experiencias empresariales que han integrado el teletrabajo con \u00e9xito en las organizaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20074","id_evento":"93213","lang":"esp","hash":"lbjz6yfxiudbpwfb7wa8i5nf8dqyzcq5","fecha":"2018-11-29 11:00:00.000","titulo":"Finalizaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20075","id_evento":"93213","lang":"por","hash":"b787bee061f2f6b9e899440095e65b73","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n caf\u00e9 y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20076","id_evento":"93213","lang":"por","hash":"f94a368566aaf79c1436e5c616f71f91","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Resolviendo las principales cuestiones que el teletrabajo plantea","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20077","id_evento":"93213","lang":"por","hash":"53714552858f9b1eab837c86e70e9d6e","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Testimoniales de empresas que han integrado el teletrabajo con \u00e9xito en sus organizaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20078","id_evento":"93213","lang":"por","hash":"1b542b9215201e69c2fbc909f633d0cf","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20079","id_evento":"93213","lang":"por","hash":"7773eca2c64be551247c4d701ca4d02c","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Finalizaci\u00f3n de la sesi\u00f3n  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20080","id_evento":"93213","lang":"eng","hash":"d441b4f4a06132538261ee0cb9814c46","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n caf\u00e9 y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20081","id_evento":"93213","lang":"eng","hash":"f43244ff10e726229e96fd494bac7cde","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Resolviendo las principales cuestiones que el teletrabajo plantea","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20082","id_evento":"93213","lang":"eng","hash":"f3160dbddd890e1407d15ea58801caf5","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Testimoniales de empresas que han integrado el teletrabajo con \u00e9xito en sus organizaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20083","id_evento":"93213","lang":"eng","hash":"5fbe3d9aa8a9786b7eab90407657d9a6","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20084","id_evento":"93213","lang":"eng","hash":"8b15c66c6e3679cae2847d12b9946faa","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Finalizaci\u00f3n de la sesi\u00f3n  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20085","id_evento":"93213","lang":"chi","hash":"f15cda91cd537b795959ae21b6dc62a2","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n caf\u00e9 y acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20086","id_evento":"93213","lang":"chi","hash":"590aa2a5bd95647274fbb23636e22bfd","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Resolviendo las principales cuestiones que el teletrabajo plantea","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20087","id_evento":"93213","lang":"chi","hash":"541ae683d0966d728aeedbb954cae136","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Testimoniales de empresas que han integrado el teletrabajo con \u00e9xito en sus organizaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20088","id_evento":"93213","lang":"chi","hash":"c29c1bffdac67ea69597a26b2e77a99d","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20089","id_evento":"93213","lang":"chi","hash":"0a3e4cb3bfe74ab61def800244c50af9","fecha":"2018-11-29 01:00:00.000","titulo":"Finalizaci\u00f3n de la sesi\u00f3n  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20090","id_evento":"93211","lang":"esp","hash":"n1vo5ywp2s7gwgwltck7blpb531azzl1","fecha":"2018-11-28 18:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20091","id_evento":"93211","lang":"esp","hash":"dn10t7l4ly5qcttvij0rujabuc9sinrr","fecha":"2018-11-28 18:15:00.000","titulo":"Inicio sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20092","id_evento":"93211","lang":"esp","hash":"zm6dz4nmvld34ghudrvqxq7ecg9nzg35","fecha":"2018-11-28 19:30:00.000","titulo":"C\u00f3ctel ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20093","id_evento":"93203","lang":"esp","hash":"8dk5iqh94gdc9gglm2q5vmtthey276gd","fecha":"2018-11-13 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n del acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20094","id_evento":"93203","lang":"esp","hash":"phry1i624f3iq5m245wgqmoyj0qf2r2x","fecha":"2018-11-13 09:30:00.000","titulo":"La anunciada reforma fiscal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20095","id_evento":"93203","lang":"esp","hash":"fbedt3nwhiggassz6sd720a3phc7iemf","fecha":"2018-11-13 10:10:00.000","titulo":"Recomendaciones para el cierre fiscal en el \u00e1mbito personal y de la empresa familar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20096","id_evento":"93203","lang":"esp","hash":"tsfl8kcnmk9tmn8m2zdbap36xqarheo7","fecha":"2018-11-13 10:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20112","id_evento":"93222","lang":"esp","hash":"rhj6tw6e6wmedh2fgno56w0jpnnsbsdg","fecha":"2019-01-21 19:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20113","id_evento":"93222","lang":"esp","hash":"dssd628orpkottp8il5vlljw6euhc2ut","fecha":"2019-01-21 19:15:00.000","titulo":"Panel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20114","id_evento":"93222","lang":"esp","hash":"ax3vyz9yncc9schbxjv49zo36hqcqkya","fecha":"2019-01-21 20:30:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20130","id_evento":"93221","lang":"esp","hash":"7fobfysv67v4ld4ugat8ft5eygsgnaed","fecha":"2018-12-12 08:45:00.000","titulo":"Registro y networking coffee ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20131","id_evento":"93221","lang":"esp","hash":"5103ozmguong1k35eur4z2mwqf1ayzgk","fecha":"2018-12-12 09:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20132","id_evento":"93221","lang":"esp","hash":"uujqd3r00zhvjjqqkh65pqzc3bx4x6u8","fecha":"2018-12-12 10:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20133","id_evento":"93221","lang":"por","hash":"3f7b6741c9ba44c92d10b4ec04815e89","fecha":"2018-12-12 08:45:00.000","titulo":"Registro y networking coffee ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20134","id_evento":"93221","lang":"por","hash":"84900ba70cbdd05f68dc29dac5d5f4ca","fecha":"2018-12-12 09:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20135","id_evento":"93221","lang":"por","hash":"a2e99eced600ce8321658797d475811b","fecha":"2018-12-12 10:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20136","id_evento":"93221","lang":"eng","hash":"d4f499d5541f5e6ee368db7dfc7deaef","fecha":"2018-12-12 08:45:00.000","titulo":"Registro y networking coffee ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20137","id_evento":"93221","lang":"eng","hash":"a65e9277f6d945ccc569eb21246b17ea","fecha":"2018-12-12 09:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20138","id_evento":"93221","lang":"eng","hash":"4dbfda0d009053ac786edc3781f17e5c","fecha":"2018-12-12 10:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20139","id_evento":"93221","lang":"chi","hash":"25448a52bd5a56c0e62632877344fe14","fecha":"2018-12-12 08:45:00.000","titulo":"Registro y networking coffee ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20140","id_evento":"93221","lang":"chi","hash":"7fcb62a2b184e7243a720649869cc6df","fecha":"2018-12-12 09:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20141","id_evento":"93221","lang":"chi","hash":"062e36ed085db63a888a00a961b4691a","fecha":"2018-12-12 10:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20142","id_evento":"93183","lang":"esp","hash":"4z55emjoo1h52nd1dzpn4cmsmvo3co93","fecha":"2018-10-26 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20143","id_evento":"93183","lang":"esp","hash":"nt7ge3antn3vtz6pcivnlqc4wf8fbgqo","fecha":"2018-10-26 09:15:00.000","titulo":"Ciberseguridad: recreaci\u00f3n de una crisis y an\u00e1lisis de los principales aspectos legales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20144","id_evento":"93183","lang":"esp","hash":"r56oz7crge18bdgdtsphd9p2hp8c4i98","fecha":"2018-10-26 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20169","id_evento":"93191","lang":"esp","hash":"036eb208b51da14fd8506abfd1b960c9","fecha":"2018-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20170","id_evento":"93191","lang":"esp","hash":"mi9m4tefpnvsu1w4z9dw3dou8ad7xqtw","fecha":"2018-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20171","id_evento":"93191","lang":"por","hash":"2492114b3ea82890dbb99c974126000b","fecha":"2018-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20172","id_evento":"93191","lang":"por","hash":"282777385b57e5c0c318af6727873a0d","fecha":"2018-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20173","id_evento":"93191","lang":"eng","hash":"08dd0ced0b22fcc40d71cb90b2cc142c","fecha":"2018-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20174","id_evento":"93191","lang":"eng","hash":"0e963746f95ae2bd896a6c9e99b2d717","fecha":"2018-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20175","id_evento":"93191","lang":"chi","hash":"f962b6a8897a3fe2d5bc527b8c921387","fecha":"2018-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20176","id_evento":"93191","lang":"chi","hash":"7f6b36abb4f0287ccc228dec8026a63c","fecha":"2018-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20193","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"32c8gsa77ugz3q14l5ah9uxeppa2zhmc","fecha":"2018-10-04 17:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20194","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"dgkhzrnf4o67qakmb9fjij7aqqrnw529","fecha":"2018-10-04 18:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20195","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"hpv7opwvjjbp80lve5pzkp45nl9y6ele","fecha":"2018-10-04 18:15:00.000","titulo":"Panel I: \u201cHacia una promoci\u00f3n sostenible\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20196","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"b36lng7j9qhchn3nfpqplwz6t68tmovw","fecha":"2018-10-04 19:00:00.000","titulo":"Panel II: \u201cTendencias y oportunidades de inversi\u00f3n\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20197","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"gyh1rcojfkru74ix1dnvhedpvvbefwce","fecha":"2018-10-04 19:45:00.000","titulo":"Coloquio y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20198","id_evento":"93152","lang":"esp","hash":"dhz5xm35p57rhmuhtptos7azu05vmz3m","fecha":"2018-10-04 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20205","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"9rb7m8rs2tw7xmjge4zbortyf0tyinls","fecha":"2018-05-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20206","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"67es327xs14192zlukq1rauknr78zpfz","fecha":"2018-05-30 09:30:00.000","titulo":"Novedades ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20207","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"e5odc7vrw36aw3w5xx3059vd1depa8li","fecha":"2018-05-30 09:40:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de aspectos de Derecho de la Competencia en la nueva Ley de Contratos del Sector P\u00fablico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20208","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"67bzcc8yxqv92nuo253aby23lylibvwk","fecha":"2018-05-30 10:00:00.000","titulo":"La CNMC y la contrataci\u00f3n p\u00fablica: los riesgos, los expedientes, las sanciones y otras consecuencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20209","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"d3506b3bi9rvo443hzb8mmtu5pqnthk5","fecha":"2018-05-30 10:20:00.000","titulo":"Valoraci\u00f3n de las nuevas medidas desde el punto de vista de derecho de la competencia ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20210","id_evento":"93103","lang":"esp","hash":"zofflg3qt83mq885qaojr3x0ynfp0xrr","fecha":"2018-05-30 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20233","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"ll0cc74dtpdkxz4a16b0g1n03ptk1a8l","fecha":"2018-04-24 09:45:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20234","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"3b79dzglrudfsfalsv6ind0u6brr6nx1","fecha":"2018-04-24 10:00:00.000","titulo":"Inauguraci\u00f3n, presentaci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20235","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"nnoerg4neq5bdnd1sndbi3340i9u2hhl","fecha":"2018-04-24 10:15:00.000","titulo":"La Inspecci\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social: competencias y facultades","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20236","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"c66jajccsxmfivpvz3syre2o9kz2hn7l","fecha":"2018-04-24 11:30:00.000","titulo":"Pausa-Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20237","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"pextdtx6w6boaeo35ui11awaktr8vfdr","fecha":"2018-04-24 12:00:00.000","titulo":"Planificaci\u00f3n de actuaciones de la Inspecci\u00f3n Provincial de Trabajo y Seguridad Social de Sevilla para el a\u00f1o 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20238","id_evento":"93060","lang":"esp","hash":"3so6qytuo2ntdixyghw56i067ci3c5cg","fecha":"2018-04-24 13:15:00.000","titulo":"Coloquio y turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20239","id_evento":"93157","lang":"esp","hash":"52d96b0b1e3ae2af10b241a3b915159c","fecha":"2018-09-18 08:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20240","id_evento":"93157","lang":"esp","hash":"837b7a90622fa3aa0d9549ae4e93a5a8","fecha":"2018-09-18 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20241","id_evento":"93157","lang":"esp","hash":"b88e45ffbb32c8b5341a0c330872581c","fecha":"2018-09-18 09:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructura y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20242","id_evento":"93157","lang":"esp","hash":"a3d998d5fc5370da5021f16d5202a6aa","fecha":"2018-09-18 10:00:00.000","titulo":"Panel de discusi\u00f3n: \u00bfHacia d\u00f3nde se dirige la inversi\u00f3n en infraestructura  y energ\u00eda en M\u00e9xico?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20243","id_evento":"93157","lang":"esp","hash":"98dd4a88965dc69bd3f3f19b93201777","fecha":"2018-09-18 10:45:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20244","id_evento":"93157","lang":"por","hash":"5636c321622ccc4edacd804e9bb6b131","fecha":"2018-09-18 08:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20245","id_evento":"93157","lang":"por","hash":"17e63f6dddbd2f5e7ed4f8aa8708bd91","fecha":"2018-09-18 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20246","id_evento":"93157","lang":"por","hash":"8107343e15f72abc153855cfef4ba346","fecha":"2018-09-18 09:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructura y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20247","id_evento":"93157","lang":"por","hash":"7ecbee8e85877839caf542fa0b2955fa","fecha":"2018-09-18 10:00:00.000","titulo":"Panel de discusi\u00f3n: \u00bfHacia d\u00f3nde se dirige la inversi\u00f3n en infraestructura  y energ\u00eda en M\u00e9xico?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20248","id_evento":"93157","lang":"por","hash":"ae5cccfe624f0828dfe2c90c72e1afae","fecha":"2018-09-18 10:45:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20249","id_evento":"93157","lang":"eng","hash":"b13a8d1d1596d5527e0e7284cbe07de9","fecha":"2018-09-18 08:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20250","id_evento":"93157","lang":"eng","hash":"4a9ec4a15123e5178b5e8d2262bbc4b9","fecha":"2018-09-18 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20251","id_evento":"93157","lang":"eng","hash":"1b8bcfc730db59c9f42642802761cb47","fecha":"2018-09-18 09:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructura y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20252","id_evento":"93157","lang":"eng","hash":"7c5b8f314f099aceff29d504205db7b0","fecha":"2018-09-18 10:00:00.000","titulo":"Panel de discusi\u00f3n: \u00bfHacia d\u00f3nde se dirige la inversi\u00f3n en infraestructura  y energ\u00eda en M\u00e9xico?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20253","id_evento":"93157","lang":"eng","hash":"70610078598f302531ad6ef92967b3a2","fecha":"2018-09-18 10:45:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20254","id_evento":"93157","lang":"chi","hash":"cf0007e80eed138655c453070d38f064","fecha":"2018-09-18 08:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20255","id_evento":"93157","lang":"chi","hash":"f57374241815d8411d6520b6ed773f32","fecha":"2018-09-18 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20256","id_evento":"93157","lang":"chi","hash":"e99b913ecaea1ec7598620c9d0d35ba4","fecha":"2018-09-18 09:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructura y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20257","id_evento":"93157","lang":"chi","hash":"5702b0e5f8162924192498f5f130efd2","fecha":"2018-09-18 10:00:00.000","titulo":"Panel de discusi\u00f3n: \u00bfHacia d\u00f3nde se dirige la inversi\u00f3n en infraestructura  y energ\u00eda en M\u00e9xico?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20258","id_evento":"93157","lang":"chi","hash":"39ad58ce34898425e58b2b9c86416b41","fecha":"2018-09-18 10:45:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20259","id_evento":"93041","lang":"esp","hash":"nw7ujuh139fxjd98mt9r0nnm7b9sp5g3","fecha":"2018-03-22 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20260","id_evento":"93041","lang":"esp","hash":"wv3vweahen7vz3b7f0k8m7qel9rrm3tq","fecha":"2018-03-22 09:30:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen de retribuci\u00f3n de los administradores de sociedades no cotizadas tras la Sentencia de 26 de febrero de 2018 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20261","id_evento":"93041","lang":"esp","hash":"10f3lowqdlesdl1jwdvs1051ovsrf0q0","fecha":"2018-03-22 10:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20264","id_evento":"93016","lang":"esp","hash":"sb4fms38snu6q0ndg68qokugh5qdorcw","fecha":"2018-02-08 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20265","id_evento":"93016","lang":"esp","hash":"w0tvyvusejd7q5dbt82lc0iw9py5wzuo","fecha":"2018-02-08 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20266","id_evento":"93016","lang":"esp","hash":"wozira8hrnmvnaij6o2ci025khr0ft5c","fecha":"2018-02-08 09:35:00.000","titulo":"Tendencias y principales aspectos legales y fiscales de la retribuci\u00f3n de los consejeros y de sus esquemas de previsi\u00f3n social","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20267","id_evento":"93016","lang":"esp","hash":"g68dnl16ky5k3468pqbnzn1nzvg7upj7","fecha":"2018-02-08 10:20:00.000","titulo":"Tendencias en materia de retribuci\u00f3n desde la perspectiva de inversores, proxy advisors y pr\u00e1ctica de mercado ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20268","id_evento":"93016","lang":"esp","hash":"n5xwly8km0x6slvateoycwxmbynksu44","fecha":"2018-02-08 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y fin de la sesi\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20289","id_evento":"93124","lang":"esp","hash":"q3dpva0cnwuklg2lt15cto5km6t7xz4o","fecha":"2018-06-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20290","id_evento":"93124","lang":"esp","hash":"v1ephgozdo6es5l9jns80fiye3p0st6i","fecha":"2018-06-21 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20291","id_evento":"93124","lang":"esp","hash":"seaq1f313zzh9g5oplat184ksu555oy7","fecha":"2018-06-21 09:40:00.000","titulo":"Primera mesa redonda - Oportunidades en el sector de las infraestructuras ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20292","id_evento":"93124","lang":"esp","hash":"91rpfjbg5gnohjcndsvt03q83akr4p0l","fecha":"2018-06-21 10:20:00.000","titulo":"Segunda mesa redonda - Oportunidades en el sector de las energ\u00edas renovables","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20293","id_evento":"93124","lang":"esp","hash":"qp8lnq64m98f4jpbw7s74twaio91hxvn","fecha":"2018-06-21 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20294","id_evento":"93124","lang":"por","hash":"59937f6567dfcfdc25ca9de9f6683de0","fecha":"2018-06-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20295","id_evento":"93124","lang":"por","hash":"0250e7cefa2d95b2c4030ea4d4a7f814","fecha":"2018-06-21 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20296","id_evento":"93124","lang":"por","hash":"cbf5da764c47c0669577da00dcf593e1","fecha":"2018-06-21 09:40:00.000","titulo":"Primera mesa redonda - Oportunidades en el sector de las infraestructuras ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20297","id_evento":"93124","lang":"por","hash":"6b9130262a2a16dad73e09c99d67552b","fecha":"2018-06-21 10:20:00.000","titulo":"Segunda mesa redonda - Oportunidades en el sector de las energ\u00edas renovables","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20298","id_evento":"93124","lang":"por","hash":"9c669302800f82112e63821ea9ac0cd2","fecha":"2018-06-21 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20299","id_evento":"93124","lang":"eng","hash":"1dc63f234c0a7ca6693430768ded621b","fecha":"2018-06-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20300","id_evento":"93124","lang":"eng","hash":"eea35a3d1e484230329ef20052fea60c","fecha":"2018-06-21 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20301","id_evento":"93124","lang":"eng","hash":"dfbd8517579abbff4d06fc69a81ca94c","fecha":"2018-06-21 09:40:00.000","titulo":"Primera mesa redonda - Oportunidades en el sector de las infraestructuras ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20302","id_evento":"93124","lang":"eng","hash":"5532457cf93a7a6bdaeea87e8ea32307","fecha":"2018-06-21 10:20:00.000","titulo":"Segunda mesa redonda - Oportunidades en el sector de las energ\u00edas renovables","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20303","id_evento":"93124","lang":"eng","hash":"7e6c8413bd503302837afa35dd5ad904","fecha":"2018-06-21 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20304","id_evento":"93124","lang":"chi","hash":"fb95be570f4e7e3e6239f0986424f771","fecha":"2018-06-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20305","id_evento":"93124","lang":"chi","hash":"a21a47b533a43bdc34b8ca42469bf062","fecha":"2018-06-21 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20306","id_evento":"93124","lang":"chi","hash":"b3351bee436d979e8f2e2d1f7cc92c33","fecha":"2018-06-21 09:40:00.000","titulo":"Primera mesa redonda - Oportunidades en el sector de las infraestructuras ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20307","id_evento":"93124","lang":"chi","hash":"5fe58b0f3adc5b7d2db642b814401e6f","fecha":"2018-06-21 10:20:00.000","titulo":"Segunda mesa redonda - Oportunidades en el sector de las energ\u00edas renovables","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20308","id_evento":"93124","lang":"chi","hash":"6dc08df8f1f75632925eb3e4e3e22867","fecha":"2018-06-21 11:00:00.000","titulo":"Coloquio y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20317","id_evento":"93089","lang":"esp","hash":"d7336cdd509e07774012173d57fff8d3","fecha":"2018-05-17 16:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las inversiones espa\u00f1olas en el extranjero: normas generales y exenci\u00f3n sobre dividendos, ganancias y rentas de establecimiento permanente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20318","id_evento":"93089","lang":"esp","hash":"70caa39b2e6573e2604185e977ce400f","fecha":"2018-05-17 17:30:00.000","titulo":"Coloquio sobre fiscalidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20319","id_evento":"93089","lang":"por","hash":"3f67f554126b0a247fc530898d756f35","fecha":"2018-05-17 16:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las inversiones espa\u00f1olas en el extranjero: normas generales y exenci\u00f3n sobre dividendos, ganancias y rentas de establecimiento permanente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20320","id_evento":"93089","lang":"por","hash":"81736dca7c30f868feafd2765ebe7d36","fecha":"2018-05-17 17:30:00.000","titulo":"Coloquio sobre fiscalidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20321","id_evento":"93089","lang":"eng","hash":"234ae403e9394c88b938600b4ddf8add","fecha":"2018-05-17 16:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las inversiones espa\u00f1olas en el extranjero: normas generales y exenci\u00f3n sobre dividendos, ganancias y rentas de establecimiento permanente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20322","id_evento":"93089","lang":"eng","hash":"a541c34cb7dd9c3c850879a491bb57f7","fecha":"2018-05-17 17:30:00.000","titulo":"Coloquio sobre fiscalidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20323","id_evento":"93089","lang":"chi","hash":"88d0b4ac0f8161324d97878b86c7e548","fecha":"2018-05-17 16:00:00.000","titulo":"Fiscalidad de las inversiones espa\u00f1olas en el extranjero: normas generales y exenci\u00f3n sobre dividendos, ganancias y rentas de establecimiento permanente","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20324","id_evento":"93089","lang":"chi","hash":"fcb0de81cfbe86402a39300be49fe065","fecha":"2018-05-17 17:30:00.000","titulo":"Coloquio sobre fiscalidad internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20333","id_evento":"93004","lang":"esp","hash":"ubo5k8fzo6wsro4q8pa0t52q87tkqu82","fecha":"2017-12-19 09:30:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20334","id_evento":"93004","lang":"esp","hash":"mm23f3onkk8myadcgp7z9r241ygu8360","fecha":"2017-12-19 09:45:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20343","id_evento":"92984","lang":"esp","hash":"qv5bsrt0j9i4hsmw31q0lssxfntvjtbg","fecha":"2017-11-14 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20344","id_evento":"92984","lang":"esp","hash":"yo3uqndsfsb5anmsi6nib96zmxghaxrq","fecha":"2017-11-14 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20345","id_evento":"92984","lang":"esp","hash":"2q2u386gu7nkoei4mruui9l5gscv0gce","fecha":"2017-11-14 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20346","id_evento":"92984","lang":"esp","hash":"v7yq8n7erbxqtrckf1y96h53xwtrsvvx","fecha":"2017-11-14 11:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20347","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"94bc4a9d3734b7062a28cf7fdb62ad79","fecha":"2018-06-11 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20348","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"1231947997c1800070f11514127274b0","fecha":"2018-06-11 09:15:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20349","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"d3844ba94e3dac47f87db267210c51db","fecha":"2018-06-11 09:20:00.000","titulo":"Principales cuestiones a tener en cuenta en la declaraci\u00f3n liquidaci\u00f3n del IS 2017","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20350","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"e1b8152b7476cac828a2fb8acc49303c","fecha":"2018-06-11 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20351","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"27b84dd11865d1461ab08917bbeb605b","fecha":"2018-06-11 10:45:00.000","titulo":"Un repaso a los criterios de imputaci\u00f3n temporal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20352","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"5758295f2a1f1326ca99bbfa496a1ee2","fecha":"2018-06-11 11:15:00.000","titulo":"Amortizaci\u00f3n y Deterioro del valor de activos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20353","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"5b0d01c4ff2ade60adeabaf0d77a26d9","fecha":"2018-06-11 11:45:00.000","titulo":"Provisiones y gastos no deducibles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20354","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"3a190f65a0c2a4231c3a6e01f086abf4","fecha":"2018-06-11 12:15:00.000","titulo":"Limitaci\u00f3n a la deducibilidad de gastos financieros. Efectos en las operaciones de reestructuraci\u00f3n y consolidaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20355","id_evento":"93127","lang":"esp","hash":"d68f79d0e0f70fe0c22bd3f6f7a7ebd9","fecha":"2018-06-11 12:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20356","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"mocc34pgwfu8kdpxocs007r87nvz08bv","fecha":"2018-04-26 09:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20357","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"on7exnqdtxm8cobkn8y8g1vn7bohu70m","fecha":"2018-04-26 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n por CaixaBank","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20358","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"sclnf5nrxqo83kvwpc7ibhrglosxucl1","fecha":"2018-04-26 09:30:00.000","titulo":"Alternativas de financiaci\u00f3n a largo plazo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20359","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"sh3kijgzojvc144czzgkc826daump8q0","fecha":"2018-04-26 10:00:00.000","titulo":"Aspectos legales de las operaciones de financiaci\u00f3n a largo plazo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20360","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"cko3y16212qx4i9b709jtgps0yywpcid","fecha":"2018-04-26 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20361","id_evento":"93052","lang":"esp","hash":"2fnn8uuayoiiargvzil5ftv96m3l2v3c","fecha":"2018-04-26 11:00:00.000","titulo":"Clausura y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20362","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"6x02yu1f11u95nyvts19oa9103vii49q","fecha":"2018-06-26 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20363","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"w95qqpwjxggewxv3ajsysfbhqp13fkxh","fecha":"2018-06-26 09:15:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20364","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"7kedx3x85c1pcqkvqmn3627avosbtt6g","fecha":"2018-06-26 09:20:00.000","titulo":"Provisiones y gastos no deducibles","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20365","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"e9i6rp7n6jl7dmxmgay9oabeizim671h","fecha":"2018-06-26 09:50:00.000","titulo":"Reglas especiales de valoraci\u00f3n. Operaciones societarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20366","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"d0oy23cjf0je4owrup4iyw6pg6c9t79y","fecha":"2018-06-26 10:30:00.000","titulo":"La Reserva de Capitalizaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20367","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"8epdrpmcl3f28zq4hjcmz0lpe5ti5f7q","fecha":"2018-06-26 11:15:00.000","titulo":"Exenci\u00f3n para evitar la doble imposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20368","id_evento":"93123","lang":"esp","hash":"894qu5ucnu33k9gdrkd585sf5cb9puxc","fecha":"2018-06-26 12:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20377","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"zxadzer7j75hmv2nv6kghwdmk5hunqye","fecha":"2018-07-05 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20378","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"njcilfhskkrnh98n3a6nmdmt3j625oup","fecha":"2018-07-05 16:00:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20379","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"ga1gzhvjrlqey30jvgahq5z9brslod26","fecha":"2018-07-05 16:05:00.000","titulo":"R\u00e9gimen de consolidaci\u00f3n fiscal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20380","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"jgd87qrnndhcl41matj1xrazgafbk468","fecha":"2018-07-05 17:30:00.000","titulo":"R\u00e9gimen especial de Agrupaciones de Inter\u00e9s Econ\u00f3mico, Capital Riesgo e Instituciones de Inversi\u00f3n Colectiva","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20381","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"w758r1dnvpewzksnqd9bwzkqov4hn087","fecha":"2018-07-05 18:30:00.000","titulo":"R\u00e9gimen especial de SOCIMIS y entidades dedicadas al arrendamiento de viviendas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20382","id_evento":"93125","lang":"esp","hash":"8wjghgl9pqcti0dxkyox21jbfyr0gf03","fecha":"2018-07-05 19:15:00.000","titulo":"Coloquio y cocktail ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20383","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"riu7p9lh24fubixdba9b2ziwgpmdz4dw","fecha":"2018-06-20 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20384","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"c30vpu7kmstk7lih1n1suxgo1ic9z6eo","fecha":"2018-06-20 09:45:00.000","titulo":"Las empresas ante el reto de la E-administraci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20385","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"8iu5ihvszefleqc7ne6uikibialqtznh","fecha":"2018-06-20 09:55:00.000","titulo":"Identificaci\u00f3n, firma y representaci\u00f3n electr\u00f3nica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20386","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"xtenmy286m0zd77f1al1zyp1pwkw3a6q","fecha":"2018-06-20 10:10:00.000","titulo":"La presentaci\u00f3n de escritos ante las Administraciones por medios electr\u00f3nicos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20387","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"9v5inlvq8cu6e4ii0h37fjoznu66y9pl","fecha":"2018-06-20 10:25:00.000","titulo":"Las notificaciones electr\u00f3nicas: requisitos y riesgos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20388","id_evento":"93131","lang":"esp","hash":"pawfrk2li4bh45eptu6gwlxxy15zmf0n","fecha":"2018-06-20 10:40:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20393","id_evento":"93055","lang":"esp","hash":"ra4w570wkams0azsc2je0dslgz2synoe","fecha":"2018-04-10 15:45:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20394","id_evento":"93055","lang":"por","hash":"7775b54397692ebb42b7ed1e8ab206c8","fecha":"2018-04-10 15:45:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20395","id_evento":"93055","lang":"eng","hash":"7b2121f868de4382a35407809481a29a","fecha":"2018-04-10 15:45:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20396","id_evento":"93055","lang":"chi","hash":"745fca1dd3fdac868b66c76e0fe43c83","fecha":"2018-04-10 15:45:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20437","id_evento":"93023","lang":"esp","hash":"f8d6d562ded8edc218ff4250ec65375b","fecha":"2018-03-01 08:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20438","id_evento":"93013","lang":"esp","hash":"080e3f85811511343f43080874c1b941","fecha":"2018-01-23 19:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20439","id_evento":"93013","lang":"esp","hash":"99667c38b1a075bb6422145ae7c2d7ba","fecha":"2018-01-23 19:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20440","id_evento":"93013","lang":"esp","hash":"b335eea73ffa1d3142a9e053422fbf02","fecha":"2018-01-23 19:45:00.000","titulo":"Panel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20441","id_evento":"93013","lang":"esp","hash":"af885997c57512078f66da3baa1318ae","fecha":"2018-01-23 21:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20442","id_evento":"92966","lang":"esp","hash":"apaybx3pj0snqcnkzmeszco35klho4g8","fecha":"2017-10-24 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asitentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20443","id_evento":"92966","lang":"esp","hash":"s33k6v2y66kfs9a23cwkt1gvi7bwh9un","fecha":"2017-10-24 16:00:00.000","titulo":"Operaciones de reestructuraci\u00f3n societaria. Motivos econ\u00f3micos v\u00e1lidos. Hacia una mayor regulaci\u00f3n del r\u00e9gimen fiscal especial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20444","id_evento":"92966","lang":"esp","hash":"69b7ch5l9isaxgjtod7q48za27fznz6z","fecha":"2017-10-24 17:30:00.000","titulo":"Coffe break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20445","id_evento":"92966","lang":"esp","hash":"hgsjcjrsxz9h7q4kuqvfhyvmjr3g8jkl","fecha":"2017-10-24 17:45:00.000","titulo":"Un repaso a la doctrina administrativa m\u00e1s controvertida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20446","id_evento":"93130","lang":"esp","hash":"67iclf3se0bs56921ozucopdu89pftf1","fecha":"2018-06-27 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20447","id_evento":"93130","lang":"esp","hash":"nr7ghj3w3bbsm2aowezynkvcfix5vrbt","fecha":"2018-06-27 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20742","id_evento":"93234","lang":"esp","hash":"sfjmcffnmt6jnk02xdl0lxzidac7mdjj","fecha":"2019-02-20 19:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20743","id_evento":"93234","lang":"esp","hash":"yszpo64grvbcwtbtubu3fm6u1qo03iia","fecha":"2019-02-20 19:10:00.000","titulo":"Apertura del acto y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20744","id_evento":"93234","lang":"esp","hash":"thq2hxfqo2tom6fuj8js71645pjhcgqj","fecha":"2019-02-20 19:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n \u201cEntre Tribunales\u201d. Libro homenaje a D. Pablo Garc\u00eda Manzano","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20745","id_evento":"93234","lang":"esp","hash":"ml2in3ok1lmcx40gt56of27zm9gbrj8e","fecha":"2019-02-20 19:50:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20746","id_evento":"93234","lang":"esp","hash":"qd2ffszdij61mfh4vf40awioyupz3oen","fecha":"2019-02-20 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20747","id_evento":"93234","lang":"por","hash":"e8c454b802d08c29c34f64a65b75de16","fecha":"2019-02-20 19:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20748","id_evento":"93234","lang":"por","hash":"8f799b36d81e9feb8689b20f12d72738","fecha":"2019-02-20 19:10:00.000","titulo":"Apertura del acto y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20749","id_evento":"93234","lang":"por","hash":"b298b1ea993cc89e0a8c182fd39c9b5d","fecha":"2019-02-20 19:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n \u201cEntre Tribunales\u201d. Libro homenaje a D. Pablo Garc\u00eda Manzano","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20750","id_evento":"93234","lang":"por","hash":"127f484e3b3ed0af952ee1ad13517693","fecha":"2019-02-20 19:50:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20751","id_evento":"93234","lang":"por","hash":"7610cd17f46e16ee4da550ccf68de51a","fecha":"2019-02-20 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20752","id_evento":"93234","lang":"eng","hash":"2925ed830eae3327f3f24913da0cf0f7","fecha":"2019-02-20 19:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20753","id_evento":"93234","lang":"eng","hash":"6cc727a4d0691a1e64c6ff7b7ca1e7be","fecha":"2019-02-20 19:10:00.000","titulo":"Apertura del acto y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20754","id_evento":"93234","lang":"eng","hash":"c604a0696677c3b49d4e1f820628ff94","fecha":"2019-02-20 19:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n \u201cEntre Tribunales\u201d. Libro homenaje a D. Pablo Garc\u00eda Manzano","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20755","id_evento":"93234","lang":"eng","hash":"27dae94eee05dc5986ad649bea1862f9","fecha":"2019-02-20 19:50:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20756","id_evento":"93234","lang":"eng","hash":"aefa9f63f073bdf236a15f2da2eb8f92","fecha":"2019-02-20 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20757","id_evento":"93234","lang":"chi","hash":"b2ad4b59eb7b457d3ed47e1b4e179641","fecha":"2019-02-20 19:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20758","id_evento":"93234","lang":"chi","hash":"b5486449cb65d9e52fae0072c2b435e7","fecha":"2019-02-20 19:10:00.000","titulo":"Apertura del acto y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20759","id_evento":"93234","lang":"chi","hash":"8d9695c0f57f1286bd8a44a3f1321917","fecha":"2019-02-20 19:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n \u201cEntre Tribunales\u201d. Libro homenaje a D. Pablo Garc\u00eda Manzano","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20760","id_evento":"93234","lang":"chi","hash":"f69ab4dac3db8dac55bfad377a2d0f53","fecha":"2019-02-20 19:50:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20761","id_evento":"93234","lang":"chi","hash":"6d4fe0ec1125caedba70e93a9b587cd5","fecha":"2019-02-20 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20762","id_evento":"93237","lang":"esp","hash":"rg1dpza9hqk6ptw2v7022xkc9mpe0byh","fecha":"2019-02-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20763","id_evento":"93237","lang":"esp","hash":"010welqv7p5igc77f7ja93oce07lbq9b","fecha":"2019-02-06 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20764","id_evento":"93237","lang":"esp","hash":"3il2tzydpqkk8gmg7dw4s2u4tr9utz0v","fecha":"2019-02-06 09:30:00.000","titulo":"Importantes novedades en la informaci\u00f3n no financiera y en el derecho de separaci\u00f3n del socio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20787","id_evento":"93230","lang":"esp","hash":"v3wrrnqyd7kkk02yk2fcmrglwvbvrt4p","fecha":"2019-02-13 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida y resultados de la IIIa Edici\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20788","id_evento":"93230","lang":"esp","hash":"8gfxkveyqef4zr16ylmn4ku0wcngf1a9","fecha":"2019-02-13 10:15:00.000","titulo":"Pitch & Demo Startups IIIa Edici\u00f3n y preguntas del jurado                          ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20789","id_evento":"93230","lang":"esp","hash":"urvwok8l45d9e47n355uxpes1bw154dk","fecha":"2019-02-13 12:15:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n Jurado y Mesa Redonda: \u2018Blockchain como herramienta de Innovaci\u00f3n\u2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20790","id_evento":"93230","lang":"esp","hash":"j6uwhhmb1v0apd6tzb38r0id8uz3n94i","fecha":"2019-02-13 12:45:00.000","titulo":"Premio y clausura ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20791","id_evento":"93230","lang":"esp","hash":"ocb61r98s7xesmiqz8q2ivafpvkbrapa","fecha":"2019-02-13 13:00:00.000","titulo":"Coctel networking y DemoLab","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20837","id_evento":"93242","lang":"esp","hash":"6n62hut1n1hsukqbxi3h6g0sl5jdif3c","fecha":"2019-02-25 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20838","id_evento":"93242","lang":"esp","hash":"5hhsu72wpacbl4g43k2fwfsoizdyvo03","fecha":"2019-02-25 10:00:00.000","titulo":"Ciberseguridad: recreaci\u00f3n de una crisis y an\u00e1lisis de los principales aspectos legales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20839","id_evento":"93242","lang":"esp","hash":"jc6a2gv2bl9rly8012zpxumo8f07vkl8","fecha":"2019-02-25 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20840","id_evento":"93207","lang":"esp","hash":"ecrvk9a0fn6h190lvwvu2osjtko90ppf","fecha":"2018-11-20 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20841","id_evento":"93207","lang":"esp","hash":"trouo9b9h3wci65cmt95eyo25bgo4mqn","fecha":"2018-11-20 09:30:00.000","titulo":"Ciberseguridad: recreaci\u00f3n de una crisis y an\u00e1lisis de los principales aspectos legales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"20842","id_evento":"93207","lang":"esp","hash":"kjst9vzr8h1w4q2fc0fd1zoror4x1d33","fecha":"2018-11-20 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22034","id_evento":"93246","lang":"esp","hash":"8btmjvn4y641az7d5oecbcr75pd8xvh1","fecha":"2019-03-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de assistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22035","id_evento":"93246","lang":"esp","hash":"i5mglh1g7zersi1jp154cim1efw26wix","fecha":"2019-03-01 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22036","id_evento":"93246","lang":"por","hash":"81633685638ae6bcc1c9ae43f2e563d4","fecha":"2019-03-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de assistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22037","id_evento":"93246","lang":"por","hash":"d13a641679b03db1354b4fdfd1733c36","fecha":"2019-03-01 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22038","id_evento":"93246","lang":"eng","hash":"c7fef1f04bf70757c61e4a01b4b93963","fecha":"2019-03-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de assistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22039","id_evento":"93246","lang":"eng","hash":"19c2d843ae72eb6b0af29a6f189bf69f","fecha":"2019-03-01 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22040","id_evento":"93246","lang":"chi","hash":"da1fcd78c46af09d1ea271bfc2cc7e55","fecha":"2019-03-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de assistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22041","id_evento":"93246","lang":"chi","hash":"95789d7d45671e9e69c598c56ca0111e","fecha":"2019-03-01 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22059","id_evento":"93263","lang":"esp","hash":"x1phy2d3g63wcqnfiz9s47qtbi0jcvyp","fecha":"2019-03-18 18:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22060","id_evento":"93263","lang":"esp","hash":"s8h6tjym7ws4c78wnjn6r2fh230uxt4x","fecha":"2019-03-18 18:30:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las recientes sentencias del TJUE sobre los casos daneses y su engarce con la normativa antiabuso interna ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22061","id_evento":"93263","lang":"esp","hash":"l25rpt8o5jqdmidg4hpabo26jmbupzio","fecha":"2019-03-18 19:00:00.000","titulo":"Impacto de las sentencias en las estructuras m\u00e1s habituales de deuda y fondos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22062","id_evento":"93263","lang":"esp","hash":"bvf5nvxf65pt12gpqbwmo8f0dcptw2px","fecha":"2019-03-18 19:30:00.000","titulo":"\u00bfC\u00f3mo pueden interpretarse las situaciones abusivas a la luz de las sentencias por parte de los Tribunales?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22063","id_evento":"93263","lang":"esp","hash":"attf7ih5dg819e4v5ovui5l586myvn85","fecha":"2019-03-18 20:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22135","id_evento":"93269","lang":"esp","hash":"4d28b64cceb99980a99fff05f499aa13","fecha":"2019-03-18 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22136","id_evento":"93269","lang":"esp","hash":"3a1b019c8bf9ab2c94f7f9f3f003410b","fecha":"2019-03-18 01:00:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las recientes sentencias del TJUE sobre los casos daneses y su engarce con la normativa antiabuso interna ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22137","id_evento":"93269","lang":"esp","hash":"d95baa85ddce8068a72bf2ae6bed8bbb","fecha":"2019-03-18 01:00:00.000","titulo":"Impacto de las sentencias en las estructuras m\u00e1s habituales de deuda y fondos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22138","id_evento":"93269","lang":"esp","hash":"1c09d00929d0108ca28c32b4ddf7d1b5","fecha":"2019-03-18 01:00:00.000","titulo":"\u00bfC\u00f3mo pueden interpretarse las situaciones abusivas a la luz de las sentencias por parte de los Tribunales?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22139","id_evento":"93269","lang":"esp","hash":"3e1b5353dd3fd99c1a6afcf56c0f97e0","fecha":"2019-03-18 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22613","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"u42rn54ulkaob8ibcz0jkux20vx43s86","fecha":"2018-11-27 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22614","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"wmqyrm1r00izzbnc3kujovfv3ddjvr7a","fecha":"2018-11-27 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22615","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"tv1a1pk60qbm5dxdpzcp5ru5m7fc5txj","fecha":"2018-11-27 09:05:00.000","titulo":"Useful legal tips for private transactions","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22616","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"i3n7908t6lbip18797ourbkl862hufyc","fecha":"2018-11-27 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22617","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"7779hwew2zpn0ujln9rwom9spoj9x8fn","fecha":"2018-11-27 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish Private Equity market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22618","id_evento":"93187","lang":"esp","hash":"mbrma8efios28i1t4xvft38icz9avkmo","fecha":"2018-11-27 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22619","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"48d2e70188eb44a518f68cd2189b6d8c","fecha":"2018-11-27 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22620","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"da580cca5b43938da0bdaf8d9e183582","fecha":"2018-11-27 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22621","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"72f01d59393679985da47b9656120e4a","fecha":"2018-11-27 09:05:00.000","titulo":"Useful legal tips for private transactions","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22622","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"b9605d4aea8814a0c02510de872b4fa3","fecha":"2018-11-27 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22623","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"9f7f5da8531d565f713d2840be8e45fb","fecha":"2018-11-27 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish Private Equity market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22624","id_evento":"93187","lang":"por","hash":"ba4751e4d8f92229f297dbe8881190bf","fecha":"2018-11-27 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22625","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"9712e14548778fa42468d13414754fbf","fecha":"2018-11-27 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22626","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"d5fe18949062bb01ce802dd7c09dc449","fecha":"2018-11-27 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22627","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"cb36669e27376ce415d089240a8b33aa","fecha":"2018-11-27 09:05:00.000","titulo":"Useful legal tips for private transactions","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22628","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"5e9cbddf668030573e7af26b5cd2a52f","fecha":"2018-11-27 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22629","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"5f03646bc9ca13689db05c3677445215","fecha":"2018-11-27 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish Private Equity market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22630","id_evento":"93187","lang":"eng","hash":"b459fb302d6485d1449a7daeeaef0848","fecha":"2018-11-27 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22631","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"7ab756c07296040e2b7f86a3b83520fa","fecha":"2018-11-27 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22632","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"89675a22449e4fb700100be86cf7b5d8","fecha":"2018-11-27 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22633","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"7aa1aaf1ac82e095a055208a99b39b04","fecha":"2018-11-27 09:05:00.000","titulo":"Useful legal tips for private transactions","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22634","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"e4f6d148738f45896daac92118787fac","fecha":"2018-11-27 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22635","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"aed4f4b390e0325762ff62413a30a406","fecha":"2018-11-27 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish Private Equity market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22636","id_evento":"93187","lang":"chi","hash":"ac5f836d4cba45b109c5add7fbcbeedc","fecha":"2018-11-27 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22637","id_evento":"93034","lang":"esp","hash":"b9uzyaevan1vxsrpydmmq2gnq8a2kgg9","fecha":"2018-03-07 09:15:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22638","id_evento":"93034","lang":"esp","hash":"9ftrt8myj8csuziut3h6isveh5qc7wpq","fecha":"2018-03-07 09:30:00.000","titulo":"Types of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: practical implications from Luxembourgish and Spanish perspectives ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22639","id_evento":"93034","lang":"esp","hash":"2qlaz4zdvoa30jtuun3fwt3e54k827dp","fecha":"2018-03-07 10:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22640","id_evento":"93034","lang":"esp","hash":"rd9vmo9fulse6plt9k2momfuds8a526p","fecha":"2018-03-07 10:45:00.000","titulo":"Taxation of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: tax implications in Luxembourg and Spain","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22641","id_evento":"93034","lang":"esp","hash":"ozvhwsnc2fy0qm7f4a2du9je46to056p","fecha":"2018-03-07 11:45:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22642","id_evento":"93034","lang":"por","hash":"07a71a8a76b17953c5d07d8696d55d44","fecha":"2018-03-07 09:15:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22643","id_evento":"93034","lang":"por","hash":"4d8b90ad779a98b29bb6d00d8c5de063","fecha":"2018-03-07 09:30:00.000","titulo":"Types of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: practical implications from Luxembourgish and Spanish perspectives ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22644","id_evento":"93034","lang":"por","hash":"479ff075957f784ceffd427e2eb9c906","fecha":"2018-03-07 10:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22645","id_evento":"93034","lang":"por","hash":"aae8709f802eaae43c7291e2c602b878","fecha":"2018-03-07 10:45:00.000","titulo":"Taxation of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: tax implications in Luxembourg and Spain","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22646","id_evento":"93034","lang":"por","hash":"d03e81f47edeb0d0601309a0f9002a4f","fecha":"2018-03-07 11:45:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22647","id_evento":"93034","lang":"eng","hash":"62f7ee0548de957c2e73f92b9ca18181","fecha":"2018-03-07 09:15:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22648","id_evento":"93034","lang":"eng","hash":"7489c616330750d8619776f35b5194ff","fecha":"2018-03-07 09:30:00.000","titulo":"Types of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: practical implications from Luxembourgish and Spanish perspectives ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22649","id_evento":"93034","lang":"eng","hash":"b8451f409296d2f2f90795bead2cc677","fecha":"2018-03-07 10:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22650","id_evento":"93034","lang":"eng","hash":"07fdd70876ca04968d6fad3b388d3f27","fecha":"2018-03-07 10:45:00.000","titulo":"Taxation of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: tax implications in Luxembourg and Spain","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22651","id_evento":"93034","lang":"eng","hash":"bb77e33247d6d2d456bcd31de1b1fed7","fecha":"2018-03-07 11:45:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22652","id_evento":"93034","lang":"chi","hash":"09411b95bc895503c9a3b5efede1736a","fecha":"2018-03-07 09:15:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22653","id_evento":"93034","lang":"chi","hash":"786a86dab75692dfada8922bd987b31e","fecha":"2018-03-07 09:30:00.000","titulo":"Types of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: practical implications from Luxembourgish and Spanish perspectives ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22654","id_evento":"93034","lang":"chi","hash":"6d16e57f586e14ba3bce16d13d63c5dc","fecha":"2018-03-07 10:30:00.000","titulo":"Coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22655","id_evento":"93034","lang":"chi","hash":"e0cc0052063f840cb1e074b21058f04f","fecha":"2018-03-07 10:45:00.000","titulo":"Taxation of Luxembourgish and Spanish alternative investment vehicles: tax implications in Luxembourg and Spain","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22656","id_evento":"93034","lang":"chi","hash":"18c1552d06005cf0829d73afdaee79d9","fecha":"2018-03-07 11:45:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22677","id_evento":"93215","lang":"esp","hash":"rc0jqj1fwe2a2vqfb8ddern3u27siz3i","fecha":"2019-01-17 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22678","id_evento":"93215","lang":"esp","hash":"ejc9500p1bjgkvs2r67aahbogqfy607z","fecha":"2019-01-17 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22679","id_evento":"93215","lang":"esp","hash":"7927p7abp35mr4kztkinsclwf8mnly1e","fecha":"2019-01-17 09:30:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22680","id_evento":"93215","lang":"esp","hash":"vfmifpb5uzpz8wzlpfkezgfn9ne6goop","fecha":"2019-01-17 09:55:00.000","titulo":"Tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22681","id_evento":"93215","lang":"esp","hash":"hbm780j2zqk28q9zzwmsk4my7vkg8y7p","fecha":"2019-01-17 10:15:00.000","titulo":"El fen\u00f3meno del activismo accionarial. La experiencia en el mercado alem\u00e1n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22688","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"96c20581cc77a4ccf1d3211bd8e68103","fecha":"2017-11-22 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22689","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"bc24b8492ba1951d75afa1ba4b1a8c49","fecha":"2017-11-22 09:25:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22690","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"98db683c39349f76221742b4f049a793","fecha":"2017-11-22 09:30:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2017","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22691","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"f3d9053599fbbd9c7cd9bc2be0890dcf","fecha":"2017-11-22 09:50:00.000","titulo":"Tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22692","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"934912354f9787b2999ae0dd4bb7c7bb","fecha":"2017-11-22 10:10:00.000","titulo":"Principales novedades de la Directiva (UE) 2017\/828 de fomento de la implicaci\u00f3n de los accionistas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22693","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"c090432e63818f84ecf5b1b83b6b6f8a","fecha":"2017-11-22 10:30:00.000","titulo":"La participaci\u00f3n en la junta de los accionistas minoritarios y el gobierno corporativo en las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22694","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"369f06717a1a5ca86f5f73f4c200b268","fecha":"2017-11-22 10:50:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22695","id_evento":"92989","lang":"esp","hash":"766dd819ce7df69214762969defeca30","fecha":"2017-11-22 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22696","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"k93djwpcrczuqibjr3slbob0juppwaxd","fecha":"2017-11-13 18:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22697","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"3qq64mfr6uoz5amib6v1qw03tamtvwvc","fecha":"2017-11-13 18:55:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22698","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"4c0e08eoa01qsochmo4f29s2r66w2pez","fecha":"2017-11-13 19:00:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2017","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22699","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"zw917vx1w3zx6coyfwmp3bn2hpau9k4y","fecha":"2017-11-13 19:15:00.000","titulo":"Tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22700","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"kuyxa3gbn2su8oqsnfbg6jushpegft65","fecha":"2017-11-13 19:30:00.000","titulo":"El buen gobierno en las sociedades cotizadas espa\u00f1olas. Avances y retos pendientes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22701","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"k724afx59xf1yqtjm5cny0gg4zzwler7","fecha":"2017-11-13 19:45:00.000","titulo":"Principales novedades de la Directiva (UE) 2017\/828 de fomento de la implicaci\u00f3n de los accionistas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22702","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"xgosk8gm79athq94s9xmnc3zb5b14d09","fecha":"2017-11-13 20:00:00.000","titulo":"La participaci\u00f3n en la junta de los accionistas minoritarios y el gobierno corporativo en las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22703","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"jur45n7ea34sgh8mho5z8szfedl64j3u","fecha":"2017-11-13 20:15:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22704","id_evento":"92987","lang":"esp","hash":"9udl6xgatv2omb5d4mb95o4n6q4z1ke8","fecha":"2017-11-13 20:30:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22705","id_evento":"92904","lang":"esp","hash":"ulb2iy247xeon38axtn5swof9ggriu0t","fecha":"2017-06-16 08:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22706","id_evento":"92904","lang":"esp","hash":"g5vqjzki9vfm5e1emps5xmww94rurukj","fecha":"2017-06-16 09:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22707","id_evento":"92805","lang":"esp","hash":"77268db18853c0a801a5c30c595437a7","fecha":"2017-01-24 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22708","id_evento":"92805","lang":"esp","hash":"bf4eafc0bd531c7ea4fb9543ffe76129","fecha":"2017-01-24 09:30:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22709","id_evento":"92805","lang":"esp","hash":"ab2da9ade515e914eec93b174b3b18d1","fecha":"2017-01-24 10:00:00.000","titulo":"Novedades en la convocatoria de la junta: la regulaci\u00f3n de los eventos corporativos","descripcion":"<p><strong><br>La reforma de abuso de mercado: una ocasi\u00f3n para revisar los procedimientos y protocolos de actuaci\u00f3n internos desde la perspectiva de los mercados y del <em>corporate compliance.<\/em><\/strong><strong><em><br><\/em><\/strong><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"22710","id_evento":"92805","lang":"esp","hash":"77997f043555f973fdf5a7bb2208e136","fecha":"2017-01-24 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22711","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"z7ytbgj1ebuzcieq76j5s5bhsphf8255","fecha":"2016-11-22 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22712","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"d8m8b7aass4pqsdnhzzlwnwga7z4eo89","fecha":"2016-11-22 09:30:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2016","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22713","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"fd5mu7sl1bp8xpzkt5l4y28t5zkjuhmt","fecha":"2016-11-22 09:50:00.000","titulo":"Mesa redonda: \u00bfC\u00f3mo preparar la temporada de Juntas 2017? La perspectiva del emisor","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22714","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"29ncbl8ltfa759tsxgsrkk470rrrsf6s","fecha":"2016-11-22 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22715","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"ineir8z5lk4jj9vpksx5nsb3ct31acot","fecha":"2016-11-22 10:45:00.000","titulo":"\u00daltimas reformas legislativas","descripcion":"<p>Novedades en la convocatoria de la junta: la regulaci\u00f3n de los eventos corporativos.<br><\/p><p>La reforma de abuso de mercado: una ocasi\u00f3n para revisar los procedimientos y protocolos de actuaci\u00f3n internos desde la perspectiva de los mercados y del <em>corporate compliance.<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"22716","id_evento":"92778","lang":"esp","hash":"aeoknzoo9ce7fa7ykgz19yp249kjo2oc","fecha":"2016-11-22 11:40:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22717","id_evento":"92551","lang":"esp","hash":"3bmvfsspel2wya0r6fr6dgvd745mwjc0","fecha":"2015-05-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22718","id_evento":"92551","lang":"esp","hash":"x9url1t36bmxlwteamtd97sd9ai0r5je","fecha":"2015-05-06 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22719","id_evento":"92551","lang":"esp","hash":"g0pxfu4a2xrhb90j4tv9czo2mm1h9fac","fecha":"2015-05-06 09:30:00.000","titulo":"Principales novedades introducidas en la \u00faltima reforma del C\u00f3digo Penal y prevenci\u00f3n del blanqueo de capitales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22720","id_evento":"92551","lang":"esp","hash":"opzx4synclzr5oi740ee533n5drlovyg","fecha":"2015-05-06 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22721","id_evento":"92551","lang":"por","hash":"85d218da779aeafbe382ead6aa8fe674","fecha":"2015-05-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22722","id_evento":"92551","lang":"por","hash":"8b1e075aa1b658de3f3f63839dda24f8","fecha":"2015-05-06 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22723","id_evento":"92551","lang":"por","hash":"4cfeaafdc58630323c493483134427a1","fecha":"2015-05-06 09:30:00.000","titulo":"Principales novedades introducidas en la \u00faltima reforma del C\u00f3digo Penal y prevenci\u00f3n del blanqueo de capitales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22724","id_evento":"92551","lang":"por","hash":"dee719b0508b08669d271b673f6acf5d","fecha":"2015-05-06 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22725","id_evento":"92551","lang":"eng","hash":"a76792727ce682643ca8b1a090cdef7d","fecha":"2015-05-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22726","id_evento":"92551","lang":"eng","hash":"418e22659b92fa497ef451a45c4224a9","fecha":"2015-05-06 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22727","id_evento":"92551","lang":"eng","hash":"e0da6ce371299977abd6b28b479f2fd0","fecha":"2015-05-06 09:30:00.000","titulo":"Principales novedades introducidas en la \u00faltima reforma del C\u00f3digo Penal y prevenci\u00f3n del blanqueo de capitales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22728","id_evento":"92551","lang":"eng","hash":"ff30e228393c138ac301df36d3193a93","fecha":"2015-05-06 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22729","id_evento":"92551","lang":"chi","hash":"06fd92c93db1865b8bf99061edc08720","fecha":"2015-05-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22730","id_evento":"92551","lang":"chi","hash":"7f995863f129c7f8a4c34eb213c51d33","fecha":"2015-05-06 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22731","id_evento":"92551","lang":"chi","hash":"ac9c431a12e7414477d808a6eca888ff","fecha":"2015-05-06 09:30:00.000","titulo":"Principales novedades introducidas en la \u00faltima reforma del C\u00f3digo Penal y prevenci\u00f3n del blanqueo de capitales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22732","id_evento":"92551","lang":"chi","hash":"ee68f98993f12694cf41bd45e3c35050","fecha":"2015-05-06 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22746","id_evento":"92809","lang":"esp","hash":"vgaiftf9k9u1pge6wm9pxr4vkh3rx6zh","fecha":"2017-02-02 18:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22747","id_evento":"92809","lang":"esp","hash":"fp74mjiiswthki982jb8xijbmzvoacvh","fecha":"2017-02-02 19:00:00.000","titulo":"Palabras de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22748","id_evento":"92809","lang":"esp","hash":"xv1j8hhgeumgvlusj3pl0qa6buqqzdl4","fecha":"2017-02-02 19:10:00.000","titulo":"Conferencia ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22749","id_evento":"92809","lang":"esp","hash":"vhrgpf3nurb515soako7hk3ye8iby8j7","fecha":"2017-02-02 19:40:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22750","id_evento":"92809","lang":"esp","hash":"zyn3fbnwe5d034h80zmrrgtrnweepcuu","fecha":"2017-02-02 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22840","id_evento":"93260","lang":"esp","hash":"l9loysmzy9kf2hw7zjhrq2cb9f1zqzmc","fecha":"2019-04-03 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22841","id_evento":"93260","lang":"esp","hash":"6yuzlzadrueqlht5gt36uqva96ldnyr2","fecha":"2019-04-03 09:15:00.000","titulo":"C\u00f3digos y pol\u00edticas de empresa en el uso de herramientas telem\u00e1ticas: requisitos y recomendaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22842","id_evento":"93260","lang":"esp","hash":"crnskd4s1kj2uhv6ou5ao4o5zodftkk4","fecha":"2019-04-03 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22931","id_evento":"93272","lang":"esp","hash":"pvjykym1k5mdac436o7xm6uyr0k2q7wp","fecha":"2019-03-21 19:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"22932","id_evento":"93272","lang":"esp","hash":"6mz70nwc7yvn7bjiwqinmdtgldkgzb2t","fecha":"2019-03-21 19:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del libro ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23193","id_evento":"93298","lang":"esp","hash":"hg893ci2xlflr8n6tagf3ntj9w15h0s4","fecha":"2018-01-31 09:30:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23194","id_evento":"93298","lang":"esp","hash":"1ziq0ghj1q7z7yue5sfd64hnq926hlyv","fecha":"2018-01-31 09:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23195","id_evento":"93298","lang":"esp","hash":"fhe7c284f5qbb3gbhbbkbycehsfvnq43","fecha":"2018-01-31 11:15:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23246","id_evento":"93300","lang":"esp","hash":"lon0t0mbalmobnj39m3uadn50h7lm61c","fecha":"2018-02-09 08:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23247","id_evento":"93300","lang":"esp","hash":"4wvh1cfjox5muikys79zacgct9lq1y8y","fecha":"2018-02-09 09:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de bienvenida & Networking entre participantes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23248","id_evento":"93300","lang":"esp","hash":"ddwmyy6g5qhs2eh7j95ent4pbmcdldjz","fecha":"2018-02-09 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n CHINA 2018: Perspectivas Econ\u00f3micas y de Negocio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23249","id_evento":"93300","lang":"esp","hash":"jpcln4g9co1i44uaja8d7eqxwua3ueg7","fecha":"2018-02-09 10:00:00.000","titulo":"Panel y Debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23289","id_evento":"93299","lang":"esp","hash":"z3zj6yb8qflzphg898ryvt43xns7a3rt","fecha":"2018-04-25 09:30:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23290","id_evento":"93299","lang":"esp","hash":"me9fk21tyerqkgv2xcyfvg1jvdyg4cgy","fecha":"2018-04-25 09:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23291","id_evento":"93299","lang":"esp","hash":"fyp39a65hqoiuaxzczwrkk6qxwubvhn9","fecha":"2018-04-25 11:15:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23316","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"ulkcxm202t62cjt3xcakwtsis3dl3ige","fecha":"2018-06-21 08:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23317","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"veecyi2momwt9ahhwwr2uw30efqf9ki3","fecha":"2018-06-21 09:00:00.000","titulo":"Opening words","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23318","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"ib2j2kd3j9krmhuxycjuybxgep2i53xv","fecha":"2018-06-21 09:10:00.000","titulo":"Presentation","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23319","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"p2cwm06rtajass64ug7ba8ofowxujhd3","fecha":"2018-06-21 10:10:00.000","titulo":"Q&A Session with all speakers","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23320","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"hi41kbcu7az66j78ej3wy6lxxmy0qfpn","fecha":"2018-06-21 10:40:00.000","titulo":"Closing remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23321","id_evento":"93302","lang":"esp","hash":"8yued6yufkdd5emo5pu709hoz2eohmm4","fecha":"2018-06-21 10:50:00.000","titulo":"Free Discussion and Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23368","id_evento":"93270","lang":"esp","hash":"o5opnxexvshaswn0gwsrlyv4gkjyl1bn","fecha":"2019-03-27 09:00:00.000","titulo":"Registration and introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23369","id_evento":"93270","lang":"esp","hash":"1ysxivzpuk5ecv0ajeop2lle1elfdcfw","fecha":"2019-03-27 09:45:00.000","titulo":"Corporate compliance e investigaciones internas en Espa\u00f1a. La reacci\u00f3n de la empresa frente a la sospecha de incumplimiento","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23370","id_evento":"93270","lang":"esp","hash":"fnwuucvknk3m6gl12hbrbe5fc9dl89qp","fecha":"2019-03-27 10:45:00.000","titulo":"How to conduct a crossborder internal investigation?","descripcion":"<em>(English language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23371","id_evento":"93270","lang":"esp","hash":"lve9mvp9eglpgw3w5e5usy7f8l34fsst","fecha":"2019-03-27 12:00:00.000","titulo":"Las investigaciones internas desde el punto de vista del Consejo de Administraci\u00f3n. El rol de los administradores en las investigaciones internas","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23372","id_evento":"93270","lang":"esp","hash":"x1fgnxlbd0i5mh2o1448z8txfxv3eome","fecha":"2019-03-27 13:00:00.000","titulo":"Spanish tapas and wine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23373","id_evento":"93270","lang":"por","hash":"8e856b8f9cc5f53d0796a64dadbbeb75","fecha":"2019-03-27 09:00:00.000","titulo":"Registration & Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23374","id_evento":"93270","lang":"por","hash":"98997dca6fc0b6af1d93583803d2faa3","fecha":"2019-03-27 09:45:00.000","titulo":"Corporate compliance e investigaciones internas en Espa\u00f1a. La reacci\u00f3n de la empresa frente a la sospecha de incumplimiento","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23375","id_evento":"93270","lang":"por","hash":"e375b5bee1623acae91c7ee0c963c5c8","fecha":"2019-03-27 10:45:00.000","titulo":"How to conduct a crossborder internal investigation?","descripcion":"<em>(English language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23376","id_evento":"93270","lang":"por","hash":"eb0053d253cf71acbe2207884945802f","fecha":"2019-03-27 12:00:00.000","titulo":"Las investigaciones internas desde el punto de vista del Consejo de Administraci\u00f3n. El rol de los administradores en las investigaciones internas","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23377","id_evento":"93270","lang":"por","hash":"98ebe5d270f5c820788bd751461b6147","fecha":"2019-03-27 13:00:00.000","titulo":"Spanish tapas and wine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23378","id_evento":"93270","lang":"eng","hash":"aa26f91495de150cdcbb66d3689ba3e2","fecha":"2019-03-27 09:00:00.000","titulo":"Registration and introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23379","id_evento":"93270","lang":"eng","hash":"b047fdc307f9e8a1d70c44d272a80ef1","fecha":"2019-03-27 09:45:00.000","titulo":"Corporate compliance e investigaciones internas en Espa\u00f1a. La reacci\u00f3n de la empresa frente a la sospecha de incumplimiento","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23380","id_evento":"93270","lang":"eng","hash":"8ca0fb2af596dd793b75fa675cd73240","fecha":"2019-03-27 10:45:00.000","titulo":"How to conduct a crossborder internal investigation?","descripcion":"<em>(English language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23381","id_evento":"93270","lang":"eng","hash":"11c93af72f7d64197ff514b42a1c1c79","fecha":"2019-03-27 12:00:00.000","titulo":"Las investigaciones internas desde el punto de vista del Consejo de Administraci\u00f3n. El rol de los administradores en las investigaciones internas","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23382","id_evento":"93270","lang":"eng","hash":"31fafb7e276ff9d5bb9aea8e24803383","fecha":"2019-03-27 13:00:00.000","titulo":"Spanish tapas and wine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23383","id_evento":"93270","lang":"chi","hash":"1deb9bfa05abd8744d60be88576d5841","fecha":"2019-03-27 09:00:00.000","titulo":"Registration and introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23384","id_evento":"93270","lang":"chi","hash":"f3fbc5e0e66c0d911feb68b3e9a002c7","fecha":"2019-03-27 09:45:00.000","titulo":"Corporate compliance e investigaciones internas en Espa\u00f1a. La reacci\u00f3n de la empresa frente a la sospecha de incumplimiento","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23385","id_evento":"93270","lang":"chi","hash":"2c5efa81262b870b14bafc103a9807f9","fecha":"2019-03-27 10:45:00.000","titulo":"How to conduct a crossborder internal investigation?","descripcion":"<em>(English language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23386","id_evento":"93270","lang":"chi","hash":"ccd93dbba29a9d81279257fcd2097c20","fecha":"2019-03-27 12:00:00.000","titulo":"Las investigaciones internas desde el punto de vista del Consejo de Administraci\u00f3n. El rol de los administradores en las investigaciones internas","descripcion":"<em>(Spanish language)<\/em><br>"},{"id_programa":"23387","id_evento":"93270","lang":"chi","hash":"98199422a61e8eadc8a1b5a755c8388e","fecha":"2019-03-27 13:00:00.000","titulo":"Spanish tapas and wine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23569","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"62264c67c2f13e8b09b095dc49ea6428","fecha":"2019-04-03 08:30:00.000","titulo":"Accueil - Petit d\u00e9jeuner","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23570","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"e81abfc1962049deb3535166ac62a0d2","fecha":"2019-04-03 09:00:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23571","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"c497ef99043efdceb8b2b156edf93542","fecha":"2019-04-03 09:10:00.000","titulo":"IL'Am\u00e9rique latine dans le jeu mondial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23572","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"90582943cda17dacbbc6b3f0e9e0b18c","fecha":"2019-04-03 09:25:00.000","titulo":"Le contexte politique et \u00e9conomique en Am\u00e9rique Latine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23573","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"e2390273578531816f1a8d3a19b32901","fecha":"2019-04-03 09:45:00.000","titulo":"Fusions-acquisitions et aspects fiscaux","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23574","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"44ba1ed8bfa8c2b2ffcdd1d8d3050562","fecha":"2019-04-03 10:30:00.000","titulo":"Arbitrage international","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23575","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"d0a736d16562a5701b2ca81cd052b3ce","fecha":"2019-04-03 11:00:00.000","titulo":"Pause Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23576","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"5934f4b066eaaf8a78707b9969fa2d0d","fecha":"2019-04-03 11:30:00.000","titulo":"March\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie \u2013 point d\u2019actualit\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23577","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"b7fb4b9193ca4d8a587a8d7f1b519cc7","fecha":"2019-04-03 12:10:00.000","titulo":"March\u00e9 des infrastructures \u2013 point d\u2019actualit\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23578","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"5cbe6b1203888eefc5160355d31a6c54","fecha":"2019-04-03 12:50:00.000","titulo":"Conclusion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23579","id_evento":"93245","lang":"por","hash":"a5b28ff27570cbcf3e9b78a640b05aeb","fecha":"2019-04-03 13:00:00.000","titulo":"Cocktail d\u00e9jeunatoire","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23580","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"d5014643ec13dff43164a180f85158a7","fecha":"2019-04-03 08:30:00.000","titulo":"Accueil - Petit d\u00e9jeuner","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23581","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"7fd3219d592efeb7b3d795078ed5a1d3","fecha":"2019-04-03 09:00:00.000","titulo":"Introduction","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23582","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"d075eb4e9712e334593ff73dc15ba9c5","fecha":"2019-04-03 09:10:00.000","titulo":"IL'Am\u00e9rique latine dans le jeu mondial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23583","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"3322ec69d67b4668be8de9c43f8cfc04","fecha":"2019-04-03 09:25:00.000","titulo":"Le contexte politique et \u00e9conomique en Am\u00e9rique Latine","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23584","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"b35f7a623f69dba9f680c4515ce844d2","fecha":"2019-04-03 09:45:00.000","titulo":"Fusions-acquisitions et aspects fiscaux","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23585","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"94b02aece646045041a05c270df0585d","fecha":"2019-04-03 10:30:00.000","titulo":"Arbitrage international","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23586","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"b0a09432da3a2c8e9c1b116c03f91fd3","fecha":"2019-04-03 11:00:00.000","titulo":"Pause Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23587","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"bcd3961afe7a2ae95a5b22dec455bec8","fecha":"2019-04-03 11:30:00.000","titulo":"March\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie \u2013 point d\u2019actualit\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23588","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"0f40c36fbd478c111924ae8eeb2c2074","fecha":"2019-04-03 12:10:00.000","titulo":"March\u00e9 des infrastructures \u2013 point d\u2019actualit\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23589","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"029c703ed63a05d78766c33d5ff945b1","fecha":"2019-04-03 12:50:00.000","titulo":"Conclusion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23590","id_evento":"93245","lang":"chi","hash":"e2001e333fbd3eb9338de53ffbc6a45e","fecha":"2019-04-03 13:00:00.000","titulo":"Cocktail d\u00e9jeunatoire","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23661","id_evento":"93291","lang":"esp","hash":"kr225nbkt1qq6o08yrz8a3m34h2haah8","fecha":"2019-04-05 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23662","id_evento":"93291","lang":"esp","hash":"cxe4xmh0d928ul2p89zqwupzb87jc15j","fecha":"2019-04-05 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23681","id_evento":"93256","lang":"esp","hash":"ljfwudz8413npatwupe3splelcszcfcg","fecha":"2019-04-11 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23682","id_evento":"93256","lang":"esp","hash":"62ubk7qi5je99g6kk5djnkrj2ck45s2f","fecha":"2019-04-11 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: previsi\u00f3n social, novedades y retos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23683","id_evento":"93256","lang":"esp","hash":"9i5l1c4rrwlbk6ddijf830hwr6sa80hh","fecha":"2019-04-11 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23684","id_evento":"93268","lang":"esp","hash":"ol7etcpi11974nk6l06d01j7yudy53ma","fecha":"2019-04-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23685","id_evento":"93268","lang":"esp","hash":"uqec9jvdj2qn6z0oel4lcmf9bbt9wsyb","fecha":"2019-04-10 09:15:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23686","id_evento":"93268","lang":"esp","hash":"fsjnpqxi74ydivwu428bmk1s6131m8cs","fecha":"2019-04-10 09:30:00.000","titulo":"La Ley de Secretos Empresariales y c\u00f3mo proteger la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la compa\u00f1\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23687","id_evento":"93268","lang":"esp","hash":"bms70mzd38kckpigk0ek4ogo3qsf579i","fecha":"2019-04-10 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23688","id_evento":"93268","lang":"por","hash":"3a17f28eda1fce532a61ef413259ee0b","fecha":"2019-04-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23689","id_evento":"93268","lang":"por","hash":"55edab9e1cca6d338d1f8d8a2343faed","fecha":"2019-04-10 09:15:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23690","id_evento":"93268","lang":"por","hash":"9e60ab0771edad011be7a0223ea2357a","fecha":"2019-04-10 09:30:00.000","titulo":"La Ley de Secretos Empresariales y c\u00f3mo proteger la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la compa\u00f1\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23691","id_evento":"93268","lang":"por","hash":"64777c3be860886a549208670339c401","fecha":"2019-04-10 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23692","id_evento":"93268","lang":"eng","hash":"e8030e7014fc53d70ebbcc7d7d3b4eb4","fecha":"2019-04-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23693","id_evento":"93268","lang":"eng","hash":"d1052b2c5867eccee36228ff53cf6cad","fecha":"2019-04-10 09:15:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23694","id_evento":"93268","lang":"eng","hash":"4cda0a33fb9809b1c91e0d140258f15e","fecha":"2019-04-10 09:30:00.000","titulo":"La Ley de Secretos Empresariales y c\u00f3mo proteger la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la compa\u00f1\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23695","id_evento":"93268","lang":"eng","hash":"4205edc47174ac757c7d437bb4c1786c","fecha":"2019-04-10 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23696","id_evento":"93268","lang":"chi","hash":"9353db30af03bcae384f62b71767754f","fecha":"2019-04-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23697","id_evento":"93268","lang":"chi","hash":"b9e9f53d1c33f957bb9fdb5227dbe81e","fecha":"2019-04-10 09:15:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23698","id_evento":"93268","lang":"chi","hash":"5c0e7055dc30243201010c1918be3ae7","fecha":"2019-04-10 09:30:00.000","titulo":"La Ley de Secretos Empresariales y c\u00f3mo proteger la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la compa\u00f1\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23699","id_evento":"93268","lang":"chi","hash":"44d54f819df78e52a6b3ab6925acfa8d","fecha":"2019-04-10 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23769","id_evento":"92850","lang":"esp","hash":"d94ea6af4328abd6df31ef55cba79300","fecha":"2017-04-05 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23770","id_evento":"92850","lang":"esp","hash":"49cbb79d098c55833f8919f2851f479e","fecha":"2017-04-05 09:45:00.000","titulo":"Las cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos","descripcion":"<p>I. Cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos y l\u00edmites legales a su introducci\u00f3n<\/p><p>II. Problem\u00e1tica de las cl\u00e1usulas sociales en la vida de los contratos p\u00fablicos<br><\/p>"},{"id_programa":"23771","id_evento":"92850","lang":"esp","hash":"25c4b77c8329d73c5d492eec28e72e4e","fecha":"2017-04-05 10:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23852","id_evento":"93271","lang":"esp","hash":"e06732v62jvgnu7pfvzs6v5681suv6r3","fecha":"2019-04-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23853","id_evento":"93271","lang":"esp","hash":"fqeea9vdbdvqkwoue8jfmigwizmyig90","fecha":"2019-04-10 09:15:00.000","titulo":"La Ley de Secretos Empresariales y c\u00f3mo proteger la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la compa\u00f1\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23854","id_evento":"93271","lang":"esp","hash":"0udtxmip6hnzfmitw8dziqtroru9yjk1","fecha":"2019-04-10 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23891","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"se2dkzh0neyghkg4lb5naa33i0z0u2sv","fecha":"2019-05-02 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23892","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"62qjtf7wnza1j39ye8kjszb3z149dxcf","fecha":"2019-05-02 09:45:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23893","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"bh5258g2w8gb78eueylwfkceldpe55ox","fecha":"2019-05-02 10:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23894","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"mewf6vrknrsmb4b214kynjzn3ke2u02q","fecha":"2019-05-02 10:30:00.000","titulo":"Pausa caf\u00e9 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23895","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"5bu01b49qbiqt7wmqfdqj1wf50y3eqfu","fecha":"2019-05-02 10:50:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"23896","id_evento":"93322","lang":"esp","hash":"kw4w424torddog6ugn7h5nkvak7ptakd","fecha":"2019-05-02 11:20:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24143","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"6bet78rxh2dp5tbqbai5vlt6vnwyt02x","fecha":"2019-01-16 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24144","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"di7z10cqoa9uuq4wd7kpm3ca2csewlpr","fecha":"2019-01-16 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24145","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"8j3pz1d055hqlwbkz4uynh6q1xbvp4vz","fecha":"2019-01-16 09:30:00.000","titulo":"Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24146","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"0tvqw5ulyvkojaupo1mbcouk37rbhubu","fecha":"2019-01-16 09:55:00.000","titulo":"Tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24147","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"9zju84gpzilvlf6b5mjftic7anrpkxve","fecha":"2019-01-16 10:15:00.000","titulo":"El fen\u00f3meno del activismo accionarial. La experiencia en el mercado alem\u00e1n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24148","id_evento":"93226","lang":"esp","hash":"1kv6iaay6d8ngqlzwirf1qd49dy3z712","fecha":"2019-01-16 10:45:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24508","id_evento":"93063","lang":"esp","hash":"8ad93e76da1a5fb3dff22c3ac2b26f90","fecha":"2018-04-19 18:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24509","id_evento":"93063","lang":"esp","hash":"3763c6be163fb1c772d99932638f0b87","fecha":"2018-04-19 18:45:00.000","titulo":"La evoluci\u00f3n del marco normativo y jurisprudencial del mercado distressed espa\u00f1ol: \u00bfuna historia de \u00e9xito?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24510","id_evento":"93063","lang":"esp","hash":"23294ab13399a1e9ceabf9c5c0c4ef07","fecha":"2018-04-19 19:15:00.000","titulo":"La perspectiva del inversor en activos distressed: \u00bfsigue siendo Espa\u00f1a una jurisdicci\u00f3n atractiva?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24511","id_evento":"93063","lang":"esp","hash":"mxsnh28mnptcnsolnhdt0b6sybrukuxa","fecha":"2018-04-19 20:15:00.000","titulo":"Coloquio y cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24512","id_evento":"93063","lang":"eng","hash":"m3rimpbz3vlxy5fcoj214466fupa04uh","fecha":"2018-04-19 18:30:00.000","titulo":"Welcome","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24513","id_evento":"93063","lang":"eng","hash":"xmk1ic1n7yfgdvzw6ewdrgb0sogutxqa","fecha":"2018-04-19 18:45:00.000","titulo":"Evolution of the regulatory and case-law framework in the Spanish distressed market: a success story?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24514","id_evento":"93063","lang":"eng","hash":"2i7bqvzs07wzma2mwb473grzq934dw0t","fecha":"2018-04-19 19:15:00.000","titulo":"Investors\u2019 perspective on distressed assets: is Spain still an attractive jurisdiction?","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"24515","id_evento":"93063","lang":"eng","hash":"f09juccdadqlcfngupdlxk1jx3i8bddi","fecha":"2018-04-19 20:15:00.000","titulo":"Q&A and networking cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25272","id_evento":"93317","lang":"esp","hash":"g5uqkhiqt5x2zd5xa21balsir6u752je","fecha":"2019-05-23 10:45:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25273","id_evento":"93317","lang":"esp","hash":"ryo2ao7k4p0qgcvfm5vkineio5nynq6y","fecha":"2019-05-23 11:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25274","id_evento":"93317","lang":"esp","hash":"gr9ez805fic9ewizrfdn276pshi56jxu","fecha":"2019-05-23 13:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25499","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"7ndy7hvxp5u24ymbnnt29swvtsdha5ne","fecha":"2019-06-06 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25500","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"qqoa9fkqz42lhbxg0e8q1dss202c3cgw","fecha":"2019-06-06 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25501","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"q47sizs0z30feb2qsnjaseyu3t9052t7","fecha":"2019-06-06 16:10:00.000","titulo":"Principales cuestiones contables de la Resoluci\u00f3n del ICAC de 5 de marzo de 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25502","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"85a6pokw2hndb02ck0zaqb2m7jhx8nmg","fecha":"2019-06-06 17:10:00.000","titulo":"Pausa-caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25503","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"gj2zyzpi740cubyr6nskb3phzej9quox","fecha":"2019-06-06 17:30:00.000","titulo":"Implicaciones fiscales en el IS asociadas (i) a dichos cambios y (ii) a los recientes criterios interpretativos adoptados por el ICAC a trav\u00e9s de sus consultas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25504","id_evento":"93327","lang":"esp","hash":"qjl8geu1ivjndo7qbxa2ch6q3kbyw1h5","fecha":"2019-06-06 18:30:00.000","titulo":"Cierre y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25505","id_evento":"93327","lang":"por","hash":"af3dbf3bbf5ca2cd8dc411d9272eb9c6","fecha":"2019-06-06 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25506","id_evento":"93327","lang":"por","hash":"921db3d3badff6dc5f4721accc9bbe28","fecha":"2019-06-06 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25507","id_evento":"93327","lang":"por","hash":"72ba59b1dc26adcf928cff3c143dedbb","fecha":"2019-06-06 16:10:00.000","titulo":"Principales cuestiones contables de la Resoluci\u00f3n del ICAC de 5 de marzo de 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25508","id_evento":"93327","lang":"por","hash":"c4bfdff3a832c9da79b51de22ccbd61b","fecha":"2019-06-06 17:10:00.000","titulo":"Pausa-caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25509","id_evento":"93327","lang":"por","hash":"6cfb4d5ef2fad137bdc39bd2a28c91bc","fecha":"2019-06-06 17:30:00.000","titulo":"Implicaciones fiscales en el IS asociadas (i) a dichos cambios y (ii) a los recientes criterios interpretativos adoptados por el ICAC a trav\u00e9s de sus consultas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25510","id_evento":"93327","lang":"eng","hash":"9ffb61e3dfd3c2cd4ac7bbb295c128da","fecha":"2019-06-06 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25511","id_evento":"93327","lang":"eng","hash":"cd13bdcebb2c37242a1fadb8c959df6f","fecha":"2019-06-06 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25512","id_evento":"93327","lang":"eng","hash":"6cb3bc2ffd7bbd1ac8e9291acfd3254d","fecha":"2019-06-06 16:10:00.000","titulo":"Principales cuestiones contables de la Resoluci\u00f3n del ICAC de 5 de marzo de 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25513","id_evento":"93327","lang":"eng","hash":"eadc6df4c7b22c2193c395fdb1ab8bfd","fecha":"2019-06-06 17:10:00.000","titulo":"Pausa-caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25514","id_evento":"93327","lang":"eng","hash":"236c9bdf73fbbc282da1fcae5cdbd419","fecha":"2019-06-06 17:30:00.000","titulo":"Implicaciones fiscales en el IS asociadas (i) a dichos cambios y (ii) a los recientes criterios interpretativos adoptados por el ICAC a trav\u00e9s de sus consultas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25515","id_evento":"93327","lang":"chi","hash":"13affd9dc94bc2fb6d25cbd18be2ca37","fecha":"2019-06-06 15:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25516","id_evento":"93327","lang":"chi","hash":"2dac23dc9dbfd5bfc4a162b97ef8bc31","fecha":"2019-06-06 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25517","id_evento":"93327","lang":"chi","hash":"d52a3cb6a2dbd994b2f7fec1d3f8b1cc","fecha":"2019-06-06 16:10:00.000","titulo":"Principales cuestiones contables de la Resoluci\u00f3n del ICAC de 5 de marzo de 2019","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25518","id_evento":"93327","lang":"chi","hash":"27bbc129f2dab36efcc4fd18ca3b9d5d","fecha":"2019-06-06 17:10:00.000","titulo":"Pausa-caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25519","id_evento":"93327","lang":"chi","hash":"32b2d7cfbb1cdaea39c2bfd48c61f5d9","fecha":"2019-06-06 17:30:00.000","titulo":"Implicaciones fiscales en el IS asociadas (i) a dichos cambios y (ii) a los recientes criterios interpretativos adoptados por el ICAC a trav\u00e9s de sus consultas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25604","id_evento":"93334","lang":"esp","hash":"e288e1241462f9b38436413b02a12874","fecha":"2019-05-23 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25605","id_evento":"93334","lang":"esp","hash":"63128441203b8e7b848ea229131f4642","fecha":"2019-05-23 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25606","id_evento":"93334","lang":"esp","hash":"a10434186b4222fe61323984b421e887","fecha":"2019-05-23 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25607","id_evento":"93334","lang":"por","hash":"9c88538bb20b5d4962d69cf3e1a4cd48","fecha":"2019-05-23 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25608","id_evento":"93334","lang":"por","hash":"88bd024c38916bdca43fe428695d59bc","fecha":"2019-05-23 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25609","id_evento":"93334","lang":"por","hash":"86da68cccd3b5b5d831e920b8924449f","fecha":"2019-05-23 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25610","id_evento":"93334","lang":"eng","hash":"8cd5e434fd8bd695a8b82290bcc91364","fecha":"2019-05-23 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25611","id_evento":"93334","lang":"eng","hash":"42d9dcbde856f91ab42085c98c36b348","fecha":"2019-05-23 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25612","id_evento":"93334","lang":"eng","hash":"b9cd9c10528bd3bf2da863544ce98864","fecha":"2019-05-23 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25613","id_evento":"93334","lang":"chi","hash":"a28855ed34c328c4b8b1649dd0fcb996","fecha":"2019-05-23 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25614","id_evento":"93334","lang":"chi","hash":"4832d4b8bc1bca93896d4c658fe29d05","fecha":"2019-05-23 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25615","id_evento":"93334","lang":"chi","hash":"31ebc62c8bd8fd4b239c96a4d8598405","fecha":"2019-05-23 11:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25982","id_evento":"93318","lang":"esp","hash":"c9div3fb2yk29hpkr7vgnmobnrhsb044","fecha":"2019-05-22 17:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25983","id_evento":"93318","lang":"esp","hash":"e3bylcz6bcmwb7ny6c9dpoklei0omjmj","fecha":"2019-05-22 18:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25984","id_evento":"93318","lang":"esp","hash":"mt8u3qet4y24c6hx2t5mkx42l69sk3pa","fecha":"2019-05-22 18:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel I: \u00daltimas tendencias de la financiaci\u00f3n inmobiliaria en Espa\u00f1a","descripcion":"Moderador: \u00cd\u00f1igo de Luisa, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25985","id_evento":"93318","lang":"esp","hash":"uqb8cqoqxzvxwv38316crmtmkxrfbayp","fecha":"2019-05-22 19:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel II: Direct lending y special situations en Espa\u00f1a: \u00bfdos caras de la misma moneda?","descripcion":"Moderador: Ignacio Buil, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25986","id_evento":"93318","lang":"esp","hash":"0ltgzmgtpzr20rfeek4zrgtoufhcwmtw","fecha":"2019-05-22 20:00:00.000","titulo":"Coloquio y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25987","id_evento":"93318","lang":"por","hash":"200e52db054faa45b0040b11152de388","fecha":"2019-05-22 17:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25988","id_evento":"93318","lang":"por","hash":"458ef32b25e2d1d8b0100044ba50a501","fecha":"2019-05-22 18:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25989","id_evento":"93318","lang":"por","hash":"3d02ea45f8dba205be2100010145845b","fecha":"2019-05-22 18:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel I: \u00daltimas tendencias de la financiaci\u00f3n inmobiliaria en Espa\u00f1a","descripcion":"Moderador: \u00cd\u00f1igo de Luisa, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25990","id_evento":"93318","lang":"por","hash":"f2a0055d4581bde2a8b010410e345b02","fecha":"2019-05-22 19:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel II: Direct lending y special situations en Espa\u00f1a: \u00bfdos caras de la misma moneda?","descripcion":"Moderador: Ignacio Buil, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25991","id_evento":"93318","lang":"por","hash":"453ba011f2eba25d00e20d04805b5148","fecha":"2019-05-22 20:00:00.000","titulo":"Coloquio y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25992","id_evento":"93318","lang":"eng","hash":"afb4dea44b01021d02108825050355be","fecha":"2019-05-22 17:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25993","id_evento":"93318","lang":"eng","hash":"0ead0f81bd5e40082453ba225101b450","fecha":"2019-05-22 18:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25994","id_evento":"93318","lang":"eng","hash":"0500213ad4e02f8b812100ea54b5d45b","fecha":"2019-05-22 18:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel I: \u00daltimas tendencias de la financiaci\u00f3n inmobiliaria en Espa\u00f1a","descripcion":"Moderador: \u00cd\u00f1igo de Luisa, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25995","id_evento":"93318","lang":"eng","hash":"422ae10db0100b585ad5028f443e51b0","fecha":"2019-05-22 19:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel II: Direct lending y special situations en Espa\u00f1a: \u00bfdos caras de la misma moneda?","descripcion":"Moderador: Ignacio Buil, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"25996","id_evento":"93318","lang":"eng","hash":"1ab2d13a00e0bde4b8250104480f5255","fecha":"2019-05-22 20:00:00.000","titulo":"Coloquio y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25997","id_evento":"93318","lang":"chi","hash":"5b82a4fd10805055b3b42ed0ae024110","fecha":"2019-05-22 17:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25998","id_evento":"93318","lang":"chi","hash":"352ebf4b000582e18b1da255004a01d4","fecha":"2019-05-22 18:00:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"25999","id_evento":"93318","lang":"chi","hash":"eb113ba2455825d580a40000de2bf041","fecha":"2019-05-22 18:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel I: \u00daltimas tendencias de la financiaci\u00f3n inmobiliaria en Espa\u00f1a","descripcion":"Moderador: \u00cd\u00f1igo de Luisa, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"26000","id_evento":"93318","lang":"chi","hash":"0044f845d105d1bebe220a0501835ab2","fecha":"2019-05-22 19:10:00.000","titulo":"P\u00e1nel II: Direct lending y special situations en Espa\u00f1a: \u00bfdos caras de la misma moneda?","descripcion":"Moderador: Ignacio Buil, Socio de Cuatrecasas<br>"},{"id_programa":"26001","id_evento":"93318","lang":"chi","hash":"8e152d055ed0af0124b1854a340020bb","fecha":"2019-05-22 20:00:00.000","titulo":"Coloquio y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26079","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"wzldbmypnn2u9rxkweo3v44xi5lcbeu1","fecha":"2019-05-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26080","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"c489e920yb2dnkdo6n10s4pkdkq1ds9u","fecha":"2019-05-29 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26081","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"p66dgzn3zemw5pdblcaenm8xnxj7d4w9","fecha":"2019-05-29 09:40:00.000","titulo":"Ponencia general sobre CETA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26082","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"htlnpa5v3wm00ocr2lb7i1x83g1wgalb","fecha":"2019-05-29 10:00:00.000","titulo":"Oportunidades de negocio en la provincia de Quebec","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26083","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"dfj4utne282fxdixxum2zeo3nc51ypw9","fecha":"2019-05-29 10:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles y fiscales a tener en cuenta a la hora de establecerse en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26084","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"r58neoqzopn0jzu6j5pv3itw48aj38cj","fecha":"2019-05-29 10:45:00.000","titulo":"Experiencia de una empresa con presencia en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26085","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"ixxdqumni9f0csfba8wl1nna624ly8my","fecha":"2019-05-29 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26086","id_evento":"93331","lang":"esp","hash":"xzmtywrx2ftnvntyj9gadeu4gatkq4dz","fecha":"2019-05-29 11:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26087","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"fc3b2ba62ef706d34b9abd461ffcff05","fecha":"2019-05-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26088","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"43606f957dabdfbfc16fc3bef4f022ab","fecha":"2019-05-29 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26089","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"f0f2b4bb96bcf4f237fe016fca5a63dd","fecha":"2019-05-29 09:40:00.000","titulo":"Ponencia general sobre CETA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26090","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"d5fff4bb3bbadf372c4a60ecff129660","fecha":"2019-05-29 10:00:00.000","titulo":"Oportunidades de negocio en la provincia de Quebec","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26091","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"c6f0b314d3f2a6f5ea4b7fd2bf09cb6f","fecha":"2019-05-29 10:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles y fiscales a tener en cuenta a la hora de establecerse en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26092","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"45f72bbcfedf90c40faa6f6b3d3b216f","fecha":"2019-05-29 10:45:00.000","titulo":"Experiencia de una empresa con presencia en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26093","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"ff0bf2b30b9fd5d1ebfc26463aa476fc","fecha":"2019-05-29 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26094","id_evento":"93331","lang":"por","hash":"bbb26fa606a47cfc2014d5befdf3f3f9","fecha":"2019-05-29 11:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26095","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"fc7b3f60b30abdbff9fd2c6f1a65e424","fecha":"2019-05-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26096","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"f4bfbfc0f6361f6ab2da90c57be2f3d4","fecha":"2019-05-29 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26097","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"f6f9ce5b764dcf0fb1abf2f246b3ad03","fecha":"2019-05-29 09:40:00.000","titulo":"Ponencia general sobre CETA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26098","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"0bb1a3f643f4b5bdad7f0c26f26f9cef","fecha":"2019-05-29 10:00:00.000","titulo":"Oportunidades de negocio en la provincia de Quebec","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26099","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"e9f6f1fdb0b3ac76f4c205bb3d42ffa6","fecha":"2019-05-29 10:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles y fiscales a tener en cuenta a la hora de establecerse en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26100","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"f6c3d25cf1eb46bff96a7dbf0b4a3f20","fecha":"2019-05-29 10:45:00.000","titulo":"Experiencia de una empresa con presencia en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26101","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"ef12da6a0bcf6c920fff5bd3f476bb34","fecha":"2019-05-29 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26102","id_evento":"93331","lang":"eng","hash":"ba24ea6cdbf7c65df4bfbff023961f03","fecha":"2019-05-29 11:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26103","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"43cf6bf0db2f5b1a4f9ffe3d7ab0626c","fecha":"2019-05-29 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26104","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"5bf42b00ff9bbd124ecc67a6ff6a3fd3","fecha":"2019-05-29 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26105","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"f023f2fbead4ffbdcaf1b564c96b7306","fecha":"2019-05-29 09:40:00.000","titulo":"Ponencia general sobre CETA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26106","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"d05bfca46bc1e3df2bf3f496bf2a7f06","fecha":"2019-05-29 10:00:00.000","titulo":"Oportunidades de negocio en la provincia de Quebec","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26107","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"c6bfbd634b22f7a5fffd1b3f0a9c064e","fecha":"2019-05-29 10:15:00.000","titulo":"Aspectos mercantiles y fiscales a tener en cuenta a la hora de establecerse en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26108","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"64f6fa09de41f233fd0cfbb72fa5bc6b","fecha":"2019-05-29 10:45:00.000","titulo":"Experiencia de una empresa con presencia en Canad\u00e1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26109","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"6bfdc02af6e307d14692cf4bf3b5ffba","fecha":"2019-05-29 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26110","id_evento":"93331","lang":"chi","hash":"fcbf14cfba0566fdb79234f0db32a6ef","fecha":"2019-05-29 11:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26159","id_evento":"93326","lang":"esp","hash":"dacffe0225da41e61b3cfdaab3a9722d","fecha":"2019-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26160","id_evento":"93326","lang":"esp","hash":"bf4daacac0aea62d1f7e3d32d91fb225","fecha":"2019-06-05 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26161","id_evento":"93326","lang":"esp","hash":"e2da3ad2caa01c4f3b1faddf26e725b9","fecha":"2019-06-05 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (an\u00e1lisis de la \u00faltima temporada de juntas, ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26162","id_evento":"93326","lang":"por","hash":"641c8cec2d268baf46b51c9b0b44a5b4","fecha":"2019-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26163","id_evento":"93326","lang":"por","hash":"9086e1a42bb8abcf1c52b46b56ccd444","fecha":"2019-06-05 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26164","id_evento":"93326","lang":"por","hash":"c1f698b6bca4c2a425106bdbbe5448c4","fecha":"2019-06-05 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26165","id_evento":"93326","lang":"eng","hash":"cbbc904641444bd6826cb5bfcea5821a","fecha":"2019-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26166","id_evento":"93326","lang":"eng","hash":"b9d588cbcae2cb1f2444b4661ab46c50","fecha":"2019-06-05 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26167","id_evento":"93326","lang":"eng","hash":"81b6d46544bcb4acc2152f46c8eab9b0","fecha":"2019-06-05 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26168","id_evento":"93326","lang":"chi","hash":"48b1bdb96caf021448c4b4c5b6ae65c2","fecha":"2019-06-05 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26169","id_evento":"93326","lang":"chi","hash":"cc4b95c5c2416b2af46d0b48b4eb8a16","fecha":"2019-06-05 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26170","id_evento":"93326","lang":"chi","hash":"8eca9bc4fb2564b4abc01d4184bc6652","fecha":"2019-06-05 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26347","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"lowr0r6jjn1nwe4lf6pcwlgd21c90x0q","fecha":"2019-06-11 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26348","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"rebv4z8fhwvi8pfgtpvhcgo828thgers","fecha":"2019-06-11 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26349","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"4j2bm2umh9p3sikw0800m8wbwhzke28j","fecha":"2019-06-11 09:40:00.000","titulo":"El delito fiscal. El compliance penal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26350","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"u2ar4jna2dj8xewszw18febditj614cq","fecha":"2019-06-11 10:00:00.000","titulo":"El Tax Compliance y su relaci\u00f3n con el Gobierno Corporativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26351","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"iamppymy9uy6ldkpdznmky81mk99k2os","fecha":"2019-06-11 11:00:00.000","titulo":"Cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26352","id_evento":"93319","lang":"esp","hash":"3b0yc44e2wndyqtrnlxox25gepddebo6","fecha":"2019-06-11 11:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26371","id_evento":"93341","lang":"esp","hash":"6y731m4jx9sshszt5nbr2dcq4ox5ywko","fecha":"2019-06-20 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26372","id_evento":"93341","lang":"esp","hash":"fzedutr26pknegtilrpt5i5caumoarlz","fecha":"2019-06-20 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26373","id_evento":"93341","lang":"esp","hash":"f4bfrmwfuknlj94vr6ac8bfce0uu879m","fecha":"2019-06-20 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26608","id_evento":"93359","lang":"esp","hash":"66tbgnhjssi2keir4jnxfu1thoc8wfrc","fecha":"2019-06-19 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26609","id_evento":"93359","lang":"esp","hash":"j5rsi03vfzkg3waqskrcxe4pg3qnuv5a","fecha":"2019-06-19 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26610","id_evento":"93359","lang":"esp","hash":"i83cbbr2gizk811xmg0t923exrvz97a9","fecha":"2019-06-19 09:40:00.000","titulo":"Mesa redonda: corporate compliance en el uso de las redes sociales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26632","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"tcp80igl4q36qzxqpv4rydvkl25vn7kv","fecha":"2019-06-12 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26633","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"rw9c2ko335pddyulgvqpgkgmm5afr3ue","fecha":"2019-06-12 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26634","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"8t4udoc6cztr4q7noqfhqnqbgjwgga36","fecha":"2019-06-12 09:40:00.000","titulo":"El nuevo impuesto sobre bienes improductivos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26635","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"rm862rngtaynlck2156h8gm7ob6egg8q","fecha":"2019-06-12 10:00:00.000","titulo":"Algunos casos pr\u00e1cticos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26636","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"li51sr29na8f37pu7xpdufm4ny02ff8v","fecha":"2019-06-12 10:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26637","id_evento":"93347","lang":"esp","hash":"t4d5v8t3jo50gustfkgwfvcersnabvrx","fecha":"2019-06-12 10:45:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26702","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"p29tspmw4yh8nzo8lwkhb1qj3pfjhuoq","fecha":"2019-06-14 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26703","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"guw1vjo14r2i1b47lp5s1oparxf3g6i3","fecha":"2019-06-14 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26704","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"z1xe54xdyhyvxfmsyphgmn39kcf2nw27","fecha":"2019-06-14 09:25:00.000","titulo":"El delito fiscal. El compliance penal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26705","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"emv6e5w8cfcedbuvik62bp2m4cqu2hfp","fecha":"2019-06-14 10:15:00.000","titulo":"Caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26706","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"ez55y1pt9emhv0kwq9of7mlzchmng16b","fecha":"2019-06-14 10:30:00.000","titulo":"El Tax Compliance y su relaci\u00f3n con el Gobierno Corporativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26707","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"9ce18xvf1bm4p7wvcr1c6mk0zh1jnxsh","fecha":"2019-06-14 10:45:00.000","titulo":"La relaci\u00f3n cooperativa con las Administraci\u00f3n Tributaria. La imple-mentaci\u00f3n de sistemas de Tax Compliance","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26708","id_evento":"93348","lang":"esp","hash":"bp409pfr7u2yqvi1w1d0onuk9t8jckt1","fecha":"2019-06-14 11:30:00.000","titulo":"Cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26741","id_evento":"93362","lang":"esp","hash":"f67bedf7dbcb093d19a140f8ae17ba4e","fecha":"2019-06-25 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26742","id_evento":"93362","lang":"esp","hash":"31b9061ae8cd477fbf9dfd0ba17a4eeb","fecha":"2019-06-25 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26743","id_evento":"93362","lang":"esp","hash":"bfd130b7e176becf979a40a8d1befa4d","fecha":"2019-06-25 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26774","id_evento":"93356","lang":"esp","hash":"iu4js5l9lguv9x0qmrjh3chtur2vovkn","fecha":"2019-06-18 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26775","id_evento":"93356","lang":"esp","hash":"rjjpsq3dxh0i3q9nrwo7e96hpetdpe6i","fecha":"2019-06-18 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26776","id_evento":"93356","lang":"esp","hash":"bczddxs7e7b5ptve7gp9dobc6r70r0e9","fecha":"2019-06-18 11:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26846","id_evento":"93364","lang":"esp","hash":"2v94ch5eycoy6t00el7yzal1ze4m0utb","fecha":"2019-06-27 14:00:00.000","titulo":"Registration & Welcome","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26847","id_evento":"93364","lang":"esp","hash":"yltsjjbhv3sytuctt8kl8vcmqhzg0gkw","fecha":"2019-06-27 14:15:00.000","titulo":"Seminars","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26848","id_evento":"93364","lang":"esp","hash":"x2r0tqkpf4zan1sjzqm1vtw8u1nzc1e6","fecha":"2019-06-27 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26849","id_evento":"93364","lang":"esp","hash":"mfef7p4oukxigpplsliygmc6ckw1b4c9","fecha":"2019-06-27 16:30:00.000","titulo":"Tea Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26855","id_evento":"93363","lang":"esp","hash":"2dh7dtfya9cr5iz5vko27r96tl468z9u","fecha":"2019-07-02 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26856","id_evento":"93363","lang":"esp","hash":"g933gl119zyj431t7phz83d5x9wgbcgh","fecha":"2019-07-02 09:15:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26857","id_evento":"93363","lang":"esp","hash":"unk9i20wn0ud2jn8hfia9alapoyidexo","fecha":"2019-07-02 09:45:00.000","titulo":"Aplicaci\u00f3n de la protecci\u00f3n de datos en el marco de las empresas: un a\u00f1o desde la entrada en vigor del RGPD y lo que debe hacer una  empresa en materia de protecci\u00f3n de datos para adaptarse al RGPD","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26858","id_evento":"93363","lang":"esp","hash":"3sbt1vu64the3cj0b8d01npbu207d9xv","fecha":"2019-07-02 10:30:00.000","titulo":"El gran reto: Alinear los sistemas IT con los cambios regulatorios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26859","id_evento":"93363","lang":"esp","hash":"g98uq37sc96p77pfdtq2td96s3s0f62t","fecha":"2019-07-02 11:15:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26878","id_evento":"93365","lang":"esp","hash":"d2la5v0yc5qmh0bm7a0sbpt0ef1vfcvp","fecha":"2019-06-26 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26879","id_evento":"93365","lang":"esp","hash":"hse86hu7qqlco1ufc63ijsqk87sptyhs","fecha":"2019-06-26 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26880","id_evento":"93365","lang":"esp","hash":"zffjebk36n8kqd1mpl5hvzkym9blcx5y","fecha":"2019-06-26 09:45:00.000","titulo":"Ponencia. La doble cara de las disputas transnacionales: pinceladas desde el otro lado del Atl\u00e1ntico.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26893","id_evento":"93358","lang":"esp","hash":"fye4w43xksk2al41ytyis2o1czl41thu","fecha":"2019-06-19 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26894","id_evento":"93358","lang":"esp","hash":"5hyeadixarpmpzspkolyg8w3ixcehlk7","fecha":"2019-06-19 09:15:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26895","id_evento":"93358","lang":"esp","hash":"fep223jabw06qrix9dqnio32q9npvi2y","fecha":"2019-06-19 09:30:00.000","titulo":"Novedades inmobiliarias en la ciudad de Barcelona","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26896","id_evento":"93358","lang":"esp","hash":"boeqy25m9pjgvw51m5auumfd4rpz8wwu","fecha":"2019-06-19 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26897","id_evento":"93358","lang":"por","hash":"7c9722ba920339790232c000b1fbb64b","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26898","id_evento":"93358","lang":"por","hash":"bc02fa09b2bc77096b73212b39230904","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26899","id_evento":"93358","lang":"por","hash":"92cb37242b62b000097929fc3a1703bb","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades inmobiliarias en la ciudad de Barcelona","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26900","id_evento":"93358","lang":"por","hash":"a32b90b207313b029902f496b2c77bc0","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26901","id_evento":"93358","lang":"eng","hash":"bf973092632c0431a702c07bbb29209b","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26902","id_evento":"93358","lang":"eng","hash":"231b2a9b709f33072bc2700296bc04b9","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26903","id_evento":"93358","lang":"eng","hash":"32c902b232a0b960c47bb0fb79390271","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades inmobiliarias en la ciudad de Barcelona","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26904","id_evento":"93358","lang":"eng","hash":"702421b29327ca9bb90b060379c0f23b","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26905","id_evento":"93358","lang":"chi","hash":"b9230fc4bb99b0672901322b7c30a072","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26906","id_evento":"93358","lang":"chi","hash":"302bc2100b27720279f640b99cab3b93","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26907","id_evento":"93358","lang":"chi","hash":"7300c2b231cb40996b9072bb3f2a0729","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Novedades inmobiliarias en la ciudad de Barcelona","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26908","id_evento":"93358","lang":"chi","hash":"b9b90bf030c127c7223070bb2693492a","fecha":"2019-06-19 01:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26918","id_evento":"93353","lang":"esp","hash":"xu66g4k159459uimms1gozdogelbmd7q","fecha":"2019-07-04 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26919","id_evento":"93353","lang":"esp","hash":"mbf1246lwq8igfm18digcmb3loqqj0g6","fecha":"2019-07-04 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26920","id_evento":"93353","lang":"esp","hash":"edfau9mip7wk85r82t9lnrsas2sx3qdg","fecha":"2019-07-04 09:45:00.000","titulo":"Los intangibles ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26921","id_evento":"93353","lang":"esp","hash":"n27sbtkgi58zk4silcr95ex4181djl7d","fecha":"2019-07-04 10:30:00.000","titulo":"Aspectos fiscales a considerar en la aplicaci\u00f3n de estos incentivos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26922","id_evento":"93353","lang":"esp","hash":"l5ezxccmzsiincj5r8cml724tl445wsg","fecha":"2019-07-04 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y debate","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26923","id_evento":"93357","lang":"esp","hash":"s50sc5b6s06aay7lkbien56v4ydo9a9k","fecha":"2019-06-18 19:15:00.000","titulo":"Resgistro asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26924","id_evento":"93357","lang":"esp","hash":"bt65yi3uojiz0yf4g0w3sa4x8dzzflou","fecha":"2019-06-18 19:30:00.000","titulo":"Inicio Sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"26925","id_evento":"93357","lang":"esp","hash":"pw7gfr7klzuruylum289caqbibpo81fk","fecha":"2019-06-18 20:15:00.000","titulo":"Cocktail netwroking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27059","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"u4emliu1snsqlws43xdr4ca5uo1gsfr5","fecha":"2019-07-04 13:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27060","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"8fmdzt8rzcl2iuney74yt4abv0mmoh8v","fecha":"2019-07-04 14:00:00.000","titulo":"Welcome Address: Chen Fuyong, Deputy Secretary General of BAC\/BIAC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27061","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"8vf4somlsm7pfgi4u8bkzprydb791vss","fecha":"2019-07-04 14:15:00.000","titulo":"Screening framework: EU, Spain and Portugal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27062","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"7jhzs7rr0kd265trzep1iqvxfue8skcq","fecha":"2019-07-04 14:50:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Italy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27063","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"1rdr14w7l09l38yl1ecsw3h3v4hyasus","fecha":"2019-07-04 15:25:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27064","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"oi4yb3qlhxo8fu6xb0l0gqgtbz6k46j3","fecha":"2019-07-04 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27065","id_evento":"93368","lang":"esp","hash":"7pw90il637p52jihf8prq3llj437mcqt","fecha":"2019-07-04 16:30:00.000","titulo":"Tea Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27066","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"ikylh17mq3z1lijdmvuwg6oubzd7zq1h","fecha":"2019-07-04 02:50:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Italy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27067","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"1q2z4hxul03kwmre98f3b2jrgtzwivxk","fecha":"2019-07-04 13:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27068","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"216qi6q5n9gkmhdckvpf48mwteot4u4t","fecha":"2019-07-04 14:00:00.000","titulo":"Welcome Address: Chen Fuyong, Deputy Secretary General of BAC\/BIAC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27069","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"dnqypb8jdieuwh1pl2d29yzkj1upzqii","fecha":"2019-07-04 14:15:00.000","titulo":"Screening framework: EU, Spain and Portugal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27070","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"58tt7u45dbw5cwcnczkpn1gd12mugiv2","fecha":"2019-07-04 15:25:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27071","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"wrp5iv9lvemdcdzfdh3tgj3bn93jsu74","fecha":"2019-07-04 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27072","id_evento":"93368","lang":"por","hash":"ndepa7opcrf6q5dr92xyjf7qekc5gab1","fecha":"2019-07-04 16:30:00.000","titulo":"Tea Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27073","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"3iqsnyfc14sc31enefgcpdchs8v9us95","fecha":"2019-07-04 13:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27074","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"qvmwoal2c0zgy06dt7fzr7ggp1jz0hz7","fecha":"2019-07-04 14:00:00.000","titulo":"Welcome Address: Chen Fuyong, Deputy Secretary General of BAC\/BIAC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27075","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"v6d2y9nabs5ame2e9uj59ocy8iynx1z3","fecha":"2019-07-04 14:15:00.000","titulo":"Screening framework: EU, Spain and Portugal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27076","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"vqrr0ae2ze369hvmwuvhi6cv6v9kd7pi","fecha":"2019-07-04 14:50:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Italy","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27077","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"4xcjhnhowm73xlynwl8157xaydmrhgat","fecha":"2019-07-04 15:25:00.000","titulo":"Screening framework: EU and Germany","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27078","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"cphexsicpgojtbqbdhk7q8ortb5nnsoz","fecha":"2019-07-04 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27079","id_evento":"93368","lang":"eng","hash":"z6hc2te1sk31rtfbc6xpi1zs751xksq0","fecha":"2019-07-04 16:30:00.000","titulo":"Tea Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27080","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"cq9xdv7h0399cp9f3o4c6k0jnz8zxi4n","fecha":"2019-07-04 13:30:00.000","titulo":"\u6ce8\u518c","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27081","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"89mgu0rm18fr804f883vzs333w1jizap","fecha":"2019-07-04 14:00:00.000","titulo":"\u6b22\u8fce\u81f4\u8f9e\uff1a\u9648\u798f\u52c7\uff0c\u5317\u4eac\u4ef2\u88c1\u59d4\u5458\u4f1a\/\u5317\u4eac\u56fd\u9645\u4ef2\u88c1\u4e2d\u5fc3\u526f\u79d8\u4e66\u957f ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27082","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"xlnrkozcn4tmq2eypm3fs4axj0vkmash","fecha":"2019-07-04 14:15:00.000","titulo":"\u4e3b\u9898\u6f14\u8bb2\uff1a\u6295\u8d44\u5ba1\u67e5\u5236\u5ea6\u6846\u67b6\uff1a\u6b27\u6d32\u53ca\u897f\u73ed\u7259\u548c\u8461\u8404\u7259","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27083","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"rmfnvhezwfam8crcd4xb9t7sudq4yoka","fecha":"2019-07-04 14:50:00.000","titulo":"\u4e3b\u9898\u6f14\u8bb2\uff1a\u6295\u8d44\u5ba1\u67e5\u5236\u5ea6\u6846\u67b6\uff1a\u6b27\u6d32\u53ca\u610f\u5927\u5229","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27084","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"8f2vo8cf97pkvinlxmr2tqhoef0ponov","fecha":"2019-07-04 15:25:00.000","titulo":"\u4e3b\u9898\u6f14\u8bb2\uff1a\u6295\u8d44\u5ba1\u67e5\u5236\u5ea6\u6846\u67b6\uff1a\u6b27\u6d32\u53ca\u5fb7\u56fd ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27085","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"dbkau4901ir0z8tngj5n7p1srvib04o1","fecha":"2019-07-04 16:00:00.000","titulo":"\u8ba8\u8bba\u53ca\u63d0\u95ee\u73af\u8282 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27086","id_evento":"93368","lang":"chi","hash":"gas5uiamzc41wfs53i5z8axsjkl96mfj","fecha":"2019-07-04 16:30:00.000","titulo":"\u8336\u6b47 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27951","id_evento":"93366","lang":"esp","hash":"ic8mwmlpi0kqeajfqs01j1kyucfd6ydz","fecha":"2019-06-27 14:00:00.000","titulo":"Registration & welcome","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27952","id_evento":"93366","lang":"esp","hash":"3ltcd48g81ao66gvacfpuefnnluhrga6","fecha":"2019-06-27 14:15:00.000","titulo":"Seminars","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27953","id_evento":"93366","lang":"esp","hash":"qu5doexlk1irhrp2odiv24of1i92hh1b","fecha":"2019-06-27 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27954","id_evento":"93366","lang":"esp","hash":"anktat97eumqkvctce7kh2y1f5i6u219","fecha":"2019-06-27 16:30:00.000","titulo":"Tea break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27955","id_evento":"93366","lang":"eng","hash":"xsszho7h46uxxwfxay6ndgsadfzh93nn","fecha":"2019-06-27 14:00:00.000","titulo":"Registration & welcome","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27956","id_evento":"93366","lang":"eng","hash":"uwkjzeak168a0x4vs6ddabb00kptvu23","fecha":"2019-06-27 14:15:00.000","titulo":"Seminars","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27957","id_evento":"93366","lang":"eng","hash":"x8fbduyzgp0xkr4o13rss6h2q8ue4rj4","fecha":"2019-06-27 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27958","id_evento":"93366","lang":"eng","hash":"3t7s306k00kbdfemqn4ee8d3mxjx41u4","fecha":"2019-06-27 16:30:00.000","titulo":"Tea break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27959","id_evento":"93366","lang":"chi","hash":"ftbaos02sg4b2ie8hxw3eslor15x0p5o","fecha":"2019-06-27 14:00:00.000","titulo":"Registration & welcome","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27960","id_evento":"93366","lang":"chi","hash":"lcvq0pczmk8vi4wcwi2l7xn0yee8zigm","fecha":"2019-06-27 14:15:00.000","titulo":"Seminars","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27961","id_evento":"93366","lang":"chi","hash":"dfn53c93yobcc4375r9ggoa5f6qsrg0a","fecha":"2019-06-27 16:00:00.000","titulo":"Discussion & audience Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"27962","id_evento":"93366","lang":"chi","hash":"iqueqvpvwocbxcz42moja2pl4dnhote6","fecha":"2019-06-27 16:30:00.000","titulo":"Tea break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28453","id_evento":"93373","lang":"esp","hash":"1gieykjsd5sbhv02v60lkuty8kqmv1vy","fecha":"2019-07-11 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28454","id_evento":"93373","lang":"esp","hash":"mx53niy9jxqsklgk7yvuk6g0whdfoxbv","fecha":"2019-07-11 09:30:00.000","titulo":"Aplicaci\u00f3n de la protecci\u00f3n de datos en el marco de las empresas: un a\u00f1o desde la entrada en vigor del RGPD. Lo que debe hacer una  empresa en materia de protecci\u00f3n de datos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28455","id_evento":"93373","lang":"esp","hash":"9nyo4m281dkk32u2vm7ln9jeoe7u58ac","fecha":"2019-07-11 10:15:00.000","titulo":"El gran reto: Alinear los sistemas IT con los cambios regulatorios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28456","id_evento":"93373","lang":"esp","hash":"3b9qyb7jqg5b6htoocaauz7qv8jnvmcw","fecha":"2019-07-11 11:00:00.000","titulo":"Desayuno Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28523","id_evento":"93305","lang":"por","hash":"0b48e66bbc6e27a8afe3327b782cb0db","fecha":"2019-05-09 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28524","id_evento":"93305","lang":"por","hash":"bb28ac38762b786e4bbe2e0a7f36cd0b","fecha":"2019-05-09 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28525","id_evento":"93305","lang":"por","hash":"7acb648b7238ee02bbebc0db627fa638","fecha":"2019-05-09 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28526","id_evento":"93305","lang":"eng","hash":"726c23be706834bfac2687bbbe8dab0e","fecha":"2019-05-09 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28527","id_evento":"93305","lang":"eng","hash":"2b6e2807ba034fdbab8bb72686e3ecc7","fecha":"2019-05-09 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28528","id_evento":"93305","lang":"eng","hash":"7eeeb60678022fcb7b886bcb3abd34a2","fecha":"2019-05-09 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28529","id_evento":"93305","lang":"chi","hash":"38bc27702bb382bd667f6aeeb8ba04ec","fecha":"2019-05-09 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28530","id_evento":"93305","lang":"chi","hash":"2ee6847b0b28abacebc6d0278337b6fb","fecha":"2019-05-09 09:30:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"28531","id_evento":"93305","lang":"chi","hash":"62c82babb27be0c0eab8fe374b8366d7","fecha":"2019-05-09 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29339","id_evento":"93337","lang":"esp","hash":"5sddz9jontagtu3buzs84awnlb9y51kf","fecha":"2019-06-18 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29340","id_evento":"93337","lang":"esp","hash":"qd70x8yi7z32gf0mhwvnv2fd4f21kj96","fecha":"2019-06-18 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29341","id_evento":"93337","lang":"esp","hash":"4f6jswfe7994m48onq45wstrjuvbojlx","fecha":"2019-06-18 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29342","id_evento":"93337","lang":"por","hash":"97d51f2e322ea11267be1a9b64260c41","fecha":"2019-06-18 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29343","id_evento":"93337","lang":"por","hash":"33741dc12b2ef4f870a55c30a23cd763","fecha":"2019-06-18 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29344","id_evento":"93337","lang":"por","hash":"d1659267fb987f2429b870ccbf612d6b","fecha":"2019-06-18 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29345","id_evento":"93337","lang":"eng","hash":"3bbed6ab607ab9860464262fe4ff5caa","fecha":"2019-06-18 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29346","id_evento":"93337","lang":"eng","hash":"e033de395812cfcf4177b947a565f4b2","fecha":"2019-06-18 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29347","id_evento":"93337","lang":"eng","hash":"799d7e4e7a26fe39b5e5f3c79dfabb19","fecha":"2019-06-18 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29348","id_evento":"93337","lang":"chi","hash":"de5f0d707d115ab0528b4310369ca5cf","fecha":"2019-06-18 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29349","id_evento":"93337","lang":"chi","hash":"b452d7a28784abfeb64a1cef1f1ff887","fecha":"2019-06-18 09:30:00.000","titulo":"Ponencias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29350","id_evento":"93337","lang":"chi","hash":"b0ecd52b2e21f4b2f4cab494ba642e15","fecha":"2019-06-18 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29351","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"lye01su2torekynbuk3affoxf53qdkjc","fecha":"2015-10-29 09:00:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29352","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"pe8087o35jtcgxasklehyjd24nso9e9a","fecha":"2015-10-29 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"D. Jorge Bad\u00eda, director general, Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>D. Leopoldo Stampa, ex embajador de Espa\u00f1a en Ir\u00e1n. Atieh Associates Law<br>Firm Iran<br>"},{"id_programa":"29353","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"rmnyns4ntsgtspolvmc5qklqvq5ycv3d","fecha":"2015-10-29 09:45:00.000","titulo":"El futuro de las relaciones entre Ir\u00e1n y Espa\u00f1a","descripcion":"D. Manuel G\u00f3mez-Acebo, director general para el Magreb, \u00c1frica,<br>Mediterr\u00e1neo y Oriente Pr\u00f3ximo, Ministerio de Asuntos Exteriores y de<br>Cooperaci\u00f3n<br>"},{"id_programa":"29354","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"5dw449hlhmubpnuu7ia4knoovktp9nm9","fecha":"2015-10-29 10:00:00.000","titulo":"Sectores de oportunidad y nuevos planes de desarrollo","descripcion":"D. Antonio Fern\u00e1ndez-Martos, director general de Comercio Internacional e<br>Inversiones, Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad<br>"},{"id_programa":"29355","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"zcfb80deuk9egfukp8qw9gri13pnh3z3","fecha":"2015-10-29 10:15:00.000","titulo":"La importancia de una buena planificaci\u00f3n legal para la seguridad de las inversiones en el exterior","descripcion":"D. Fernando M\u00ednguez, socio, Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira<br>"},{"id_programa":"29356","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"lxen92wlhknngr7qnzcyl63y8ol5ggvx","fecha":"2015-10-29 10:30:00.000","titulo":"Pausa caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29357","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"z06i2iz77hjcd5phkys0clh0ac8mo9kv","fecha":"2015-10-29 11:00:00.000","titulo":"Legal aspects of doing business in Iran","descripcion":"Mr. Babak Namazi, Partner Dubai office, Amereller Legal Consultants and<br>founder, Atieh Associates Law Firm Iran<br>"},{"id_programa":"29358","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"kerjr6ujkckfrhwixpjr2wf6xpv7l2ta","fecha":"2015-10-29 11:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"29359","id_evento":"92620","lang":"esp","hash":"lhf05xdljsigm6s92j5z4qah00ym231i","fecha":"2015-10-29 12:15:00.000","titulo":"Clausura y fin de la jornada","descripcion":"D. Balbino Prieto, presidente del Club de Exportadores e Inversores<br>"},{"id_programa":"29376","id_evento":"93393","lang":"esp","hash":"zaldd8ee27wceysbt7fn36zjsmnq3kwm","fecha":"2019-09-10 07:30:00.000","titulo":"Conferencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30592","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"w53tp019imuzmip69vtictb9z6j63tgm","fecha":"2019-10-09 09:30:00.000","titulo":"Acreditaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30593","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"ptl70ccgm8pr5mul0mplxv4c5d8engpp","fecha":"2019-10-09 10:05:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n por Cuatrecasas y Planeta Chatbot","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30594","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"mlebyuhb02pjz73fnv60pmpjus8ttgr3","fecha":"2019-10-09 10:20:00.000","titulo":"Ponencias a cargo de:","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30595","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"oe4eumrw04nywbz74ndwmzcwqw4fm46u","fecha":"2019-10-09 12:00:00.000","titulo":"Coffee Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30596","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"74tiieol5ibavdz5gftwdfb27vq0iup8","fecha":"2019-10-09 12:30:00.000","titulo":"Entrevista a Amazon con Germ\u00e1n Viscuso sobre Alexa y el potencial de la voz","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30597","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"yjdwi89gjqpl2qm6092f4miexskdc0f5","fecha":"2019-10-09 12:50:00.000","titulo":"Mesa redonda \u201cC\u00f3mo la voz transforma la relaci\u00f3n humano-m\u00e1quina en m\u00faltiples entornos\u201d","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"30598","id_evento":"93404","lang":"esp","hash":"kvjeyfqpxwfbyunt0bse4h8u0891v23t","fecha":"2019-10-09 13:50:00.000","titulo":"Agradecimientos y despedida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31730","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"buu35p66pi9okxykve3kk2r2swzbttyr","fecha":"2019-09-20 09:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31731","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"uty40ue3xoe4c5aeps52h8ecy9gkm3n3","fecha":"2019-09-20 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n de ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31732","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"vur0llxvkncv7jd92oxx6iud6voyqjw5","fecha":"2019-09-20 10:05:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n del Convenio para evitar la Doble Imposici\u00f3n, qu\u00e9 ha pasado en los \u00faltimos a\u00f1os y principales elementos del mismo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31733","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"9kfd6wusvp276ilhjs5jz86yfg9u7gl7","fecha":"2019-09-20 10:30:00.000","titulo":"Opini\u00f3n sobre las modificaciones introducidas por parte de empresas con actividad en ambos pa\u00edses","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31734","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"hvdea0pq9au4nl4yptwv6smsj5tafdtg","fecha":"2019-09-20 10:40:00.000","titulo":"Mesa Redonda. Profundizaci\u00f3n en los diferentes aspectos: partnerships, dividendos, intereses, royalties, establecimiento permanente, LOB, personas f\u00edsicas, intercambio de informaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31735","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"o1pexdhhjy2u6gvu4b9wlzovgvd9ccbj","fecha":"2019-09-20 11:55:00.000","titulo":"Cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31736","id_evento":"93387","lang":"esp","hash":"9ku5rw8wmktr0r3jfpdtkfkunzmhihtw","fecha":"2019-09-20 12:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31797","id_evento":"92829","lang":"esp","hash":"7btdpgtnfxc5lexfhq17pj48w85pb12o","fecha":"2017-03-22 08:45:00.000","titulo":"Coffee and registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31798","id_evento":"92829","lang":"esp","hash":"427bngj7x301gwlz8lktr11henklxs96","fecha":"2017-03-22 09:15:00.000","titulo":"Welcome from Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31799","id_evento":"92829","lang":"esp","hash":"27ag2581uano8uk9fwr4a4pkj8boolip","fecha":"2017-03-22 09:30:00.000","titulo":"Introductory remarks: Brexit, state of play","descripcion":"<p><em>Stephen Kon<\/em><\/p><p><em>Senior consultant, EU and competition, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Lucinda Creighton<\/em><\/p><p><em>Fipra Special Adviser &amp; Head of Brexit Team (Recent Minister of State for Europe, Ireland)<\/em><em><br><\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"31800","id_evento":"92829","lang":"esp","hash":"aeavzeiwlxgg0d7tl5xrbi70pexq5g85","fecha":"2017-03-22 10:15:00.000","titulo":"Brexit and financial services and what this means for clients","descripcion":"<p><em>Paul Ellison<\/em><\/p><p><em>Partner, Financial services regulation, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>James Perrott<\/em><\/p><p><em>Senior counsel, Immigration, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><\/p><p><br><\/p><p><strong>The seminar will be carried out in English with no interpretation services provided.<\/strong><\/p><p><br><\/p>"},{"id_programa":"31801","id_evento":"92829","lang":"eng","hash":"ts4py6y0ipux3tebh32cynhph1fcol1a","fecha":"2017-03-22 08:45:00.000","titulo":"Coffee and registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31802","id_evento":"92829","lang":"eng","hash":"fz9x4tpts4wzb3vxar9asvbjfdfnksre","fecha":"2017-03-22 09:15:00.000","titulo":"Welcome from Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31803","id_evento":"92829","lang":"eng","hash":"x21ks085jx66527fbg1lqi2u1ilokat5","fecha":"2017-03-22 09:30:00.000","titulo":"Introductory remarks: Brexit, state of play","descripcion":"<p><em>Stephen Kon<\/em><\/p><p><em>Senior consultant, EU and competition, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Lucinda Creighton<\/em><\/p><p><em>Fipra Special Adviser &amp; Head of Brexit Team (Recent Minister of State for Europe, Ireland)<\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"31804","id_evento":"92829","lang":"eng","hash":"9tojltc3088za7e2c9qcz1v85d3wxrei","fecha":"2017-03-22 10:15:00.000","titulo":"Brexit and financial services and what this means for clients ","descripcion":"<p><em>Paul Ellison<\/em><\/p><p><em>Partner, Financial services regulation, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>James Perrott<\/em><\/p><p><em>Senior counsel, Immigration, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><\/p><p><br><\/p><p><strong>The seminar will be carried out in English with no interpretation services provided.<\/strong><br><\/p>"},{"id_programa":"31805","id_evento":"92829","lang":"chi","hash":"en37k78fjr7g3bucbrw4lepflcrpa0eo","fecha":"2017-03-22 08:45:00.000","titulo":"Coffee and registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31806","id_evento":"92829","lang":"chi","hash":"2uz6nw21x867mea36w428xgcupwfkm1v","fecha":"2017-03-22 09:15:00.000","titulo":"Welcome from Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31807","id_evento":"92829","lang":"chi","hash":"0np0q7i3xbhirmqg3wkqk3lydc456miv","fecha":"2017-03-22 09:30:00.000","titulo":"Introductory remarks: Brexit, state of play","descripcion":"<p><em>Stephen Kon<\/em><\/p><p><em>Senior consultant, EU and competition, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Lucinda Creighton<\/em><\/p><p><em>Fipra Special Adviser &amp; Head of Brexit Team (Recent Minister of State for Europe, Ireland)<\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><br><\/p>"},{"id_programa":"31808","id_evento":"92829","lang":"chi","hash":"bux2p0j5e7ddj352z8kfxolnvdhgx2zk","fecha":"2017-03-22 10:15:00.000","titulo":"Brexit and financial services and what this means for clients ","descripcion":"<p><em>Paul Ellison<\/em><\/p><p><em>Partner, Financial services regulation, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>James Perrott<\/em><\/p><p><em>Senior counsel, Immigration, Macfarlanes<\/em><\/p><p><em>Questions &amp; Answers<\/em><\/p><p><br><\/p><p><strong>The seminar will be carried out in English with no interpretation services provided.<\/strong><br><\/p>"},{"id_programa":"31994","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"zwnd9yq0mutlrahp5ptjxskq1mv7ifss","fecha":"2019-10-02 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31995","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"pikpl6zah297jrecvmrxl6hyin3l1bf8","fecha":"2019-10-02 09:45:00.000","titulo":"Derecho de la competencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31996","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"nmpoygpyv9b90uh79mms3maxma7o35h1","fecha":"2019-10-02 10:30:00.000","titulo":"El procedimiento de contrataci\u00f3n: procedimiento abierto simplificado y los contratos menores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31997","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"w2fim7j8jdenqvxjzm1c0qh8gat3e15x","fecha":"2019-10-02 11:15:00.000","titulo":"Pausa \u2013 caf\u00e9  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31998","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"iayvnolouty0dcci9zl2994uhv8hevkf","fecha":"2019-10-02 11:45:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: especial referencia a las cl\u00e1usulas sociales y medioambientales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"31999","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"ygnw45t0c9qwzr7rx19cgbddcxuxk6kq","fecha":"2019-10-02 12:30:00.000","titulo":"El precio del contrato: cuestiones controvertidas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32000","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"7ceqkdggpxe7df973puie637vfrf077e","fecha":"2019-10-02 13:15:00.000","titulo":"La duraci\u00f3n del contrato. Las pr\u00f3rrogas extraordinarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32001","id_evento":"93408","lang":"esp","hash":"r6h2i6w411a2uwlvop3autpcfuuv8crl","fecha":"2019-10-02 14:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32002","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"d53b55bb3218b18fad4433b07f6da41b","fecha":"2019-10-02 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32003","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"ba7a95f2f49fb7958c0f8836e18e97fe","fecha":"2019-10-02 09:45:00.000","titulo":"Derecho de la competencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32004","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"0a7153290d03f1522f104fefceba8c65","fecha":"2019-10-02 10:30:00.000","titulo":"El procedimiento de contrataci\u00f3n: procedimiento abierto simplificado y los contratos menores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32005","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"95d8c8716cc3bbbf5f3ac23364861cc6","fecha":"2019-10-02 11:15:00.000","titulo":"Pausa \u2013 caf\u00e9  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32006","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"ef2e55f12b52251bd9db86d1997799d8","fecha":"2019-10-02 11:45:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: especial referencia a las cl\u00e1usulas sociales y medioambientales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32007","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"0fbcd87d9a991612e5c2d68852b36b52","fecha":"2019-10-02 12:30:00.000","titulo":"El precio del contrato: cuestiones controvertidas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32008","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"2d8665a450970c567ee5fa8e842b8e35","fecha":"2019-10-02 13:15:00.000","titulo":"La duraci\u00f3n del contrato. Las pr\u00f3rrogas extraordinarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32009","id_evento":"93408","lang":"por","hash":"1aca584b315b41817faf36ba79fe1fcd","fecha":"2019-10-02 14:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32010","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"3f5064b2717142e93f1a879adbc52ef3","fecha":"2019-10-02 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32011","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"f1f0a2d51c8df56873b4ddc77486d0dc","fecha":"2019-10-02 09:45:00.000","titulo":"Derecho de la competencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32012","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"40e49c9515951b7957dd90edc42bd598","fecha":"2019-10-02 10:30:00.000","titulo":"El procedimiento de contrataci\u00f3n: procedimiento abierto simplificado y los contratos menores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32013","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"84164ed5de422892b3b89412d1ba519d","fecha":"2019-10-02 11:15:00.000","titulo":"Pausa \u2013 caf\u00e9  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32014","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"464c670b8132295f5afed457a59c78ad","fecha":"2019-10-02 11:45:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: especial referencia a las cl\u00e1usulas sociales y medioambientales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32015","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"3ba7199977c70f849ea786c60d231557","fecha":"2019-10-02 12:30:00.000","titulo":"El precio del contrato: cuestiones controvertidas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32016","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"adb18381f078461ab9162846ad832ae7","fecha":"2019-10-02 13:15:00.000","titulo":"La duraci\u00f3n del contrato. Las pr\u00f3rrogas extraordinarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32017","id_evento":"93408","lang":"eng","hash":"5cb93c5880c930e5196c04b12e22fd86","fecha":"2019-10-02 14:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32018","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"cb9346dbc488125b099a208fcbd9385d","fecha":"2019-10-02 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32019","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"485b3a67272463ef655bf44d2d61c778","fecha":"2019-10-02 09:45:00.000","titulo":"Derecho de la competencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32020","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"5b6643d5346b619c8ed5d26ce7c7396e","fecha":"2019-10-02 10:30:00.000","titulo":"El procedimiento de contrataci\u00f3n: procedimiento abierto simplificado y los contratos menores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32021","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"7c3c7cb9102043386f1f98b9141c8c70","fecha":"2019-10-02 11:15:00.000","titulo":"Pausa \u2013 caf\u00e9  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32022","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"eb07e3f8f254d92963fd2e1f8060916c","fecha":"2019-10-02 11:45:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: especial referencia a las cl\u00e1usulas sociales y medioambientales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32023","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"64831e0c809a55788616f6bcb29dfd2a","fecha":"2019-10-02 12:30:00.000","titulo":"El precio del contrato: cuestiones controvertidas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32024","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"d6a3bb3f741f4ae6f042a4faac9778af","fecha":"2019-10-02 13:15:00.000","titulo":"La duraci\u00f3n del contrato. Las pr\u00f3rrogas extraordinarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32025","id_evento":"93408","lang":"chi","hash":"dbab247a319c5a5b47d38beaa4c625ea","fecha":"2019-10-02 14:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32026","id_evento":"93372","lang":"esp","hash":"2a230c158b7b659c74caafd1ecb7e989","fecha":"2019-10-17 18:30:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32027","id_evento":"93372","lang":"esp","hash":"7cd09ecdd18980c3f2bb9d0bad16cf35","fecha":"2019-10-17 18:45:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32028","id_evento":"93372","lang":"esp","hash":"17e6ca594b3e53b40f9f7aee998d3a73","fecha":"2019-10-17 19:00:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32029","id_evento":"93372","lang":"esp","hash":"56cafea9f58dadf72231478f5c56ba8b","fecha":"2019-10-17 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32030","id_evento":"93372","lang":"por","hash":"d00425bbe758875bced3d6787690ad7a","fecha":"2019-10-17 18:30:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32031","id_evento":"93372","lang":"por","hash":"99c545654c0903bdebc83fb3a875a2c5","fecha":"2019-10-17 18:45:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32032","id_evento":"93372","lang":"por","hash":"7f83144b1479d201724a1bbeb66e1806","fecha":"2019-10-17 19:00:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32033","id_evento":"93372","lang":"por","hash":"c14fc64a7db4c3d116a5bc3bca7777c3","fecha":"2019-10-17 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32034","id_evento":"93372","lang":"eng","hash":"315feb014c2c53e62a844a2ea9606726","fecha":"2019-10-17 18:30:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32035","id_evento":"93372","lang":"eng","hash":"6a7efe587352b8286750990f046e758e","fecha":"2019-10-17 18:45:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32036","id_evento":"93372","lang":"eng","hash":"9607b4d06fb8172e9569ae9dbbd6d75b","fecha":"2019-10-17 19:00:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32037","id_evento":"93372","lang":"eng","hash":"3cd71ed569a7c01532d8405aabdcbcef","fecha":"2019-10-17 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32038","id_evento":"93372","lang":"chi","hash":"99772533551a10424552d0dfc3d0ddaa","fecha":"2019-10-17 18:30:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32039","id_evento":"93372","lang":"chi","hash":"12f6b259107c5ce753b84e4eaf1d2e71","fecha":"2019-10-17 18:45:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32040","id_evento":"93372","lang":"chi","hash":"0c26133c781e9cce07809462442ee681","fecha":"2019-10-17 19:00:00.000","titulo":"Mesa redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32041","id_evento":"93372","lang":"chi","hash":"7e4e21699791c21fdc83303916660e53","fecha":"2019-10-17 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32042","id_evento":"93390","lang":"esp","hash":"kdt0v74ekyoq63qv2vdq2kln9jxyba8w","fecha":"2019-09-25 18:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32043","id_evento":"93390","lang":"esp","hash":"o6wvzcjm7pqch0ebsgeezrg4itja5eqd","fecha":"2019-09-25 19:00:00.000","titulo":"Program","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32044","id_evento":"93390","lang":"esp","hash":"7gsu5jjpf7fd09e23n6rzae4stvtp9e0","fecha":"2019-09-25 20:30:00.000","titulo":"Networking Reception","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32045","id_evento":"93390","lang":"por","hash":"2fda41f443a4eae0a37dadf15f2a382e","fecha":"2019-09-25 18:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32046","id_evento":"93390","lang":"por","hash":"e427dbcd4a8676b209e012c3c547e0a1","fecha":"2019-09-25 19:00:00.000","titulo":"Program","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32047","id_evento":"93390","lang":"por","hash":"7f21e9df0758853270776d118366786f","fecha":"2019-09-25 20:30:00.000","titulo":"Networking Reception","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32048","id_evento":"93390","lang":"eng","hash":"e24f4198c6196cc108cab89995014d8b","fecha":"2019-09-25 18:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32049","id_evento":"93390","lang":"eng","hash":"072b386a9a0e8bb234611765a6a244e1","fecha":"2019-09-25 19:00:00.000","titulo":"Program","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32050","id_evento":"93390","lang":"eng","hash":"20bbbe95a096e46b843399ab3c7743b8","fecha":"2019-09-25 20:30:00.000","titulo":"Networking Reception","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32051","id_evento":"93390","lang":"chi","hash":"e9656ee6aaacba05b92b4e04051854cb","fecha":"2019-09-25 18:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32052","id_evento":"93390","lang":"chi","hash":"4918483eba1a6fcbefc91f672d71cdc4","fecha":"2019-09-25 19:00:00.000","titulo":"Program","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32053","id_evento":"93390","lang":"chi","hash":"426e6f51fd4ebd72df8ccf07f17cc295","fecha":"2019-09-25 20:30:00.000","titulo":"Networking Reception","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32086","id_evento":"93396","lang":"esp","hash":"5jg9pdmqolv86l0e7p3wwwafpoa324ah","fecha":"2019-10-03 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y  caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32087","id_evento":"93396","lang":"esp","hash":"f5aprdyjg8ag9x08erwon76pv3dh7mzy","fecha":"2019-10-03 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: previsi\u00f3n social, novedades y retos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32088","id_evento":"93396","lang":"esp","hash":"8q1pjstmnvwgbdjrfw7bsvr33pc3zo2q","fecha":"2019-10-03 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32089","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"zqz35n7g5lzvhzbhudkf9qzkge3wpu99","fecha":"2019-10-01 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32090","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"799uoy7wyyj39glkz2znv3b6r7m2e1ec","fecha":"2019-10-01 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32091","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"zuejn9nl01oyg6h2us7kj3fkc0zo8wem","fecha":"2019-10-01 09:35:00.000","titulo":"Perspectivas econ\u00f3micas de Am\u00e9rica Latina","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32092","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"xea5z5k78o03u6kwfusa64hs6lq236lm","fecha":"2019-10-01 09:50:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32093","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"exzto0xkerzfxa1yvy4yj8vrvsyrrv7j","fecha":"2019-10-01 10:20:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en Per\u00fa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32094","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"1g0q9y65fjw9wj7xhqh19tldids8ldht","fecha":"2019-10-01 10:50:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en Colombia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32095","id_evento":"93389","lang":"esp","hash":"g7u79ab2u1asap6g4mza0hvuq4j3mo5u","fecha":"2019-10-01 11:20:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32649","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"55cc2b86a8174eb3b5875ae42c2dc71a","fecha":"2019-11-05 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32650","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"703f72477ec3145595d0791a37fa505e","fecha":"2019-11-05 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32651","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"6fc9463d3070d4587da0a9bb4b9b9906","fecha":"2019-11-05 09:05:00.000","titulo":"Legal tips and developments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32652","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"55f4cbe4497c04c1a239b8313fc353d7","fecha":"2019-11-05 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook. A prospective view","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32653","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"1aceb222081be49b2c386024a3e8cf71","fecha":"2019-11-05 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32654","id_evento":"93417","lang":"esp","hash":"b21ae393b4a8831f56c074768d562de3","fecha":"2019-11-05 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32655","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"d65abe8b0b32804b4c83ec2756b9294d","fecha":"2019-11-05 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32656","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"aede26cd4ca598dc2b6a5772ef28d6c8","fecha":"2019-11-05 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32657","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"fdbb8c973d8aa0d6d2683b5d496b07e8","fecha":"2019-11-05 09:05:00.000","titulo":"Legal tips and developments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32658","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"94ef2b97ab20790b08b32788c92de018","fecha":"2019-11-05 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook. A prospective view","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32659","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"3aa15b5a36b5b1363711c5c10f9d96b9","fecha":"2019-11-05 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32660","id_evento":"93417","lang":"por","hash":"ca8cfcfe703807e03d1b4c96e5ddd0c0","fecha":"2019-11-05 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32661","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"2e8f5291db1454c48ff8306f1b775fe8","fecha":"2019-11-05 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32662","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"90e61d7e2618b324cec9f76d720700b7","fecha":"2019-11-05 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32663","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"ef31a8d88e9a7dd79087422769e4e14c","fecha":"2019-11-05 09:05:00.000","titulo":"Legal tips and developments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32664","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"b23b05056e8028d356be72d7e6bfad20","fecha":"2019-11-05 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook. A prospective view","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32665","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"e7dd290d92a49d2b17971a9d53f76e58","fecha":"2019-11-05 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32666","id_evento":"93417","lang":"eng","hash":"135b1ec8be47d08b9e0675eceac76cd0","fecha":"2019-11-05 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32667","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"657a280528a907cb419ae4f03253eb1b","fecha":"2019-11-05 08:30:00.000","titulo":"Registration ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32668","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"e23cb943186702fe90e4a79d2a2214df","fecha":"2019-11-05 09:00:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32669","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"920e9db4fd529dac5fed079e1fe08e37","fecha":"2019-11-05 09:05:00.000","titulo":"Legal tips and developments","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32670","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"2d9d5c8c65c63a6302d75e500033a146","fecha":"2019-11-05 09:20:00.000","titulo":"Spanish Economic and Political Outlook. A prospective view","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32671","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"88b550cb1e1d290ef2544a7e40250ecc","fecha":"2019-11-05 10:00:00.000","titulo":"Panel discussion: Recent developments, trends and opportunities in the Spanish market","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32672","id_evento":"93417","lang":"chi","hash":"8c74bbee244f8226f826fae5c4f1a6be","fecha":"2019-11-05 10:30:00.000","titulo":"Closing remarks and networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32778","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"y24ejz0h77v6ofrooeo0ur66fsy8jcqc","fecha":"2019-10-02 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32779","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"alzifk0htb9msi71lqpvoatkh5nfofkf","fecha":"2019-10-02 09:25:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32780","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"iis04c7w6hwd5z40zjocbpk26tr29cni","fecha":"2019-10-02 09:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32781","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"lvjunyb9t5k6vo89rb6djn1521co3wd0","fecha":"2019-10-02 10:00:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en Per\u00fa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32782","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"70vgfsx8ljrkla7s71zcefptvq96r2v6","fecha":"2019-10-02 10:30:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en Colombia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32783","id_evento":"93388","lang":"esp","hash":"61egflwcq896yvbpxrt739u91id2g32i","fecha":"2019-10-02 11:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32858","id_evento":"93416","lang":"esp","hash":"cvoz5xy68iz5zk742mxp6l9cz9559e3q","fecha":"2019-10-17 12:00:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32859","id_evento":"93416","lang":"esp","hash":"3lj24qb65r2usxopzallyi9j42nij4lo","fecha":"2019-10-17 12:30:00.000","titulo":"Workshop and lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32860","id_evento":"93416","lang":"esp","hash":"6fo3r0c441zzqsd7o0j67kedy470uo3i","fecha":"2019-10-17 14:00:00.000","titulo":"End","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32861","id_evento":"93416","lang":"por","hash":"tm7ayg5hy7s7xuymu7m073tg8lxo72sm","fecha":"2019-10-17 12:00:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32862","id_evento":"93416","lang":"por","hash":"l3u07pqzy0ekzi3arjr3xi8tvtcqutn3","fecha":"2019-10-17 12:30:00.000","titulo":"Workshop and lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32863","id_evento":"93416","lang":"por","hash":"o841rajj78rla54bgrdebht2dmrbhoei","fecha":"2019-10-17 14:00:00.000","titulo":"End","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32864","id_evento":"93416","lang":"eng","hash":"fqp39shia5hzm33detu6469oi0xv7iip","fecha":"2019-10-17 12:00:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32865","id_evento":"93416","lang":"eng","hash":"zs3afd14yed21i0si380mv0mbyr7adm1","fecha":"2019-10-17 12:30:00.000","titulo":"Workshop and lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32866","id_evento":"93416","lang":"eng","hash":"flhb9drb9ti7ynat3wfp1ru78hielw4r","fecha":"2019-10-17 14:00:00.000","titulo":"End","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32867","id_evento":"93416","lang":"chi","hash":"zu0g6dwixtfmiji3dfdon2p4l73jy23m","fecha":"2019-10-17 12:00:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32868","id_evento":"93416","lang":"chi","hash":"hwz6lce1uri93jij2lhipcsvbonuuzbx","fecha":"2019-10-17 12:30:00.000","titulo":"Workshop and lunch","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32869","id_evento":"93416","lang":"chi","hash":"9pqns2ygvou6bhf98kms84rarhc1h0rg","fecha":"2019-10-17 14:00:00.000","titulo":"End","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32989","id_evento":"93411","lang":"esp","hash":"z4yny792wnu0pd1zi105v3zyb5y7g9ne","fecha":"2019-10-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32990","id_evento":"93411","lang":"esp","hash":"kn9wagdphdc6y9h7km5ic9by6xyt18cc","fecha":"2019-10-15 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"32991","id_evento":"93411","lang":"esp","hash":"gv8lqzgocxs0w2fdd4sfwp6yqci6q2qs","fecha":"2019-10-15 11:00:00.000","titulo":"Clausura y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33051","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"erd7xbpyh3lk8hcpo8qaz2fd41yv1ot1","fecha":"2019-10-22 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33052","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"h7sb03wvl0bolysj7y8a2jupnublwa4i","fecha":"2019-10-22 09:30:00.000","titulo":"Apertura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33053","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"nlexwgboql9oe66u7r0wmglc99ehuhq1","fecha":"2019-10-22 09:35:00.000","titulo":"El papel de la C\u00e1mara de Comercio Brit\u00e1nica en Brexit","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33054","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"xwpw8j0i2cvdrwhh5r48zmh3yrwjtd4o","fecha":"2019-10-22 09:40:00.000","titulo":"La visi\u00f3n de la AEAT: recomendaciones frente al Brexit","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33055","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"ptq34rgziyg7xikv9587dlyuqrd4h0mw","fecha":"2019-10-22 10:00:00.000","titulo":"Consecuencias del Brexit en el \u00e1mbito aduanero","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33056","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"fgyg4kxc5dyzbkhxca56wfac7uffk55m","fecha":"2019-10-22 10:20:00.000","titulo":"Mesa redonda: experiencia de empresas espa\u00f1olas y brit\u00e1nicas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33057","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"yvbr2mc65a2pmdez09kjcn9ssdjjdj7s","fecha":"2019-10-22 11:10:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33058","id_evento":"93391","lang":"esp","hash":"klo7mn7qdap87ea0bz9lp3ppblo2m0d6","fecha":"2019-10-22 11:20:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33059","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"a6af48f0e3611b394694a84c86b9aac4","fecha":"2019-10-22 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33060","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"07f2de3d1b63f195ae4dd7b97fb14595","fecha":"2019-10-22 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33061","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"0162d8abd5cde2f429e9a30785411053","fecha":"2019-10-22 09:35:00.000","titulo":"El papel de la C\u00e1mara de Comercio Brit\u00e1nica en Brexit","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33062","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"c0e3e75b284a817d8c2d32aa47a0e25b","fecha":"2019-10-22 09:40:00.000","titulo":"Consecuencias de Brexit en el \u00e1mbito aduanero","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33063","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"f42eee85fcc45c8dd3e5a78515001645","fecha":"2019-10-22 09:50:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Aduanas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33064","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"c4079b396b04f1e04db533c5c801d0fc","fecha":"2019-10-22 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Customs in UK","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33065","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"13f212f13ee8691cca5801b28b6cb92d","fecha":"2019-10-22 10:10:00.000","titulo":"Mesa redonda: experiencia de empresas espa\u00f1olas y brit\u00e1nicas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33066","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"5ba82528c18028041ef8321a604647e4","fecha":"2019-10-22 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33067","id_evento":"93391","lang":"por","hash":"84bc02a5ef1d0166e9205465451ee589","fecha":"2019-10-22 11:15:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33068","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"9e6cbb54ce6ca318ef6039aa0880ee5e","fecha":"2019-10-22 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33069","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"40432696db076ee8a0885505fb0213e2","fecha":"2019-10-22 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33070","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"afdd54cc75a7a932b20d6c75ecacb145","fecha":"2019-10-22 09:35:00.000","titulo":"El papel de la C\u00e1mara de Comercio Brit\u00e1nica en Brexit","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33071","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"bcb8cb3b7cd8cf6e4cb9917724e0dfc5","fecha":"2019-10-22 09:40:00.000","titulo":"Consecuencias de Brexit en el \u00e1mbito aduanero","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33072","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"b35929ca59af80c5cc51013cd49531ce","fecha":"2019-10-22 09:50:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Aduanas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33073","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"207235d818775f4e2ad60cc995a756f2","fecha":"2019-10-22 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Customs in UK","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33074","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"62518f5bf90654e097dfa6f12f71fe95","fecha":"2019-10-22 10:10:00.000","titulo":"Mesa redonda: experiencia de empresas espa\u00f1olas y brit\u00e1nicas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33075","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"9c3d0e40cc7ae3b32eb844c1f7dc5d09","fecha":"2019-10-22 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33076","id_evento":"93391","lang":"eng","hash":"17a4fb8de694ca377bd54129bc5977fd","fecha":"2019-10-22 11:15:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33077","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"740362af4791863a87698e19c883a89e","fecha":"2019-10-22 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33078","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"d5c9235c986fb5188272ee6542139e43","fecha":"2019-10-22 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33079","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"d65ba343fa8b9f62d0d8b4c70e0a345d","fecha":"2019-10-22 09:35:00.000","titulo":"El papel de la C\u00e1mara de Comercio Brit\u00e1nica en Brexit","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33080","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"31fd2f64e900765c11e8fb79615e2967","fecha":"2019-10-22 09:40:00.000","titulo":"Consecuencias de Brexit en el \u00e1mbito aduanero","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33081","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"9178566b8d17766951b972a5f12891ca","fecha":"2019-10-22 09:50:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Aduanas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33082","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"045cfa32a9355e0a8a8a0547f091c53c","fecha":"2019-10-22 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n de representante de Customs in UK","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33083","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"0c31313bd642a392b41878865a575d04","fecha":"2019-10-22 10:10:00.000","titulo":"Mesa redonda: experiencia de empresas espa\u00f1olas y brit\u00e1nicas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33084","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"9169e0391ab730673779f38f39e3438d","fecha":"2019-10-22 11:00:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33085","id_evento":"93391","lang":"chi","hash":"a142cd220179310c78293c9cd19eca6f","fecha":"2019-10-22 11:15:00.000","titulo":"Desayuno de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33119","id_evento":"93433","lang":"esp","hash":"f7kpn8cxmy390oqbqlvdc4ay6hd48ker","fecha":"2019-11-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33120","id_evento":"93433","lang":"esp","hash":"vehds0f8puo8nhzxlz7jshahzycg4ndo","fecha":"2019-11-06 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"33121","id_evento":"93433","lang":"esp","hash":"6ye8qdc4il7i1ybosy2t6v1ao2zayim8","fecha":"2019-11-06 09:20:00.000","titulo":"Mesa redonda (Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2019 y tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2020)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34261","id_evento":"93014","lang":"esp","hash":"l2jvwrils8puze171a13637568v4d6b8","fecha":"2018-02-07 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34262","id_evento":"93014","lang":"esp","hash":"dt4viyvr4tqghcmd80s648pmw14a2zty","fecha":"2018-02-07 09:15:00.000","titulo":"Novedades legislativas y jurisprudenciales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34263","id_evento":"93014","lang":"esp","hash":"6xuk16kvj4m736cls30fu8te069nhh57","fecha":"2018-02-07 09:30:00.000","titulo":"Novedades del nuevo Libro VI del C\u00f3digo Civil de Catalu\u00f1a: obligaciones y contratos ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34264","id_evento":"93014","lang":"esp","hash":"13x5idkdq4m354jr100bxx6dpep31td4","fecha":"2018-02-07 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34265","id_evento":"93021","lang":"esp","hash":"me32klfkcp80oafznawx8ah54yki9rav","fecha":"2018-02-14 09:30:00.000","titulo":"Cuestiones conflictivas en los impuestos locales y auton\u00f3micos que gravan al sector inmobiliario: oportunidades de recuperaci\u00f3n de tributos pagados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34266","id_evento":"93021","lang":"esp","hash":"ptlltrgxkwomryfvr5lr97xfqta2n01n","fecha":"2018-02-14 10:45:00.000","titulo":"Descanso y caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34267","id_evento":"93021","lang":"esp","hash":"xm3wetc5tmt6389wzf9wt7j3ccyltna4","fecha":"2018-02-14 11:00:00.000","titulo":"Gesti\u00f3n fiscal eficiente del patrimonio inmobiliario ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34268","id_evento":"93021","lang":"esp","hash":"0ikm4m7jwn4ujevc3xl3rm8mxj1sjrcn","fecha":"2018-02-14 12:30:00.000","titulo":"Conclusiones y fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34269","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"f2c56421c721ea503abe4dffd2b33851","fecha":"2018-02-19 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34270","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"b9ebfbd4c629e66e0eb8c83afd7a66fa","fecha":"2018-02-19 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34271","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"38b4ffa6aa162bbf70276bbe1a2ad322","fecha":"2018-02-19 09:40:00.000","titulo":"RGPD: \u00bfqu\u00e9 es? Semejanzas y Diferencias con la LOPD. Posibles acciones a llevar a cabo. Principales dudas y errores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34272","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"afa726f7161a29265f9bbffebfec069b","fecha":"2018-02-19 10:30:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34273","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"7ac072750729727d21eec0517bc8a435","fecha":"2018-02-19 10:45:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34274","id_evento":"93027","lang":"esp","hash":"176cd2b84ea1838d2239f8e8dfb33b03","fecha":"2018-02-19 11:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34275","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"xlf22a8h35i8baln5zk10ck89npwxj7o","fecha":"2018-02-23 09:15:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34276","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"hzuf8q8x222vtv6t63ekwauaeo6g55dl","fecha":"2018-02-23 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34277","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"pfvz9g9vuw79pyi71bz5nxktx8v9gc4m","fecha":"2018-02-23 09:40:00.000","titulo":"RGPD: \u00bfqu\u00e9 es? Semejanzas y Diferencias con la LOPD. Posibles acciones a llevar a cabo. Principales dudas y errores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34278","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"sn4pux65jxvvlnzw6bpzylpld8a6lpqk","fecha":"2018-02-23 10:30:00.000","titulo":"Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34279","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"xvopm4dinzbesx1m4lsb6v3vsu54xrm6","fecha":"2018-02-23 10:45:00.000","titulo":"Caf\u00e9 networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34280","id_evento":"93024","lang":"esp","hash":"pw1fret5d54ya8a04qmtfgs474s2nmhn","fecha":"2018-02-23 11:30:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34289","id_evento":"93439","lang":"esp","hash":"f7a01d7503c76523f758d9f481069bc2","fecha":"2019-11-25 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34290","id_evento":"93439","lang":"esp","hash":"2b693b0ff46f2cc6097f34fa0b5f94be","fecha":"2019-11-25 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34291","id_evento":"93439","lang":"por","hash":"70f80def6fc1371a91f3c26d2c1dbb30","fecha":"2019-11-25 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34292","id_evento":"93439","lang":"por","hash":"0ae2aaa94cc985aa06a8a4a2e4380c3d","fecha":"2019-11-25 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34293","id_evento":"93439","lang":"eng","hash":"1f0e31de870e2d33bc87335ea6546297","fecha":"2019-11-25 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34294","id_evento":"93439","lang":"eng","hash":"c8aa6afc3e1980e62d3014f29a17f376","fecha":"2019-11-25 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34295","id_evento":"93439","lang":"chi","hash":"7658e9a9abc71acbcf094ad259d3f13d","fecha":"2019-11-25 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34296","id_evento":"93439","lang":"chi","hash":"4f9ac60698a9432d7cca41e98d1ac72c","fecha":"2019-11-25 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34297","id_evento":"93042","lang":"esp","hash":"3ctullffmjrv362ljeodke09zehdjuxk","fecha":"2018-03-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34298","id_evento":"93042","lang":"esp","hash":"x5gjr4l03gpis4i7f24gh0qfpsecz5wj","fecha":"2018-03-21 09:15:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen de retribuci\u00f3n de los administradores de sociedades no cotzadas tras la Sentencia de 26 de febrero de 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34299","id_evento":"93042","lang":"esp","hash":"6vi5wwns03owwh2g5alj0jd2itkts5j5","fecha":"2018-03-21 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34300","id_evento":"93042","lang":"por","hash":"c4ee21c9b8a775f8880f5fb3812e9783","fecha":"2018-03-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34301","id_evento":"93042","lang":"por","hash":"9b6d3cf129c270f46dd86c8284d4ebab","fecha":"2018-03-21 09:15:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen de retribuci\u00f3n de los administradores de sociedades no cotzadas tras la Sentencia de 26 de febrero de 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34302","id_evento":"93042","lang":"por","hash":"f786c9dac7078e7d34049dd5172fbcfe","fecha":"2018-03-21 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34303","id_evento":"93042","lang":"eng","hash":"6b3e247161817c971ec7c82befeb37ab","fecha":"2018-03-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34304","id_evento":"93042","lang":"eng","hash":"8b04c7894af333b490dcbcfcefc34f1a","fecha":"2018-03-21 09:15:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen de retribuci\u00f3n de los administradores de sociedades no cotzadas tras la Sentencia de 26 de febrero de 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34305","id_evento":"93042","lang":"eng","hash":"3bbaf49e04990413fab07075701c82be","fecha":"2018-03-21 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34306","id_evento":"93042","lang":"chi","hash":"3b532237c13928fe5ce6381209c079fa","fecha":"2018-03-21 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34307","id_evento":"93042","lang":"chi","hash":"3e9c8b2e91bb603e0a2272e5eba30c6c","fecha":"2018-03-21 09:15:00.000","titulo":"El r\u00e9gimen de retribuci\u00f3n de los administradores de sociedades no cotzadas tras la Sentencia de 26 de febrero de 2018","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34308","id_evento":"93042","lang":"chi","hash":"34a8c605e07df3ce341bec1e30c757b9","fecha":"2018-03-21 10:20:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34309","id_evento":"93081","lang":"esp","hash":"wgbcefd5ebm49sgt6bg0xn2jl83mbqkk","fecha":"2018-04-23 17:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34310","id_evento":"93081","lang":"esp","hash":"63hkqfdczd5hn0t5d65zr59jrvqapanh","fecha":"2018-04-23 17:40:00.000","titulo":"Fiscalidad del Business Angels: Desinversi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34311","id_evento":"93081","lang":"esp","hash":"mzndtoo222vqwg4ofq9uf2ai7d0y7yer","fecha":"2018-04-23 18:20:00.000","titulo":"Turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34312","id_evento":"93081","lang":"esp","hash":"i0a89pfb497ubcpmzm3j6biiwgnmxc25","fecha":"2018-04-23 18:40:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n start-ups: Cubicup y Flowww","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34313","id_evento":"93081","lang":"por","hash":"99482594087f3505b6fcdcf142594727","fecha":"2018-04-23 17:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34314","id_evento":"93081","lang":"por","hash":"73215f5460ccca7755d75c2287dcf51d","fecha":"2018-04-23 17:40:00.000","titulo":"Fiscalidad del Business Angels: Desinversi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34315","id_evento":"93081","lang":"por","hash":"9c97ebe82ad834747210f7daf5dd08ff","fecha":"2018-04-23 18:20:00.000","titulo":"Turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34316","id_evento":"93081","lang":"por","hash":"b14e11de4298b0296f0c2d956a77bafa","fecha":"2018-04-23 18:40:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n start-ups: Cubicup y Flowww","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34317","id_evento":"93081","lang":"eng","hash":"94c39a62456447327f3837e037ffe39b","fecha":"2018-04-23 17:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34318","id_evento":"93081","lang":"eng","hash":"f999115681679789d083b0abcb589e99","fecha":"2018-04-23 17:40:00.000","titulo":"Fiscalidad del Business Angels: Desinversi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34319","id_evento":"93081","lang":"eng","hash":"4b6c7b0f6a433e903b4fa9e1f16d5f1e","fecha":"2018-04-23 18:20:00.000","titulo":"Turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34320","id_evento":"93081","lang":"eng","hash":"3e43f23a02f8fd7e53c22c24fac6c13c","fecha":"2018-04-23 18:40:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n start-ups: Cubicup y Flowww","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34321","id_evento":"93081","lang":"chi","hash":"7aa16c4c935f4d1c4f038ef4536a9259","fecha":"2018-04-23 17:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34322","id_evento":"93081","lang":"chi","hash":"93d03fb7abc770487a0d5f4ae1561157","fecha":"2018-04-23 17:40:00.000","titulo":"Fiscalidad del Business Angels: Desinversi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34323","id_evento":"93081","lang":"chi","hash":"ede567c2807e3a3621d7df7bc1b2ec3f","fecha":"2018-04-23 18:20:00.000","titulo":"Turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34324","id_evento":"93081","lang":"chi","hash":"85922c30dd25c340a8f43b48f7b299de","fecha":"2018-04-23 18:40:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n start-ups: Cubicup y Flowww","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34325","id_evento":"93062","lang":"esp","hash":"r3gyaohybqg6vm10t4bdz6cbbjvdjslv","fecha":"2018-05-10 17:30:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34326","id_evento":"93062","lang":"esp","hash":"zlkdxh3lf205v8dzr5m09lr8ap2sgfbu","fecha":"2018-05-10 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34327","id_evento":"93062","lang":"por","hash":"333ca79dd15b4337d5aac87c4101d1b1","fecha":"2018-05-10 17:30:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34328","id_evento":"93062","lang":"por","hash":"bd6b9b6acc8ca0580deb4b78d032b7d1","fecha":"2018-05-10 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34329","id_evento":"93062","lang":"eng","hash":"93fe6f20bf99aea812444584618e7d13","fecha":"2018-05-10 17:30:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34330","id_evento":"93062","lang":"eng","hash":"adead25930694e17a5e6191be134ad92","fecha":"2018-05-10 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34331","id_evento":"93062","lang":"chi","hash":"1035dd2cf8b398076ba2a5164867cfc2","fecha":"2018-05-10 17:30:00.000","titulo":"Sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34332","id_evento":"93062","lang":"chi","hash":"6c3154a8f5e004631253e4821aa6ace2","fecha":"2018-05-10 20:00:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34333","id_evento":"93098","lang":"esp","hash":"b9f4d5ba66e62d13ce68506d3da48923","fecha":"2018-05-11 09:00:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34334","id_evento":"93091","lang":"esp","hash":"53emt6gxw23r8kcedrdp0t8nmhmut13h","fecha":"2018-05-29 19:00:00.000","titulo":"Ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34335","id_evento":"93434","lang":"esp","hash":"d955210a1d154c12900f9b8c24fda9f5","fecha":"2019-11-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34336","id_evento":"93434","lang":"esp","hash":"8de2d8c57328291d814101ef775ba714","fecha":"2019-11-06 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34337","id_evento":"93434","lang":"esp","hash":"a7bb59033fb4b89bad14ba572aa8909f","fecha":"2019-11-06 09:20:00.000","titulo":"Mesa redonda (Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2019 y tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2020)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34592","id_evento":"93444","lang":"esp","hash":"201gw41gh43yimxexuf9afozmrhfyoeh","fecha":"2019-11-25 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34593","id_evento":"93444","lang":"esp","hash":"bq9thmtv0flaoluljpx396nw449a6b43","fecha":"2019-11-25 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34594","id_evento":"93444","lang":"por","hash":"a5a0be31177c041f2ca94c344789b727","fecha":"2019-11-25 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34595","id_evento":"93444","lang":"por","hash":"cd977cd3206660bef7dca12567ddaec7","fecha":"2019-11-25 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34596","id_evento":"93444","lang":"eng","hash":"1c7732bb1207a6203a3c8fa6be250acd","fecha":"2019-11-25 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34597","id_evento":"93444","lang":"eng","hash":"b2ab524daef7a1d42d51c672f7a3496c","fecha":"2019-11-25 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34598","id_evento":"93444","lang":"chi","hash":"196c2d3c17dd1fb9217e5c306cfed226","fecha":"2019-11-25 09:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34599","id_evento":"93444","lang":"chi","hash":"7dfe36f37d0c1b6fdb8c9e1193536353","fecha":"2019-11-25 09:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34633","id_evento":"93449","lang":"esp","hash":"l70kbjq489oo81aohevjm0275m9qv9gt","fecha":"2019-11-14 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34634","id_evento":"93449","lang":"esp","hash":"ubo7w5mrgzdk8onfdsrack55qfzr856f","fecha":"2019-11-14 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34635","id_evento":"93449","lang":"esp","hash":"716k2qzurydr93260zj83kzksh8rzl6d","fecha":"2019-11-14 11:00:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34648","id_evento":"93452","lang":"esp","hash":"j020ghllvrbeginxf9ffqsezpl2o5ln4","fecha":"2019-12-03 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34649","id_evento":"93452","lang":"esp","hash":"9xnxmn4i0ztkjypzqnyonkslspboixoc","fecha":"2019-12-03 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34650","id_evento":"93452","lang":"esp","hash":"9xvopsuxabsq92mcy3x0wogumq2aznin","fecha":"2019-12-03 11:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34651","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"xnk385186ifi5spq3gc8ygiwrjsxq4c8","fecha":"2019-10-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de autoridades, ponentes e invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34652","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"jc3suej3q2x4reoqbhbdnf2bx4rri3bv","fecha":"2019-10-30 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34653","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"hsxy5s66cqp3wfvbqyr82ctup67soy20","fecha":"2019-10-30 09:45:00.000","titulo":"Apertura acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34654","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"gof2trrvuakkp42n4s9k9symak9dmngd","fecha":"2019-10-30 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34655","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"vm9cfwz6v0jec4lqhd3f1uqrexdc2ao1","fecha":"2019-10-30 10:15:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n Cuatrecasas: Empresas Familiares vs Empresas Patrimoniales. Necesidad cr\u00edtica de distinguir el patrimonio empresarial del personal a efectos de gesti\u00f3n, sucesi\u00f3n e impuestos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34656","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"jjn81rdsahyy8gwr1nzb27n6d36grujh","fecha":"2019-10-30 10:45:00.000","titulo":"Meda Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34657","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"8l54rm7jppy9hq8tonfh2saibthwnxvv","fecha":"2019-10-30 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34658","id_evento":"93437","lang":"esp","hash":"t0a9lrpy9f40rnvsky1hhlyehpieay4m","fecha":"2019-10-30 11:30:00.000","titulo":"Clausura y coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34659","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"5e26d84063d707c7f1a738ef150189d0","fecha":"2019-10-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de autoridades, ponentes e invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34660","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"fcc9c0012672cadbc474fede94c49b6c","fecha":"2019-10-30 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34661","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"1b82c06b11d6706b863d2a0ccf116e09","fecha":"2019-10-30 09:45:00.000","titulo":"Apertura acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34662","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"c8bb1828cf47bd5b019b9aed41f82466","fecha":"2019-10-30 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34663","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"83f961021b7399f5d6e51fdb9058a1e4","fecha":"2019-10-30 10:15:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n Cuatrecasas: Empresas Familiares vs Empresas Patrimoniales. Necesidad cr\u00edtica de distinguir el patrimonio empresarial del personal a efectos de gesti\u00f3n, sucesi\u00f3n e impuestos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34664","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"9a9e84e4a0a8d6dd26590a18222d2fea","fecha":"2019-10-30 10:45:00.000","titulo":"Meda Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34665","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"ed0640ee5553e86736cdb072d0496ace","fecha":"2019-10-30 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34666","id_evento":"93437","lang":"por","hash":"e4e55f4359d2f4870189fe594d60311d","fecha":"2019-10-30 11:30:00.000","titulo":"Clausura y coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34667","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"49a785b88374e5b03464387e6986a311","fecha":"2019-10-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de autoridades, ponentes e invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34668","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"2b71d8f2d645887b0ddc855d24a61e3b","fecha":"2019-10-30 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34669","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"709fe80731175b94ef08dc53cee7da9f","fecha":"2019-10-30 09:45:00.000","titulo":"Apertura acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34670","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"328501d8c4050eed5efb6840375b26cd","fecha":"2019-10-30 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34671","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"9b202abeee9ef6b4f18ecbed34ff9d05","fecha":"2019-10-30 10:15:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n Cuatrecasas: Empresas Familiares vs Empresas Patrimoniales. Necesidad cr\u00edtica de distinguir el patrimonio empresarial del personal a efectos de gesti\u00f3n, sucesi\u00f3n e impuestos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34672","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"434d39fb0d1f08bd4d7ff94ce92f3683","fecha":"2019-10-30 10:45:00.000","titulo":"Meda Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34673","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"8a839e7d74b199ae10a696a491437963","fecha":"2019-10-30 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34674","id_evento":"93437","lang":"eng","hash":"899dc4a91dda0baab17ba3453f98c717","fecha":"2019-10-30 11:30:00.000","titulo":"Clausura y coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34675","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"83a66e9d42f815e0923c242cda7c85a4","fecha":"2019-10-30 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de autoridades, ponentes e invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34676","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"c62cdbdce9c0081febd90bbeba3047ca","fecha":"2019-10-30 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34677","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"107265049065943070d6f503e405c8c8","fecha":"2019-10-30 09:45:00.000","titulo":"Apertura acto","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34678","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"7d122a34e9941e1b987cf66cdc1327fb","fecha":"2019-10-30 10:00:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34679","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"ebabcfa25e149d70172d042f4eb0692a","fecha":"2019-10-30 10:15:00.000","titulo":"Intervenci\u00f3n Cuatrecasas: Empresas Familiares vs Empresas Patrimoniales. Necesidad cr\u00edtica de distinguir el patrimonio empresarial del personal a efectos de gesti\u00f3n, sucesi\u00f3n e impuestos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34680","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"1b769db46e32c021751c652ccd508955","fecha":"2019-10-30 10:45:00.000","titulo":"Meda Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34681","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"efbcc6f04004fda1a6585077d46ea3f9","fecha":"2019-10-30 11:15:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34682","id_evento":"93437","lang":"chi","hash":"af229d2357a7ab16b502e3ce97e7e00a","fecha":"2019-10-30 11:30:00.000","titulo":"Clausura y coffee break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34683","id_evento":"93094","lang":"esp","hash":"951975t0l84ugvq5o9biq667ljw30srq","fecha":"2018-06-14 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34684","id_evento":"93094","lang":"esp","hash":"anad6y1md1ejjd7ny6essa3mctupdhy5","fecha":"2018-06-14 15:00:00.000","titulo":"Jugadores en sus respectivos tees de salida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34685","id_evento":"93094","lang":"esp","hash":"vsb5rhm095e7ykm79zhwa6apcx7kfjnw","fecha":"2018-06-14 15:15:00.000","titulo":"Salida simult\u00e1nea a tiro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34686","id_evento":"93094","lang":"esp","hash":"zeist5tzgwvyh9arhwb4l280zci72too","fecha":"2018-06-14 20:00:00.000","titulo":"Cocktail en el restaurante del club y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34687","id_evento":"93290","lang":"esp","hash":"oiijrt0s698jbg38uce7go7dkawab12g","fecha":"2019-03-29 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34688","id_evento":"93290","lang":"esp","hash":"6vfjyzbdcva9momx74g2rq1csh5xx6xt","fecha":"2019-03-29 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34689","id_evento":"93290","lang":"por","hash":"2c796749d1fd6d19c1f229ef5ae6689e","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34690","id_evento":"93290","lang":"por","hash":"fdf1cd9ad6676e91c7e9f596221924e8","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34691","id_evento":"93290","lang":"eng","hash":"edd49299f76ad91ec6f6897211fe256c","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34692","id_evento":"93290","lang":"eng","hash":"6c96f7291da9e624dd1619f95ce7f2e8","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34693","id_evento":"93290","lang":"chi","hash":"1c6769da6e9cff972d19ef528d62941e","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34694","id_evento":"93290","lang":"chi","hash":"f6e6d86c9ed27f9251a9e6cf411729d9","fecha":"2019-03-29 01:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34695","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"hd3dfyps51nixxifawrt9vnylabnlmpd","fecha":"2019-05-24 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34696","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"ug9ojo8box1hk6sbgw6hv8c5v659ms45","fecha":"2019-05-24 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34697","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"c825mtls9s68mduwndg071owzi3ckp5r","fecha":"2019-05-24 09:40:00.000","titulo":"El derecho de separaci\u00f3n de socios tras la reciente reforma del art. 348 bis LSC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34698","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"wt35pr6icnhl74vrfm960df7fyg4gmo9","fecha":"2019-05-24 09:40:00.000","titulo":"Obligaci\u00f3n registro de jornada y planes de igualdad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34699","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"m6b836sb92eo8hm8xh3n6xx3f1rze877","fecha":"2019-05-24 10:20:00.000","titulo":"Nuevo r\u00e9gimen del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones en Arag\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34700","id_evento":"93329","lang":"esp","hash":"kyqqttnxl9kov743buf7vdom1wsvrh4s","fecha":"2019-05-24 10:40:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de Legal View Pro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34701","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"e549ee24de0b2cd89a79803e497b89e6","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34702","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"4e9049989e60bdaed884537e2ebc27e9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34703","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"8ce483b4e269ee059b9279d70d94eea8","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"El derecho de separaci\u00f3n de socios tras la reciente reforma del art. 348 bis LSC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34704","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"938d7068eee84eea4b0c2b975992e94d","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Obligaci\u00f3n registro de jornada y planes de igualdad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34705","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"9d25374e9d8e9ece974ab0e26b8049e8","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Nuevo r\u00e9gimen del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34706","id_evento":"93329","lang":"por","hash":"ee4bee869089b9d2a47099e837e52cd4","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de Legal View Pro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34707","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"b4ea2be74608380ed7e295c999e48ed9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34708","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"42eeaed08eb0c29978d8b7939e94546e","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34709","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"ea56e098ee7987e243b809d2e494bcd9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"El derecho de separaci\u00f3n de socios tras la reciente reforma del art. 348 bis LSC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34710","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"e74b4c26ee89909d90dee298785e4ab3","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Obligaci\u00f3n registro de jornada y planes de igualdad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34711","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"e4997b82d3c09a8e49eee87b452e9d60","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Nuevo r\u00e9gimen del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34712","id_evento":"93329","lang":"eng","hash":"04a9809ed9549e2bee3e868297c7edb4","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de Legal View Pro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34713","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"8e99928d5e4ba0b8ed249e630e477ce9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34714","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"ae69484ee25e2e3b477e9cd8908b09d9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34715","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"e0e594e787ce2bd69908429e4ae3d8b9","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"El derecho de separaci\u00f3n de socios tras la reciente reforma del art. 348 bis LSC","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34716","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"05bebc93d894088e99e67ea92de7442e","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Obligaci\u00f3n registro de jornada y planes de igualdad","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34717","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"8b8ce8d9ae996ee74ee4b002d7453299","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Nuevo r\u00e9gimen del Impuesto sobre Sucesiones y Donaciones","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34718","id_evento":"93329","lang":"chi","hash":"ce98eeea04928b94847b2de7930ed569","fecha":"2019-05-24 01:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de Legal View Pro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34731","id_evento":"93453","lang":"esp","hash":"1ge61lh71ini9enbqhyfe4dnhkb42f7w","fecha":"2019-03-08 12:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34732","id_evento":"93453","lang":"esp","hash":"4qtkykug3fz4d8t838n1vwaplxhjxgao","fecha":"2019-03-08 13:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34733","id_evento":"93453","lang":"esp","hash":"tu38flhdg91wfkgpg662y0swppre53u1","fecha":"2019-03-08 13:30:00.000","titulo":"Aperitivo networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34734","id_evento":"93453","lang":"por","hash":"ee3f106474bb217e975e8862322365d5","fecha":"2019-03-08 12:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34735","id_evento":"93453","lang":"por","hash":"f342edcedc526b53978408eb6fab7a28","fecha":"2019-03-08 13:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34736","id_evento":"93453","lang":"por","hash":"6582029e53114e9d96dfdbe3b9ea3a4f","fecha":"2019-03-08 13:30:00.000","titulo":"Aperitivo networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34737","id_evento":"93453","lang":"eng","hash":"4dda9724613fc057547d73dafdebad39","fecha":"2019-03-08 12:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34738","id_evento":"93453","lang":"eng","hash":"8bbdd63bf9d0a947bd8ec33953b67cb6","fecha":"2019-03-08 13:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34739","id_evento":"93453","lang":"eng","hash":"b1c6fe0d817deb9b4be02ffa54cc05f3","fecha":"2019-03-08 13:30:00.000","titulo":"Aperitivo networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34740","id_evento":"93453","lang":"chi","hash":"23aa4d6b5cde40d6259147e07c18f943","fecha":"2019-03-08 12:00:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34741","id_evento":"93453","lang":"chi","hash":"f28070f254eab6d66cae29e4b20f10af","fecha":"2019-03-08 13:00:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34742","id_evento":"93453","lang":"chi","hash":"d38e0019df82601e4cd8df7a99a5c0e3","fecha":"2019-03-08 13:30:00.000","titulo":"Aperitivo networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34743","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"e255769l34avco2rut1fekcqk7vhj3w2","fecha":"2018-10-17 17:45:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34744","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"xg9jo0a7s3syo8cksrv99u6auzwh5qlv","fecha":"2018-10-17 18:15:00.000","titulo":"Welcome remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34745","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"nhgq9scea32m6rct947cdt09i7pxgkse","fecha":"2018-10-17 18:30:00.000","titulo":"Keynote Speaker","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34746","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"1hxevdm76q53eiflu50vwccbbf82uz95","fecha":"2018-10-17 19:00:00.000","titulo":"Panel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34747","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"ttpu78a2upnmkz3reipc14pemnqn9n2o","fecha":"2018-10-17 20:00:00.000","titulo":"Closing remarks","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34748","id_evento":"93169","lang":"esp","hash":"oq5jnv2ksku81b5gvcpfw54cub4eudy7","fecha":"2018-10-17 20:15:00.000","titulo":"Cocktail & Live Music","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34749","id_evento":"93168","lang":"esp","hash":"p34eqtqzw0wrtp0clhvawofs5rh48ui2","fecha":"2018-10-30 19:50:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34750","id_evento":"93168","lang":"esp","hash":"dqa2tdy9ne8070mbsc451ul4qnajuodd","fecha":"2018-10-30 20:00:00.000","titulo":"Inicio","descripcion":"<p><strong>Bienvenida<\/strong><\/p><p>Rafael Fontana, vicepresidente de la Fundaci\u00f3n Cuatrecasas<\/p><p><strong>El Gobierno corporativo en Espa\u00f1a<\/strong><\/p><p>Sebasti\u00e1n Albella, presidente de la CNMV<\/p><p><strong>Anuncio del ganador y entrega del premio<\/strong><\/p><p>Juan Aguayo, director del Premio<\/p><p>Antonio V\u00e1zquez, presidente de IAG<\/p><p><strong>Clausura<\/strong><\/p><p>Pedro S\u00e1nchez, presidente del Gobierno<br><\/p>"},{"id_programa":"34751","id_evento":"93168","lang":"esp","hash":"oih2i1l0j6k0p1ucwaaug9vfmpssye67","fecha":"2018-10-30 21:15:00.000","titulo":"Vino espa\u00f1ol","descripcion":"Servido por Paco Roncero<br>"},{"id_programa":"34752","id_evento":"93068","lang":"esp","hash":"9b2bca7ea2d91b24c8fc824645861500","fecha":"2018-10-31 13:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34753","id_evento":"93068","lang":"esp","hash":"0a7721c7af3d47ce35577fd691474479","fecha":"2018-10-31 13:45:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34754","id_evento":"93068","lang":"esp","hash":"4c82d08725009984e2d29f4bd5b8624e","fecha":"2018-10-31 14:00:00.000","titulo":"Motivos clave para valorar la entrada de un fondo de capital privado como socio de una empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34755","id_evento":"93068","lang":"esp","hash":"1e9633bf46cae786b6f194c290526097","fecha":"2018-10-31 15:00:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las fases de un proceso de inversi\u00f3n y cautelas a tener en cuenta","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34756","id_evento":"93068","lang":"esp","hash":"ddc0c7b07595c8ae49a8989f4eca3c47","fecha":"2018-10-31 16:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34757","id_evento":"93068","lang":"por","hash":"d213087d2c94619ea315fa30f30625cd","fecha":"2018-10-31 13:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34758","id_evento":"93068","lang":"por","hash":"33c5926e46343d5b09569213b14d9148","fecha":"2018-10-31 13:45:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34759","id_evento":"93068","lang":"por","hash":"c7301729dc11362e658919ad76fb1470","fecha":"2018-10-31 14:00:00.000","titulo":"Motivos clave para valorar la entrada de un fondo de capital privado como socio de una empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34760","id_evento":"93068","lang":"por","hash":"54a8cbba1476cc1d219aba814f4e1abc","fecha":"2018-10-31 15:00:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las fases de un proceso de inversi\u00f3n y cautelas a tener en cuenta","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34761","id_evento":"93068","lang":"por","hash":"8631c75e2c3928d6d84ff63fa049c530","fecha":"2018-10-31 16:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34762","id_evento":"93068","lang":"eng","hash":"67ae0f174d31e6e69d07ee49203d8eaf","fecha":"2018-10-31 13:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34763","id_evento":"93068","lang":"eng","hash":"2e5ceab47b9cc3e30faca9670bfb1340","fecha":"2018-10-31 13:45:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34764","id_evento":"93068","lang":"eng","hash":"1aa875da436eeec982400f8e170ab785","fecha":"2018-10-31 14:00:00.000","titulo":"Motivos clave para valorar la entrada de un fondo de capital privado como socio de una empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34765","id_evento":"93068","lang":"eng","hash":"80473b3226dc81c354a8190bd6981a19","fecha":"2018-10-31 15:00:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las fases de un proceso de inversi\u00f3n y cautelas a tener en cuenta","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34766","id_evento":"93068","lang":"eng","hash":"ba516d3466e965dd1cdb47d2863decc1","fecha":"2018-10-31 16:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34767","id_evento":"93068","lang":"chi","hash":"fa0b7a36f315521edb81be118ca2da6f","fecha":"2018-10-31 13:30:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34768","id_evento":"93068","lang":"chi","hash":"e82d340fb3a27c06f56abb306195d103","fecha":"2018-10-31 13:45:00.000","titulo":"Apertura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34769","id_evento":"93068","lang":"chi","hash":"e3d36241762e65fa58a9ffd2435c2442","fecha":"2018-10-31 14:00:00.000","titulo":"Motivos clave para valorar la entrada de un fondo de capital privado como socio de una empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34770","id_evento":"93068","lang":"chi","hash":"e3e0121b410903de217291d4689c3976","fecha":"2018-10-31 15:00:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las fases de un proceso de inversi\u00f3n y cautelas a tener en cuenta","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34771","id_evento":"93068","lang":"chi","hash":"7ac7effa29b0167dbf687d618e8a0136","fecha":"2018-10-31 16:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34772","id_evento":"93200","lang":"esp","hash":"zk53mwknghop96guyeeqtwwledzvpik4","fecha":"2018-11-14 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34773","id_evento":"93200","lang":"esp","hash":"f50blhqwulgku6tmb8ieh8mqtyvmujl9","fecha":"2018-11-14 10:15:00.000","titulo":"Fiscalidad directa de la empresa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34774","id_evento":"93200","lang":"esp","hash":"d1zi4m4tfodquoa3p7k9hio07jp61wly","fecha":"2018-11-14 11:00:00.000","titulo":"Fiscalidad directa del socio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34775","id_evento":"93200","lang":"esp","hash":"9sae725scl9cimcizew3ma99bgb7h7uz","fecha":"2018-11-14 11:45:00.000","titulo":"Turno de preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34776","id_evento":"93227","lang":"esp","hash":"5d3w0cop42701ba0b09v736sgdcjtr22","fecha":"2019-01-24 09:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34777","id_evento":"93227","lang":"esp","hash":"l0ttc2qjnakuif6kr0q0f7t6gxfs3tfh","fecha":"2019-01-24 10:00:00.000","titulo":"Roundtable discussion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34778","id_evento":"93227","lang":"esp","hash":"0t68u2mtxh61kl1ass9nigekkpfk164u","fecha":"2019-01-24 12:00:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34779","id_evento":"93227","lang":"por","hash":"7ed6c0dc9a80685d8dea1832b2247271","fecha":"2019-01-24 09:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34780","id_evento":"93227","lang":"por","hash":"3c3228c8ab490a2c3f43bbb19fab4300","fecha":"2019-01-24 10:00:00.000","titulo":"Roundtable discussion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34781","id_evento":"93227","lang":"por","hash":"6f252adfca0cd9f9af79f38db97d462b","fecha":"2019-01-24 12:00:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34782","id_evento":"93227","lang":"eng","hash":"4e2049cd271150a6a5c907e526d7c5ef","fecha":"2019-01-24 09:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34783","id_evento":"93227","lang":"eng","hash":"6a6259510d642e49b15055913816905b","fecha":"2019-01-24 10:00:00.000","titulo":"Roundtable discussion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34784","id_evento":"93227","lang":"eng","hash":"6ebdb6673d80c428df74f07348e9fdb2","fecha":"2019-01-24 12:00:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34785","id_evento":"93227","lang":"chi","hash":"bc738ee8d0d50dbfbb32ed308803d300","fecha":"2019-01-24 09:30:00.000","titulo":"Registration","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34786","id_evento":"93227","lang":"chi","hash":"adfc0d66e7ad68ba1914848a6779b454","fecha":"2019-01-24 10:00:00.000","titulo":"Roundtable discussion","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34787","id_evento":"93227","lang":"chi","hash":"1c6b4131165c5686146afe1a5567af62","fecha":"2019-01-24 12:00:00.000","titulo":"Networking coffee","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34788","id_evento":"93218","lang":"esp","hash":"1badra8v71ejbn18zog9kocifxwdkh6m","fecha":"2019-01-24 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n y comida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34789","id_evento":"93218","lang":"esp","hash":"7afv49ea7yj6hocuwipqm78ri7hmh1h1","fecha":"2019-01-24 14:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: previsi\u00f3n social, novedades y retos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34790","id_evento":"93218","lang":"esp","hash":"ghincu6rbve335z33emla7ckb8q51fus","fecha":"2019-01-24 16:00:00.000","titulo":"Fin de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34791","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"w1xc2yj9za4ufcyfiy2dblncph6vcbc3","fecha":"2019-04-26 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34792","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"dsua6z0cad8ywjyxfobffacwjc7ey3sb","fecha":"2019-04-26 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34793","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"yuz39cjhq0x5vt1wb3jdxdula7a2rbal","fecha":"2019-04-26 09:40:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de aspectos de Derecho de la Competencia en la nueva Ley de Contratos del Sector P\u00fablico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34794","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"233u0pucpl6thy3mnlcz2o89oyh5icem","fecha":"2019-04-26 10:10:00.000","titulo":"UTES y contrataci\u00f3n p\u00fablica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34795","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"6q5azfgnb1xphyayzy14mv27eg0giag1","fecha":"2019-04-26 10:40:00.000","titulo":"El Derecho de la Competencia y la contrataci\u00f3n p\u00fablica: Exposici\u00f3n de los riesgos y valoraci\u00f3n de las nuevas medidas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34796","id_evento":"93314","lang":"esp","hash":"2chdbn5z0or9ew5xm7kqg7cs2bmffevt","fecha":"2019-04-26 11:10:00.000","titulo":"Mejorar la eficiencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica: el dise\u00f1o de la contrataci\u00f3n bajo principios de competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34799","id_evento":"93325","lang":"esp","hash":"0f2ng7nh9zdzb15v2bbktzlql3scliya","fecha":"2019-06-04 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34800","id_evento":"93325","lang":"esp","hash":"j2ydliukzvkdbggf5hhjwba5emxda310","fecha":"2019-06-04 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34801","id_evento":"93325","lang":"esp","hash":"hd9vvf7ug5qlxbmvhohz8qoeskxwh84l","fecha":"2019-06-04 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (an\u00e1lisis de la \u00faltima temporada de juntas, ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34802","id_evento":"93325","lang":"por","hash":"dc92e42d55f7968f02dfd638f2c2e91c","fecha":"2019-06-04 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34803","id_evento":"93325","lang":"por","hash":"c5edd4f282c20cf9268271f9ed936fd5","fecha":"2019-06-04 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34804","id_evento":"93325","lang":"por","hash":"e21cc2fe69242f59f5d78d0fd8236cd9","fecha":"2019-06-04 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34805","id_evento":"93325","lang":"eng","hash":"de237dc24fdcf0e592f9962d6c852f18","fecha":"2019-06-04 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34806","id_evento":"93325","lang":"eng","hash":"9ccde92d4ffd5f8f786152d60222ec93","fecha":"2019-06-04 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34807","id_evento":"93325","lang":"eng","hash":"9cf72edd685cf1e0239cd482f2625fd9","fecha":"2019-06-04 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34808","id_evento":"93325","lang":"chi","hash":"e72dce20569c9f2d8f3fc24185629ddf","fecha":"2019-06-04 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34809","id_evento":"93325","lang":"chi","hash":"8c84fd2195d92257cfdf3660fcd22ee9","fecha":"2019-06-04 09:15:00.000","titulo":"Novedades y tendencias en materia de retribuci\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34810","id_evento":"93325","lang":"chi","hash":"52f6c8ded22fe9d9c921c2d3647f05f8","fecha":"2019-06-04 09:30:00.000","titulo":"Mesa redonda (ILPs, informaci\u00f3n no financiera y nuevo modelo de IAR)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34811","id_evento":"93338","lang":"esp","hash":"7yuftq1giwcvfy6qv9ddf20tlw26xnp6","fecha":"2019-05-28 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34812","id_evento":"93338","lang":"esp","hash":"pdxxsxj28iyjs89po6ze57zcsw0xef5p","fecha":"2019-05-28 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34813","id_evento":"93289","lang":"esp","hash":"6819ab83ba7fc74bb7798c9282ddcbbd","fecha":"2019-06-12 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34814","id_evento":"93289","lang":"esp","hash":"bb9ac2963a1d7894dc8bbb7d877b8fc2","fecha":"2019-06-12 15:00:00.000","titulo":"Jugadores en sus respectivos tees de salida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34815","id_evento":"93289","lang":"esp","hash":"bd898798d31cbb74a762c8f97cabbb2d","fecha":"2019-06-12 15:15:00.000","titulo":"Salida simult\u00e1nea a tiro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34816","id_evento":"93289","lang":"esp","hash":"cddabbcc7381bb29f82778d874ba6b99","fecha":"2019-06-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en las instalaciones del club y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34817","id_evento":"93289","lang":"por","hash":"4241a04049522e23297ecc62c3f79041","fecha":"2019-06-12 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34818","id_evento":"93289","lang":"por","hash":"94362f440cc79004e1594c2e272321a2","fecha":"2019-06-12 15:00:00.000","titulo":"Jugadores en sus respectivos tees de salida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34819","id_evento":"93289","lang":"por","hash":"05e7241496f3923cc24e242a072194c0","fecha":"2019-06-12 15:15:00.000","titulo":"Salida simult\u00e1nea a tiro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34820","id_evento":"93289","lang":"por","hash":"0291c422ce4a2991377434e0252f40c6","fecha":"2019-06-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en las instalaciones del club y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34821","id_evento":"93289","lang":"eng","hash":"2f434411c206c9e90502ce924232747a","fecha":"2019-06-12 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34822","id_evento":"93289","lang":"eng","hash":"0c097422e2974fa4c9ec113424602352","fecha":"2019-06-12 15:00:00.000","titulo":"Jugadores en sus respectivos tees de salida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34823","id_evento":"93289","lang":"eng","hash":"01047f292ea49902214c45427326c3ce","fecha":"2019-06-12 15:15:00.000","titulo":"Salida simult\u00e1nea a tiro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34824","id_evento":"93289","lang":"eng","hash":"7c4c20991704420e3c2e224f216a4395","fecha":"2019-06-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en las instalaciones del club y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34825","id_evento":"93289","lang":"chi","hash":"409e4713c4a9923442001222ce6fc752","fecha":"2019-06-12 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34826","id_evento":"93289","lang":"chi","hash":"c249913444402f26ea227295ecc01073","fecha":"2019-06-12 15:00:00.000","titulo":"Jugadores en sus respectivos tees de salida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34827","id_evento":"93289","lang":"chi","hash":"c90194e40722c34c45a0f9123246e227","fecha":"2019-06-12 15:15:00.000","titulo":"Salida simult\u00e1nea a tiro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34828","id_evento":"93289","lang":"chi","hash":"4c023f21c747099ae42c54249326012e","fecha":"2019-06-12 20:00:00.000","titulo":"C\u00f3ctel en las instalaciones del club y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34829","id_evento":"93344","lang":"esp","hash":"29f24d0048bce2e0d4670d5401dbf8a7","fecha":"2019-06-12 18:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n Cuarta Edici\u00f3n Cuatrecasas Acelera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34830","id_evento":"93344","lang":"esp","hash":"02b084fbc774ede4da90d502d2f04816","fecha":"2019-06-12 18:20:00.000","titulo":"Qu\u00e9 es Cuatrecasas Acelera. Experiencias de ediciones anteriores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34831","id_evento":"93344","lang":"esp","hash":"900de5fe46477afddbd4281b0282c040","fecha":"2019-06-12 19:00:00.000","titulo":"Afterwork. Pres\u00e9ntate y conoce personalmente a los participantes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34832","id_evento":"93343","lang":"esp","hash":"k3w70ycqliuyw6sa3bnqnv05rxvhmtz2","fecha":"2019-06-18 18:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n Cuarta Edici\u00f3n Cuatrecasas Acelera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34833","id_evento":"93343","lang":"esp","hash":"lxrqfgw26owl2rci365a3zad94aya010","fecha":"2019-06-18 18:20:00.000","titulo":"Qu\u00e9 es Cuatrecasas Acelera. Experiencias de ediciones anteriores","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34834","id_evento":"93343","lang":"esp","hash":"w4qk4f5oltwfxndmcxsdrmv5sfq4ct9f","fecha":"2019-06-18 19:00:00.000","titulo":"Afterwork. Pres\u00e9ntate y conoce personalmente a los participantes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34835","id_evento":"93361","lang":"esp","hash":"t3zd69ovsdnz9rpgom8e4ptbyej0ior5","fecha":"2019-06-25 10:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34836","id_evento":"93361","lang":"esp","hash":"ltx979p3ov0fibsld9hwukbmbsykd0tx","fecha":"2019-06-25 10:30:00.000","titulo":"Ciberseguridad: recreaci\u00f3n de una crisis y an\u00e1lisis de los principales aspectos legales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34837","id_evento":"93361","lang":"esp","hash":"4m917ea3vn3z3cryihtvfzxhazkhzon6","fecha":"2019-06-25 11:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34838","id_evento":"93377","lang":"esp","hash":"5q0don9igf913l7re3b586wrhipmb05e","fecha":"2019-07-16 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34839","id_evento":"93377","lang":"esp","hash":"im8lbdcmxclofijtl66z7gloivk69w4j","fecha":"2019-07-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34840","id_evento":"93377","lang":"esp","hash":"oevf8c12n8u76ygsgz7etykzvnyqpcqd","fecha":"2019-07-16 09:40:00.000","titulo":"Mecanismos espec\u00edficos y oportunidades de protecci\u00f3n para marcas  ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34841","id_evento":"93377","lang":"esp","hash":"p4t93c6kkrwb9vtqaa9d77r0l1ablqfa","fecha":"2019-07-16 11:00:00.000","titulo":"Desayuno networking ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34842","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"0t87c1jxylczxvd8ywknpkc70vc57i53","fecha":"2019-09-25 18:00:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34843","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"yzf899yryvq2wq2qludjqn97p4fz6olj","fecha":"2019-09-25 18:30:00.000","titulo":"Apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34844","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"tb1l2pbb3qf7ftsrzoupkkf5dw1c3kh8","fecha":"2019-09-25 18:45:00.000","titulo":"Tratamiento de crisis y Gobierno Corporativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34845","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"0dh1syk5zh430qvhto3z285uy428b7wj","fecha":"2019-09-25 19:15:00.000","titulo":"Nuevo sistema anticorrupci\u00f3n en M\u00e9xico y sus efectos en el compliance de las empresas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34846","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"phep8cbcim98tb64f7c0p6huaq026dlg","fecha":"2019-09-25 19:45:00.000","titulo":"Elementos clave de un programa de cumplimiento normativo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34847","id_evento":"93405","lang":"esp","hash":"ponct38kv8xpg7iouf0nopuuzd0n9emj","fecha":"2019-09-25 20:15:00.000","titulo":"Ruegos y preguntas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34848","id_evento":"93383","lang":"esp","hash":"7k5yb5xbnadufu5r5sxrl5f4e51jsp3k","fecha":"2019-09-27 16:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de Invitados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34849","id_evento":"93383","lang":"esp","hash":"zigtej2soupbq7nifj8b6i9lkro1jtiw","fecha":"2019-09-27 16:30:00.000","titulo":"Inicio del torneo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34850","id_evento":"93383","lang":"esp","hash":"6a7n6mnr67m1859slkn7g8qns8t4wbxm","fecha":"2019-09-27 20:00:00.000","titulo":"Cocktail y entrega de premios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34851","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"cctia9a51m6ckrzi41cigd3885npr8jy","fecha":"2019-10-23 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34852","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"zkbhvxjz2o8tw6l4zuy03xkmzqlf0kkm","fecha":"2019-10-23 09:30:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica configuraci\u00f3n del contrato menor: posible soluciones ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34853","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"8fyjrbtajwk01k6wodealaoqdrntoch0","fecha":"2019-10-23 10:00:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: cl\u00e1usulas sociales\/medioambientales y el precio del contrato","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34854","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"uoxcjdzmu49smyymo5atkq3vh8nm4u5z","fecha":"2019-10-23 10:30:00.000","titulo":"La contrataci\u00f3n p\u00fablica y los riesgos desde el punto de vista de derecho de la competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34855","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"njgg39qtfbeia8czt4146451o2s5m0ud","fecha":"2019-10-23 11:00:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica de las UTEs y la prohibici\u00f3n de contratar como medida disuasoria","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34856","id_evento":"93425","lang":"esp","hash":"6l8zmq486kkc9v7yro5bi73ptwpzpo8y","fecha":"2019-10-23 11:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34857","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"783e4d22cbd7802f3cdbab87711f5570","fecha":"2019-10-23 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34858","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"e68eea08569af2dd3c88c4a3c15fdff9","fecha":"2019-10-23 09:30:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica configuraci\u00f3n del contrato menor: posible soluciones ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34859","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"2a46ce031597e690c73237ef30eff2ca","fecha":"2019-10-23 10:00:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: cl\u00e1usulas sociales\/medioambientales y el precio del contrato","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34860","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"b2ff1eb83033051fcc200195218563a9","fecha":"2019-10-23 10:30:00.000","titulo":"La contrataci\u00f3n p\u00fablica y los riesgos desde el punto de vista de derecho de la competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34861","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"e9ce3211eff10af5156d222926052b2d","fecha":"2019-10-23 11:00:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica de las UTEs y la prohibici\u00f3n de contratar como medida disuasoria","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34862","id_evento":"93425","lang":"por","hash":"8a6676779e6c4add2a93aa5c31f7cc98","fecha":"2019-10-23 11:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34863","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"6d4c0fae04041fc3591fcc4d758ab129","fecha":"2019-10-23 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34864","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"0718c2944bb8db9cbc92fcec74b05d05","fecha":"2019-10-23 09:30:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica configuraci\u00f3n del contrato menor: posible soluciones ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34865","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"e1ac3d4f146fee90e55448388e2e95c4","fecha":"2019-10-23 10:00:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: cl\u00e1usulas sociales\/medioambientales y el precio del contrato","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34866","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"dbb7f531477939390f2cd378588f6500","fecha":"2019-10-23 10:30:00.000","titulo":"La contrataci\u00f3n p\u00fablica y los riesgos desde el punto de vista de derecho de la competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34867","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"3305232df992284ed100253a5118347a","fecha":"2019-10-23 11:00:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica de las UTEs y la prohibici\u00f3n de contratar como medida disuasoria","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34868","id_evento":"93425","lang":"eng","hash":"da369d13f8ec99016039e29e5444a6cb","fecha":"2019-10-23 11:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34869","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"aec1eb56d1aa5e23aa39f4d84245b64a","fecha":"2019-10-23 09:15:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34870","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"aaae0229f76de64e4ddfe273cd6b2870","fecha":"2019-10-23 09:30:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica configuraci\u00f3n del contrato menor: posible soluciones ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34871","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"e69ff8732fdb5e1fea4371afef7cc8fe","fecha":"2019-10-23 10:00:00.000","titulo":"Criterios de valoraci\u00f3n: cl\u00e1usulas sociales\/medioambientales y el precio del contrato","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34872","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"5a97f698b15904cca6118c8f091d67ea","fecha":"2019-10-23 10:30:00.000","titulo":"La contrataci\u00f3n p\u00fablica y los riesgos desde el punto de vista de derecho de la competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34873","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"213d6e3e967d668893ee4e5e1574a874","fecha":"2019-10-23 11:00:00.000","titulo":"La problem\u00e1tica de las UTEs y la prohibici\u00f3n de contratar como medida disuasoria","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"34874","id_evento":"93425","lang":"chi","hash":"b81aac9718b0b09978644b996fc183bd","fecha":"2019-10-23 11:30:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35003","id_evento":"93458","lang":"esp","hash":"wdjmey723a7wrjlfjhm1ggem8pvzevl9","fecha":"2018-06-19 09:15:00.000","titulo":"Empfang und Fr\u00fchst\u00fcck ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35004","id_evento":"93458","lang":"esp","hash":"ygcfy6qmxeearaq4m577mz76u5bqlpk5","fecha":"2018-06-19 09:30:00.000","titulo":"Vortrag","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35005","id_evento":"93458","lang":"por","hash":"359177b62d6f6ebc1500b1f23edbf5f7","fecha":"2018-06-19 09:15:00.000","titulo":"Empfang und Fr\u00fchst\u00fcck ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35006","id_evento":"93458","lang":"por","hash":"cda55d05479d9f04f07b9edbd6f1083b","fecha":"2018-06-19 09:30:00.000","titulo":"Vortrag","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35007","id_evento":"93458","lang":"eng","hash":"bc98665f820152a558c4816abf263c04","fecha":"2018-06-19 09:15:00.000","titulo":"Empfang und Fr\u00fchst\u00fcck ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35008","id_evento":"93458","lang":"eng","hash":"47dafa234fa0d87ba6bd76b06c3c91fe","fecha":"2018-06-19 09:30:00.000","titulo":"Vortrag","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35009","id_evento":"93458","lang":"chi","hash":"670785357545a93ad937f1ad587ec1bf","fecha":"2018-06-19 09:15:00.000","titulo":"Empfang und Fr\u00fchst\u00fcck ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35010","id_evento":"93458","lang":"chi","hash":"06fb84d83aecda7136b66b96d53312ca","fecha":"2018-06-19 09:30:00.000","titulo":"Vortrag","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35419","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"ndz3durpyyk7n67qnvdx7xkmf05rubml","fecha":"2018-03-15 09:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35420","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"5rrdo0aar3xj519fm0xi02zm7rvbwcku","fecha":"2018-03-15 10:00:00.000","titulo":"Apertura y resultados de la II Edici\u00f3n por Francesc Mu\u00f1oz, CIO de Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35421","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"mui9m22gtnx2dlzzaio8nef6d8rshk07","fecha":"2018-03-15 10:20:00.000","titulo":"Presentaciones de las 6 startups seleccionadas y preguntas del jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35422","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"uf2w6i2y7cv3saezvxgoyye0bgzxvwzm","fecha":"2018-03-15 12:00:00.000","titulo":"Mesa redonda. Deliberaci\u00f3n del Jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35423","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"klj8mi3br1htrcf5y8lzfbocxe6cw8rx","fecha":"2018-03-15 12:30:00.000","titulo":"Anuncio del veredicto del Jurado. Cierre del evento e invitaci\u00f3n al Demo Lab por Rafael Fontana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35424","id_evento":"93467","lang":"esp","hash":"v7bpokda8ji89dwt3ka0f40dusekqdvg","fecha":"2018-03-15 12:45:00.000","titulo":"Demo lab y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35425","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"4579c1424e70f5674eda3ee4e5dc8b60","fecha":"2018-03-15 09:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35426","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"5604b82a5beb00210d18bea4ebbbb1b7","fecha":"2018-03-15 10:00:00.000","titulo":"Apertura y resultados de la II Edici\u00f3n por Francesc Mu\u00f1oz, CIO de Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35427","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"703c0e1654602331e2cde493998484eb","fecha":"2018-03-15 10:20:00.000","titulo":"Presentaciones de las 6 startups seleccionadas y preguntas del jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35428","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"d960fc2a0956380abc8ba8e9e8b8f3de","fecha":"2018-03-15 12:00:00.000","titulo":"Mesa redonda. Deliberaci\u00f3n del Jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35429","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"12c699e0b81c899576f6121d396ba6df","fecha":"2018-03-15 12:30:00.000","titulo":"Anuncio del veredicto del Jurado. Cierre del evento e invitaci\u00f3n al Demo Lab por Rafael Fontana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35430","id_evento":"93467","lang":"por","hash":"dfd43bf7ed0a64367ab1b4ca988bfec1","fecha":"2018-03-15 12:45:00.000","titulo":"Demo lab y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35431","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"96a65dac1826c20455bd88e7d5227834","fecha":"2018-03-15 09:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35432","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"ac5d67d167d559f27f8a935621484874","fecha":"2018-03-15 10:00:00.000","titulo":"Apertura y resultados de la II Edici\u00f3n por Francesc Mu\u00f1oz, CIO de Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35433","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"6038bd5b463c9c2a3c9c771d4bcc4b46","fecha":"2018-03-15 10:20:00.000","titulo":"Presentaciones de las 6 startups seleccionadas y preguntas del jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35434","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"1269c710718cfce6cd7f451483e3765d","fecha":"2018-03-15 12:00:00.000","titulo":"Mesa redonda. Deliberaci\u00f3n del Jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35435","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"1f069e8546c9fbe1c3452b42122a3f91","fecha":"2018-03-15 12:30:00.000","titulo":"Anuncio del veredicto del Jurado. Cierre del evento e invitaci\u00f3n al Demo Lab por Rafael Fontana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35436","id_evento":"93467","lang":"eng","hash":"73f27ac669580f01843d0ff0dbb68d31","fecha":"2018-03-15 12:45:00.000","titulo":"Demo lab y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35437","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"214cb063892473ab99ee79583debb463","fecha":"2018-03-15 09:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35438","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"45e64c2b03c83762258cc6e9fd3c2630","fecha":"2018-03-15 10:00:00.000","titulo":"Apertura y resultados de la II Edici\u00f3n por Francesc Mu\u00f1oz, CIO de Cuatrecasas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35439","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"a3cd3b0b3fdb01bd7b90a0427fc43984","fecha":"2018-03-15 10:20:00.000","titulo":"Presentaciones de las 6 startups seleccionadas y preguntas del jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35440","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"9bb766d2f618f217112433b5384cd8fd","fecha":"2018-03-15 12:00:00.000","titulo":"Mesa redonda. Deliberaci\u00f3n del Jurado","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35441","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"2897ac5043b3b578ea5d8f8957c8cf38","fecha":"2018-03-15 12:30:00.000","titulo":"Anuncio del veredicto del Jurado. Cierre del evento e invitaci\u00f3n al Demo Lab por Rafael Fontana","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35442","id_evento":"93467","lang":"chi","hash":"b90b87462f9a3f13a1751b99ac06caf0","fecha":"2018-03-15 12:45:00.000","titulo":"Demo lab y c\u00f3ctel","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35759","id_evento":"93438","lang":"esp","hash":"q9sdblptcc0doxo4bfchjducdj77grx8","fecha":"2019-11-25 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35760","id_evento":"93438","lang":"esp","hash":"zos3hz08q6317obu0aivbx14nh0d6mrg","fecha":"2019-11-25 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35761","id_evento":"93438","lang":"esp","hash":"wklgrs9h9ueqiumv2ez46q2ekry8li96","fecha":"2019-11-25 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35773","id_evento":"93475","lang":"esp","hash":"6begg74pyqzjqtj59y8b2rso6wepd70n","fecha":"2019-11-20 15:45:00.000","titulo":"Registro","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35774","id_evento":"93475","lang":"esp","hash":"8d5a7kbo7cig70irty0ppfp2zdb9zosa","fecha":"2019-11-20 16:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35781","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"scw0iqv786vcqrvvgh3ce1iga4marvt7","fecha":"2019-11-20 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35782","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"pwvpmggnqwtkb1wwprdsbstf5uornuj0","fecha":"2019-11-20 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35783","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"7633zxfl6apejms5ubvsz709eits0bak","fecha":"2019-11-20 09:25:00.000","titulo":"Perspectiva del producto: tecnolog\u00eda para el seguro y seguros para la tecnolog\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35784","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"7jte59tmyaojbn2in5mswb8fjyi95an8","fecha":"2019-11-20 10:25:00.000","titulo":"Perspectiva jur\u00eddica: retos del ordenamiento jur\u00eddico y medidas para el futuro ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35785","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"z6i2tqua0y0stgmesprwhacme3tnogq2","fecha":"2019-11-20 11:20:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35786","id_evento":"93436","lang":"esp","hash":"l8xiul3dk78vshcyskadu3hh9e9bfodh","fecha":"2019-11-20 11:30:00.000","titulo":"Fin del evento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35787","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"c5cgjvsa5juad6zz9bkh5nsmxqplofy5","fecha":"2018-04-18 09:00:00.000","titulo":"Registro y Caf\u00e9 Bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35788","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"vli563fotrutysqrbanjzn10wr8h3xn6","fecha":"2018-04-18 09:25:00.000","titulo":"Apertura de la Jornada a cargo de la Fundaci\u00f3n Valenciaport","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35789","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"sdeyjkmeramczxg6mgxal1ovo2drcjgg","fecha":"2018-04-18 09:30:00.000","titulo":"Actualidad fiscal del comercio internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35790","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"zhr1z2y6gpi674espcpyub0bqgbbaebj","fecha":"2018-04-18 10:30:00.000","titulo":"Principales eciencias y problemas en la importaci\u00f3n de mercanc\u00edas y materias primas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35791","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"abl6wqyhudtyyq5y9m578cidggoc7plu","fecha":"2018-04-18 12:30:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35792","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"ceo0bkrp0pywnasqas5bix4tafyl3vqj","fecha":"2018-04-18 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35793","id_evento":"93464","lang":"esp","hash":"7nzznuto4yu8fzuw4r2yubfx8d9vgr53","fecha":"2018-04-18 13:10:00.000","titulo":"Vino Espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35794","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"7bd68097837dee7933c3ad69ba646417","fecha":"2018-04-18 09:00:00.000","titulo":"Registro y Caf\u00e9 Bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35795","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"9a758881ca8641629888fb9f85691fef","fecha":"2018-04-18 09:25:00.000","titulo":"Apertura de la Jornada a cargo de la Fundaci\u00f3n Valenciaport","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35796","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"c4d8ccab00026e38e457b4998a51ba0f","fecha":"2018-04-18 09:30:00.000","titulo":"Actualidad fiscal del comercio internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35797","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"3390682d57d50b7aa020326cd30ae4db","fecha":"2018-04-18 10:30:00.000","titulo":"Principales eciencias y problemas en la importaci\u00f3n de mercanc\u00edas y materias primas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35798","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"f906a60b0b278eb3ceb73bc69785b7c6","fecha":"2018-04-18 12:30:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35799","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"4a4c8cc24919d9afcad9e8180f95109b","fecha":"2018-04-18 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35800","id_evento":"93464","lang":"por","hash":"e8f555a6d4c4e0f9d71992aca933db3f","fecha":"2018-04-18 13:10:00.000","titulo":"Vino Espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35801","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"b696fa40f475a554521bfd310d697600","fecha":"2018-04-18 09:00:00.000","titulo":"Registro y Caf\u00e9 Bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35802","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"c280fe5714c94b774890d913d23a2c88","fecha":"2018-04-18 09:25:00.000","titulo":"Apertura de la Jornada a cargo de la Fundaci\u00f3n Valenciaport","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35803","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"b657a7997e47f3e1aacfe6f519da6407","fecha":"2018-04-18 09:30:00.000","titulo":"Actualidad fiscal del comercio internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35804","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"09584e75f5f8d2673ac562947e81b811","fecha":"2018-04-18 10:30:00.000","titulo":"Principales eciencias y problemas en la importaci\u00f3n de mercanc\u00edas y materias primas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35805","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"55d28d13345142f7fce11396df1245f1","fecha":"2018-04-18 12:30:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35806","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"998a5d1cf478ac680e4fe7aa49da684c","fecha":"2018-04-18 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35807","id_evento":"93464","lang":"eng","hash":"1e32f7e587e6d663e61e95a3ffcbaa26","fecha":"2018-04-18 13:10:00.000","titulo":"Vino Espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35808","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"5c911de40db2338e419b01c45cb25fd0","fecha":"2018-04-18 09:00:00.000","titulo":"Registro y Caf\u00e9 Bienvenida.","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35809","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"ded412d17bf4d2b8a92d1d1865a22cc3","fecha":"2018-04-18 09:25:00.000","titulo":"Apertura de la Jornada a cargo de la Fundaci\u00f3n Valenciaport","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35810","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"1ee09a833817a6685a72630c95de5250","fecha":"2018-04-18 09:30:00.000","titulo":"Actualidad fiscal del comercio internacional","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35811","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"15612f3da190a766006f4842ad51f631","fecha":"2018-04-18 10:30:00.000","titulo":"Principales eciencias y problemas en la importaci\u00f3n de mercanc\u00edas y materias primas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35812","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"ffae56cae9f1badefcd8d9703a22ae31","fecha":"2018-04-18 12:30:00.000","titulo":"Mesa Redonda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35813","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"ee99ec19012208e80a002a315c408062","fecha":"2018-04-18 13:00:00.000","titulo":"Clausura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35814","id_evento":"93464","lang":"chi","hash":"7e76ac868c1f3d0d49f5342a7e1a0705","fecha":"2018-04-18 13:10:00.000","titulo":"Vino Espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35815","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"qu7d45dhlggb3p3d3awls7zmrkfz1w1v","fecha":"2018-05-31 04:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del I Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35816","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"kwlg3khdyeke487x7e5mr6qlru2fdc3y","fecha":"2018-05-31 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35817","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"2zvcp9k59x8om41jlnefvf6351i5zc7n","fecha":"2018-05-31 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35818","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"oio9j15oba5n0dj3si23a9gvhoe7oyw1","fecha":"2018-05-31 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 4","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35819","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"k6qiwdlqnnmfa5snnsq064fvq07lsj1a","fecha":"2018-05-31 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35820","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"mbkqpc764iaz8iavapzepl89c7udn92m","fecha":"2018-05-31 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 5","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35821","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"z0ha0xy78tgmx8jbsoel1n2yxj860pnd","fecha":"2018-05-31 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal con las fichas entregadas al comienzo de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35822","id_evento":"93457","lang":"esp","hash":"cev3pccrbphfpr8a29dpdih4cxqe4i8x","fecha":"2018-05-31 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35823","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"1f98ba2eb04b6a5774ab4511a68c4681","fecha":"2018-05-31 04:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del I Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35824","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"df1ac5a5a770a74471679b91558e8340","fecha":"2018-05-31 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35825","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"2548e801a22818f07d1d824f83be1d01","fecha":"2018-05-31 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35826","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"0d2ec4ce1b4c3863dfd9ac41da92952a","fecha":"2018-05-31 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 4","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35827","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"a8b86c89ad16f53d1be89d61cee19366","fecha":"2018-05-31 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35828","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"ea97eee065e7e684a70976491962d23c","fecha":"2018-05-31 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 5","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35829","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"0f69dd15fc171021ed1f612a48ede5d0","fecha":"2018-05-31 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal con las fichas entregadas al comienzo de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35830","id_evento":"93457","lang":"por","hash":"71e407438c47b929beefc3b4e90454e8","fecha":"2018-05-31 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35831","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"be89da2901c3931593747e7d03694227","fecha":"2018-05-31 04:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del I Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35832","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"55968fdbfc7c87c5562a3c12d12e3f40","fecha":"2018-05-31 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35833","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"be8c158f066b00eabfc153a5af6585d5","fecha":"2018-05-31 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35834","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"42d09142ba92bf5fb4a9b2a73dee5c43","fecha":"2018-05-31 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 4","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35835","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"13666d96362c7a64a620f3aaaa48b943","fecha":"2018-05-31 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35836","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"a0ce8aec3ce41715e967e09960d3c997","fecha":"2018-05-31 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 5","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35837","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"0270b5416a6a21a6c64ebd8f3ea0b1f9","fecha":"2018-05-31 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal con las fichas entregadas al comienzo de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35838","id_evento":"93457","lang":"eng","hash":"b4f2d3c1ebafc76aaeee2538533d4dd3","fecha":"2018-05-31 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35839","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"03243b420995d48549a9c819b51a61ac","fecha":"2018-05-31 04:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del I Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35840","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"ac95763d2c989ba4fdbbb63ed12e548a","fecha":"2018-05-31 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35841","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"d6a44f3d0b71167246ce697c511b7272","fecha":"2018-05-31 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35842","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"2154ae348e990654ad6e6f66d595ca4d","fecha":"2018-05-31 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 4","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35843","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"701f3ee533fa7f6d67fb502f00b8ef81","fecha":"2018-05-31 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35844","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"98bb3e88188da5011e29e317005c4fae","fecha":"2018-05-31 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 5","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35845","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"b1e3191e1c3b0703c828e319e4ddcc81","fecha":"2018-05-31 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal con las fichas entregadas al comienzo de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35846","id_evento":"93457","lang":"chi","hash":"1855ffca2396a05ee7d7d3f0a1d55087","fecha":"2018-05-31 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35847","id_evento":"93468","lang":"esp","hash":"p74q8357bt8sxiqvm2nlutj60mewu1vo","fecha":"2018-06-14 19:00:00.000","titulo":"La esencia de la Filantrop\u00eda estrat\u00e9gica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35848","id_evento":"93468","lang":"esp","hash":"18jh2isl7dsnvqs7zizyqgt60x4l5esm","fecha":"2018-06-14 19:30:00.000","titulo":"Perspectiva fiscal en la Filantrop\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35849","id_evento":"93468","lang":"esp","hash":"mwxz0b35lb0x0xp7ihsw9w7f0l2auf8r","fecha":"2018-06-14 20:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda en Espa\u00f1a","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35850","id_evento":"93468","lang":"por","hash":"4b1cfc3646e320b3ffb1e63c348359b8","fecha":"2018-06-14 19:00:00.000","titulo":"La esencia de la Filantrop\u00eda estrat\u00e9gica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35851","id_evento":"93468","lang":"por","hash":"10e497b7382b0a779c6d238e18eeb770","fecha":"2018-06-14 19:30:00.000","titulo":"Perspectiva fiscal en la Filantrop\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35852","id_evento":"93468","lang":"por","hash":"78bf958c569bd1503709e103ff3e40c4","fecha":"2018-06-14 20:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda en Espa\u00f1a","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35853","id_evento":"93468","lang":"eng","hash":"4b89920bd0e1f50c27a531380fb5efc6","fecha":"2018-06-14 19:00:00.000","titulo":"La esencia de la Filantrop\u00eda estrat\u00e9gica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35854","id_evento":"93468","lang":"eng","hash":"2a011dc127bf827acc1ff41ca11d969a","fecha":"2018-06-14 19:30:00.000","titulo":"Perspectiva fiscal en la Filantrop\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35855","id_evento":"93468","lang":"eng","hash":"66deacb0fc1a48584fe2a43ff4e251ff","fecha":"2018-06-14 20:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda en Espa\u00f1a","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35856","id_evento":"93468","lang":"chi","hash":"d0c078d1478d8c2afd2fc8fb2ffeff06","fecha":"2018-06-14 19:00:00.000","titulo":"La esencia de la Filantrop\u00eda estrat\u00e9gica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35857","id_evento":"93468","lang":"chi","hash":"7fdfe1ed199fe7e8db6949acae60b1c9","fecha":"2018-06-14 19:30:00.000","titulo":"Perspectiva fiscal en la Filantrop\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35858","id_evento":"93468","lang":"chi","hash":"ac0ffaf8f3072a8f9bd976f132568b58","fecha":"2018-06-14 20:00:00.000","titulo":"Filantrop\u00eda en Espa\u00f1a","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35859","id_evento":"93461","lang":"esp","hash":"oddgbme7gansqk1lpih4dro3nxlkw0um","fecha":"2018-11-12 12:00:00.000","titulo":"Apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35860","id_evento":"93461","lang":"esp","hash":"a6hvirt1f8qpyh4y0ooytjrv0hkvhctr","fecha":"2018-11-12 12:15:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Subcontrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35861","id_evento":"93461","lang":"esp","hash":"k3amtpsoc8iqia4yn3b6p89435wgydji","fecha":"2018-11-12 13:00:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Sucesi\u00f3n de Empresa: Recepci\u00f3n de la Doctrina Somoza-Hermo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35862","id_evento":"93461","lang":"esp","hash":"mhcmen37psq3xnqzyrj40m38rndrnsgu","fecha":"2018-11-12 13:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35863","id_evento":"93461","lang":"por","hash":"3b09d48196571d719d2b7c9387a6c8cd","fecha":"2018-11-12 12:00:00.000","titulo":"Apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35864","id_evento":"93461","lang":"por","hash":"7eedd8f2f4302ae272520dfa4d77ac0a","fecha":"2018-11-12 12:15:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Subcontrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35865","id_evento":"93461","lang":"por","hash":"3ffd8f278144915f64053a7bdeae2044","fecha":"2018-11-12 13:00:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Sucesi\u00f3n de Empresa: Recepci\u00f3n de la Doctrina Somoza-Hermo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35866","id_evento":"93461","lang":"por","hash":"5c7f17ac6f148496b751e11231cf8a24","fecha":"2018-11-12 13:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35867","id_evento":"93461","lang":"eng","hash":"d9139dd3e7e5dd3e19f2fc1178bbce0f","fecha":"2018-11-12 12:00:00.000","titulo":"Apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35868","id_evento":"93461","lang":"eng","hash":"1017256632746b18cbb039335f14509b","fecha":"2018-11-12 12:15:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Subcontrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35869","id_evento":"93461","lang":"eng","hash":"73c7c5e25f2734bb8cdaa164679e89c6","fecha":"2018-11-12 13:00:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Sucesi\u00f3n de Empresa: Recepci\u00f3n de la Doctrina Somoza-Hermo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35870","id_evento":"93461","lang":"eng","hash":"069fd0d9bc5447705e6fd01cc5661b12","fecha":"2018-11-12 13:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35871","id_evento":"93461","lang":"chi","hash":"0b86d9430c8629f4a57a24e8755a9e2d","fecha":"2018-11-12 12:00:00.000","titulo":"Apertura","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35872","id_evento":"93461","lang":"chi","hash":"5492c2d525eb9027d945914c2193d056","fecha":"2018-11-12 12:15:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Subcontrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35873","id_evento":"93461","lang":"chi","hash":"851c080faf472115c1bd9aa91d208a5c","fecha":"2018-11-12 13:00:00.000","titulo":"Nuevos Per\u00edmetros de la Sucesi\u00f3n de Empresa: Recepci\u00f3n de la Doctrina Somoza-Hermo","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35874","id_evento":"93461","lang":"chi","hash":"0b6371d9df0ce496c4052e8c87f8dc6e","fecha":"2018-11-12 13:45:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35875","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"3afxxt5tm2nlf3qjfhul8cgzja7d2w75","fecha":"2018-11-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35876","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"cgy6kjqej7q1g4eqept0kmyt7jx81p0f","fecha":"2018-11-15 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35877","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"2eexhsnt9oshz9d8v7pb4uu41vkbiraf","fecha":"2018-11-15 09:45:00.000","titulo":"El proceso de compraventa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35878","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"v3rrex581kvxke8dzfsggr6g4q5cwb96","fecha":"2018-11-15 10:15:00.000","titulo":"Coffee Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35879","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"lbhlj1wcl0mzgr2qs0g4h9pkvrlyduun","fecha":"2018-11-15 10:30:00.000","titulo":"Aspectos legales a tener en cuenta al negociar una operaci\u00f3n corporativa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35880","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"3mhlws1xbbslbv8iuxbmzfz39sjr0997","fecha":"2018-11-15 11:00:00.000","titulo":"Servicios de soporte a la transacci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35881","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"xi24zvhcn8tdlw698u98d133fc1nycbh","fecha":"2018-11-15 11:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35882","id_evento":"93463","lang":"esp","hash":"iwe7m9rftgtuv7votm4no247d6ia6hoe","fecha":"2018-11-15 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35883","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"44cb568e5efbf8ff2923dbba087d25a4","fecha":"2018-11-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35884","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"a2e7f66e9b9a2062678ebf1f5e0c7306","fecha":"2018-11-15 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35885","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"d2a34729fdca1b914eee76da34e90b17","fecha":"2018-11-15 09:45:00.000","titulo":"El proceso de compraventa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35886","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"e2a429039b2b33bed67f38b9346dd596","fecha":"2018-11-15 10:15:00.000","titulo":"Coffee Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35887","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"596cab70cbea2a04c4ae54e506bff9c5","fecha":"2018-11-15 10:30:00.000","titulo":"Aspectos legales a tener en cuenta al negociar una operaci\u00f3n corporativa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35888","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"39b1bdde522b12d9494c05e4d3b53b7c","fecha":"2018-11-15 11:00:00.000","titulo":"Servicios de soporte a la transacci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35889","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"a559aeba286d54ba5bdadcfe3117e980","fecha":"2018-11-15 11:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35890","id_evento":"93463","lang":"por","hash":"99ee2c11c63103a9cd4ade5f0fc6dfde","fecha":"2018-11-15 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35891","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"1d87fef04befc7d3e7f1b939e3eff8fe","fecha":"2018-11-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35892","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"3770e40511d1b35a1df4ea2a8ff0a721","fecha":"2018-11-15 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35893","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"a2f7ba563b6f41afc03b3f09ff1219ef","fecha":"2018-11-15 09:45:00.000","titulo":"El proceso de compraventa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35894","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"d74651a6c3690ee77632c41844e54bdb","fecha":"2018-11-15 10:15:00.000","titulo":"Coffee Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35895","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"1aaa171fbfe8c63347d9edfe060dfdfa","fecha":"2018-11-15 10:30:00.000","titulo":"Aspectos legales a tener en cuenta al negociar una operaci\u00f3n corporativa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35896","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"584ec9efa11ddd59889ebb255f93313b","fecha":"2018-11-15 11:00:00.000","titulo":"Servicios de soporte a la transacci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35897","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"92b9373b7f80e7750d243c9e0d89faed","fecha":"2018-11-15 11:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35898","id_evento":"93463","lang":"eng","hash":"066771ec46e6ce6c6f639833f5b6e30a","fecha":"2018-11-15 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35899","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"f9afae941ed3dc0c508e816be1cbe02c","fecha":"2018-11-15 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35900","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"d0c029112a272bcfdedee24c896471e9","fecha":"2018-11-15 09:30:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35901","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"351e2d52bed29c86e60ae795236821a9","fecha":"2018-11-15 09:45:00.000","titulo":"El proceso de compraventa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35902","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"e5bb37b5946abcfedefa4e81f866f3f5","fecha":"2018-11-15 10:15:00.000","titulo":"Coffee Break","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35903","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"6238544ea6e7685c7f65ffb556113cb4","fecha":"2018-11-15 10:30:00.000","titulo":"Aspectos legales a tener en cuenta al negociar una operaci\u00f3n corporativa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35904","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"a1c2e374cb0b0a292f84506991c9f5ec","fecha":"2018-11-15 11:00:00.000","titulo":"Servicios de soporte a la transacci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35905","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"496bbe0083269c32bdd8b95eb6550a99","fecha":"2018-11-15 11:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35906","id_evento":"93463","lang":"chi","hash":"ee9391477226fc4b68d54da8a38481fe","fecha":"2018-11-15 12:00:00.000","titulo":"Clausura de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35923","id_evento":"93470","lang":"esp","hash":"t0bth7n4wndz9m6u71swzgzzyfb13lh7","fecha":"2018-11-21 09:00:00.000","titulo":"Registro y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35924","id_evento":"93470","lang":"esp","hash":"mx5phrq5jloiwzktgtdbm6cpxjip3jp5","fecha":"2018-11-21 09:15:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35925","id_evento":"93470","lang":"esp","hash":"mr5lyp5n0a0a29prwi89vlriylvxn2zv","fecha":"2018-11-21 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35926","id_evento":"93470","lang":"por","hash":"fdcf19c99be9eddfb966e4dc42050bb6","fecha":"2018-11-21 09:00:00.000","titulo":"Registro y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35927","id_evento":"93470","lang":"por","hash":"be3f4fa06d3a81c144c428d542d1b09b","fecha":"2018-11-21 09:15:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35928","id_evento":"93470","lang":"por","hash":"2af7e1426e6ed2d3125d33d57100a50a","fecha":"2018-11-21 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35929","id_evento":"93470","lang":"eng","hash":"9dd6114f9614c2b6c3df3697a475a42f","fecha":"2018-11-21 09:00:00.000","titulo":"Registro y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35930","id_evento":"93470","lang":"eng","hash":"44367cd5f84daed974a89bf7a77a9ecc","fecha":"2018-11-21 09:15:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35931","id_evento":"93470","lang":"eng","hash":"ad8800e4981cca877b2747c77ba6e4f2","fecha":"2018-11-21 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35932","id_evento":"93470","lang":"chi","hash":"57e94d995d389a8b74f7c713133d21b5","fecha":"2018-11-21 09:00:00.000","titulo":"Registro y bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35933","id_evento":"93470","lang":"chi","hash":"6741c97868d02dff2285531a632015ec","fecha":"2018-11-21 09:15:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35934","id_evento":"93470","lang":"chi","hash":"b6c639066400b67989ad00d81fda784f","fecha":"2018-11-21 10:30:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35935","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"04a5lde5h7q9i0qmdvs99g5457g9dib1","fecha":"2019-05-30 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35936","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"3olwuv6tcbssgo4sfget9m30rq4rp8e4","fecha":"2019-05-30 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35937","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"byensizx7wouqqf3ukwps3g8byynpugg","fecha":"2019-05-30 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del II Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35938","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"frad0kcu9bala31qyvmy43xeotir2pgx","fecha":"2019-05-30 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35939","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"old74wibemxep5kg2su9nqzmn0a9zvxp","fecha":"2019-05-30 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35940","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"evnfhe9l2r2zfd6u8o04rhxs1aowmumd","fecha":"2019-05-30 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 3","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35941","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"rx3wbzx2us61i2bp232g1c349qrmzm7o","fecha":"2019-05-30 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35942","id_evento":"93465","lang":"esp","hash":"xtbrzgxsxjsqknnzzn9dtvaz3mmfpuah","fecha":"2019-05-30 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35943","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"ebad2439b83a6e0b5a3535b6fc04397d","fecha":"2019-05-30 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35944","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"57db1e5d5e66ee72f1ecf96116d83414","fecha":"2019-05-30 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35945","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"8fbd3a479665c911a5a99fa3f228bb82","fecha":"2019-05-30 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del II Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35946","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"f5372fa82b72d9939521ffcece14e955","fecha":"2019-05-30 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35947","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"e1c4b4b413c740d396b76532b98e8822","fecha":"2019-05-30 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35948","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"95dc805f8c0a0e24e0a4777265311407","fecha":"2019-05-30 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 3","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35949","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"6266b1508e48ea4d6b812e97ad698540","fecha":"2019-05-30 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35950","id_evento":"93465","lang":"por","hash":"e7d9e35737abe37eebfce8602720c4ae","fecha":"2019-05-30 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35951","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"cea6b8d7d3fad98a349b009297a40ba5","fecha":"2019-05-30 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35952","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"c4a9652263e0968f013e90dd64003b01","fecha":"2019-05-30 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35953","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"3011433ffeabeccf8578091ab203228a","fecha":"2019-05-30 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del II Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35954","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"d97b76e10d21286bed9b6a1ddc8641e8","fecha":"2019-05-30 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35955","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"6f4db223cfbdaa3ed1e3f4ca81dd1520","fecha":"2019-05-30 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35956","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"c987352a0e9029949e9d477ecdbcbd2a","fecha":"2019-05-30 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 3","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35957","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"cda7014b0507544a98864e9b7ed5271b","fecha":"2019-05-30 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35958","id_evento":"93465","lang":"eng","hash":"4800fa61ed2a99c0e7cd4a323f61b52b","fecha":"2019-05-30 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35959","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"30103545ff61f00a20d62b170db3ad0d","fecha":"2019-05-30 14:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los miembros del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35960","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"bdf626e697bced54ed9b05e61594baa1","fecha":"2019-05-30 14:30:00.000","titulo":"Almuerzo \u2013 Cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35961","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"c7d9e34c29acf676f9ba3e98870be59a","fecha":"2019-05-30 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del premio por D. Sergio Ruiz, director del II Premio a la Excelencia Jur\u00eddica Cuatrecasas, y an\u00e1lisis de los trabajos realizados","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35962","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"916a36d12b527685c209005b6ad571ef","fecha":"2019-05-30 16:30:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 1","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35963","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"90576344a432198093040140703970dd","fecha":"2019-05-30 17:15:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 2","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35964","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"00e52e88ba6f21adafa1a1d62f83259b","fecha":"2019-05-30 18:00:00.000","titulo":"Exposici\u00f3n de trabajo ante el Tribunal por parte del Grupo 3","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35965","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"b52211aab5d645897292e27d33296bf5","fecha":"2019-05-30 18:45:00.000","titulo":"Deliberaci\u00f3n del Tribunal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"35966","id_evento":"93465","lang":"chi","hash":"7a31bb25d17962aa7b2202fadb8ca322","fecha":"2019-05-30 19:15:00.000","titulo":"Palabras de cierre de D\u00f1a. Dolores Cano Hurtado, Vicedecana de la facultad de Derecho, Empresa y CC Pol\u00edticas, en la Universidad CEU Cardenal Herrera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36379","id_evento":"93443","lang":"esp","hash":"6bab6abe3481986a4892d80dce4949a2","fecha":"2019-11-27 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36380","id_evento":"93443","lang":"esp","hash":"c146307ee3711a81e9e6dc42e5744d63","fecha":"2019-11-27 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36381","id_evento":"93443","lang":"esp","hash":"e45d2608b350ecb042be9e213e821647","fecha":"2019-11-27 09:20:00.000","titulo":"Mesa redonda (Principales resultados de la investigaci\u00f3n sobre la Temporada de Juntas 2019 y tendencias para la pr\u00f3xima temporada de Juntas 2020)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36426","id_evento":"93488","lang":"esp","hash":"hsef6riv249r2p8zomzryr43rb7qn442","fecha":"2019-12-10 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36427","id_evento":"93488","lang":"esp","hash":"e0hsw8afhbrad988wd7qpltbkrnagwu4","fecha":"2019-12-10 09:30:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36428","id_evento":"93488","lang":"esp","hash":"7169123doai4okmjkvv2973zjs5ufh1v","fecha":"2019-12-10 09:40:00.000","titulo":"Gu\u00eda de supervivencia digital para la empresa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36429","id_evento":"93488","lang":"esp","hash":"7m0m2x2p1x99t52n6i6u88i82yvnc12z","fecha":"2019-12-10 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36430","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"bnvxcylexokfd55lonm9jhoxkuw378iz","fecha":"2019-11-28 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida a cargo de la Embajadora de M\u00e9xico en Espa\u00f1a y de la Directora de la Casa de M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36431","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"716yo80eg6kcuoskq3b3nvf197av0pfd","fecha":"2019-11-28 10:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del Observatorio Cuatrecasas-ICADE y presentaci\u00f3n de los ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36432","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"0avjrlhouxsyjm7mho447k37wmvanryc","fecha":"2019-11-28 10:15:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica del pa\u00eds","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36433","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"inekbus15dovsm2qzuqs7h9xcnw4mxcl","fecha":"2019-11-28 10:40:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructuras y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36434","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"faxt2x5ootzgcyxgglu5s4h57q7vcq8q","fecha":"2019-11-28 11:05:00.000","titulo":"Arbitraje: estado actual de la soluci\u00f3n de disputas en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36435","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"nprrmc5jr1305k3rzd9eryxfhp7fna1o","fecha":"2019-11-28 11:30:00.000","titulo":"Visita recorrido exposici\u00f3n de Diego Rivera, artista universal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36436","id_evento":"93483","lang":"esp","hash":"id2pz1uc7bm3m2j6meaklqv9eev7kvjc","fecha":"2019-11-28 12:15:00.000","titulo":"Vino de honor","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36437","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"79bdb1bf22707be4fbd80ce7f2a9cdee","fecha":"2019-11-28 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida a cargo de la Embajadora de M\u00e9xico en Espa\u00f1a y de la Directora de la Casa de M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36438","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"ffbb593475c762b198a24b8a9bebd8d4","fecha":"2019-11-28 10:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del Observatorio Cuatrecasas-ICADE y presentaci\u00f3n de los ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36439","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"fb337e4952f8b8b9ad6d59055733f9d1","fecha":"2019-11-28 10:15:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica del pa\u00eds","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36440","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"0ccb5b47950105e9ed15fd35f50c4986","fecha":"2019-11-28 10:40:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructuras y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36441","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"442170272cb7e347194b299cad42ff65","fecha":"2019-11-28 11:05:00.000","titulo":"Arbitraje: estado actual de la soluci\u00f3n de disputas en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36442","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"afb8832d3cbedc349314703f5ca5d164","fecha":"2019-11-28 11:30:00.000","titulo":"Visita recorrido exposici\u00f3n de Diego Rivera, artista universal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36443","id_evento":"93483","lang":"por","hash":"7a11ce1d1ef5282ac8f65d5f2bf8b62f","fecha":"2019-11-28 12:15:00.000","titulo":"Vino de honor","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36444","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"75599c55c81c7d877159ea949930b7a0","fecha":"2019-11-28 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida a cargo de la Embajadora de M\u00e9xico en Espa\u00f1a y de la Directora de la Casa de M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36445","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"23207d57b287a0750a710eb3581c671d","fecha":"2019-11-28 10:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del Observatorio Cuatrecasas-ICADE y presentaci\u00f3n de los ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36446","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"2bcf907395368f6faa4ae3c371311db9","fecha":"2019-11-28 10:15:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica del pa\u00eds","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36447","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"2492f81284af920071800feaf3720949","fecha":"2019-11-28 10:40:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructuras y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36448","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"fee3ba989a6327023e5540421f99fdd6","fecha":"2019-11-28 11:05:00.000","titulo":"Arbitraje: estado actual de la soluci\u00f3n de disputas en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36449","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"d1ef0547edeb856b0ab264c9a6027323","fecha":"2019-11-28 11:30:00.000","titulo":"Visita recorrido exposici\u00f3n de Diego Rivera, artista universal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36450","id_evento":"93483","lang":"eng","hash":"c9ad9cfbadedb0659d1bfa5cea9b26fc","fecha":"2019-11-28 12:15:00.000","titulo":"Vino de honor","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36451","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"6e475b8fb764a930635d02ff86f09858","fecha":"2019-11-28 10:00:00.000","titulo":"Bienvenida a cargo de la Embajadora de M\u00e9xico en Espa\u00f1a y de la Directora de la Casa de M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36452","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"576aec18a3a63fd418a99ccb1ed7bd12","fecha":"2019-11-28 10:10:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n del Observatorio Cuatrecasas-ICADE y presentaci\u00f3n de los ponentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36453","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"07ea51620849f9b74f26bf715b4ef20c","fecha":"2019-11-28 10:15:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica del pa\u00eds","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36454","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"5f2c155b029f9c7c1d84c896ee135de9","fecha":"2019-11-28 10:40:00.000","titulo":"Oportunidades de inversi\u00f3n en infraestructuras y energ\u00eda ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36455","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"cbe4da5535caf385fd461460de7732a7","fecha":"2019-11-28 11:05:00.000","titulo":"Arbitraje: estado actual de la soluci\u00f3n de disputas en M\u00e9xico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36456","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"483929bb9e77d0f58589dbb5d4fbe28f","fecha":"2019-11-28 11:30:00.000","titulo":"Visita recorrido exposici\u00f3n de Diego Rivera, artista universal","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36457","id_evento":"93483","lang":"chi","hash":"46c93c635eed961fd5ec03024f0abb29","fecha":"2019-11-28 12:15:00.000","titulo":"Vino de honor","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36546","id_evento":"93445","lang":"esp","hash":"503d592f23383f72f65f1c1fcb2ab775","fecha":"2019-11-13 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36547","id_evento":"93445","lang":"esp","hash":"0d0dafcbcbf982fcc40070c956e80181","fecha":"2019-11-13 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36548","id_evento":"93445","lang":"por","hash":"055d42a0b7f6a14a8ffc90a39ce1be92","fecha":"2019-11-13 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36549","id_evento":"93445","lang":"por","hash":"05efaf3f624f7553bfa780f81d802d3f","fecha":"2019-11-13 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36550","id_evento":"93445","lang":"eng","hash":"52cd19059f43bc0eccc24adfbc10ac8e","fecha":"2019-11-13 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36551","id_evento":"93445","lang":"eng","hash":"dbf8c4a801f4e465e3aa1adf1d12136c","fecha":"2019-11-13 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36552","id_evento":"93445","lang":"chi","hash":"84ff43155c029a140a7ef5b743667458","fecha":"2019-11-13 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36553","id_evento":"93445","lang":"chi","hash":"22a22e5aa431f13c466f96167121e56a","fecha":"2019-11-13 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36554","id_evento":"93446","lang":"esp","hash":"e31c5326397e00b4a2de086241cc9136","fecha":"2019-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36555","id_evento":"93446","lang":"esp","hash":"fa5d65f91e58e79cb1abf135c9651cef","fecha":"2019-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36556","id_evento":"93446","lang":"por","hash":"add050aa95c593593938d063a69711ae","fecha":"2019-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36557","id_evento":"93446","lang":"por","hash":"37412dfa27b8041eeb133509c1591f6a","fecha":"2019-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36558","id_evento":"93446","lang":"eng","hash":"e2e619d65d8622e589105fd840f4bfa6","fecha":"2019-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36559","id_evento":"93446","lang":"eng","hash":"2cc60ebb6765f0c96e1fbcacd30bfc04","fecha":"2019-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36560","id_evento":"93446","lang":"chi","hash":"7d7d52f678b43ed5b0a8e6028983bf3d","fecha":"2019-11-14 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36561","id_evento":"93446","lang":"chi","hash":"c1237632f4f943c04e27cef4aa2b7bd2","fecha":"2019-11-14 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36570","id_evento":"93442","lang":"esp","hash":"d553741d7259de9926f126c2df9b0982","fecha":"2019-11-28 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36571","id_evento":"93442","lang":"esp","hash":"28790b7e2c1a3754911f773874077edb","fecha":"2019-11-28 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36572","id_evento":"93442","lang":"por","hash":"849094df55520982d053c934115815bf","fecha":"2019-11-28 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36573","id_evento":"93442","lang":"por","hash":"e4302cdaf205525f7533b69c526e533d","fecha":"2019-11-28 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36574","id_evento":"93442","lang":"eng","hash":"e2f30e2988675137f03853eb86a12a93","fecha":"2019-11-28 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36575","id_evento":"93442","lang":"eng","hash":"ba7ee3ed9515e6c6170aa17bb7ec846a","fecha":"2019-11-28 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36576","id_evento":"93442","lang":"chi","hash":"783231b915603352d4a3c7cd1f0553a2","fecha":"2019-11-28 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36577","id_evento":"93442","lang":"chi","hash":"9167e0bac94322ddb4406b9a979c8d26","fecha":"2019-11-28 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36578","id_evento":"93447","lang":"esp","hash":"3632d2d055baae55186fd4218fe533d0","fecha":"2019-11-26 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36579","id_evento":"93447","lang":"esp","hash":"9f4f6eacf51c6a4d75756e6b0fd0f741","fecha":"2019-11-26 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36580","id_evento":"93447","lang":"por","hash":"5e85e4f9b7b755b16d0c735542d8b09b","fecha":"2019-11-26 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36581","id_evento":"93447","lang":"por","hash":"84a98f4ae9222e5870c7fbfda09d1ad0","fecha":"2019-11-26 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36582","id_evento":"93447","lang":"eng","hash":"956f6967f4f0f51d6f0bdb9049503005","fecha":"2019-11-26 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36583","id_evento":"93447","lang":"eng","hash":"4814e566440d3d42ac35673ebb23b190","fecha":"2019-11-26 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36584","id_evento":"93447","lang":"chi","hash":"2b480d24311ee80a6ba0f7c375c7a203","fecha":"2019-11-26 08:00:00.000","titulo":"Registration and breakfast","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36585","id_evento":"93447","lang":"chi","hash":"a23dedc7405009961817e5044c919567","fecha":"2019-11-26 08:30:00.000","titulo":"Presentations and Q&A","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36735","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"vfzfalo95uk097vraljwroklroqknd1w","fecha":"2019-12-10 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36736","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"23w4juv6v3r4ww56qhr8th4tp8njsecq","fecha":"2019-12-10 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36737","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"5hvbrutjp8diuigb45vgsyeyzv007vfu","fecha":"2019-12-10 09:45:00.000","titulo":"Ponencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36738","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"m38zg1llbngdkrbywcjc49z4dfj53f2y","fecha":"2019-12-10 10:10:00.000","titulo":"Ponencia Mesa redonda empresarial","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36739","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"wcs5o44xjtnbe5kzmb9pmys82yucp3qf","fecha":"2019-12-10 11:00:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36740","id_evento":"93487","lang":"esp","hash":"zw6se8qnlrctohomi80036tf46mrnz0q","fecha":"2019-12-10 11:10:00.000","titulo":"Caf\u00e9 de Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36750","id_evento":"93495","lang":"esp","hash":"hmc01zr51r882gycqrn7l5k5p8izo2kz","fecha":"2019-12-11 09:15:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36751","id_evento":"93495","lang":"esp","hash":"d163bhy28idd2ee361398pbkyrjxir6q","fecha":"2019-12-11 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"36752","id_evento":"93495","lang":"esp","hash":"ihm1nu8lrqipqpjr9zdvdqbyeb4dlu9q","fecha":"2019-12-11 11:30:00.000","titulo":"Conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37040","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"rktmba0swkdid63dy2nf039n2qxn6aka","fecha":"2020-02-25 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los participantes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37041","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"n4yeuwns5fjlv7rgwv4782r6cbgfetnu","fecha":"2020-02-25 09:10:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37042","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"5v91bra3r3cz8988shpjp1yjut579qo7","fecha":"2020-02-25 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio Internacional y de las nuevas Reglas INCOTERMS\u00ae 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37043","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"a94p67xjhccugf50njcbtc71sdgjf2ro","fecha":"2020-02-25 10:00:00.000","titulo":"Di\u00e1logo sobre cuestiones pr\u00e1cticas en la aplicaci\u00f3n de las reglas INCOTERMS\u00ae: c\u00f3mo usarlas, principales errores y consejos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37044","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"k1f4u8bzulvgux5ysvfpviwstjt9khfl","fecha":"2020-02-25 10:20:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37045","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"47o32wvz1ktnwbehvkrtjy9brcb7bua0","fecha":"2020-02-25 10:40:00.000","titulo":"Caf\u00e9 Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37046","id_evento":"93494","lang":"esp","hash":"uvh6nup7nljpg727jy8hplpcsfs0l0rj","fecha":"2020-02-25 11:00:00.000","titulo":"Fin del evento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37047","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"a6b97c8a0070b581ca849dda47d1fd68","fecha":"2020-02-25 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los participantes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37048","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"3c471eff6fefb97f2f0df4217a5dabb9","fecha":"2020-02-25 09:10:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37049","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"218e676781f9e96dd5f0ee32d91c4f29","fecha":"2020-02-25 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio Internacional y de las nuevas Reglas INCOTERMS\u00ae 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37050","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"8c188a49f8fc74a2b4deedf29f785d28","fecha":"2020-02-25 10:00:00.000","titulo":"Di\u00e1logo sobre cuestiones pr\u00e1cticas en la aplicaci\u00f3n de las reglas INCOTERMS\u00ae: c\u00f3mo usarlas, principales errores y consejos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37051","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"3a0873b74a406100f8727a21ad5e2e6b","fecha":"2020-02-25 10:20:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37052","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"be85f693b411a373f331b0c3021a5188","fecha":"2020-02-25 10:40:00.000","titulo":"Caf\u00e9 Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37053","id_evento":"93494","lang":"por","hash":"1358239445ac79e77dc6d35858949cbf","fecha":"2020-02-25 11:00:00.000","titulo":"Fin del evento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37054","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"e5ab4787eae7bc39b11a868baa1fd921","fecha":"2020-02-25 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los participantes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37055","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"a0936eca5eded5a2f81969f1dd07f000","fecha":"2020-02-25 09:10:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37056","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"a247d1dd9b1d49c2f8d2efb5853009ff","fecha":"2020-02-25 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio Internacional y de las nuevas Reglas INCOTERMS\u00ae 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37057","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"8990e6da70414f1cafed51966ff31b3f","fecha":"2020-02-25 10:00:00.000","titulo":"Di\u00e1logo sobre cuestiones pr\u00e1cticas en la aplicaci\u00f3n de las reglas INCOTERMS\u00ae: c\u00f3mo usarlas, principales errores y consejos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37058","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"a83b40452620cd860f6bf69ce03beab3","fecha":"2020-02-25 10:20:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37059","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"fe050ec277e24bd4e83d1cda75a22eff","fecha":"2020-02-25 10:40:00.000","titulo":"Caf\u00e9 Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37060","id_evento":"93494","lang":"eng","hash":"2b966c3243cce62163b34168c1bf3b85","fecha":"2020-02-25 11:00:00.000","titulo":"Fin del evento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37061","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"b6cd179a23c5fc7ca4c528ba2f1452c7","fecha":"2020-02-25 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de los participantes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37062","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"4b0c942387f9fc211e87e39e1e4f98a0","fecha":"2020-02-25 09:10:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37063","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"596cd7cd2070e1ff203294972c12f53d","fecha":"2020-02-25 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio Internacional y de las nuevas Reglas INCOTERMS\u00ae 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37064","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"ebfdfd82482f904a3ed5e565402dc7d5","fecha":"2020-02-25 10:00:00.000","titulo":"Di\u00e1logo sobre cuestiones pr\u00e1cticas en la aplicaci\u00f3n de las reglas INCOTERMS\u00ae: c\u00f3mo usarlas, principales errores y consejos","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37065","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"33446a82a56ada5611bd223f279eff77","fecha":"2020-02-25 10:20:00.000","titulo":"Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37066","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"3bc9e6a6d718b940468ecbb9fc967703","fecha":"2020-02-25 10:40:00.000","titulo":"Caf\u00e9 Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37067","id_evento":"93494","lang":"chi","hash":"d4d19c4bb4bddcea6f62bca1dd00e204","fecha":"2020-02-25 11:00:00.000","titulo":"Fin del evento","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37341","id_evento":"93497","lang":"esp","hash":"3urkw1ucrd8uflhd4vy5uua02898n1xw","fecha":"2019-12-13 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37342","id_evento":"93497","lang":"esp","hash":"sy18lgr7fc7s6vl62yuog1pwarypdf1u","fecha":"2019-12-13 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37343","id_evento":"93497","lang":"por","hash":"49bf211a64579c34cfbdd51df1b3514e","fecha":"2019-12-13 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37344","id_evento":"93497","lang":"por","hash":"58495e0260e265ece0a0105af9a095a1","fecha":"2019-12-13 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37345","id_evento":"93497","lang":"eng","hash":"ba3fae8e71047baa1b4fb8abf982d241","fecha":"2019-12-13 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37346","id_evento":"93497","lang":"eng","hash":"79b06c63b09532abe11864997bc0e952","fecha":"2019-12-13 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37347","id_evento":"93497","lang":"chi","hash":"d2133a06863386feeed14930445e4eb1","fecha":"2019-12-13 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37348","id_evento":"93497","lang":"chi","hash":"c3ba11f208de13cd63e30ab1a2fe31d3","fecha":"2019-12-13 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37353","id_evento":"93514","lang":"esp","hash":"ldmkhc1tq6zqevwx9b54lmv93852gdhg","fecha":"2020-02-11 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37354","id_evento":"93514","lang":"esp","hash":"jia2ea2yngf2g5tsdle9sj5v3bd5y98o","fecha":"2020-02-11 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37355","id_evento":"93514","lang":"esp","hash":"jdhtjuw9jnsyqn7q6o7antjpr2bkxhrh","fecha":"2020-02-11 09:40:00.000","titulo":"An\u00e1lisis de las Sentencias del Tribunal de Justicia de la Uni\u00f3n Europea, doctrina administrativa y Resoluciones del TEAC de 2019 en materia de IVA","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37356","id_evento":"93514","lang":"esp","hash":"8q24i4h76u9cch21kohivpw459m69ht8","fecha":"2020-02-11 11:30:00.000","titulo":"Clausura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37429","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"2vep5xa52y0tuz5rzm40243s6jxyjoa6","fecha":"2020-01-30 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37430","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"0ymlco3qlxfrh365is5hymn0u3jxxxuc","fecha":"2020-01-30 09:05:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37431","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"r7fr80hq3u98iqh5mdprb2rg4vjfbcjf","fecha":"2020-01-30 09:15:00.000","titulo":"Ponencia \u201cTransformaci\u00f3n Digital y Empleados\u201d","descripcion":"<p><font size=\"2\"><br><\/font><\/p>"},{"id_programa":"37432","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"t4ombl3zmr37my0wkwc78fhpwdmjolxb","fecha":"2020-01-30 09:45:00.000","titulo":"Mesa de debate \u201cEjemplos pr\u00e1cticos de digitalizaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n interna\u201d","descripcion":"<p><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><br><\/font><\/font><\/p><br>"},{"id_programa":"37433","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"1jlad86cglks7w09ubmbfcngccr3zfos","fecha":"2020-01-30 10:30:00.000","titulo":"Desayuno Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37434","id_evento":"93517","lang":"esp","hash":"mqbc7vaybu5y4g1tmr8b4taoldpri0a5","fecha":"2020-01-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37435","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"964ddbd10370839b030b6b452db8cc3f","fecha":"2020-01-30 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37436","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"abad2f4fab27d09b14f1b8e7f4e6f5df","fecha":"2020-01-30 09:05:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37437","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"de8abf484212d757e0cec959044d8cec","fecha":"2020-01-30 09:15:00.000","titulo":"Ponencia \u201cTransformaci\u00f3n Digital y Empleados\u201d","descripcion":"<p><font size=\"2\">Analizamos los nuevos retos de la Transformaci\u00f3n Digital para las empresas desde el punto de vista de sus empleados: desconexi\u00f3n digital, <\/font><i><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Internet of Things <\/font><\/font><\/i><font size=\"2\">y rob\u00f3tica colaborativa.<br><\/font><\/p>"},{"id_programa":"37438","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"71481acc6c1ca98d5c57e957450af721","fecha":"2020-01-30 09:45:00.000","titulo":"Mesa de debate \u201cEjemplos pr\u00e1cticos de digitalizaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n interna\u201d","descripcion":"<p><font size=\"3\">El objetivo de esta mesa redonda es generar un coloquio entre empresas de distintos sectores, donde cada participante aporta sus buenas pr\u00e1cticas en t\u00e9rminos de comunicaci\u00f3n trasversal ascendente y descendente. <\/font><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Conocemos casos reales de compa\u00f1\u00edas que han digitalizado con \u00e9xito la comunicaci\u00f3n entre sus equipos humanos. <\/font><\/font><\/p><br>"},{"id_programa":"37439","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"7b317724cf4a7436bed4e5867f0f55cf","fecha":"2020-01-30 10:30:00.000","titulo":"Desayuno Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37440","id_evento":"93517","lang":"por","hash":"588d00ae7448894f6931f5f0aee43559","fecha":"2020-01-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37441","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"1552a207459d2071c424fd707d20dca1","fecha":"2020-01-30 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37442","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"ec635a7614146536fa35adc46a59d138","fecha":"2020-01-30 09:05:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37443","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"0abcebc443ae1d70ca571c4638583fd0","fecha":"2020-01-30 09:15:00.000","titulo":"Ponencia \u201cTransformaci\u00f3n Digital y Empleados\u201d","descripcion":"<p><font size=\"2\">Analizamos los nuevos retos de la Transformaci\u00f3n Digital para las empresas desde el punto de vista de sus empleados: desconexi\u00f3n digital, <\/font><i><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Internet of Things <\/font><\/font><\/i><font size=\"2\">y rob\u00f3tica colaborativa.<br><\/font><\/p>"},{"id_programa":"37444","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"8acdad7d01008524c4ef8ffe37f9865a","fecha":"2020-01-30 09:45:00.000","titulo":"Mesa de debate \u201cEjemplos pr\u00e1cticos de digitalizaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n interna\u201d","descripcion":"<p><font size=\"3\">El objetivo de esta mesa redonda es generar un coloquio entre empresas de distintos sectores, donde cada participante aporta sus buenas pr\u00e1cticas en t\u00e9rminos de comunicaci\u00f3n trasversal ascendente y descendente. <\/font><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Conocemos casos reales de compa\u00f1\u00edas que han digitalizado con \u00e9xito la comunicaci\u00f3n entre sus equipos humanos. <\/font><\/font><\/p><br>"},{"id_programa":"37445","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"e290ebf987f6e54050ce88657570223a","fecha":"2020-01-30 10:30:00.000","titulo":"Desayuno Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37446","id_evento":"93517","lang":"eng","hash":"27ca23ed6c46e8906dd600bca180f894","fecha":"2020-01-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37447","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"5d0175be4c2388e25c44d2c2dd4795fd","fecha":"2020-01-30 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37448","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"70bd46bb67e4214fbecef27f3a7ed66c","fecha":"2020-01-30 09:05:00.000","titulo":"Bienvenida ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37449","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"237c6d2084da4982de3e1922b1fcac2d","fecha":"2020-01-30 09:15:00.000","titulo":"Ponencia \u201cTransformaci\u00f3n Digital y Empleados\u201d","descripcion":"<p><font size=\"2\">Analizamos los nuevos retos de la Transformaci\u00f3n Digital para las empresas desde el punto de vista de sus empleados: desconexi\u00f3n digital, <\/font><i><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Internet of Things <\/font><\/font><\/i><font size=\"2\">y rob\u00f3tica colaborativa.<br><\/font><\/p>"},{"id_programa":"37450","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"859e5cadf9425bb4d3370ae5fc4ed82d","fecha":"2020-01-30 09:45:00.000","titulo":"Mesa de debate \u201cEjemplos pr\u00e1cticos de digitalizaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n interna\u201d","descripcion":"<p><font size=\"3\">El objetivo de esta mesa redonda es generar un coloquio entre empresas de distintos sectores, donde cada participante aporta sus buenas pr\u00e1cticas en t\u00e9rminos de comunicaci\u00f3n trasversal ascendente y descendente. <\/font><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\"><font face=\"Segoe UI,Segoe UI\" size=\"2\">Conocemos casos reales de compa\u00f1\u00edas que han digitalizado con \u00e9xito la comunicaci\u00f3n entre sus equipos humanos. <\/font><\/font><\/p><br>"},{"id_programa":"37451","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"614b3cdbcf1c3dab1dec116fafea3d0b","fecha":"2020-01-30 10:30:00.000","titulo":"Desayuno Networking","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37452","id_evento":"93517","lang":"chi","hash":"b5278e96350e53d265cc21c30fa8b6ec","fecha":"2020-01-30 11:00:00.000","titulo":"Fin de la Jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37453","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"9jail5y71uxsrzygnzvyxcufjy6xqnr3","fecha":"2020-02-06 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37454","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"ex3jgkg7588uz4fyo4h2uxqkmwh9u881","fecha":"2020-02-06 09:35:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37455","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"kbnhfnhh20psvg84wpfk0ika20011q6f","fecha":"2020-02-06 09:40:00.000","titulo":"La Autoridad Vasca de la Competencia, sus funciones y el fomento del compliance entre las empresas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37456","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"dlfzoktssmchf8k65vu2dn48dznawz50","fecha":"2020-02-06 10:00:00.000","titulo":"Los retos y oportunidades del compliance de competencia en la pr\u00e1ctica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37457","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"mqyuwhjm25v097dhs4u6cee7vkatbwmg","fecha":"2020-02-06 10:15:00.000","titulo":"Programas de cumplimiento normativo y la integraci\u00f3n en los mismos del compliance de competencia","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37458","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"lgjqxpg3y6zslu8d24ldjp65hee4pw6i","fecha":"2020-02-06 10:35:00.000","titulo":"Gobierno corporativo y compliance al servicio de la sostenibilidad de las empresas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37459","id_evento":"93510","lang":"esp","hash":"c548c7uz2p0mkvq8iq65gwx9x4grbhs4","fecha":"2020-02-06 11:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37546","id_evento":"93520","lang":"esp","hash":"4sskrdskwd9yxtau410nxx9gtxcnxtg4","fecha":"2020-02-19 09:00:00.000","titulo":"Welcome and introduction ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37547","id_evento":"93520","lang":"esp","hash":"dx2zm5egehptsqpr3aroqm57x4slkzbx","fecha":"2020-02-19 09:10:00.000","titulo":"Presentation by Kenta Nishioka on how to successfully work with Japanese companies: common difficulties faced by European management and how to build a good business relationship","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37548","id_evento":"93520","lang":"esp","hash":"1aw1s8i8d0dppva4pd4icgdfvs5ktbhs","fecha":"2020-02-19 09:45:00.000","titulo":"Discussion with participants","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37549","id_evento":"93520","lang":"por","hash":"285a937f6d1b0b17c40e6e731fa1736c","fecha":"2020-02-19 09:00:00.000","titulo":"Welcome and introduction ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37550","id_evento":"93520","lang":"por","hash":"e8de7d5a32413178c00e8e72a5f90470","fecha":"2020-02-19 09:10:00.000","titulo":"Presentation by Kenta Nishioka on how to successfully work with Japanese companies: common difficulties faced by European management and how to build a good business relationship","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37551","id_evento":"93520","lang":"por","hash":"5735b3ee7c15af8e30a9558526ed0438","fecha":"2020-02-19 09:45:00.000","titulo":"Discussion with participants","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37552","id_evento":"93520","lang":"eng","hash":"258b6b36854efcebaa18cf6e4d05b05f","fecha":"2020-02-19 09:00:00.000","titulo":"Welcome and introduction ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37553","id_evento":"93520","lang":"eng","hash":"e6a00197e777fe37e7e0d043cfa185f0","fecha":"2020-02-19 09:10:00.000","titulo":"Presentation by Kenta Nishioka on how to successfully work with Japanese companies: common difficulties faced by European management and how to build a good business relationship","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37554","id_evento":"93520","lang":"eng","hash":"58c53c957e991198dd2777ffe158314a","fecha":"2020-02-19 09:45:00.000","titulo":"Discussion with participants","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37555","id_evento":"93520","lang":"chi","hash":"7335366de0eaf437dc98511b0252c199","fecha":"2020-02-19 09:00:00.000","titulo":"Welcome and introduction ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37556","id_evento":"93520","lang":"chi","hash":"d4fbe715f338e85f2eb94d707837a020","fecha":"2020-02-19 09:10:00.000","titulo":"Presentation by Kenta Nishioka on how to successfully work with Japanese companies: common difficulties faced by European management and how to build a good business relationship","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37557","id_evento":"93520","lang":"chi","hash":"e09e01893f466733b687b0c9949c679b","fecha":"2020-02-19 09:45:00.000","titulo":"Discussion with participants","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37580","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"byzsbvhfjs0lvsap4uyifi40oefmb0uc","fecha":"2020-02-26 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37581","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"ztp9z0gcqw9amlm2tdf1okpchdelblkv","fecha":"2020-02-26 09:10:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37582","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"jsz2xy9h6wggua5o09ppt3cnu0f7hjnu","fecha":"2020-02-26 09:20:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de la Directiva de Intermediarios (DAC 6) a Derecho Interno. Estado de la cuesti\u00f3n y principales caracter\u00edsticas propias de la normativa espa\u00f1ola de transposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37583","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"q9z77ptxn1dc8ue1vm6gorednuotmi0i","fecha":"2020-02-26 09:40:00.000","titulo":"Mesa redonda. Principales aspectos conflictivos que presenta la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de DAC 6. La funci\u00f3n del tax compliance interno y la DAC 6","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37584","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"1ibnycq4nnb2b7mq6k4389ycgysmklu8","fecha":"2020-02-26 10:30:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37585","id_evento":"93524","lang":"esp","hash":"hjusoq8k7o0tslyy98j339qs9hvqmjqw","fecha":"2020-02-26 10:40:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37724","id_evento":"93511","lang":"esp","hash":"cd9vrh2pvuk6f3d3150h3gjn4gqc0p5v","fecha":"2020-02-25 19:00:00.000","titulo":"Registro de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37725","id_evento":"93511","lang":"esp","hash":"nxnv5mq68q8aqhpt5tnm8gbjkmelnfs4","fecha":"2020-02-25 19:15:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37726","id_evento":"93511","lang":"esp","hash":"noc0rncgefpdp9emkuef8qzo4nvdc6wf","fecha":"2020-02-25 20:15:00.000","titulo":"Networking cocktail","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37737","id_evento":"93526","lang":"esp","hash":"njw5csoc3ru8vxgyr9bpdmi1o680e5ya","fecha":"2020-02-28 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37738","id_evento":"93526","lang":"esp","hash":"gfkxzje79lmpzb5dz14dkbqrvbkyrk67","fecha":"2020-02-28 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37739","id_evento":"93526","lang":"por","hash":"d4940d430c5fb761ee03cdfd1cd87be7","fecha":"2020-02-28 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37740","id_evento":"93526","lang":"por","hash":"9adcbd3244e8ee7ae966c61c6a6b9f1f","fecha":"2020-02-28 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37741","id_evento":"93526","lang":"eng","hash":"bbd54b5781c9335f12d46e7d4fd0a4cf","fecha":"2020-02-28 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37742","id_evento":"93526","lang":"eng","hash":"460bb0a0279e8307c7f997fbaa3c68fa","fecha":"2020-02-28 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37743","id_evento":"93526","lang":"chi","hash":"908a395736e44e96a08cf5a524c13af1","fecha":"2020-02-28 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37744","id_evento":"93526","lang":"chi","hash":"618931033ff761965e540faec0250572","fecha":"2020-02-28 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37861","id_evento":"93530","lang":"esp","hash":"p547d95jhzzurtucyru8hypvkljr3r6j","fecha":"2020-02-27 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37862","id_evento":"93530","lang":"esp","hash":"2aj5p6eenhfgizgigwydg3g82p4pfqjj","fecha":"2020-02-27 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37863","id_evento":"93530","lang":"esp","hash":"yscm7v8hlvvani0g0rebxu0wjp79cj7g","fecha":"2020-02-27 11:30:00.000","titulo":"Clausura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37910","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"szl5dn484kvbd30azo1ycujcuhsblgvm","fecha":"2020-03-09 09:00:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n: 2 a\u00f1os de aplicaci\u00f3n de la LCSP, cuestiones esenciales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37911","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"jcpsj1zyfomctl66kvs6s5wlmahhpksl","fecha":"2020-03-09 09:30:00.000","titulo":"\u00daltimos pronunciamientos y aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37912","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"4uikxvxlk0h3rryhn18hmtyi0ue30vti","fecha":"2020-03-09 10:30:00.000","titulo":"Pausa caf\u00e9","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37913","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"wl0xefk7ki2u6lxnjsvwwuby9ywf9tmh","fecha":"2020-03-09 11:00:00.000","titulo":"Confidencialidad y la transparencia en la contrataci\u00f3n p\u00fablica. Incidencia de la ley de secretos empresariales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37914","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"6dkd45pfksvdgghjy328z6yfhio2nno4","fecha":"2020-03-09 11:30:00.000","titulo":"Novedades introducidas por el Real Decreto-Ley 3\/2020, de 4 de febrero, en especial, contratos menores y prestaciones de car\u00e1cter intelectual","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37915","id_evento":"93537","lang":"esp","hash":"5bc48wjd5nl3tz3zw3yctvsat1gqypa8","fecha":"2020-03-09 12:00:00.000","titulo":"Cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37970","id_evento":"93538","lang":"esp","hash":"jzx09ppcwetxnt4q8oddz7ds1xn64yjh","fecha":"2020-03-10 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37971","id_evento":"93538","lang":"esp","hash":"zc2h6kqqs9pmgsk4xomkxi99aphhtwuo","fecha":"2020-03-10 09:30:00.000","titulo":"Principales indicaciones de \u2018Transfer Pricing Guidance on Financial Transactions\u2019 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37972","id_evento":"93538","lang":"esp","hash":"bkebclf99u5e9x5nhg3va9ox6x78s8ci","fecha":"2020-03-10 10:15:00.000","titulo":"Mesa redonda con Carlos Serrano (AEAT)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"37973","id_evento":"93538","lang":"esp","hash":"gv9y25z6dogpi65smwxy5hstijz7bjwq","fecha":"2020-03-10 11:00:00.000","titulo":"Cierre del desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38024","id_evento":"93525","lang":"esp","hash":"h9g2qw58mocv0m67x709uimr8nz0jivj","fecha":"2020-03-10 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38025","id_evento":"93525","lang":"esp","hash":"n7l3xdt34707yr5zsubeh48s7qwkefqp","fecha":"2020-03-10 17:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38026","id_evento":"93525","lang":"esp","hash":"1m7sl5h2zrbr2yy35lsaba2vtrcuslqr","fecha":"2020-03-10 17:10:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de la Directiva de Intermediarios (DAC 6) a Derecho Interno. Estado de la cuesti\u00f3n y principales caracter\u00edsticas propias de la normativa espa\u00f1ola de transposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38027","id_evento":"93525","lang":"esp","hash":"hps63q4juf4dzdadlxetpm5jnkdy1zqr","fecha":"2020-03-10 17:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: Principales aspectos conflictivos que presenta la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de DAC 6","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38028","id_evento":"93525","lang":"esp","hash":"3blpwvlepqd7x88p3x9toml5x5k3s429","fecha":"2020-03-10 18:30:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38029","id_evento":"93525","lang":"por","hash":"2a350adba79cc63c56aa73f3031289cc","fecha":"2020-03-10 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38030","id_evento":"93525","lang":"por","hash":"b4f33e97087fb1def5ce4ef788786552","fecha":"2020-03-10 17:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38031","id_evento":"93525","lang":"por","hash":"c5effc13804835be7a092349a5d54a5a","fecha":"2020-03-10 17:10:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de la Directiva de Intermediarios (DAC 6) a Derecho Interno. Estado de la cuesti\u00f3n y principales caracter\u00edsticas propias de la normativa espa\u00f1ola de transposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38032","id_evento":"93525","lang":"por","hash":"7686420afdbd42c6b19e6309c87b5921","fecha":"2020-03-10 17:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: Principales aspectos conflictivos que presenta la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de DAC 6","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38033","id_evento":"93525","lang":"por","hash":"188b09763002063ea67b9dfed146e035","fecha":"2020-03-10 18:30:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38034","id_evento":"93525","lang":"eng","hash":"bea2588988979c75d9c3bd9024e71269","fecha":"2020-03-10 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38035","id_evento":"93525","lang":"eng","hash":"1e8f532855c6a115b5fae4588b917496","fecha":"2020-03-10 17:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38036","id_evento":"93525","lang":"eng","hash":"b5a82f51d23d3611a946f31b2b8de78d","fecha":"2020-03-10 17:10:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de la Directiva de Intermediarios (DAC 6) a Derecho Interno. Estado de la cuesti\u00f3n y principales caracter\u00edsticas propias de la normativa espa\u00f1ola de transposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38037","id_evento":"93525","lang":"eng","hash":"e3bc47c3fb3718080b2a1a6b49a407da","fecha":"2020-03-10 17:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: Principales aspectos conflictivos que presenta la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de DAC 6","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38038","id_evento":"93525","lang":"eng","hash":"ddbb9c7eb71f95c551255f0a4802434b","fecha":"2020-03-10 18:30:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38039","id_evento":"93525","lang":"chi","hash":"6f7096cb94e2a456208effd9ce0c88e4","fecha":"2020-03-10 16:45:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38040","id_evento":"93525","lang":"chi","hash":"275f8d44639e4e687cb87e039e933510","fecha":"2020-03-10 17:00:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38041","id_evento":"93525","lang":"chi","hash":"4860f01fc69b8097c600c13aa2d3f9d5","fecha":"2020-03-10 17:10:00.000","titulo":"La incorporaci\u00f3n de la Directiva de Intermediarios (DAC 6) a Derecho Interno. Estado de la cuesti\u00f3n y principales caracter\u00edsticas propias de la normativa espa\u00f1ola de transposici\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38042","id_evento":"93525","lang":"chi","hash":"7b8bee00650d2476581a484c216be8b9","fecha":"2020-03-10 17:30:00.000","titulo":"Mesa redonda: Principales aspectos conflictivos que presenta la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de DAC 6","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38043","id_evento":"93525","lang":"chi","hash":"93f5a5fad73ce17f74bdfa124e24e88e","fecha":"2020-03-10 18:30:00.000","titulo":"Clausura de la sesi\u00f3n y vino espa\u00f1ol","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38058","id_evento":"93540","lang":"esp","hash":"zil54jllfck0jw8zloa0wijxqenlfhhx","fecha":"2020-03-09 08:45:00.000","titulo":"Registro de asistentes y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38059","id_evento":"93540","lang":"esp","hash":"t6iox5wtiexj3xlaj1ki80sx56dftuaj","fecha":"2020-03-09 09:00:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38060","id_evento":"93540","lang":"esp","hash":"3393s15ddtd3gj2q7unx7saufg5ysonr","fecha":"2020-03-09 11:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38179","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"qk2qkkpnjtmq0x15wzn3gf3znai9uc4i","fecha":"2020-03-16 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38180","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"kqz9jsrcrwk4asxclg0vdcce2pk0imai","fecha":"2020-03-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38181","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"bi2k425j820k1t8j7py13xg27rxaebgy","fecha":"2020-03-16 09:35:00.000","titulo":"La AdC y CNMC en 2019 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38182","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"ejrn4xmi3wval7s0m82nxko6s08pybgt","fecha":"2020-03-16 10:15:00.000","titulo":"Hitos esperados en Portugal y Espa\u00f1a en 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38183","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"5jnrwjrqrxx0tkev6asm9524qs08gtb7","fecha":"2020-03-16 10:45:00.000","titulo":"Clausura y recomendaciones pr\u00e1cticas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38184","id_evento":"93535","lang":"esp","hash":"3k2dnifmcu1nzhpnewp9oqlxmn7qflpt","fecha":"2020-03-16 11:00:00.000","titulo":"Fin del desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38185","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"acaf597aaca6029325c17bb7b794f78c","fecha":"2020-03-16 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38186","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"e6761613c624476e1dca324a82f7f480","fecha":"2020-03-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38187","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"d62310d90675f00ae6bcbd1cac8688dc","fecha":"2020-03-16 09:35:00.000","titulo":"La AdC y CNMC en 2019 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38188","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"ce63a53fdf05fc0710fc3960c57ac195","fecha":"2020-03-16 10:15:00.000","titulo":"Hitos esperados en Portugal y Espa\u00f1a en 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38189","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"b2fb55e835c429ab0502568daa4284c3","fecha":"2020-03-16 10:45:00.000","titulo":"Clausura y recomendaciones pr\u00e1cticas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38190","id_evento":"93535","lang":"por","hash":"73362dec9602e8f932a93d8b81548c91","fecha":"2020-03-16 11:00:00.000","titulo":"Fin del desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38191","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"acb5e2b59444c7ae414938aea936405f","fecha":"2020-03-16 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38192","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"77b68683f08a9328a83f017039d682c1","fecha":"2020-03-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38193","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"092c5276930d3beeb54e7095c3c432f6","fecha":"2020-03-16 09:35:00.000","titulo":"La AdC y CNMC en 2019 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38194","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"2748e8f37035856624b7cea5d5f248e8","fecha":"2020-03-16 10:15:00.000","titulo":"Hitos esperados en Portugal y Espa\u00f1a en 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38195","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"b9e8255126a31f80fb257d2e3874e8c7","fecha":"2020-03-16 10:45:00.000","titulo":"Clausura y recomendaciones pr\u00e1cticas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38196","id_evento":"93535","lang":"eng","hash":"b0ded98c36ebfc0e60af15f99d9fb564","fecha":"2020-03-16 11:00:00.000","titulo":"Fin del desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38197","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"2c0ba52d570949134eccfecfd5cb8c57","fecha":"2020-03-16 09:15:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38198","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"076a3ec8c926c7db4a1d326057eef3db","fecha":"2020-03-16 09:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38199","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"761d4521ea9f2375e2bdb3d03e40e8b8","fecha":"2020-03-16 09:35:00.000","titulo":"La AdC y CNMC en 2019 ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38200","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"7b9bd98a7d18a1ae84025f62be04cf9e","fecha":"2020-03-16 10:15:00.000","titulo":"Hitos esperados en Portugal y Espa\u00f1a en 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38201","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"acf37b274fdaa60e33cee9a5e2d0df78","fecha":"2020-03-16 10:45:00.000","titulo":"Clausura y recomendaciones pr\u00e1cticas ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38202","id_evento":"93535","lang":"chi","hash":"7a04bd794cc7da49f69732f569d16bdd","fecha":"2020-03-16 11:00:00.000","titulo":"Fin del desayuno ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38211","id_evento":"93536","lang":"esp","hash":"7bf8d7652a0cad0633c3cbbf7a131da6","fecha":"2020-03-17 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38212","id_evento":"93536","lang":"esp","hash":"2d522e4b0b7519d99cb833237f775bd2","fecha":"2020-03-17 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38213","id_evento":"93536","lang":"por","hash":"68b083d14f7b26dc6a109a621c6333ed","fecha":"2020-03-17 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38214","id_evento":"93536","lang":"por","hash":"0596d8b368e03bdbcd03f6ac973d7264","fecha":"2020-03-17 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38215","id_evento":"93536","lang":"eng","hash":"b2ad2c2554be93ae904390be4db20d80","fecha":"2020-03-17 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38216","id_evento":"93536","lang":"eng","hash":"9e40a3c7118b4955320bb7d738fe5200","fecha":"2020-03-17 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38217","id_evento":"93536","lang":"chi","hash":"b5fad2225608ab147752adebd47c3b29","fecha":"2020-03-17 09:15:00.000","titulo":"Registro y caf\u00e9 de bienvenida","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38218","id_evento":"93536","lang":"chi","hash":"cffd762cbb8d5e0f0c3fb878a8e8b725","fecha":"2020-03-17 09:30:00.000","titulo":"Inicio de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38233","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"vt6q8k908ls4emje83w9rw52m2lldus4","fecha":"2020-03-12 00:00:00.000","titulo":"Introducci\u00f3n Charla-Coloquio ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38234","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"v13prv9v54nmi2q5lsy4qpe8s300xp11","fecha":"2020-03-12 11:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38235","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"mw6bc2mfsz19ri9qzditmep8mh8q8y1w","fecha":"2020-03-12 11:30:00.000","titulo":"Bienvenida y presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38236","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"ghlw76ltrsvd9bzzoefcg21ognnx8bjj","fecha":"2020-03-12 12:05:00.000","titulo":"La casaci\u00f3n contencioso-administrativa: sus paradojas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38237","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"exizugdvsst2ra43mfs1l8zm610ze3dc","fecha":"2020-03-12 12:50:00.000","titulo":"Novedades jurisprudenciales sobre los procedimientos tributarios (en particular, las entradas y registros domiciliarios) y en materia de libre circulaci\u00f3n de capitales (fondos de inversi\u00f3n)","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38238","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"66qbl25i0pa5mcmfud7iumcc9s8yyiam","fecha":"2020-03-12 13:35:00.000","titulo":"Coloquio","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38239","id_evento":"93528","lang":"esp","hash":"bo1d9ktta94ip7deafw66901u0l2g8g4","fecha":"2020-03-12 14:00:00.000","titulo":"Clausura de la jornada","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38318","id_evento":"93618","lang":"esp","hash":"piv6kvvhysdcni8zvys69icupqp3jv4n","fecha":"2020-05-13 12:30:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38319","id_evento":"93618","lang":"esp","hash":"n461ejd53anno3wzmwgl6lpw69pkmsec","fecha":"2020-05-13 12:40:00.000","titulo":"Aspectos legales de la Temporada de Juntas 2020","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38320","id_evento":"93618","lang":"esp","hash":"auknb8ms6o00qqs1h5chitrhqbzbku69","fecha":"2020-05-13 12:55:00.000","titulo":"Medidas adoptadas por las cotizadas espa\u00f1olas y visi\u00f3n de la comunidad inversora ante el COVID-19","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38321","id_evento":"93618","lang":"esp","hash":"osyx4a0gf2du0wjtre4uh8793us5t1uw","fecha":"2020-05-13 13:10:00.000","titulo":"Experiencias en otras jurisdicciones hacia la virtualizaci\u00f3n de las juntas de accionistas","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38322","id_evento":"93618","lang":"esp","hash":"y409dqyi9b8a28bk7jcq0ohas7sd8bz9","fecha":"2020-05-13 13:25:00.000","titulo":"Resoluci\u00f3n de preguntas, conclusiones y cierre","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38358","id_evento":"93637","lang":"esp","hash":"c6ffvx8oq3u9wmqqdtyu5syzr125azwo","fecha":"2020-06-04 11:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38359","id_evento":"93637","lang":"esp","hash":"kw6tf0xp3goqum94472oq7v2g1suxv6t","fecha":"2020-06-04 11:10:00.000","titulo":"Derecho societario y estado de alarma","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38360","id_evento":"93637","lang":"esp","hash":"nxb9so92dlnh4f72hkm984xgkk30ta8d","fecha":"2020-06-04 11:25:00.000","titulo":"Las obligaciones y responsabilidades de los administradores en la crisis del COVID-19","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38361","id_evento":"93637","lang":"esp","hash":"89vzfztk0egrcgyedbkgbk65t6zlj5xx","fecha":"2020-06-04 11:40:00.000","titulo":"Impacto del Covid-19 en las relaciones contractuales","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38362","id_evento":"93637","lang":"esp","hash":"z6gqncwy81g9uq57h9an4yal4rggl7cc","fecha":"2020-06-04 11:50:00.000","titulo":"Refinanciaciones y concursos en la crisis del COVID-19","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38383","id_evento":"93662","lang":"esp","hash":"qmo4xa7n60zs0fm5bgrxdn0dctgjrt64","fecha":"2020-06-02 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38384","id_evento":"93662","lang":"esp","hash":"ln5yuhiby9oyif876zci4f4mlkiav7qe","fecha":"2020-06-02 16:05:00.000","titulo":"Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38385","id_evento":"93662","lang":"esp","hash":"3pxq7rdfdn7ony2q10321wnx31aopakh","fecha":"2020-06-02 16:15:00.000","titulo":"Medidas en relaci\u00f3n con productos cosm\u00e9ticos y biocidas. Intervenci\u00f3n de precios. Referencia a los ensayos cl\u00ednicos ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38386","id_evento":"93662","lang":"esp","hash":"gmybu4t1249rt3belzmhgru5d3duwiv3","fecha":"2020-06-02 16:25:00.000","titulo":"Fiscalidad en la importaci\u00f3n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci\u00f3n fiscal de la I+D+i","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38387","id_evento":"93662","lang":"esp","hash":"rv3bjb8hruns1fch3v4im6lmusqpwlri","fecha":"2020-06-02 16:35:00.000","titulo":"R\u00e9gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P\u00fablicas y  sus pautas generales de actuaci\u00f3n en materia de contrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38428","id_evento":"93663","lang":"esp","hash":"hlqqib7fiogq30fz82bgw29ssll0zahv","fecha":"2020-06-02 16:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38429","id_evento":"93663","lang":"esp","hash":"38ng21mpl01f1jmveyya5t3v0d2chikp","fecha":"2020-06-02 16:05:00.000","titulo":"Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38430","id_evento":"93663","lang":"esp","hash":"44if6fhgzq9eaprt2kqgibi1d6qhc2j9","fecha":"2020-06-02 16:15:00.000","titulo":"Medidas en relaci\u00f3n con productos cosm\u00e9ticos y biocidas. Intervenci\u00f3n de precios. Referencia a los ensayos cl\u00ednicos ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38431","id_evento":"93663","lang":"esp","hash":"tyd3p27fxa5z9afhvkzmbmhb1q93nfy2","fecha":"2020-06-02 16:25:00.000","titulo":"Fiscalidad en la importaci\u00f3n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci\u00f3n fiscal de la I+D+i","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38432","id_evento":"93663","lang":"esp","hash":"cwynxbbmvcbjiooac38jdt2r0esd41mz","fecha":"2020-06-02 16:35:00.000","titulo":"R\u00e9gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P\u00fablicas y sus pautas generales de actuaci\u00f3n en materia de contrataci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38436","id_evento":"93652","lang":"esp","hash":"1elpk0wqynedm9a69xgulbkipholjjku","fecha":"2020-06-17 17:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n 5\u00aa edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38437","id_evento":"93652","lang":"esp","hash":"f0we0aopu8y48uobuh3e84ybuyl100bo","fecha":"2020-06-17 17:00:00.000","titulo":"Experiencia Emprendedores \u2013 Acelera Alumni","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38438","id_evento":"93652","lang":"esp","hash":"nms0jfw1wil8mq37nhnb8zvzjr94w8xp","fecha":"2020-06-17 17:45:00.000","titulo":"Preguntas P\u00fablico","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38464","id_evento":"93679","lang":"esp","hash":"ffz0js55p4qdvzzcumw6knd1ya91qq8d","fecha":"2020-06-17 11:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38465","id_evento":"93679","lang":"esp","hash":"mylu9oqpt8xqenundol8fnpsjo8ez6ir","fecha":"2020-06-17 11:05:00.000","titulo":"Buen gobierno y aspectos societarios ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38466","id_evento":"93679","lang":"esp","hash":"xqonfhtviynw10dwi2fh5vwhoe21no72","fecha":"2020-06-17 11:20:00.000","titulo":"Prevenci\u00f3n de situaciones de iliquidez ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38467","id_evento":"93679","lang":"esp","hash":"vezjyith90pfvd1mcl6lu0r1qbypbdux","fecha":"2020-06-17 11:30:00.000","titulo":"Medidas laborales ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38468","id_evento":"93679","lang":"esp","hash":"9h7ckmoz4pgqipgdvf7vaapqhuyv8itk","fecha":"2020-06-17 11:40:00.000","titulo":"Cierre de la sesi\u00f3n ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38574","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"5ddcdccb13f47c53d03a30dda94af670","fecha":"2020-07-09 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38575","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"dd42e6d933c899c35451f2e2fea8c782","fecha":"2020-07-09 10:10:00.000","titulo":"Buen gobierno y aspectos societarios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38576","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"6726f552c07bb8a94edac05383ba7931","fecha":"2020-07-09 10:25:00.000","titulo":"Prevenci\u00f3n de situaciones de liquidez","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38577","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"273401ba371283b0b176b7a0c8b18eca","fecha":"2020-07-09 10:40:00.000","titulo":"Medidas tributarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38578","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"3bea8501c131f6fb745a003c22794067","fecha":"2020-07-09 10:55:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38579","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"78d06e40c7b9e8a92844f7643c60656c","fecha":"2020-07-09 11:15:00.000","titulo":"Herramienta de diagn\u00f3stico fiscal sobre la empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38580","id_evento":"93697","lang":"por","hash":"ecce8f03a0ee4fbebd7be5f2de96bc02","fecha":"2020-07-09 11:40:00.000","titulo":"Preguntas y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38581","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"2008ad83a47134424f0eea86be356809","fecha":"2020-07-09 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38582","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"b2e1089fb4b5bd6676993c1c6e7d997b","fecha":"2020-07-09 10:10:00.000","titulo":"Buen gobierno y aspectos societarios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38583","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"5676818359d815ca2de5feca4b1a956c","fecha":"2020-07-09 10:25:00.000","titulo":"Prevenci\u00f3n de situaciones de liquidez","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38584","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"e3672f4f21e4e6fb67c5310c8ecf0f42","fecha":"2020-07-09 10:40:00.000","titulo":"Medidas tributarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38585","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"8a6982b3674c740a42083ce636081d6f","fecha":"2020-07-09 10:55:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38586","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"61df1cb4668e3510bbc9d7c9db6b0011","fecha":"2020-07-09 11:15:00.000","titulo":"Herramienta de diagn\u00f3stico fiscal sobre la empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38587","id_evento":"93697","lang":"eng","hash":"adcf865177137b7c77a75d4b1fbb8707","fecha":"2020-07-09 11:40:00.000","titulo":"Preguntas y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38588","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"0158909334198c398d9691f16bea171d","fecha":"2020-07-09 10:00:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38589","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"e7e4af4940ddfc824ca36b2e3046d49c","fecha":"2020-07-09 10:10:00.000","titulo":"Buen gobierno y aspectos societarios","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38590","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"b04cc01f91cb5a9eca7e8a36d89e5db9","fecha":"2020-07-09 10:25:00.000","titulo":"Prevenci\u00f3n de situaciones de liquidez","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38591","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"8382633e14a417a66dd05cd0d8931fbb","fecha":"2020-07-09 10:40:00.000","titulo":"Medidas tributarias","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38592","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"1e38dd3452bd4f775bdec25927c27987","fecha":"2020-07-09 10:55:00.000","titulo":"Desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38593","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"d811f4fe124151c6a69a96b07fdeefbb","fecha":"2020-07-09 11:15:00.000","titulo":"Herramienta de diagn\u00f3stico fiscal sobre la empresa familiar","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38594","id_evento":"93697","lang":"chi","hash":"df1c9815fbcdbe31891366c1a9c13a5b","fecha":"2020-07-09 11:40:00.000","titulo":"Preguntas y cierre de la sesi\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38595","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"g7cb75stptkb2bga4f8erqj5y0p7pgtm","fecha":"2020-01-16 09:00:00.000","titulo":"Recepci\u00f3n de asistentes y desayuno","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38596","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"wgmcncle29dthbe7c2tcvju32wnj1hs4","fecha":"2020-01-16 09:15:00.000","titulo":"Bienvenida e introducci\u00f3n","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38597","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"te1ugjnfjhrtk6qor9oy8bnuu444t7cz","fecha":"2020-01-16 09:20:00.000","titulo":"Presentaci\u00f3n de la oficina de Lima","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38598","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"k91iax5ib6ij7m20tq0zze3m4x3kv7di","fecha":"2020-01-16 09:40:00.000","titulo":"Situaci\u00f3n econ\u00f3mica y pol\u00edtica del pa\u00eds. Oportunidades en infra y energ\u00eda","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38599","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"clnlq1b97evefm4vlxpmf9gdn24ny4t6","fecha":"2020-01-16 10:10:00.000","titulo":"Sectores de Inter\u00e9s: Oportunidades de inversi\u00f3n en M&A ","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38600","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"thrumva271ran6d7buj26mi59s99nnwc","fecha":"2020-01-16 10:40:00.000","titulo":"Estructuras de inversi\u00f3n que optimicen la fiscalidad de las inversiones en Per\u00fa","descripcion":"<br>"},{"id_programa":"38601","id_evento":"93500","lang":"esp","hash":"xruuvi401g57dvwpfufegb8l2y3pg5k3","fecha":"2020-01-16 11:10:00.000","titulo":"Conclusiones y clausura","descripcion":"<br>"}]