[{"id":"1","idiomas_id":"1","videos_id":"1","title":"\u00a1Ven a Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira!","url_friend":"_ven_a_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"<p><span style=\"text-align: left; text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 12px\/15px Arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #58585a; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Uno de nuestros principales activos son las personas que componen nuestra organizaci&oacute;n, por ello la satisfacci&oacute;n personal de nuestros profesionales es uno de los principales objetivos de la firma. El fomento de nuestros valores y nuestra s&oacute;lida cultura corporativa contribuye a que nuestros colaboradores se sientan parte activa de un proyecto profesional de futuro.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"2","idiomas_id":"2","videos_id":"1","title":"\u00a1Ven a Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira!","url_friend":"_ven_a_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"3","idiomas_id":"3","videos_id":"1","title":"\u00a1Ven a Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira!","url_friend":"_ven_a_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"4","idiomas_id":"1","videos_id":"2","title":"La Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira elige diez nuevos socios","url_friend":"La_Junta_de_Socios_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_elige_diez_nuevos_socios","tags":"","description":"<p>La Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, reunida en Madrid los d&iacute;as 24 y 25 de marzo de 2011, ha elegido a diez nuevos socios: I&ntilde;igo Aguirrezabala, Pedro Campa&ntilde;a, Esther de F&eacute;lix, Manuel Foll&iacute;a, Olga Garc&iacute;a, Mar&iacute;a Jos&eacute; Guill&eacute;n, Francisco Pic&oacute;, Jos&eacute; Luis Rodr&iacute;guez, Juan Antonio Ruiz y Mar&iacute;a La Paz Tierno L&oacute;pez.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesMaria da Paz Tierno Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, Lope","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"5","idiomas_id":"2","videos_id":"2","title":"La Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira elige diez nuevos socios","url_friend":"La_Junta_de_Socios_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_elige_diez_nuevos_socios","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesMaria da Paz Tierno Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, Lope","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"6","idiomas_id":"3","videos_id":"2","title":"La Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira elige diez nuevos socios","url_friend":"La_Junta_de_Socios_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_elige_diez_nuevos_socios","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesMaria da Paz Tierno Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, LopesLopes, Esther, de F\u00e9lix, Manuel, Foll\u00eda, Francisco, Pic\u00f3, Olga, Garc\u00eda, M\u00aa Jos\u00e9, Guill\u00e9n, Jos\u00e9 Luis, Rodr\u00edguez, I\u00f1igo, Aguirrezabala, Juan Antonio, Ruiz, Pedro, Campa\u00f1a, Maria da Paz Tierno, Lopes, Lope","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"7","idiomas_id":"1","videos_id":"3","title":"Emilio Cuatrecasas interviene en un acto de graduaci\u00f3n en la Universidad Carlos III de Madrid","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_interviene_en_un_acto_de_graduacion_en_la_Universidad_Carlos_III_de_Madrid","tags":"","description":"<p>El presidente de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira se dirige a los reci&eacute;n graduados.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"8","idiomas_id":"2","videos_id":"3","title":"Emilio Cuatrecasas interviene en un acto de graduaci\u00f3n en la Universidad Carlos III de Madrid","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_interviene_en_un_acto_de_graduacion_en_la_Universidad_Carlos_III_de_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"9","idiomas_id":"3","videos_id":"3","title":"Emilio Cuatrecasas interviene en un acto de graduaci\u00f3n en la Universidad Carlos III de Madrid","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_interviene_en_un_acto_de_graduacion_en_la_Universidad_Carlos_III_de_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"10","idiomas_id":"1","videos_id":"4","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira vuelve a la senda del crecimiento","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_vuelve_a_la_senda_del_crecimiento","tags":"","description":"<p>Encuentro con la prensa celebrado el 26 de enero de 2011, con datos de facturaci&oacute;n de 2010.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"11","idiomas_id":"2","videos_id":"4","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira vuelve a la senda del crecimiento","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_vuelve_a_la_senda_del_crecimiento","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"12","idiomas_id":"3","videos_id":"4","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira vuelve a la senda del crecimiento","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_vuelve_a_la_senda_del_crecimiento","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"13","idiomas_id":"1","videos_id":"5","title":"Las claves del abogado del futuro","url_friend":"Las_claves_del_abogado_del_futuro","tags":"","description":"<p>El fin de los abogados ha llegado. O al menos, la forma en que trabajan actualmente. As&iacute; lo cree firmemente Richard Susskind. Este brit&aacute;nico ha revolucionado el panorama futuro de los servicios jur&iacute;dicos de todo el mundo con sus libros y sus provocativos consejos.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>La abogac&iacute;a se enfrenta a cuatro amenazas futuras: ser capaz de ofrecer m&aacute;s por menos. Avanzar hacia la comoditizaci&oacute;n de los servicios para hacerlos m&aacute;s asequibles; adoptar la tecnolog&iacute;a en beneficio propio y en el de sus clientes y, por &uacute;ltimo, adaptarse a un entorno altamente liberalizado.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"14","idiomas_id":"2","videos_id":"5","title":"Las claves del abogado del futuro","url_friend":"Las_claves_del_abogado_del_futuro","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"15","idiomas_id":"3","videos_id":"5","title":"Las claves del abogado del futuro","url_friend":"Las_claves_del_abogado_del_futuro","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"16","idiomas_id":"1","videos_id":"6","title":"CuatrecasasGP, asesor jur\u00eddico para la privatizaci\u00f3n de AENA","url_friend":"CuatrecasasGP_asesor_juridico_para_la_privatizacion_de_AENA","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha cerrado el acuerdo con el gestor aeroportuario por un importe de 699.000 euros, y con un calendario de ejecuci&oacute;n de un a&ntilde;o.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Los socios que lideran el proyecto, Francisco P&eacute;rez-Crespo y Nicol&aacute;s Gonz&aacute;lez-Deleito revelan m&aacute;s detalles del acuerdo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoNicol\u00e1s Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-Deleit","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"17","idiomas_id":"2","videos_id":"6","title":"CuatrecasasGP, asesor jur\u00eddico para la privatizaci\u00f3n de AENA","url_friend":"CuatrecasasGP_asesor_juridico_para_la_privatizacion_de_AENA","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoNicol\u00e1s Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-Deleit","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"18","idiomas_id":"3","videos_id":"6","title":"CuatrecasasGP, asesor jur\u00eddico para la privatizaci\u00f3n de AENA","url_friend":"CuatrecasasGP_asesor_juridico_para_la_privatizacion_de_AENA","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoNicol\u00e1s Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-DeleitoGonz\u00e1lez-Deleito, Francisco, P\u00e9rez-Crespo, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Gonz\u00e1lez-Deleit","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"19","idiomas_id":"1","videos_id":"7","title":"Medgaz: un hito en el panorama energ\u00e9tico del futuro","url_friend":"Medgaz_un_hito_en_el_panorama_energetico_del_futuro","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira es el asesor del megaproyecto de creaci&oacute;n del gasoducto Medgaz. Son 210 km de tuber&iacute;as submarinas que cruzan el estrecho de Gibraltar, una obra clave en el suministro de energ&iacute;a en el sur de Europa. El socio coordinador del proyecto, Federico Roig, nos explica qu&eacute; ha hecho la firma desde que comenz&oacute; el trabajo hace ya 10 a&ntilde;os y c&oacute;mo el asesoramiento continuar&aacute; a partir de este a&ntilde;o 2011, cuando comienza la puesta en marcha efectiva del gasoducto.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"20","idiomas_id":"2","videos_id":"7","title":"Medgaz: un hito en el panorama energ\u00e9tico del futuro","url_friend":"Medgaz_un_hito_en_el_panorama_energetico_del_futuro","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"21","idiomas_id":"3","videos_id":"7","title":"Medgaz: un hito en el panorama energ\u00e9tico del futuro","url_friend":"Medgaz_un_hito_en_el_panorama_energetico_del_futuro","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"22","idiomas_id":"1","videos_id":"8","title":"Paperless: menos papel, m\u00e1s eficiencia","url_friend":"paperless_menos_papel_mas_eficiencia","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas Gon&ccedil;alves Pereira imprime m&aacute;s de 25 millones de documentos solo en un a&ntilde;o. Una cantidad que apilada supera los cinco kil&oacute;metros. El proyecto paperless naci&oacute; hace un a&ntilde;o de manera piloto en la oficina de Girona, con el esp&iacute;ritu de reducir el consumo de papel para la &oacute;ptima gesti&oacute;n de documentos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"23","idiomas_id":"2","videos_id":"8","title":"Paperless: menos papel, m\u00e1s eficiencia","url_friend":"paperless_menos_papel_mas_eficiencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"24","idiomas_id":"3","videos_id":"8","title":"Paperless: menos papel, m\u00e1s eficiencia","url_friend":"paperless_menos_papel_mas_eficiencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"25","idiomas_id":"1","videos_id":"9","title":"El programa ProBono","url_friend":"el_programa_probono","tags":"","description":"<p>8 abogados de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira describen su experiencia en el programa ProBono, a trav&eacute;s del cual la firma ofrece asesoramiento jur&iacute;dico gratuito tanto a personas desfavorecidas que vean perjudicados o amenazados sus derechos esenciales y no tengan medios econ&oacute;micos para hacer frente a su defensa jur&iacute;dica, como a las entidades sin &aacute;nimo de lucro (ONG, fundaciones, asociaciones, etc), en el desarrollo de sus objetivos y fines de inter&eacute;s general.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"26","idiomas_id":"2","videos_id":"9","title":"El programa ProBono","url_friend":"el_programa_probono","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"27","idiomas_id":"3","videos_id":"9","title":"El programa ProBono","url_friend":"el_programa_probono","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"28","idiomas_id":"1","videos_id":"10","title":"Nuevas normas sobre convocatorias de juntas a trav\u00e9s de p\u00e1ginas Web","url_friend":"Nuevas_normas_sobre_convocatorias_de_juntas_a_traves_de_paginas_Web","tags":"","description":"<p>El asociado de Corporate Mariano &Uacute;car, comenta las novedades legislativas sobre las nuevas normas de convocatorias de juntas a trav&eacute;s de p&aacute;ginas web.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"29","idiomas_id":"2","videos_id":"10","title":"Nuevas normas sobre convocatorias de juntas a trav\u00e9s de p\u00e1ginas Web","url_friend":"Nuevas_normas_sobre_convocatorias_de_juntas_a_traves_de_paginas_Web","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"30","idiomas_id":"3","videos_id":"10","title":"Nuevas normas sobre convocatorias de juntas a trav\u00e9s de p\u00e1ginas Web","url_friend":"Nuevas_normas_sobre_convocatorias_de_juntas_a_traves_de_paginas_Web","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"31","idiomas_id":"1","videos_id":"11","title":"","url_friend":"f906600a4f210335b6dbf5e368999c960f06f358","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"32","idiomas_id":"2","videos_id":"11","title":"Paperless: Less paper, more efficiency","url_friend":"paperless_less_paper_more_efficiency","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Go&ccedil;alves Pereira prints more than 25 milion documents in just one year. The Paperless project began a year ago at the Girona (Catalonia, Spain) office as a pilot project, with a view to reducing paper consumption for optimal document management.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"33","idiomas_id":"3","videos_id":"11","title":"Paperless: Less paper, more efficiency","url_friend":"paperless_less_paper_more_efficiency","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezGerm\u00e1n Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00ednguezDom\u00ednguez, Silvia, Albert\u00ed, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Dom\u00edngue","oficina_tags":"Girona","practica_tags":""},{"id":"34","idiomas_id":"1","videos_id":"12","title":"La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva","url_friend":"La_reforma_de_la_negociacion_colectiva","tags":"","description":"<p>Salvador del Rey, socio de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira explica la reforma de la negociaci&oacute;n colectiva.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Salvador del Rey es socio de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y presidente del Instituto Internacional Cuatrecasas de Estrategia Legal en Recursos Humanos.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del ReySalvador Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"35","idiomas_id":"2","videos_id":"12","title":"La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva","url_friend":"La_reforma_de_la_negociacion_colectiva","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del ReySalvador Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"36","idiomas_id":"3","videos_id":"12","title":"La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva","url_friend":"La_reforma_de_la_negociacion_colectiva","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del ReySalvador Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"37","idiomas_id":"1","videos_id":"13","title":"Emilio Cuatrecasas habla en ICADE: el futuro de la abogac\u00eda","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_habla_en_ICADE_el_futuro_de_la_abogacia","tags":"","description":"<p>El presidente del Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira habla sobre el futuro de la profesi&oacute;n en ICADE<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"38","idiomas_id":"2","videos_id":"13","title":"Emilio Cuatrecasas habla en ICADE: el futuro de la abogac\u00eda","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_habla_en_ICADE_el_futuro_de_la_abogacia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"39","idiomas_id":"3","videos_id":"13","title":"Emilio Cuatrecasas habla en ICADE: el futuro de la abogac\u00eda","url_friend":"Emilio_Cuatrecasas_habla_en_ICADE_el_futuro_de_la_abogacia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"40","idiomas_id":"1","videos_id":"14","title":"Chile: claves legales y oportunidades de inversi\u00f3n","url_friend":"Chile_claves_legales_y_oportunidades_de_inversion","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, junto con las agencias ProChile e InvestChilek, organizaron el pasado viernes 1 de julio en Madrid el encuentro \"Chile: claves legales y oportunidades de inversi&oacute;n\", en el que se encontraron inversores potenciales con analistas y representantes del pa&iacute;s andino. Este v&iacute;deo recoge las ideas principales que se expusieron en esta jornada, resumidas por el Embajador de Chile en Espa&ntilde;a, Sergio Romero; Fernando Bernad, socio de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y Roberto Guerreo, socio del despacho chileno Guerrero, Olivos, Novoa y Ez&aacute;rruriz.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, BernadFernando Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, Berna","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"41","idiomas_id":"2","videos_id":"14","title":"Chile: claves legales y oportunidades de inversi\u00f3n","url_friend":"Chile_claves_legales_y_oportunidades_de_inversion","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, BernadFernando Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, Berna","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"42","idiomas_id":"3","videos_id":"14","title":"Chile: claves legales y oportunidades de inversi\u00f3n","url_friend":"Chile_claves_legales_y_oportunidades_de_inversion","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, BernadFernando Fernando, Bernad, BernadBernad, Fernando, Bernad, Berna","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"43","idiomas_id":"1","videos_id":"15","title":"Ley de Acceso a la Abogac\u00eda","url_friend":"Ley_de_Acceso_a_la_Abogacia","tags":"","description":"<p>Comentarios sobre la Ley de Acceso a la Abogac&iacute;a de la mano de los decanos de Derecho de la Universidad Aut&oacute;noma de Madrid, del IE Law School y de la Universidad de Navarra; as&iacute; como de Federico Roig y &Aacute;lvaro Mendiola, socios de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"44","idiomas_id":"2","videos_id":"15","title":"Ley de Acceso a la Abogac\u00eda","url_friend":"Ley_de_Acceso_a_la_Abogacia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"45","idiomas_id":"3","videos_id":"15","title":"Ley de Acceso a la Abogac\u00eda","url_friend":"Ley_de_Acceso_a_la_Abogacia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"46","idiomas_id":"1","videos_id":"16","title":"Barcelona World Mobile Capital y Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Barcelona_World_Mobile_Capital_y_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha asesorado a Fira de Barcelona en las negociaciones para la obtenci&oacute;n de la World Mobile Capital en Barcelona. La ciudad condal albergar&aacute; el importante evento desde 2012 hasta 2018, organizando adem&aacute;s el Mobile World Congress y otros festivales adicionales. Una inyecci&oacute;n econ&oacute;mica estimada de 3.500 millones de euros. El socio de Entidades No Lucrativas, Guillermo Vidal Wagner, ha liderado una operaci&oacute;n dura y exigente, centrada en resolver los contratos oportunos entre la organizaci&oacute;n y la GSMA, asociaci&oacute;n que aglutina los intereses mundiales de la industria del m&oacute;vil.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"47","idiomas_id":"2","videos_id":"16","title":"Barcelona World Mobile Capital y Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Barcelona_World_Mobile_Capital_y_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"48","idiomas_id":"3","videos_id":"16","title":"Barcelona World Mobile Capital y Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Barcelona_World_Mobile_Capital_y_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"49","idiomas_id":"1","videos_id":"17","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"50","idiomas_id":"2","videos_id":"17","title":"Mobile World Capital and Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Mobile_World_Capital_and_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p>Barcelona is the new Mobile World Capital. The indisputable epicenter of technology until 2018. A project in whose negotiations Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira participated. On this video, partner Guillermo Vidal Wagner explains the difficult and demanding process with GSMA, the organization that represents the interest of mobile operators worldwide.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"51","idiomas_id":"3","videos_id":"17","title":"Mobile World Capital and Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Mobile_World_Capital_and_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, VidalGuillermo Guillermo, Vidal, VidalVidal, Guillermo, Vidal, Vida","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"52","idiomas_id":"1","videos_id":"18","title":"Manuel Olivencia comenta el caso de las cl\u00e1usulas suelo","url_friend":"Manuel_Olivencia_comenta_el_caso_de_las_clausulas_suelo","tags":"","description":"<p>El vicepresidente de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, Manuel Olivencia, comenta en este v&iacute;deo la sentencia de la Audiencia Provincial de Sevilla sobre las cl&aacute;usulas suelo en las hipotecas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, OlivenciaManuel Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, Olivenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"53","idiomas_id":"2","videos_id":"18","title":"Manuel Olivencia comenta el caso de las cl\u00e1usulas suelo","url_friend":"Manuel_Olivencia_comenta_el_caso_de_las_clausulas_suelo","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, OlivenciaManuel Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, Olivenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"54","idiomas_id":"3","videos_id":"18","title":"Manuel Olivencia comenta el caso de las cl\u00e1usulas suelo","url_friend":"Manuel_Olivencia_comenta_el_caso_de_las_clausulas_suelo","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, OlivenciaManuel Manuel, Olivencia, OlivenciaOlivencia, Manuel, Olivencia, Olivenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"55","idiomas_id":"1","videos_id":"19","title":"Grupo de Log\u00edstica y Transporte Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Grupo_de_Logistica_y_Transporte_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira presenta su nuevo Grupo sectorial de Log&iacute;stica y Transporte. Ofrece una s&oacute;lida experiencia en el asesoramiento jur&iacute;dico a empresas del sector, sea cual sea la actividad principal de la empresa (log&iacute;stica, mar&iacute;tima y portuaria, ferroviaria o a&eacute;rea), con una cobertura de servicios global. El Grupo tiene un perfil claramente multidisciplinar, compuesto pro profesionales de las distintas oficinas de la Firma y de diversas &aacute;reas de especialidad, todos ellos unidos por un profundo conocimiento del sector log&iacute;stico y de los transportes.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":"logistics and transport, mergers and acquisitions, finance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"56","idiomas_id":"2","videos_id":"19","title":"Grupo de Log\u00edstica y Transporte Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Grupo_de_Logistica_y_Transporte_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":"logistics and transport, mergers and acquisitions, finance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"57","idiomas_id":"3","videos_id":"19","title":"Grupo de Log\u00edstica y Transporte Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Grupo_de_Logistica_y_Transporte_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Francisco, Cavero, \u00cd\u00f1igo, Quintana, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":"logistics and transport, mergers and acquisitions, finance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"58","idiomas_id":"1","videos_id":"20","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Pa\u00eds Vasco","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Pais_Vasco","tags":"","description":"<p>V&iacute;deo de presentaci&oacute;n de la Oficina en el Pa&iacute;s Vasco de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Desde su apertura en 1939, la oficina de Bilbao, junto a la oficina de san Sebasti&aacute;n, inaugurada en noviembre de 2001, y la oficina de Vitoria, que empez&oacute; su actividad en septiembre de 2006, acercan al conjunto empresarial del Pa&iacute;s Vasco y comunidades lim&iacute;trofes los est&aacute;ndares de calidad, integridad y profesionalidad de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, combinados con un componente de cercan&iacute;a geogr&aacute;fica. En este v&iacute;deo-brochure los socios explican las peculiaridades del servicio del despacho en su Comunidad y las claves de su &eacute;xito.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaLuis Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, Alb","oficina_tags":"Bilbao,San Sebasti\u00c3\u00a1n,Vitoria","practica_tags":""},{"id":"59","idiomas_id":"2","videos_id":"20","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Pa\u00eds Vasco","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Pais_Vasco","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaLuis Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, Alb","oficina_tags":"Bilbao,San Sebasti\u00c3\u00a1n,Vitoria","practica_tags":""},{"id":"60","idiomas_id":"3","videos_id":"20","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Pa\u00eds Vasco","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Pais_Vasco","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaLuis Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, AlbaAlba, Juan Jose, \u00c1lvarez, Inge, Zubiaur, Ant\u00f3n, P\u00e9rez-Iriondo, Diego, Bilbao, Jos\u00e9 M\u00aa, Acedo, Ignacio, Allende, Elvira, Azaola, Joanes, Labayen, Luis, Alba, Alb","oficina_tags":"Bilbao,San Sebasti\u00c3\u00a1n,Vitoria","practica_tags":""},{"id":"61","idiomas_id":"1","videos_id":"21","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, comprometido con las Smartcities","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_comprometido_con_las_Smartcities","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira participa en Smartcity Expo World Congress, el congreso internacional de las ciudades inteligentes, organizado por Fira de Barcelona. El objetivo: prestar asesoramiento legal para dar una respuesta satisfactoria a las demandas crecientes de las smartcities.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoGuadalupe Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanic","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"62","idiomas_id":"2","videos_id":"21","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, comprometido con las Smartcities","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_comprometido_con_las_Smartcities","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoGuadalupe Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanic","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"63","idiomas_id":"3","videos_id":"21","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, comprometido con las Smartcities","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_comprometido_con_las_Smartcities","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoGuadalupe Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanicoD\u00edaz-S\u00fanico, Guillermo, Vidal, Guadalupe, D\u00edaz-S\u00fanico, D\u00edaz-S\u00fanic","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"64","idiomas_id":"1","videos_id":"22","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el programa Mundo Oficina de laSexta","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_programa_Mundo_Oficina_de_laSexta","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira es la &uacute;nica firma de abogados que ha participado en el programa \"Mundo Oficina\" producido por El Terrat para laSexta2. Este formato muestra la realidad diaria de diferentes empresas espa&ntilde;olas, procedentes de todo tipo de sectores. Descubre a trav&eacute;s de los socios Emilio Coco y Juli&aacute;n Garc&iacute;a Rub&iacute;,&nbsp; las oficinas de Barcelona y Madrid, c&oacute;mo trabajan los abogados dentro del despacho, con qu&eacute; herramientas tecnol&oacute;gicas y humanas cuentan para desarrollar su labor y el pulso interno de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. En definitiva, una visi&oacute;n distentida y amena de conocer de cerca el segundo mayor despacho de abogados de la Pen&iacute;nsula Ib&eacute;rica.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"65","idiomas_id":"2","videos_id":"22","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el programa Mundo Oficina de laSexta","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_programa_Mundo_Oficina_de_laSexta","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"66","idiomas_id":"3","videos_id":"22","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el programa Mundo Oficina de laSexta","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_programa_Mundo_Oficina_de_laSexta","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"67","idiomas_id":"1","videos_id":"23","title":"Oportunidades en el Mercado Inmobiliario Marroqu\u00ed","url_friend":"Oportunidades_en_el_Mercado_Inmobiliario_Marroqui","tags":"","description":"<p>Marruecos es un pa&iacute;s con gran potencial de desarrollo que atrae el inter&eacute;s de todos aquellos que buscan mayores oportunidades de inversi&oacute;n. Gracias a su situaci&oacute;n g&eacute;ogr&aacute;fica y su panorma pol&iacute;tico y econ&oacute;mico actual, se ha convertido en uno de los principales destinos de inversi&oacute;n para las empresas espa&ntilde;olas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Casablanca","practica_tags":""},{"id":"68","idiomas_id":"2","videos_id":"23","title":"Oportunidades en el Mercado Inmobiliario Marroqu\u00ed","url_friend":"Oportunidades_en_el_Mercado_Inmobiliario_Marroqui","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Casablanca","practica_tags":""},{"id":"69","idiomas_id":"3","videos_id":"23","title":"Oportunidades en el Mercado Inmobiliario Marroqu\u00ed","url_friend":"Oportunidades_en_el_Mercado_Inmobiliario_Marroqui","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Casablanca","practica_tags":""},{"id":"70","idiomas_id":"1","videos_id":"24","title":"Impugnaci\u00f3n de acuerdos sociales de aprobaci\u00f3n de cuentas anuales.","url_friend":"Impugnacion_de_acuerdos_sociales_de_aprobacion_de_cuentas_anuales_","tags":"","description":"<p>Comentario de una sentencia sobre la impugnaci&oacute;n de acuerdos sociales de aprobaci&oacute;n de cuentas anuales para la Newsletter de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, ValenciaFedra Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, Valenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"71","idiomas_id":"2","videos_id":"24","title":"Impugnaci\u00f3n de acuerdos sociales de aprobaci\u00f3n de cuentas anuales.","url_friend":"Impugnacion_de_acuerdos_sociales_de_aprobacion_de_cuentas_anuales_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, ValenciaFedra Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, Valenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"72","idiomas_id":"3","videos_id":"24","title":"Impugnaci\u00f3n de acuerdos sociales de aprobaci\u00f3n de cuentas anuales.","url_friend":"Impugnacion_de_acuerdos_sociales_de_aprobacion_de_cuentas_anuales_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, ValenciaFedra Fedra, Valencia, ValenciaValencia, Fedra, Valencia, Valenci","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"73","idiomas_id":"1","videos_id":"25","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_2011","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira 2011 en im&aacute;genes<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"74","idiomas_id":"2","videos_id":"25","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_2011","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"75","idiomas_id":"3","videos_id":"25","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_2011","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"76","idiomas_id":"1","videos_id":"26","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira creci\u00f3 un 0,4% en 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crecio_un_04_en_2011","tags":"","description":"<p>El despacho ib&eacute;rico ha cerrado 2011 con una facturaci&oacute;n de 242,6 millones de euros, lo que supone un incremento del 0,4% respecto a 2010. La firma reforzar&aacute; su apuesta internacional en 2012.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloDiogo Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, Perestrel","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"77","idiomas_id":"2","videos_id":"26","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira creci\u00f3 un 0,4% en 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crecio_un_04_en_2011","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloDiogo Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, Perestrel","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"78","idiomas_id":"3","videos_id":"26","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira creci\u00f3 un 0,4% en 2011","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crecio_un_04_en_2011","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloDiogo Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, PerestreloPerestrelo, Rafael, Fontana, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Diogo, Perestrelo, Perestrel","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"79","idiomas_id":"1","videos_id":"27","title":"Novedades legislativas en materia energ\u00e9tica en 2012","url_friend":"Novedades_legislativas_en_materia_energetica_en_2012","tags":"","description":"<p>El Socio especializado en Energ&iacute;a Juan Carlos Hernanz, analiza las novedades legislativas en materia de energ&iacute;a m&aacute;s importantes de 2012<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"80","idiomas_id":"2","videos_id":"27","title":"Legal Flash | Energ\u00eda","url_friend":"Legal_Flash__Energia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"81","idiomas_id":"3","videos_id":"27","title":"Legal Flash | Energ\u00eda","url_friend":"Legal_Flash__Energia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"82","idiomas_id":"1","videos_id":"28","title":"Corporate Compliance, responsabilidad legal para las empresas","url_friend":"Corporate_Compliance_responsabilidad_legal_para_las_empresas","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado un desayuno para tratar el Corporate Compliance, la responsabilidad legal de las empresas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezDavid Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"83","idiomas_id":"2","videos_id":"28","title":"Corporate Compliance, responsabilidad legal para las empresas","url_friend":"Corporate_Compliance_responsabilidad_legal_para_las_empresas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezDavid Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"84","idiomas_id":"3","videos_id":"28","title":"Corporate Compliance, responsabilidad legal para las empresas","url_friend":"Corporate_Compliance_responsabilidad_legal_para_las_empresas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezDavid Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zquezVel\u00e1zquez, Jos\u00e9 M\u00aa, Paret, David, Vel\u00e1zquez, Vel\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"85","idiomas_id":"1","videos_id":"29","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el Jessup Moot Court Competition","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_Jessup_Moot_Court_Competition","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado las rondas nacionales de la Jessup Moot Court Competition<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"86","idiomas_id":"2","videos_id":"29","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el Jessup Moot Court Competition","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_Jessup_Moot_Court_Competition","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"87","idiomas_id":"3","videos_id":"29","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el Jessup Moot Court Competition","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_el_Jessup_Moot_Court_Competition","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"88","idiomas_id":"1","videos_id":"30","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"89","idiomas_id":"2","videos_id":"30","title":"MEDGAZ: A milestone for the energy sector of the future","url_friend":"MEDGAZ_A_milestone_for_the_energy_sector_of_the_future","tags":"","description":"<p>Medgaz is a mammoth project, valued at &euro;900 million and involving several multinational partners. 210 km of pipes. 90,000 tons of steel. Situated over 2,000 metres below sea level. Two countries, Spain and Algeria, united by a gas pipeline that is key to the energy market of the future. Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira has led this project since its beginning.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"90","idiomas_id":"3","videos_id":"30","title":"MEDGAZ: A milestone for the energy sector of the future","url_friend":"MEDGAZ_A_milestone_for_the_energy_sector_of_the_future","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"91","idiomas_id":"1","videos_id":"31","title":"Superando Metas","url_friend":"Superando_Metas","tags":"","description":"<p>Memoria Anual Audiovisual del Gabinete de Comunicaci&oacute;n de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pererira. 2011 ha sido un a&ntilde;o dif&iacute;cil para la comunicaci&oacute;n en Espa&ntilde;a, pero la firma ha sabido adaptarse y conseguir oportunidades de promoci&oacute;n para socios y abogados. Se ha conseguido a trav&eacute;s de visibilidad medi&aacute;tica; una apuesta por la innovaci&oacute;n y liderazgo en redes sociales y producci&oacute;n audiovisual; manteniendo autoridad y siendo prescriptores para los medios y apoyando la actividad del abogado. A trav&eacute;s de testimonios de socios y periodistas, los miembros del Gabinete desmenuzan los datos clave y los logros comunicacionales del 2011<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"92","idiomas_id":"2","videos_id":"31","title":"Superando Metas","url_friend":"Superando_Metas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"93","idiomas_id":"3","videos_id":"31","title":"Superando Metas","url_friend":"Superando_Metas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"94","idiomas_id":"1","videos_id":"32","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra 5 nuevos socios en la Junta General de 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_5_nuevos_socios_en_la_Junta_General_de_2012","tags":"","description":"<p>La Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha nombrado cinco nuevos socios en la Junta General celebrada en Madrid los d&iacute;as 22 y 23 de marzo. Los abogados Pedro Bl&aacute;zquez (Financiero\/Fiscal), Ram&oacute;n Gil (Mercantil), Alfredo Lafita (Mercantil), Alfonso Reina (Mercantil) y Gonzalo Susaeta (Contencioso) han sido elegidos nuevos socios de la Firma con efectos 1 de enero de 2012.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"95","idiomas_id":"2","videos_id":"32","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra 5 nuevos socios en la Junta General de 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_5_nuevos_socios_en_la_Junta_General_de_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"96","idiomas_id":"3","videos_id":"32","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra 5 nuevos socios en la Junta General de 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_5_nuevos_socios_en_la_Junta_General_de_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezPedro Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zquezBl\u00e1zquez, Pedro Antonio, Gil, Rafael, Fontana, Gonzalo, Susaeta, Alfonso, Reina, Alfredo, Lafita, Pedro, Bl\u00e1zquez, Bl\u00e1zque","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"97","idiomas_id":"1","videos_id":"33","title":"Beca Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para la abogac\u00eda innovadora","url_friend":"Beca_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_la_abogacia_innovadora","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira patrocinar&aacute; la Beca en Abogac&iacute;a Innovadora para alumnos del nuevo Grado en Derecho Espa&ntilde;ol de la IE University. La titulaci&oacute;n formar&aacute; abogados con una visi&oacute;n internacional y orientaci&oacute;n profesional pr&aacute;ctica. El acto de presentaci&oacute;n, celebrado en Madrid el jueves 12 de abril, cont&oacute; con la presencia del Fiscal General del Estado, Eduardo Torres-Dulce y representantes de los bufetes Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, Ur&iacute;a Men&eacute;ndez y P&eacute;rez Llorca.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"98","idiomas_id":"2","videos_id":"33","title":"Beca Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para la abogac\u00eda innovadora","url_friend":"Beca_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_la_abogacia_innovadora","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"99","idiomas_id":"3","videos_id":"33","title":"Beca Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para la abogac\u00eda innovadora","url_friend":"Beca_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_la_abogacia_innovadora","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"100","idiomas_id":"1","videos_id":"34","title":"Vel\u00e1zquez 63: adi\u00f3s a una era emblem\u00e1tica de Cuatrecasas GP","url_friend":"Velazquez_63_adios_a_una_era_emblematica_de_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"<p>Minidocumental sobre la que ha sido la sede en Madrid de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira desde diciembre de 1997 a mayo de 2012. Abogados y personal que han trabajado todo este tiempo en este emblem&aacute;tico palacete cuentan an&eacute;cdotas y vivencias imborrables ocurridas dentro de sus salas. Un viaje cargado de nostalgia y recuerdos, con peque&ntilde;as pinceladas hist&oacute;ricas de este edificio tan singular del Barrio de Salamanca madrile&ntilde;o. A trav&eacute;s de im&aacute;genes in&eacute;ditas, curiosas y sorprendentes, la firma homenajea a un edificio que, m&aacute;s que una mera Sede, signific&oacute; un hito clave para la expansi&oacute;n de la firma en la capital. Esta es la historia en im&aacute;genes de una era emblem&aacute;tica para Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiola\u00c1lvaro Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiol","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"101","idiomas_id":"2","videos_id":"34","title":"Vel\u00e1zquez 63: adi\u00f3s a una era emblem\u00e1tica de Cuatrecasas GP","url_friend":"Velazquez_63_adios_a_una_era_emblematica_de_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiola\u00c1lvaro Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiol","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"102","idiomas_id":"3","videos_id":"34","title":"Vel\u00e1zquez 63: adi\u00f3s a una era emblem\u00e1tica de Cuatrecasas GP","url_friend":"Velazquez_63_adios_a_una_era_emblematica_de_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiola\u00c1lvaro Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, MendiolaMendiola, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Rafael, Fontana, Juli\u00e1n, Garc\u00eda Rub\u00ed, Ignacio, Jabato, Federico, Roig, Pilar, Cavero, Silvia, Alcoverro, Luis Miguel, Bravo, Alberto, Moya, Nicol\u00e1s, Gonz\u00e1lez-Deleito, Mariana, Norton, \u00c1lvaro, Mendiola, Mendiol","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"103","idiomas_id":"1","videos_id":"35","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, asesor jur\u00eddico del Fondo de Pagos a Proveedores","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_asesor_juridico_del_Fondo_de_Pagos_a_Proveedores","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ser&aacute; el despacho encargado de implantar jur&iacute;dicamente el nuevo Fondo de Financiaci&oacute;n de Pagos a Proveedores (FFPP), creado por el Gobierno y dotado con un total de hasta 35.000 millones de euros. La Firma ha sido escogida en una fase final de concurso por los bancos que vertebrar&aacute;n la ayuda econ&oacute;mica (BBVA, Bankia, Caixabank y Santander), as&iacute; como por el Instituto de Cr&eacute;dito Oficial. El equipo de Mercantil Financiero, liderado por los socios Rafael M&iacute;nguez y Fernando Navarro, coordinar&aacute; la aplicaci&oacute;n de este nuevo mecanismo, una de las mayores operaciones de financiaci&oacute;n de la historia econ&oacute;mica de Espa&ntilde;a. Supone una inyecci&oacute;n en la econom&iacute;a productiva de 35.000 millones de euros, destinados a sanear deudas pendientes de entidades locales y Comunidades Aut&oacute;nomas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"104","idiomas_id":"2","videos_id":"35","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, asesor jur\u00eddico del Fondo de Pagos a Proveedores","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_asesor_juridico_del_Fondo_de_Pagos_a_Proveedores","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"105","idiomas_id":"3","videos_id":"35","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, asesor jur\u00eddico del Fondo de Pagos a Proveedores","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_asesor_juridico_del_Fondo_de_Pagos_a_Proveedores","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":"corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"106","idiomas_id":"1","videos_id":"36","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"<p><br \/>&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"107","idiomas_id":"2","videos_id":"36","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, legal advisor to the fund for financing payments to suppliers","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_legal_advisor_to_the_fund_for_financing_payments_to_suppliers","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pererira Corporate Finance Group has been appointed legal advisor to the fund for financing payments to suppliers. One of the largest transactions of this kind, the fund will inject up &euro;35 billion into the country&acute;s economy.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"108","idiomas_id":"3","videos_id":"36","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, legal advisor to the fund for financing payments to suppliers","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_legal_advisor_to_the_fund_for_financing_payments_to_suppliers","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezRafael Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00ednguezM\u00ednguez, Fernando, Navarro, Rafael, M\u00ednguez, M\u00edngue","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"109","idiomas_id":"1","videos_id":"37","title":"Habilidades para la excelencia para futuros abogados del IE Law School en Cuatrecasas GP","url_friend":"Habilidades_para_la_excelencia_para_futuros_abogados_del_IE_Law_School_en_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha impartido un curso pr&aacute;ctico de formaci&oacute;n en habilidades para la excelencia a estudiantes de los m&aacute;steres jur&iacute;dicos de la IE Law School. Blanca Rodr&iacute;guez, del Departamento de Recursos Humanos, cuenta en este v&iacute;deo&nbsp; cu&aacute;les son esos requisitos que busca la firma, &uacute;tiles para desenvolverse en futuras entrevistas de trabajo. Una experiencia de primera mano que acerca el despacho a las futuras canteras de juristas y abogados.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"110","idiomas_id":"2","videos_id":"37","title":"Habilidades para la excelencia para futuros abogados del IE Law School en Cuatrecasas GP","url_friend":"Habilidades_para_la_excelencia_para_futuros_abogados_del_IE_Law_School_en_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"111","idiomas_id":"3","videos_id":"37","title":"Habilidades para la excelencia para futuros abogados del IE Law School en Cuatrecasas GP","url_friend":"Habilidades_para_la_excelencia_para_futuros_abogados_del_IE_Law_School_en_Cuatrecasas_GP","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"112","idiomas_id":"1","videos_id":"38","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira incorpora a Blas Alberto Gonz\u00e1lez Navarro: entrevista.","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_incorpora_a_Blas_Alberto_Gonzalez_Navarro_entrevista_","tags":"","description":"<p>El magistrado Blas Alberto Gonz&aacute;lez se incorpora como socio de Propiedad Intelectual e Industrial en la oficina de Madrid de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezBlas Alberto Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1le","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"113","idiomas_id":"2","videos_id":"38","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira incorpora a Blas Alberto Gonz\u00e1lez Navarro: entrevista.","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_incorpora_a_Blas_Alberto_Gonzalez_Navarro_entrevista_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezBlas Alberto Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1le","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"114","idiomas_id":"3","videos_id":"38","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira incorpora a Blas Alberto Gonz\u00e1lez Navarro: entrevista.","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_incorpora_a_Blas_Alberto_Gonzalez_Navarro_entrevista_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezBlas Alberto Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1lezGonz\u00e1lez, Blas Alberto, Gonz\u00e1lez, Gonz\u00e1le","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"115","idiomas_id":"1","videos_id":"39","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira y el futuro del Mediterr\u00e1neo","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_y_el_futuro_del_Mediterraneo","tags":"","description":"<p>El Mediterr&aacute;neo y el desarrollo energ&eacute;tico, tecnol&oacute;gico as&iacute; como las oportunidades que ello representa para el sector legal han centrado el debate la segunda conferencia del Mediterr&aacute;neo del Foro Europeo de la asociaci&oacute;n mundial de abogados International Bar Association (IBA).<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y los principales despachos de abogados estatales junto con otras instituciones han participado en las jornadas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"116","idiomas_id":"2","videos_id":"39","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira y el futuro del Mediterr\u00e1neo","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_y_el_futuro_del_Mediterraneo","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"117","idiomas_id":"3","videos_id":"39","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira y el futuro del Mediterr\u00e1neo","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_y_el_futuro_del_Mediterraneo","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzJuan Carlos Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, HernanzHernanz, Alejandro, Pay\u00e1, Juan Carlos, Hernanz, Hernan","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"118","idiomas_id":"1","videos_id":"40","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira: el Compendio 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_el_Compendio_2012","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha recibido en Sitges (Barcelona) a m&aacute;s de un centenar de nuevas incorporaciones de la firma entre abogados y profesionales de organizaci&oacute;n. Del 17 al 19 de octubre los asistentes disfrutaron de unas jornadas repletas de sesiones de formaci&oacute;n para aprender la historia y los valores del despacho, adem&aacute;s de un sinf&iacute;n de actividades l&uacute;dicas que unieron una vez m&aacute;s a la nueva hornada de profesionales en tres jornadas de aprendizaje, compa&ntilde;erismo y diversi&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"119","idiomas_id":"2","videos_id":"40","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira: el Compendio 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_el_Compendio_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"120","idiomas_id":"3","videos_id":"40","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira: el Compendio 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_el_Compendio_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"121","idiomas_id":"1","videos_id":"41","title":"Gallard\u00f3n presenta el libro \"Principios de Unidroit\" en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Gallardon_presenta_el_libro_Principios_de_Unidroit_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p>El Ministro de Justicia, Alberto Ruiz Gallard&oacute;n, presenta en la sede de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira en Madrid el libro \"Principios de Unidroit sobre Contratos Comerciales Internacionales\", editado por Wolters Kluwer. En el acto anuncia que la reforma de la Ley Concursal en la que trabaja su Gabinete incorporar&aacute; en su redacci&oacute;n el esp&iacute;ritu de estos principios internacionales. En el acto tambi&eacute;n intervienen Emilio Cuatrecasas, Presidente de la firma; el Profesor Dr. Manuel Olivencia Ruiz, Vicepresidente de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira; el Dr. Jos&eacute; Angelo Estrella Faria, Secretario General de Unidroit, as&iacute; como el Presidente de Unidroit, Prof. Dr. Alberto Mazzoni.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"122","idiomas_id":"2","videos_id":"41","title":"Gallard\u00f3n presenta el libro \"Principios de Unidroit\" en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Gallardon_presenta_el_libro_Principios_de_Unidroit_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"123","idiomas_id":"3","videos_id":"41","title":"Gallard\u00f3n presenta el libro \"Principios de Unidroit\" en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Gallardon_presenta_el_libro_Principios_de_Unidroit_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Manuel, Olivencia, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"124","idiomas_id":"1","videos_id":"42","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira analiza las claves legales para sobrevivir en el entorno 2.0","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_analiza_las_claves_legales_para_sobrevivir_en_el_entorno_2_0","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, a trav&eacute;s de su departamento de Propiedad Industrial e Intelectual responde a las cuestiones sobre los l&iacute;mites legales acerca de la responsabilidad de las marcas en los entornos 2.0, as&iacute; como las pautas de actuaci&oacute;n para proteger los perfiles corporativos e individuales ante las malas pr&aacute;cticas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, SotoAna Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, Sot","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"125","idiomas_id":"2","videos_id":"42","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira analiza las claves legales para sobrevivir en el entorno 2.0","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_analiza_las_claves_legales_para_sobrevivir_en_el_entorno_2_0","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, SotoAna Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, Sot","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"126","idiomas_id":"3","videos_id":"42","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira analiza las claves legales para sobrevivir en el entorno 2.0","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_analiza_las_claves_legales_para_sobrevivir_en_el_entorno_2_0","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, SotoAna Ana, Soto, SotoSoto, Ana, Soto, Sot","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"127","idiomas_id":"1","videos_id":"43","title":"Almagro 9, la nueva Sede de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en Madrid","url_friend":"Almagro_9_la_nueva_Sede_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_Madrid","tags":"","description":"<p>Minidocumental que presenta Almagro, la nueva Sede en Madrid del despacho de abogados Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Este edificio supone la tercera gran fase en la dilatada historia de expansi&oacute;n y consolidaci&oacute;n que la firma ha ido construyendo en la capital, desde que comenz&oacute; su andadura en las oficinas de la calle Antonio Maura en 1987. S&iacute;mbolo de modernidad, imponente, de s&oacute;lido color negro, el recientemente rehabilitado inmueble otea Madrid desde su chafl&aacute;n en la calle Almagro e incita a formularse muchas preguntas. &iquest;C&oacute;mo se ha llegado hasta aqu&iacute;? &iquest;C&oacute;mo se ha gestado? &iquest;Por qu&eacute; ha necesitado Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira un cambio de tal magnitud? &iquest;Qu&eacute; esconde, en el plano formal y tecnol&oacute;gico, este sorprendente edificio? Propiedad, arquitectos, decoradores, paisajistas, clientes hist&oacute;ricos y antiguos socios son los protagonistas de este recorrido. A trav&eacute;s de sus palabras, el edificio cuenta su historia. La suya y la de la propia firma en Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"128","idiomas_id":"2","videos_id":"43","title":"Almagro 9, la nueva Sede de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en Madrid","url_friend":"Almagro_9_la_nueva_Sede_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"129","idiomas_id":"3","videos_id":"43","title":"Almagro 9, la nueva Sede de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en Madrid","url_friend":"Almagro_9_la_nueva_Sede_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"130","idiomas_id":"1","videos_id":"44","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira recibe a los alumnos de Pompeu Consulting Legal","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_recibe_a_los_alumnos_de_Pompeu_Consulting_Legal","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha acogido en sus oficinas de Barcelona a los alumnos de Pompeu Conulting Legal, una Asociaci&oacute;n de Estudiantes de la Facultad de Derecho de la Universidad Pompeu Fabra.<\/p>\r\n<p>M&aacute;s de una veintena de alumnos han recibido un programa de formaci&oacute;n durate una semana de la mano de los profesionales del despacho ib&eacute;rico para vivir en primera persona c&oacute;mo se ejerce la profesi&oacute;n en su d&iacute;a a d&iacute;a.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"131","idiomas_id":"2","videos_id":"44","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira recibe a los alumnos de Pompeu Consulting Legal","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_recibe_a_los_alumnos_de_Pompeu_Consulting_Legal","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"132","idiomas_id":"3","videos_id":"44","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira recibe a los alumnos de Pompeu Consulting Legal","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_recibe_a_los_alumnos_de_Pompeu_Consulting_Legal","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"133","idiomas_id":"1","videos_id":"45","title":"Foro Energ\u00edas Renovables. Un nuevo horizonte.","url_friend":"Foro_Energias_Renovables__Un_nuevo_horizonte_","tags":"","description":"<p>El sector de las energ&iacute;as renovables ha analizado el camino para acabar con el d&eacute;ficit de tarifa, asegurando el futuro de la industria y su proyecci&oacute;n internacional en este primer Foro de Energ&iacute;as Renovables. Un nuevo Horizonte, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, Kreab Gavin Anderson y Livingstone.<\/p>\r\n<p>El Ministro de Industria Turismo y Comercio ha afirmado que el objetivo del Gobierno es aumentar y consolidar la participaci&oacute;n de las renovables en el mix global energ&eacute;tico. Adem&aacute;s, el Secretario de Estado de Medioambiente ha apuntado la necesaria colaboraci&oacute;n del sector energ&eacute;tico para hacer frente a la lucha contra el cambio clim&aacute;tico. Los expertos internacionales han destacado el liderazgo de Espa&ntilde;a como fuente de recursos naturales y el papel referente en el &aacute;mbito internacional, tanto en Europa y Am&eacute;rica, como en los nuevos mercados emergentes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaLuis Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de Ayal","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"134","idiomas_id":"2","videos_id":"45","title":"Foro Energ\u00edas Renovables. Un nuevo horizonte.","url_friend":"Foro_Energias_Renovables__Un_nuevo_horizonte_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaLuis Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de Ayal","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"135","idiomas_id":"3","videos_id":"45","title":"Foro Energ\u00edas Renovables. Un nuevo horizonte.","url_friend":"Foro_Energias_Renovables__Un_nuevo_horizonte_","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaLuis Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de AyalaP\u00e9rez de Ayala, Luis, P\u00e9rez de Ayala, P\u00e9rez de Ayal","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":"energy, mergers and acquisitions, competition and eu law, tax, labor and employment, environment, corporate and commercial, public law, infrastructure and ppp, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"136","idiomas_id":"1","videos_id":"46","title":"El nuevo Rector de la Universidad de Navarra visita Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"El_nuevo_Rector_de_la_Universidad_de_Navarra_visita_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p>El cat&eacute;dratico y nuevo Rector de la Universidad de Navarra, Alfonso S&aacute;nchez-Tabernero, ha visitado la nueva sede de Almagro en Madrid de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Ha sido recibido por Emilio Cuatrecasas y Rafael Fontana, Presidente y Consejero Delegado. No ha faltado tampoco el Decano de la Facultad de Derecho de la UNAV, Pablo S&aacute;nchez-Ostiz. En el v&iacute;deo S&aacute;nchez-Tabernero explica en qu&eacute; consiste la colaboraci&oacute;n entre el despacho y su Universidad; adem&aacute;s, Rafael Fontana reflexiona sobre las habilidades que tendr&aacute; que tener el abogado del siglo XXI.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, FontanaRafael Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, Fontan","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"137","idiomas_id":"2","videos_id":"46","title":"El nuevo Rector de la Universidad de Navarra visita Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"El_nuevo_Rector_de_la_Universidad_de_Navarra_visita_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, FontanaRafael Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, Fontan","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"138","idiomas_id":"3","videos_id":"46","title":"El nuevo Rector de la Universidad de Navarra visita Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"El_nuevo_Rector_de_la_Universidad_de_Navarra_visita_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, FontanaRafael Rafael, Fontana, FontanaFontana, Rafael, Fontana, Fontan","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"139","idiomas_id":"1","videos_id":"47","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira crece un 1,2% en 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crece_un_12_en_2012","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha crecido un 1,2 en 2012, alcanzando un facturaci&oacute;n de 245,6 millones. Adem&aacute;s, ha conseguido mantener su plantilla de 1.012 abogados y 500 profesionales de apoyo. Estos han sido los principales mensajes que han lanzado el Presidente, Emilio Cuatrecasas, y el Consejero Delegado, Rafael Fontana, con motivo de la celebraci&oacute;n de la tradicional Copa con Periodistas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"140","idiomas_id":"2","videos_id":"47","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira crece un 1,2% en 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crece_un_12_en_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"141","idiomas_id":"3","videos_id":"47","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira crece un 1,2% en 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_crece_un_12_en_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"142","idiomas_id":"1","videos_id":"48","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira records 1.2% growth in 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_records_1_2_growth_in_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"143","idiomas_id":"2","videos_id":"48","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira records 1.2% growth in 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_records_1_2_growth_in_2012","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira recorded growth of 1.2% in 2012, reaching a turnover of &euro;245.6 million. Its most significant results for 2012 included this slight increase in turnover, and keeping its workforce of 1,012 lawyers and 500 support staff members. The firm's chief executive officer, Rafael Fontana, announced these results to the media today. The firm closed 2012 with a turnover growth of 1.2%, recording a turnover of &euro;245.6 million, compared to &euro;242.6 million in 2011.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"144","idiomas_id":"3","videos_id":"48","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira records 1.2% growth in 2012","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_records_1_2_growth_in_2012","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasEmilio Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, CuatrecasasCuatrecasas, Rafael, Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Cuatrecasa","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"145","idiomas_id":"1","videos_id":"49","title":"Cinco consejos de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para optimizar tus estudios de Derecho","url_friend":"Cinco_consejos_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_optimizar_tus_estudios_de_Derecho","tags":"","description":"<p>&iquest;Est&aacute;s en los primeros a&ntilde;os de tu licenciatura o doble licenciatura en Derecho? &iquest;Te gustar&iacute;a poder ejercer en un despacho de abogados de primera l&iacute;nea como Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira en el futuro? No lo dudes: debes comenzar tu preparaci&oacute;n desde ya mismo. En este pr&aacute;ctico v&iacute;deo te explicamos 5 sencillos pero importantes consejos para&nbsp; ir afianzando tu carrera por el buen camino. Ponlos ya en funcionamiento, aprovecha las oportunidades y no olvides disfrutar con todo lo que hagas ahora. Al fin y al cabo, &iexcl;son tus mejores a&ntilde;os!<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"146","idiomas_id":"2","videos_id":"49","title":"5 consejos de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para optimizar tus estudios de Derecho","url_friend":"5_consejos_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_optimizar_tus_estudios_de_Derecho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"147","idiomas_id":"3","videos_id":"49","title":"5 consejos de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira para optimizar tus estudios de Derecho","url_friend":"5_consejos_de_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_para_optimizar_tus_estudios_de_Derecho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"148","idiomas_id":"1","videos_id":"50","title":"Una Administraci\u00f3n ligera para la empresa del siglo XXI en Madrid","url_friend":"Una_Administracion_ligera_para_la_empresa_del_siglo_XXI_en_Madrid","tags":"","description":"<p>CEIM, en colaboraci&oacute;n con Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y Accenture, han elaborado el informe \"Una Administraci&oacute;n ligera para la empresa del siglo XXI\", que analiza la realidad empresarial madrile&ntilde;a y propone medidas para impulsar la econom&iacute;a y el empleo de la regi&oacute;n. El informe ha sido presentado el 15 de marzo de 2013 en la Fundaci&oacute;n Rafael del Pino por parte del Presidente de la Comunidad de Madrid, Ignacio Gonz&aacute;lez; el Presidente de CEIM, Arturo Fern&aacute;ndez; el Socio de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, Javier Laorden y por Carlos Coll, Managing Director y Responsable de Sector P&uacute;blico Espa&ntilde;a de Accenture.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, LaordenJavier Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, Laorde","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"149","idiomas_id":"2","videos_id":"50","title":"Una Administraci\u00f3n ligera para la empresa del siglo XXI en Madrid","url_friend":"Una_Administracion_ligera_para_la_empresa_del_siglo_XXI_en_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, LaordenJavier Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, Laorde","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"150","idiomas_id":"3","videos_id":"50","title":"Una Administraci\u00f3n ligera para la empresa del siglo XXI en Madrid","url_friend":"Una_Administracion_ligera_para_la_empresa_del_siglo_XXI_en_Madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, LaordenJavier Javier, Laorden, LaordenLaorden, Javier, Laorden, Laorde","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"151","idiomas_id":"1","videos_id":"51","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra a seis nuevos socios","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_a_seis_nuevos_socios","tags":"","description":"<p>La firma ib&eacute;rica de abogados Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha nombrado a seis nuevos socios en su Junta General, celebrada en Barcelona los d&iacute;as 11 y 12 de abril. Los nuevos socios son Jaime de la Torre (Mercantil Financiero Madrid), Paulo de S&aacute; Cunha (Penal Econ&oacute;mico Lisboa), Alfredo Dom&iacute;nguez (Penal Madrid), Ismael Gonz&aacute;lez (Financiero y Tributario Barcelona), Ignacio Jabato (Laboral Madrid) y Nuria Nicolau (Contencioso Tributario Barcelona). Adem&aacute;s, en este v&iacute;deo, Rafael Fontana, Consejero Delegado de la Firma adelanta los retos estrat&eacute;gicos de 2013.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"152","idiomas_id":"2","videos_id":"51","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra a seis nuevos socios","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_a_seis_nuevos_socios","tags":"","description":"<p>La firma ib&eacute;rica de abogados Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha nombrado a seis nuevos socios en su Junta General, celebrada en Barcelona los d&iacute;as 11 y 12 de abril. Los nuevos socios son Jaime de la Torre (Mercantil Financiero Madrid), Paulo de S&aacute; Cunha (Penal Econ&oacute;mico Lisboa), Alfredo Dom&iacute;nguez (Penal Madrid), Ismael Gonz&aacute;lez (Financiero y Tributario Barcelona), Ignacio Jabato (Laboral Madrid) y Nuria Nicolau (Contencioso Tributario Barcelona). Adem&aacute;s, en este v&iacute;deo, Rafael Fontana, Consejero Delegado de la Firma adelanta los retos estrat&eacute;gicos de 2013.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"153","idiomas_id":"3","videos_id":"51","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira nombra a seis nuevos socios","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_nombra_a_seis_nuevos_socios","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"154","idiomas_id":"1","videos_id":"52","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"155","idiomas_id":"2","videos_id":"52","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira appoints six new partners","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_appoints_six_new_partners","tags":"","description":"<p>The spanish law firm Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira appointed six new partners at its first general meeting held in Barcelona on April 11 and 12. The firm&acute;s new partners are: Jaime de la Torre (Madrid Corporate Finance Practice), Paulo de S&aacute; e Cunha (Lisbon Economic Criminal Law Practice), Alfredo Dom&iacute;nguez (Madrid Criminal Law Practice), Ismael Gonz&aacute;lez (Barcelona Financial and Tax Law Practice), Ignacio Jabato (Madrid Labour and Employment Practice) and Nuria Nicolau (Barcelona Tax Litigation Practice). In this video, Rafael Fontana, managing director of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, emphasized the strategic challenges of the firm for 2013, based on people and business.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"156","idiomas_id":"3","videos_id":"52","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira appoints six new partners","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_appoints_six_new_partners","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la TorreJaime Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torrede la Torre, Rafael, Fontana, Nuria, Nicolau, Ignacio, Jabato, Ismael, Gonz\u00e1lez, Alfredo, Dom\u00ednguez, Emilio, Cuatrecasas, Paulo de S\u00e1 e, Cunha, Jaime, de la Torre, de la Torr","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"157","idiomas_id":"1","videos_id":"53","title":"7 estudiantes de la IE University, abogados de Cuatrecasas por una semana","url_friend":"7_estudiantes_de_la_IE_University_abogados_de_Cuatrecasas_por_una_semana","tags":"","description":"<p>Siete estudiantes de segundo curso del grado de Derecho de IE University se han convertido en abogados de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira durante una semana. Esta iniciativa, que se ha realizado gracias al programa de j&oacute;venes talentos, les ha permitido entrar en contacto con el d&iacute;a a d&iacute;a del despacho y zambullirse de manera directa en la abogac&iacute;a de los negocios.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"158","idiomas_id":"2","videos_id":"53","title":"7 estudiantes de la IE University, abogados de Cuatrecasas por una semana","url_friend":"7_estudiantes_de_la_IE_University_abogados_de_Cuatrecasas_por_una_semana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"159","idiomas_id":"3","videos_id":"53","title":"7 estudiantes de la IE University, abogados de Cuatrecasas por una semana","url_friend":"7_estudiantes_de_la_IE_University_abogados_de_Cuatrecasas_por_una_semana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, RoigFederico Federico, Roig, RoigRoig, Federico, Roig, Roi","oficina_tags":"Madrid","practica_tags":""},{"id":"160","idiomas_id":"1","videos_id":"54","title":"Cuatrecasas en el VI Foro Ib\u00e9rico de M&A 2013 de Mergermarket","url_friend":"Cuatrecasas_en_el_VI_Foro_Iberico_de_MA_2013_de_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Varios socios del &aacute;rea Mercantil de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira han participado en el sexto Foro Ib&eacute;rico de Fusiones y Adquisiciones Mergermarket 2013. Especialistas en M&amp;A de Espa&ntilde;a y Portugal conf&iacute;an en que el nivel de inversiones en Am&eacute;rica Latina va a aumentar este a&ntilde;o. En el foro se han repasado las opciones estrat&eacute;gicas para las empresas que est&aacute;n analizando estas operaciones en la actualidad y sus retos. Fernando Torrente, Federico Roig, V&iacute;ctor Xercavins e I&ntilde;igo de Luisa dan su visi&oacute;n sobre el estado del mercado de fusiones y adquisiciones este 2013; las oportunidades de inversi&oacute;n por sectores y en Latinoam&eacute;rica; las estrategias de desapalancamiento y desinversiones, as&iacute; como refinanciaciones. Y, por &uacute;ltimo, se abordan los productos m&aacute;s importantes de inversi&oacute;n en inmuebles y SAREB.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"\u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteFernando \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, Torrent","oficina_tags":"","practica_tags":"mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, corporate and commercial, family business, private equity, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,finance, mergers and acquisitions, capital markets, corporate and commercial, restructuring and insolvency, infrastructure and ppp, real estate and construction, banking law, financial taxation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"161","idiomas_id":"2","videos_id":"54","title":"Cuatrecasas en el VI Foro Ib\u00e9rico de M&A 2013 de Mergermarket","url_friend":"Cuatrecasas_en_el_VI_Foro_Iberico_de_MA_2013_de_Mergermarket","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"\u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteFernando \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, Torrent","oficina_tags":"","practica_tags":"mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, corporate and commercial, family business, private equity, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,finance, mergers and acquisitions, capital markets, corporate and commercial, restructuring and insolvency, infrastructure and ppp, real estate and construction, banking law, financial taxation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"162","idiomas_id":"3","videos_id":"54","title":"Cuatrecasas en el VI Foro Ib\u00e9rico de M&A 2013 de Mergermarket","url_friend":"Cuatrecasas_en_el_VI_Foro_Iberico_de_MA_2013_de_Mergermarket","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"\u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteFernando \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, TorrenteTorrente, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, V\u00edctor, Xercavins, Federico, Roig, Fernando, Torrente, Torrent","oficina_tags":"","practica_tags":"mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, corporate and commercial, family business, private equity, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,finance, mergers and acquisitions, capital markets, corporate and commercial, restructuring and insolvency, infrastructure and ppp, real estate and construction, banking law, financial taxation, indirect taxation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,corporate and commercial, corporate compliance, mergers and acquisitions, competition and eu law, finance, tax, labor and employment, capital markets, intellectual and industrial property, media and data protection, family business, private client, private equity, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"163","idiomas_id":"1","videos_id":"55","title":"Colaboraci\u00f3n de Cuatrecasas GP y su Instituto Internacional con Wolters Kluwer","url_friend":"Colaboracion_de_Cuatrecasas_GP_y_su_Instituto_Internacional_con_Wolters_Kluwer","tags":"","description":"<p>Wolters Kluwers - La Ley, en colaboraci&oacute;n con Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, ha presentado los anuarios de los casos m&aacute;s relevantes de las &aacute;reas de Laboral, Contencioso, Mercantil y Fiscal de 2011, defendidos por las principales firmas de abogados de Espa&ntilde;a. Este a&ntilde;o, ya llegan a su cuarta edici&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del ReySalvador Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,litigation, arbitration, corporate compliance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, intellectual and industrial property, media and data protection, restructuring and insolvency, criminal law, tax litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"164","idiomas_id":"2","videos_id":"55","title":"Colaboraci\u00f3n de Cuatrecasas GP y su Instituto Internacional con Wolters Kluwer","url_friend":"Colaboracion_de_Cuatrecasas_GP_y_su_Instituto_Internacional_con_Wolters_Kluwer","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del ReySalvador Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,litigation, arbitration, corporate compliance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, intellectual and industrial property, media and data protection, restructuring and insolvency, criminal law, tax litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"165","idiomas_id":"3","videos_id":"55","title":"Colaboraci\u00f3n de Cuatrecasas GP y su Instituto Internacional con Wolters Kluwer","url_friend":"Colaboracion_de_Cuatrecasas_GP_y_su_Instituto_Internacional_con_Wolters_Kluwer","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del ReySalvador Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Reydel Rey, Antonio, Hierro, Fernando, Moreno, Salvador, del Rey, del Re","oficina_tags":"","practica_tags":"labor and employment, mergers and acquisitions, tax, corporate and commercial, public law, restructuring and insolvency, sports, litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers,litigation, arbitration, corporate compliance, tax, labor and employment, corporate and commercial, public law, intellectual and industrial property, media and data protection, restructuring and insolvency, criminal law, tax litigation, cuatrecasas gon?alves pereira, lawyers"},{"id":"166","idiomas_id":"1","videos_id":"56","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira une fuerzas con asociaciones de Alumni","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_une_fuerzas_con_asociaciones_de_Alumni","tags":"","description":"<p>Siete asociaciones de Alumni de universidades y escuelas de negocio de prestigio internacional, une fuerzas para promover iniciativas e ideas que conecten directivos y emprendedores con el talento. Las siete asociaciones son: Columbia, Harvard, IMD, Insead, Kellogg, London Business Schooly Stanford.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"167","idiomas_id":"2","videos_id":"56","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira une fuerzas con asociaciones de Alumni","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_une_fuerzas_con_asociaciones_de_Alumni","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"168","idiomas_id":"3","videos_id":"56","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira une fuerzas con asociaciones de Alumni","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_une_fuerzas_con_asociaciones_de_Alumni","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona","practica_tags":""},{"id":"169","idiomas_id":"1","videos_id":"57","title":"El Compendio 2013","url_friend":"El_Compendio_2013","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha celebrado el Compendio, las jornadas de bienvenida al centenar de profesionales que se han incorporado a la firma a lo largo de 2013.&nbsp;Las jornadas se han celebrado en Sitges, Barcelona, del 23 al 25 de octubre.&nbsp;Fueron tres dias donde se encontraron la diversi&oacute;n, el compa&ntilde;erismo y la cohesi&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"170","idiomas_id":"2","videos_id":"57","title":"El Compendio 2013","url_friend":"El_Compendio_2013","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"171","idiomas_id":"3","videos_id":"57","title":"El Compendio 2013","url_friend":"El_Compendio_2013","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"172","idiomas_id":"1","videos_id":"58","title":"Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"173","idiomas_id":"2","videos_id":"58","title":"Cuatrecasas Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"174","idiomas_id":"3","videos_id":"58","title":"Venha conhecer-nos","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"175","idiomas_id":"1","videos_id":"59","title":"75 A\u00f1os de Cuatrecasas en el Pa\u00eds Vasco","url_friend":"75_Anos_de_Cuatrecasas_en_el_Pais_Vasco","tags":"","description":"<p><strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/\" target=\"_blank\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/a><\/strong>&nbsp;cumple 75 a&ntilde;os de actividad ininterrumpida en el Pa&iacute;s Vasco desde que abri&oacute; oficina en&nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/oficina\/bilbao.html\" target=\"_blank\">Bilbao<\/a>&nbsp;<\/strong>el 1938. El despacho ha organizado un acto conmemorativo en el&nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.guggenheim-bilbao.es\/\" target=\"_blank\">Museo Guggenheim<\/a>&nbsp;<\/strong>de la capital vizca&iacute;na que ha sido presidido por el presidente de la firma&nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/abogado\/emilio_cuatrecasas.html\" target=\"_blank\">Emilio Cuatrecasas<\/a><\/strong>, el Consejero Delegado,&nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/abogado\/rafael_fontana.html\" target=\"_blank\">Rafael Fontana<\/a><\/strong>&nbsp;y el director de la oficina del Pa&iacute;s Vasco,&nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/abogado\/anton_perez-iriondo.html\" target=\"_blank\">Ant&oacute;n P&eacute;rez-Iriondo<\/a><\/strong>.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"en\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"pt\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"176","idiomas_id":"2","videos_id":"59","title":"75 A\u00f1os de Cuatrecasas en el Pa\u00eds Vasco","url_friend":"75_Anos_de_Cuatrecasas_en_el_Pais_Vasco","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"en\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"pt\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"177","idiomas_id":"3","videos_id":"59","title":"75 A\u00f1os de Cuatrecasas en el Pa\u00eds Vasco","url_friend":"75_Anos_de_Cuatrecasas_en_el_Pais_Vasco","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"en\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\",\"pt\":\"Ant\\u00f3n, P\\u00e9rez-Iriondo, Ant\\u00f3n P\\u00e9rez-Iriondo, Joanes, Labayen, Joanes Labayen, Jos\\u00e9 M\\u00aa, Acedo, Jos\\u00e9 M\\u00aa Acedo, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Bilbao, Espa\\u00f1a, San Sebasti\\u00e1n, Espa\\u00f1a, Vitoria, Espa\\u00f1a, Madrid, Espa\\u00f1a, Barcelona, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"178","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Los socios Javier Villasante, Victor Xercavins e I&ntilde;igo de Luisa explican en este v&iacute;deo las tendencias del mercado M&amp;A para 2014: qu&eacute; tipo de operaciones se esperan, de d&oacute;nde proceden las principales inversiones en Espa&ntilde;a, c&oacute;mo se est&aacute; comportando el mercado de deuda recientemente, etc. Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira fue el patrocinador principal del Foro Mergermarket Spanish and private equity 2014, celebrado el pasado 10 de abril de 2014 en el Hotel Villamagna de Madrid, y que cont&oacute; con la asistencia de casi 300 delegados.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"179","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Almost half of all corporate transactions targeting Spain during 2013 were inbound, the highest proportion since 2010. According to <a href=\"http:\/\/mergermarketgroup.com\/\">Mergermarket<\/a>, the market information service, inbound corporate M&amp;A was valued at &euro;10bn in 2013, almost matching the value of domestic transactions (&euro;10.1bn) &ndash; this was a remarkable increase considering that 2011 and 2012 both saw inbound transactions at more than a &euro;15bn less than domestic. The most targeted sectors by foreign acquirers were consumer, industrials &amp; chemicals and financial services.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"180","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"181","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"182","idiomas_id":"1","videos_id":"61","title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Los socios Javier Villasante, Victor Xercavins e I&ntilde;igo de Luisa explican en este v&iacute;deo las tendencias del mercado M&amp;A para 2014: qu&eacute; tipo de operaciones se esperan, de d&oacute;nde proceden las principales inversiones en Espa&ntilde;a, c&oacute;mo se est&aacute; comportando el mercado de deuda recientemente, etc. Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira fue el patrocinador principal del Foro Mergermarket Spanish and private equity 2014, celebrado el pasado 10 de abril de 2014 en el Hotel Villamagna de Madrid, y que cont&oacute; con la asistencia de casi 300 delegados.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"183","idiomas_id":"2","videos_id":"61","title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Almost half of all corporate transactions targeting Spain during 2013 were inbound, the highest proportion since 2010. According to <a href=\"http:\/\/mergermarketgroup.com\/\">Mergermarket<\/a>, the market information service, inbound corporate M&amp;A was valued at &euro;10bn in 2013, almost matching the value of domestic transactions (&euro;10.1bn) &ndash; this was a remarkable increase considering that 2011 and 2012 both saw inbound transactions at more than a &euro;15bn less than domestic. The most targeted sectors by foreign acquirers were consumer, industrials &amp; chemicals and financial services.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"184","idiomas_id":"3","videos_id":"61","title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Almost half of all corporate transactions targeting Spain during 2013 were inbound, the highest proportion since 2010. According to&nbsp;<a href=\"http:\/\/mergermarketgroup.com\/\">Mergermarket<\/a>, the market information service, inbound corporate M&amp;A was valued at &euro;10bn in 2013, almost matching the value of domestic transactions (&euro;10.1bn) &ndash; this was a remarkable increase considering that 2011 and 2012 both saw inbound transactions at more than a &euro;15bn less than domestic. The most targeted sectors by foreign acquirers were consumer, industrials &amp; chemicals and financial services.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"185","idiomas_id":"4","videos_id":"61","title":"Spanish M&A and private equity Forum 2014 Mergermarket","url_friend":"Spanish_MA_and_private_equity_Forum_2014_Mergermarket","tags":"","description":"<p>Almost half of all corporate transactions targeting Spain during 2013 were inbound, the highest proportion since 2010. According to&nbsp;<a href=\"http:\/\/mergermarketgroup.com\/\">Mergermarket<\/a>, the market information service, inbound corporate M&amp;A was valued at &euro;10bn in 2013, almost matching the value of domestic transactions (&euro;10.1bn) &ndash; this was a remarkable increase considering that 2011 and 2012 both saw inbound transactions at more than a &euro;15bn less than domestic. The most targeted sectors by foreign acquirers were consumer, industrials &amp; chemicals and financial services.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"{\"es\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"en\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"pt\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\",\"cn\":\"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\\u00edctor, Xercavins, V\\u00edctor Xercavins, \\u00cd\\u00f1igo, de Luisa, \\u00cd\\u00f1igo de Luisa\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones, Capital Riesgo\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions, Private Equity\"}"},{"id":"186","idiomas_id":"1","videos_id":"62","title":"Cuatrecasas elige 4 nuevos socios en la Junta de abril de 2014","url_friend":"Cuatrecasas_elige_4_nuevos_socios_en_la_Junta_de_abril_de_2014","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V&iacute;deo de la Junta celebrada en Madrid los pasados 3 y 4 de abril de 2014, en la que fueron nombrados cuatro socios y cinco consejeros.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"en\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"pt\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"cn\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"187","idiomas_id":"2","videos_id":"62","title":"Cuatrecasas elige 4 nuevos socios en la Junta de abril de 2014","url_friend":"Cuatrecasas_elige_4_nuevos_socios_en_la_Junta_de_abril_de_2014","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\r\n<p>V&iacute;deo de la Junta celebrada en Madrid los pasados 3 y 4 de abril de 2014, en la que fueron nombrados cuatro socios y cinco consejeros.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"en\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"pt\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"cn\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"188","idiomas_id":"3","videos_id":"62","title":"Cuatrecasas elige 4 nuevos socios en la Junta de abril de 2014","url_friend":"Cuatrecasas_elige_4_nuevos_socios_en_la_Junta_de_abril_de_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"en\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"pt\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"cn\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"189","idiomas_id":"4","videos_id":"62","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"en\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"pt\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\",\"cn\":\"Elisabeth, Errasti, Elisabeth Errasti, Rita, Gouveia, Rita Gouveia, Le\\u00f3n, L\\u00f3pez, Le\\u00f3n L\\u00f3pez, Fernando, de Vicente, Fernando de Vicente, Pablo, Villaseca, Pablo Villaseca, Diana, Rivera, Diana Rivera, Carlos, Bonhome, Carlos Bonhome, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia, Patricia, Miralles, Patricia Miralles\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"190","idiomas_id":"1","videos_id":"63","title":"15 Aniversario Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Alicante","url_friend":"15_Aniversario_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Alicante","tags":"","description":"<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira cumple 15 a&ntilde;os de trayectoria en la provincia de Alicante. Para celebrarlo, este v&iacute;deo repasa los hitos del trabajo en esta provincia, de la mano de sus socios y clientes principales. Adem&aacute;s, se muestra la nueva sede corporativa, ubicada en el n&uacute;mero 2 de la Plaza Gabriel Mir&oacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"191","idiomas_id":"2","videos_id":"63","title":"15 Aniversario Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Alicante","url_friend":"15_Aniversario_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Alicante","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"192","idiomas_id":"3","videos_id":"63","title":"15 Aniversario Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira Alicante","url_friend":"15_Aniversario_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_Alicante","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"193","idiomas_id":"4","videos_id":"63","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia\"}","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"194","idiomas_id":"1","videos_id":"64","title":"5\u00ba Aniversario Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"5_Aniversario_Instituto_Internacional_Cuatrecasas","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>El Instituto Internacional Cuatrecasas de Estrategia Legal en Recursos Humanos celebra cinco a&ntilde;os de actividad. De la mano de Salvador del Rey y Fernando Moreno, Presidente y Director respectaivamente, se repasan los principales hitos conseguidos en este tiempo, como la creaci&oacute;n del Consejo Asesor, formado por 35 empresas y sus directores de recursos humanos; la Red de Miembros formada m&aacute;s de 400 empresas, as&iacute; como la esencial aportaci&oacute;n que el Instituto ha realizado al debate p&uacute;blico sobre las reformas que ten&iacute;an que realizarse en materia de relaciones laborales en Espa&ntilde;a.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"en\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"pt\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"cn\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Laboral\",\"en\":\"Labor and Employment\",\"pt\":\"Laboral\",\"cn\":\"Labor and Employment\"}"},{"id":"195","idiomas_id":"2","videos_id":"64","title":"5\u00ba Aniversario Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"5_Aniversario_Instituto_Internacional_Cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"en\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"pt\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"cn\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Laboral\",\"en\":\"Labor and Employment\",\"pt\":\"Laboral\",\"cn\":\"Labor and Employment\"}"},{"id":"196","idiomas_id":"3","videos_id":"64","title":"5\u00ba Aniversario Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"5_Aniversario_Instituto_Internacional_Cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"en\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"pt\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"cn\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Laboral\",\"en\":\"Labor and Employment\",\"pt\":\"Laboral\",\"cn\":\"Labor and Employment\"}"},{"id":"197","idiomas_id":"4","videos_id":"64","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"en\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"pt\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\",\"cn\":\"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Fernando, Moreno, Fernando Moreno\"}","oficina_tags":"","practica_tags":"{\"es\":\"Laboral\",\"en\":\"Labor and Employment\",\"pt\":\"Laboral\",\"cn\":\"Labor and Employment\"}"},{"id":"198","idiomas_id":"1","videos_id":"65","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en la Comunidad Valenciana","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_la_Comunidad_Valenciana","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Comunidad Valenciana. Los socios de las oficinas de Alicante y Valencia explican en qu&eacute; consisten los servicios jur&iacute;dicos que presta la firma en esta regi&oacute;n: las especialidades jur&iacute;dicas, el tipo de asesoramiento, el concepto de oficina &uacute;nica, los diferentes clientes nacionales e internacionales a los que asesoran. Adem&aacute;s, valoran las fortalezas del equipo ante el futuro. Estos abogados cuentan con un gran reconocimiento en la prestaci&oacute;n de sus servicios de asesor&iacute;a y defensa jur&iacute;dica a numerosas empresas de la Comunidad Valenciana.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"199","idiomas_id":"2","videos_id":"65","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en la Comunidad Valenciana","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_la_Comunidad_Valenciana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"200","idiomas_id":"3","videos_id":"65","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en la Comunidad Valenciana","url_friend":"Cuatrecasas_Goncalves_Pereira_en_la_Comunidad_Valenciana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"201","idiomas_id":"4","videos_id":"65","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"{\"es\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"en\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"pt\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\",\"cn\":\"Carlos, Alarcia, Carlos Alarcia, Juan, Grima, Juan Grima, Carlos, G\\u00f3mez-Taylor, Carlos G\\u00f3mez-Taylor, Pablo, Cubel, Pablo Cubel, M\\u00aa Jos\\u00e9, Guill\\u00e9n, M\\u00aa Jos\\u00e9 Guill\\u00e9n, Francisco, Pic\\u00f3, Francisco Pic\\u00f3, Manuel, Monz\\u00f3, Manuel Monz\\u00f3, Mariano, Ayuso, Mariano Ayuso, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Valencia, Espa\\u00f1a, Alicante, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"202","idiomas_id":"1","videos_id":"66","title":"Derecho Tributario Aduanero en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Derecho_Tributario_Aduanero_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>El socio de la oficina de Zaragoza y Coordinador del Grupo de Log&iacute;stica y Transporte de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira explica en tres minutos por qu&eacute; el derecho aduanero est&aacute; de moda; qu&eacute; oportunidades alberga y, por &uacute;ltimo, qu&eacute; puede ofrecer un despacho como Cuatrecasas en esta materia a clientes actuales y potenciales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"en\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"pt\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"cn\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Log\\u00edstica y Transporte\",\"en\":\"Logistics and Transport\",\"pt\":\"Log\\u00edstica e Transporte\",\"cn\":\"Logistics and Transport\"}"},{"id":"203","idiomas_id":"2","videos_id":"66","title":"Derecho Tributario Aduanero en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Derecho_Tributario_Aduanero_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"en\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"pt\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"cn\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Log\\u00edstica y Transporte\",\"en\":\"Logistics and Transport\",\"pt\":\"Log\\u00edstica e Transporte\",\"cn\":\"Logistics and Transport\"}"},{"id":"204","idiomas_id":"3","videos_id":"66","title":"Derecho Tributario Aduanero en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"Derecho_Tributario_Aduanero_en_Cuatrecasas_Goncalves_Pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"en\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"pt\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"cn\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Log\\u00edstica y Transporte\",\"en\":\"Logistics and Transport\",\"pt\":\"Log\\u00edstica e Transporte\",\"cn\":\"Logistics and Transport\"}"},{"id":"205","idiomas_id":"4","videos_id":"66","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"{\"es\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"en\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"pt\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\",\"cn\":\"Francisco, Cavero, Francisco Cavero\"}","oficina_tags":"{\"es\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Zaragoza, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Log\\u00edstica y Transporte\",\"en\":\"Logistics and Transport\",\"pt\":\"Log\\u00edstica e Transporte\",\"cn\":\"Logistics and Transport\"}"},{"id":"206","idiomas_id":"1","videos_id":"70","title":" Women in Business en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"_women_in_business_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><span style=\"text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 13px\/17px arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #333333; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha celebrado el encuentro Women in Business, en el que un nutrido grupo de empresarias, consejeras y directivas de todos los sectores han debatido cu&aacute;l es el papel que la mujer debe tener en las compa&ntilde;&iacute;as actuales. Un evento pionero realizado bajo la iniciativa y organizaci&oacute;n de Mariana Norton y Diana Rivera, socia y consejera, respectivamente, de Corporate (M&amp;A) de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, en el que las asistentes han analizado la forma de incrementar la presencia femenina en los Consejos de Administraci&oacute;n y puestos directivos, as&iacute; como las medidas m&aacute;s atractivas para retener el talento femenino en la empresa.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions\"}"},{"id":"207","idiomas_id":"2","videos_id":"70","title":"Women in Business conference at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"women_in_business_conference_at_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira held the Women in Business conference, at which female directors and managers, and businesswomen from all sectors debated the role of women in business today. At this pioneer event, organized on the initiative of Mariana Norton and Diana Rivera, partner and counsel respectively of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira&rsquo;s Corporate and Commercial Practice (M&amp;A), the attendees analyzed how to increase the number of women on boards of directors and in managerial positions, and the best measures for retaining female talent in companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"          Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira held the Women in Business conference, at which female directors and managers, and businesswomen from all sectors debated the role of women in business today. ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions\"}"},{"id":"208","idiomas_id":"3","videos_id":"70","title":"Women in Business conference at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"women_in_business_conference_at_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify; margin: 0cm 0cm 0pt; mso-hyphenate: none;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira held the Women in Business conference, at which female directors and managers, and businesswomen from all sectors debated the role of women in business today. At this pioneer event, organized on the initiative of Mariana Norton and Diana Rivera, partner and counsel respectively of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira&rsquo;s Corporate and Commercial Practice (M&amp;A), the attendees analyzed how to increase the number of women on boards of directors and in managerial positions, and the best measures for retaining female talent in companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"               Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira held the Women in Business conference, at which female directors and managers, and businesswomen from all sectors debated the role of women in business today.","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions\"}"},{"id":"209","idiomas_id":"4","videos_id":"70","title":"Women in Business conference at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"women_in_business_conference_at_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira held the Women in Business conference, at which female directors and managers, and businesswomen from all sectors debated the role of women in business today. At this pioneer event, organized on the initiative of Mariana Norton and Diana Rivera, partner and counsel respectively of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira&rsquo;s Corporate and Commercial Practice (M&amp;A), the attendees analyzed how to increase the number of women on boards of directors and in managerial positions, and the best measures for retaining female talent in companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":"{\"es\":\"Fusiones y Adquisiciones\",\"en\":\"Mergers and Acquisitions\",\"pt\":\"Fus\\u00f5es & Aquisi\\u00e7\\u00f5es (M&A)\",\"cn\":\"Mergers and Acquisitions\"}"},{"id":"210","idiomas_id":"1","videos_id":"71","title":"Jessup Moot Court. Spanish Rounds at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ","url_friend":"jessup_moot_court_spanish_rounds_at_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"<p><br \/><span style=\"text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 13px\/17px arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #333333; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, for the fourth consecutive year, organized the Spanish round of the Philip C. Jessup International Moot Court Competition. Universidad Aut&oacute;noma de Madrid was the winner of the national rounds.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"211","idiomas_id":"2","videos_id":"71","title":"Jessup Moot Court. Spanish Rounds at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ","url_friend":"jessup_moot_court_spanish_rounds_at_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"<p><br \/><span style=\"text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 13px\/17px arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #333333; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, for the fourth consecutive year, organized the Spanish round of the Philip C. Jessup International Moot Court Competition. Universidad Aut&oacute;noma de Madrid was the winner of the national rounds.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"212","idiomas_id":"3","videos_id":"71","title":"Jessup Moot Court. Spanish Rounds at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ","url_friend":"jessup_moot_court_spanish_rounds_at_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"<p><span style=\"text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 13px\/17px arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #333333; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, for the fourth consecutive year, organized the Spanish round of the Philip C. Jessup International Moot Court Competition. Universidad Aut&oacute;noma de Madrid was the winner of the national rounds.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"213","idiomas_id":"4","videos_id":"71","title":"Jessup Moot Court. Spanish Rounds at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ","url_friend":"jessup_moot_court_spanish_rounds_at_cuatrecasas_goncalves_pereira_","tags":"","description":"<p><br \/><span style=\"text-transform: none; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; display: inline !important; font: 13px\/17px arial, sans-serif; white-space: normal; float: none; color: #333333; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, for the fourth consecutive year, organized the Spanish round of the Philip C. Jessup International Moot Court Competition. Universidad Aut&oacute;noma de Madrid was the winner of the national rounds.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"{\"es\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"en\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"pt\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\",\"cn\":\"Madrid, Espa\\u00f1a\"}","practica_tags":""},{"id":"214","idiomas_id":"4","videos_id":"51","title":"","url_friend":"","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"215","idiomas_id":"1","videos_id":"72","title":"Cuatrecasas Start-ups en el Spain South Summit 2014","url_friend":"cuatrecasas_startups_en_el_spain_south_summit_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"216","idiomas_id":"2","videos_id":"72","title":"Cuatrecasas Start-ups at the Spain South Summit 2014","url_friend":"cuatrecasas_startups_at_the_spain_south_summit_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"217","idiomas_id":"3","videos_id":"72","title":"Cuatrecasas Start-ups at the Spain South Summit 2014","url_friend":"cuatrecasas_startups_at_the_spain_south_summit_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"218","idiomas_id":"4","videos_id":"72","title":"Cuatrecasas Start-ups at the Spain South Summit 2014","url_friend":"cuatrecasas_startups_at_the_spain_south_summit_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"219","idiomas_id":"4","videos_id":"58","title":"","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"220","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Javier Herreros, medio siglo de pasi\u00f3n por la abogac\u00eda","url_friend":"javier_herreros_medio_siglo_de_pasion_por_la_abogacia","tags":"javier herreros, cuatrecasas, cuatrecasas go\u00e7alves pereira","description":"<p class=\"MsoNormal\"><strong>El socio de honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira culmina su longeva carrera profesional en el despacho<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Javier Herreros ha cumplido una infatigable trayectoria de forma paralela a la propia evoluci&oacute;n de la Firma desde que se incorpor&oacute; en 1965. Su labor y su apoyo incondicional a las tres generaciones de Cuatrecasas y ahora a Rafael Fontana, han sido imprescindibles para entender el pasado, presente y el futuro de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>\r\n<p>Durante su carrera profesional, Javier ha vivido la transici&oacute;n y la consiguiente puesta en marcha de grandes cambios legislativos, un hecho que cambi&oacute; totalmente la manera de hacer los negocios en Espa&ntilde;a y moderniz&oacute; el sector jur&iacute;dico.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Hemos entrevistado a Javier para conocer m&aacute;s sobre su inigualable aportaci&oacute;n al negocio y a la profesi&oacute;n. Haz clic en el v&iacute;deo.&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"Javier Herreros, socio de honor de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira culmina su longeva carrera profesional en el despacho","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"221","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"8wq806va02tii264856uviu13q405axr4f03y540","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"222","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"9osys0x3788gp98u20427fx6685qr2f171n2ww9t","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"223","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"9a6g1k23b5881812h9f79eq00hsrita6157hn620","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"224","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Javier Herreros, medio siglo de pasi\u00f3n por la abogac\u00eda","url_friend":"javier_herreros_medio_siglo_de_pasion_por_la_abogacia","tags":"","description":"<p>El socio de honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira culmina su longeva carrera profesional en el despacho<\/p>\r\n<p>Javier Herreros ha cumplido una infatigable trayectoria de forma paralela a la propia evoluci&oacute;n de la Firma desde que se incorpor&oacute; en 1965. Su labor y su apoyo incondicional a las tres generaciones de Cuatrecasas y ahora a Rafael Fontana, han sido imprescindibles para entender el pasado, presente y el futuro de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>\r\n<p>Durante su carrera profesional, Javier ha vivido la transici&oacute;n y la consiguiente puesta en marcha de grandes cambios legislativos, un hecho que cambi&oacute; totalmente la manera de hacer los negocios en Espa&ntilde;a y moderniz&oacute; el sector jur&iacute;dico.<\/p>\r\n<p>Hemos entrevistado a Javier para conocer m&aacute;s sobre su inigualable aportaci&oacute;n al negocio y a la profesi&oacute;n. Haz clic en el v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"225","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Javier Herreros, 50 a\u00f1os escribiendo la historia del despacho","url_friend":"javier_herreros_50_anos_escribiendo_la_historia_del_despacho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"226","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Javier Herreros, 50 a\u00f1os escribiendo la historia del despacho","url_friend":"javier_herreros_50_anos_escribiendo_la_historia_del_despacho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"227","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"javier_herreros_50_anos_escribiendo_la_historia_del_despacho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"228","idiomas_id":"1","videos_id":"75","title":"Javier Herreros, medio siglo de pasi\u00f3n por la abogac\u00eda","url_friend":"javier_herreros_medio_siglo_de_pasion_por_abogacia","tags":"","description":"<p>&nbsp;<strong>El socio de honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira culmina su longeva carrera profesional en el despacho<\/strong><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Javier Herreros ha cumplido una infatigable trayectoria de forma paralela a la propia evoluci&oacute;n de la Firma desde que se incorpor&oacute; en 1965. Su labor y su apoyo incondicional a las tres generaciones de Cuatrecasas y ahora a Rafael Fontana, han sido imprescindibles para entender el pasado, presente y el futuro de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante su carrera profesional, Javier ha vivido la transici&oacute;n y la consiguiente puesta en marcha de grandes cambios legislativos, un hecho que cambi&oacute; totalmente la manera de hacer los negocios en Espa&ntilde;a y moderniz&oacute; el sector jur&iacute;dico.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Hemos entrevistado a Javier para conocer m&aacute;s sobre su inigualable aportaci&oacute;n al negocio y a la profesi&oacute;n. Haz clic en el v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                                       ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"229","idiomas_id":"2","videos_id":"75","title":"Javier Herreros, 50 years of passion for the legal profession","url_friend":"javier_herreros_50_years_of_passion_for_the_legal_profession","tags":"","description":"<p><strong>Honorary partner of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ends his lengthy career at the firm<\/strong><\/p>\r\n<p>Javier Herreros has concluded a tireless career that has run parallel to the firm&rsquo;s evolution since he joined it in 1965. His work and unconditional support to three generations of Cuatrecasas, and now Rafael Fontana, have been crucial to understand the past, present and future of Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>During his career, Javier witnessed the transition to democracy and subsequent launch of major legal changes that completely transformed the way of doing business and modernized the legal sector in Spain.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 11.7pt; vertical-align: baseline; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">We have interviewed Javier to find out more about his outstanding contribution to the business and profession. <span lang=\"ES\">Click the video.&nbsp;<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"                                       ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"230","idiomas_id":"3","videos_id":"75","title":"Javier Herreros, 50 a\u00f1os escribiendo la historia del despacho","url_friend":"javier_herreros_50_anos_escribiendo_la_historia_del_despacho","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                                       ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"231","idiomas_id":"4","videos_id":"75","title":"","url_friend":"javier_herreros_50_years_of_passion_for_the_legal_profession","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                                       ","abogado_tags":"Javier, Herreros, Javier Herreros","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"232","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Junta de socios, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_diciembr3_14","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, socios, ","description":"<p class=\"MsoNormal\"><strong><span lang=\"ES\">La reuni&oacute;n se celebr&oacute; en Barcelona<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira celebr&oacute; su segunda Junta de Socios del a&ntilde;o 2014 en Barcelona, los d&iacute;as 18 y 19 de diciembre.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Durante el encuentro, los socios revisaron la estrategia y resultados del a&ntilde;o de la firma. Adem&aacute;s, el presidente del Grupo Puig particip&oacute; en el encuentro para explicar a los socios el paso dado por su empresa para elevarse al sector del lujo.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Para finalizar, el socio de honor Javier Herreros recibi&oacute; un caluroso homenaje de todos sus compa&ntilde;eros por sus 50 a&ntilde;os de entrega a la firma.<\/span><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"233","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"234","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"235","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"236","idiomas_id":"1","videos_id":"77","title":"Junta de socios, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_2014","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, socios, ","description":"<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira celebr&oacute; su segunda Junta de Socios del a&ntilde;o 2014 en Barcelona, los d&iacute;as 18 y 19 de diciembre. <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">Durante el encuentro, los socios revisaron la estrategia y resultados del a&ntilde;o de la firma. Adem&aacute;s, el presidente del Grupo Puig particip&oacute; en el encuentro para explicar a los socios el paso dado por su empresa para elevarse al sector del lujo.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">Para finalizar, el socio de honor Javier Herreros recibi&oacute; un caluroso homenaje de todos sus compa&ntilde;eros por sus 50 a&ntilde;os de entrega a la firma.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"ES\">&nbsp;<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"237","idiomas_id":"2","videos_id":"77","title":"Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"238","idiomas_id":"3","videos_id":"77","title":"Junta de Socios de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, diciembre 2014","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"239","idiomas_id":"4","videos_id":"77","title":"","url_friend":"junta_de_socios_de_cuatrecasas_goncalves_pereira_diciembre_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"240","idiomas_id":"1","videos_id":"78","title":"Nueva Sala de Arbitraje Internacional","url_friend":"nueva_sala_de_arbitraje_internacional","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, arbitraje, sala de arbitraje, ","description":"<p style=\"text-align: justify;\">Conoce las caracter&iacute;sticas y prestaciones de la nueva sala de arbitraje internacional que Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha estrenado en su sede de Almagro, en Madrid. Traducci&oacute;n y grabaci&oacute;n simult&aacute;nea de las sesiones, 4 c&aacute;maras, digitalizaci&oacute;n de todos los documentos necesarios para la vista, asistencia de p&uacute;blico y testigos, etc. Una de las salas m&aacute;s avanzadas en Espa&ntilde;a para la celebraci&oacute;n con garant&iacute;as de cualquier proceso de arbitraje nacional e internacional.<\/p>","resumen":"","metadescription":"Nueva Sala de Arbitraje Internacional. Conoce las caracter\u00edsticas y prestaciones de la nueva sala de arbitraje internacional que Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ha estrenado en su sede de Almagro, en Madrid","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Arbitraje"},{"id":"241","idiomas_id":"2","videos_id":"78","title":"Nueva Sala de Arbitraje Internacional en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"nueva_sala_de_arbitraje_internacional_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Arbitration"},{"id":"242","idiomas_id":"3","videos_id":"78","title":"Nueva Sala de Arbitraje Internacional en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"nueva_sala_de_arbitraje_internacional_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Arbitragem e Outros Meios de Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Lit\u00edgios"},{"id":"243","idiomas_id":"4","videos_id":"78","title":"","url_friend":"nueva_sala_de_arbitraje_internacional_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Arbitration"},{"id":"244","idiomas_id":"1","videos_id":"79","title":"Quinta edici\u00f3n espa\u00f1ola de Jessup Moot Court","url_friend":"quinta_edicion_espanola_de_jessup_moot_court","tags":"","description":"<p>Los participantes de la quinta edici&oacute;n espa&ntilde;ola de Jessup Moot Court han recogido sus mejores experiencias gracias a una c&aacute;mara Go Pro.<\/p>\r\n<p>En este v&iacute;deo podr&aacute;s ver los mejores momentos captados por los estudiantes de Derecho sobre esta competici&oacute;n de derecho p&uacute;blico internacional acogida por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>\r\n<p>#JessuGoesPro!<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"245","idiomas_id":"2","videos_id":"79","title":"ESADE, winning team in the national rounds of the Jessup Moot Court Competition","url_friend":"esade_winning_team_in_the_national_rounds_of_the_jessup_moot_court_competition","tags":"","description":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 10px 0px 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12px; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 15.6000003814697px; color: #58585a; text-align: justify;\"><strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: inherit; font-size: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 1.3em;\">#Jessupgoespro<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 10px 0px 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12px; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 15.6000003814697px; color: #58585a; text-align: justify;\">This year the Jessup Moot Court Competition in Spain has had a special feature. The students have recorded their own experience in the competition with GoPro cameras.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 10px 0px 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12px; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 15.6000003814697px; color: #58585a; text-align: justify;\">Thanks to these cameras provided by Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, the students subjectively recorded their worries, motivations and opinions throughout the competition.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 10px 0px 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 12px; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 15.6000003814697px; color: #58585a; text-align: justify;\">In<span style=\"color: #746d5a; font-family: inherit;\"><span style=\"font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.3em;\">&nbsp;this video<\/span><\/span>&nbsp;you can see the best moments caught by the students and witness an international public law competition as it has never before been described.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"246","idiomas_id":"3","videos_id":"79","title":"#JessupGoesPro","url_friend":"jessupgoespro","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"247","idiomas_id":"4","videos_id":"79","title":"","url_friend":"esade_winning_team_in_the_national_rounds_of_the_jessup_moot_court_competition","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"248","idiomas_id":"1","videos_id":"80","title":"Crecimiento de un 2,9%","url_friend":"crecimiento_de_un_29","tags":"","description":"<p>La firma ib&eacute;rica Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira creci&oacute; un 2,9% en 2014 y supera por primera vez el umbral de los 250 millones de euros. Todas las pr&aacute;cticas arrojaron resultados positivos, con especial crecimiento de Mercantil y Fiscal. En 2015 el despacho prev&eacute; abrir oficina en Pek&iacute;n. Repasa en este v&iacute;deo todas las novedades anunciadas en el Encuentro Informativo con la prensa 2015.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"249","idiomas_id":"2","videos_id":"80","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira crece un 2,9% en 2014","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_crece_un_29_en_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"250","idiomas_id":"3","videos_id":"80","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira cresceu 2,9% em 2014 ","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_crece_un_29_en_2014","tags":"","description":"<p class=\"MsoNormal\">A Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, sociedade de advogados l&iacute;der em Espanha e Portugal,&nbsp;cresceu 2,9% em 2014 e ultrapassou pela primeira vez o limiar dos 250 milh&otilde;es de euros.&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"251","idiomas_id":"4","videos_id":"80","title":"","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_crece_un_29_en_2014","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"252","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"","url_friend":"x785020rw9xsdxjs8ft454kz3b365l5n15nz20zn","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, contencioso","description":"<p id=\"eow-description\">Conoce m&aacute;s sobre la pr&aacute;ctica Contencioso en Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira a trav&eacute;s de este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Contencioso"},{"id":"253","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"x785020rw9xsdxjs8ft454kz3b365l5n15nz20zn","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Litigation"},{"id":"254","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"x785020rw9xsdxjs8ft454kz3b365l5n15nz20zn","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios"},{"id":"255","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"n67bh9f4r267878a39767zd40t5sn2vzl87vrair","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Litigation"},{"id":"256","idiomas_id":"1","videos_id":"82","title":"C\u00f3mo es Contencioso en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"como_es_contencioso_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"contencioso, cuatrecasas, cuatrecasas, gon\u00e7alves pereira","description":"<p><span style=\"color: #333333; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 17px;\">Conoce m&aacute;s sobre la pr&aacute;ctica Contencioso en Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira a trav&eacute;s de este v&iacute;deo.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"  Contencioso en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira a trav\u00e9s de este v\u00eddeo.","abogado_tags":"Javier, Castrodeza, Javier Castrodeza, Pedro, Claros, Pedro Claros","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Contencioso"},{"id":"257","idiomas_id":"2","videos_id":"82","title":"C\u00f3mo es Contencioso en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"como_es_contencioso_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Javier, Castrodeza, Javier Castrodeza, Pedro, Claros, Pedro Claros","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation"},{"id":"258","idiomas_id":"3","videos_id":"82","title":"C\u00f3mo es Contencioso en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"como_es_contencioso_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Javier, Castrodeza, Javier Castrodeza, Pedro, Claros, Pedro Claros","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios"},{"id":"259","idiomas_id":"4","videos_id":"82","title":"","url_friend":"o1qas31703j72564e8533zs3yy0382016o60lf8n","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Javier, Castrodeza, Javier Castrodeza, Pedro, Claros, Pedro Claros","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation"},{"id":"260","idiomas_id":"1","videos_id":"83","title":"Cuatrecasas nombra nuevo director general y 7 nuevos socios de cuota","url_friend":"cuatrecasas_nombra_nuevo_director_general_y_7_nuevos_socios_de_cuota","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, socios, rafael fontana, jorge badia","description":"<p>Jorge Bad&iacute;a es el nuevo director general de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Su nombramiento se ha producido durante la Junta General de Socios celebrada el 27 de marzo de 2015 en Madrid. Adem&aacute;s, la firma ha nombrado 7 nuevos socios de cuota y 4 nuevos consejeros de especialidad. Hemos resumido en 4 minutos los momentos m&aacute;s interesantes de esta primera Junta del a&ntilde;o en la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"261","idiomas_id":"2","videos_id":"83","title":"Cuatrecasas nombra nuevo director general y 7 nuevos socios de cuota","url_friend":"cuatrecasas_nombra_nuevo_director_general_y_7_nuevos_socios_de_cuota","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"262","idiomas_id":"3","videos_id":"83","title":"Cuatrecasas nombra nuevo director general y 7 nuevos socios de cuota","url_friend":"cuatrecasas_nombra_nuevo_director_general_y_7_nuevos_socios_de_cuota","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"263","idiomas_id":"4","videos_id":"83","title":"","url_friend":"fb099660f925f75e6ade2d833590e1eccd9d67ef","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"264","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Foro espa\u00f1ol de M&A y Private Equity 2015","url_friend":"mergermarket_2015","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira patrocina el foro espa&ntilde;ol de&nbsp;<span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: inherit; font-size: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 1.3em;\">M&amp;A<\/span>&nbsp;y&nbsp;<span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-family: inherit; font-size: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; vertical-align: baseline; line-height: 1.3em;\">Private Equity<\/span>&nbsp;2015, que organiza anualmente Mergermarket.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira patrocina el foro espa\u00f1ol de M&A y Private Equity 2015, que organiza anualmente Mergermarket.","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"265","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"k9cxz3z7wsjo8eo75y353036465gc13ezz63ta39","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"266","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"42c3m2x25m75pvtm30bmfqakt1kvw02904k4myq1","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"267","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"c94d361pjmoggn6u2awip1r8yke68x6tfo6ui2ay","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"268","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"","url_friend":"3zno77116586u27rvx3i4coed46y44s59xq475zi","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, mergermarket, foro, ","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira patrocina el foro espa&ntilde;ol de&nbsp;M&amp;A&nbsp;y&nbsp;Private Equity&nbsp;2015, que organiza anualmente Mergermarket.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"269","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"3zno77116586u27rvx3i4coed46y44s59xq475zi","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"270","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"3zno77116586u27rvx3i4coed46y44s59xq475zi","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"271","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"c1211c1fk36187h4qn1u1qwoq6h4kf705ya9zaf4","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"272","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Foro de M&A y Private Equity en Espa\u00f1a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"foro_de_ma_y_private_equity_en_espana_patrocinado_por_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"mergermarket, cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, fusiones y adquisiciones, m&a","description":"<p>Noticia sobre el Foro de M&amp;A y Private Equity en Espa&ntilde;a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Durante la jornada se debati&oacute; sobre la situaci&oacute;n de los mercados, las tendencias para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o y las nuevas alternativas de financiaci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"Foro de M&A y Private Equity en Espa\u00f1a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira. Durante la jornada se debati\u00f3 sobre la situaci\u00f3n de los mercados, las tendencias para el pr\u00f3ximo a\u00f1o y las nuevas alternativas de financiaci\u00f3n.","abogado_tags":"Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"273","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"https:\/\/youtube.com\/devicesupport","url_friend":"httpsyoutube_comdevicesupport","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"274","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"https:\/\/youtube.com\/devicesupport","url_friend":"httpsyoutube_comdevicesupport","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"275","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"httpsyoutube_comdevicesupport","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"276","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Evento Mergermarket 2015","url_friend":"evento_mergermarket_2015","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, mergermarket, foro, ","description":"<p>Noticia sobre el Foro de M&amp;A y Private Equity en Espa&ntilde;a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Durante la jornada se debati&oacute; sobre la situaci&oacute;n de los mercados, las tendencias para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o y las nuevas alternativas de financiaci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 Noticia sobre el Foro de M&A y Private Equity en Espa\u00f1a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira. Durante la jornada se debati\u00f3 sobre la situaci\u00f3n de los mercados, las tendencias para el pr\u00f3ximo a\u00f1o y las nuevas alternativas de financiaci\u00f3n.","abogado_tags":"Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Federico, Roig, Federico Roig, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones, Mercantil y Societario"},{"id":"277","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Evento Mergermarket 2015","url_friend":"evento_mergermarket_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Federico, Roig, Federico Roig, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"278","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Evento Mergermarket 2015","url_friend":"evento_mergermarket_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Federico, Roig, Federico Roig, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"279","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"httpsyoutube_comdevicesupport","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Federico, Roig, Federico Roig, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"280","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"<p><span style=\"color: #333333; font-family: Roboto, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 17px;\">Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y APIE organizaron una nueva edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas en el que Federico Roig y Rafael M&iacute;nguez, socios del despacho, analizaron la situaci&oacute;n actual y las tendencias en el mercado de fusiones y adquisiciones.<\/span><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #333333; font-family: Roboto, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 13px; line-height: 17px;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"African Desk, Bancario, Fusiones y Adquisiciones, Instituciones Financieras, Mercantil y Societario, Financiero"},{"id":"281","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"African Desk, Banking Law, Mergers and Acquisitions, Financial Institutions, Corporate and Commercial, Finance"},{"id":"282","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"African Desk, Banc\u00e1rio, Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, Societ\u00e1rio e Comercial, Financeiro"},{"id":"283","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"912973i3tvp50j504prt47qc5d3wujx68374rpa4","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"\u975e\u6d32\u4e1a\u52a1\u56e2\u961f, Banking Law, Mergers and Acquisitions, Financial Institutions, Corporate and Commercial, Finance"},{"id":"284","idiomas_id":"1","videos_id":"89","title":"Te esperamos en #CSMDay","url_friend":"te_esperamos_en_csmday","tags":"","description":"<p><span style=\"color: #333333; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px; background-color: #f5f5f5;\">&iquest;Te interesa c&oacute;mo el entorno digital en la que las empresas se comunican con su p&uacute;blico? &iquest;Qu&eacute; hace que un v&iacute;deo sea viral? &iquest;Qu&eacute; papel juegan los influencers en la estrategia de comunicaci&oacute;n? Las respuestas a estas preguntas est&aacute;n en #CSMDay. Un evento organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira en el que los profesionales del sector hablar&aacute;n sobre las &uacute;ltimas tendencias en comunicaci&oacute;n corporativa y redes sociales.<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"285","idiomas_id":"2","videos_id":"89","title":"Te esperamos en #CSMDay","url_friend":"te_esperamos_en_csmday","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"286","idiomas_id":"3","videos_id":"89","title":"Te esperamos en #CSMDay","url_friend":"te_esperamos_en_csmday","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"287","idiomas_id":"4","videos_id":"89","title":"","url_friend":"5a25243e62921d56e33b90955973566653adbd9d","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"288","idiomas_id":"1","videos_id":"90","title":"Alumni 2015 en Barcelona y Madrid","url_friend":"alumni_2015_en_barcelona_y_madrid","tags":"","description":"<p><span style=\"color: #333333; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Resumen de los eventos Alumni 2015 que han tenido lugar en las oficinas de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira de Barcelona y Madrid<\/span><\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Miguel, Tr\u00edas, Miguel Tr\u00edas, C\u00e9sar, Rivera, C\u00e9sar Rivera, Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"289","idiomas_id":"2","videos_id":"90","title":"Alumni 2015 en Barcelona y Madrid","url_friend":"alumni_2015_en_barcelona_y_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Miguel, Tr\u00edas, Miguel Tr\u00edas, C\u00e9sar, Rivera, C\u00e9sar Rivera, Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"290","idiomas_id":"3","videos_id":"90","title":"Alumni 2015 en Barcelona y Madrid","url_friend":"alumni_2015_en_barcelona_y_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Miguel, Tr\u00edas, Miguel Tr\u00edas, C\u00e9sar, Rivera, C\u00e9sar Rivera, Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"291","idiomas_id":"4","videos_id":"90","title":"","url_friend":"gluq4h06iu4hb00r3y9279vimanmc83987wer953","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Miguel, Tr\u00edas, Miguel Tr\u00edas, C\u00e9sar, Rivera, C\u00e9sar Rivera, Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"292","idiomas_id":"1","videos_id":"91","title":"Evento Mergermarket 2015","url_friend":"evento_mergermarket_2015","tags":"","description":"<p>Noticia sobre el Foro de M&amp;A y Private Equity en Espa&ntilde;a, patrocinado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Durante la jornada se debati&oacute; sobre la situaci&oacute;n de los mercados, las tendencias para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o y las nuevas alternativas de financiaci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones, Mercantil y Societario"},{"id":"293","idiomas_id":"2","videos_id":"91","title":"Mergermarket 2015","url_friend":"mergermarket_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"294","idiomas_id":"3","videos_id":"91","title":"Evento Mergermarket 2015","url_friend":"evento_mergermarket_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"295","idiomas_id":"4","videos_id":"91","title":"","url_friend":"mergermarket_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Crist\u00f3bal, Cotta, Crist\u00f3bal Cotta, Fernando, Torrente, Fernando Torrente, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"296","idiomas_id":"1","videos_id":"92","title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y APIE organizaron una nueva edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas en el que Federico Roig y Rafael M&iacute;nguez, socios del despacho, analizaron la situaci&oacute;n actual y las tendencias en el mercado de fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Bancario, Capital Riesgo, Financiero, Fusiones y Adquisiciones, Instituciones Financieras, Mercado de valores, Mercantil y Societario"},{"id":"297","idiomas_id":"2","videos_id":"92","title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y APIE organizaron una nueva edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas en el que Federico Roig y Rafael M&iacute;nguez, socios del despacho, analizaron la situaci&oacute;n actual y las tendencias en el mercado de fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Banking Law, Private Equity, Finance, Mergers and Acquisitions, Financial Institutions, Capital Markets, Corporate and Commercial"},{"id":"298","idiomas_id":"3","videos_id":"92","title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y APIE organizaron una nueva edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas en el que Federico Roig y Rafael M&iacute;nguez, socios del despacho, analizaron la situaci&oacute;n actual y las tendencias en el mercado de fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Banc\u00e1rio, Private Equity (Capital de Risco), Financeiro, Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, Mercado de Capitais, Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"299","idiomas_id":"4","videos_id":"92","title":"Curso de Derecho para Periodistas \"El despertar del apetito inversor en Espa\u00f1a\"","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_el_despertar_del_apetito_inversor_en_espana","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira y APIE organizaron una nueva edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas en el que Federico Roig y Rafael M&iacute;nguez, socios del despacho, analizaron la situaci&oacute;n actual y las tendencias en el mercado de fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Federico, Roig, Federico Roig, Rafael, M\u00ednguez, Rafael M\u00ednguez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Banking Law, Private Equity, Finance, Mergers and Acquisitions, Financial Institutions, Capital Markets, Corporate and Commercial"},{"id":"300","idiomas_id":"1","videos_id":"93","title":"As\u00ed fue el #CSMDay","url_friend":"asi_fue_el_csmday","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, social media, redes sociales, csmday","description":"<p>El evento Corporate Social Media, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, cont&oacute; con la asistencia de m&aacute;s de 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa, marketing y recursos humanos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"    El evento Corporate Social Media, organizado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, cont\u00f3 con la asistencia de m\u00e1s de 200 profesionales de la comunicaci\u00f3n corporativa, marketing y recursos humanos.","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"301","idiomas_id":"2","videos_id":"93","title":"202 attendees at #CSMDay","url_friend":"202_attendees_at_csmday","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"302","idiomas_id":"3","videos_id":"93","title":"As\u00ed fue el #CSMDay","url_friend":"asi_fue_el_csmday","tags":"","description":"<p>El evento Corporate Social Media, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, cont&oacute; con la asistencia de m&aacute;s de 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa, marketing y recursos humanos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"303","idiomas_id":"4","videos_id":"93","title":"As\u00ed fue el #CSMDay","url_friend":"202_attendees_at_csmday","tags":"","description":"<p>El evento Corporate Social Media, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, cont&oacute; con la asistencia de m&aacute;s de 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa, marketing y recursos humanos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"304","idiomas_id":"1","videos_id":"94","title":"El Ministro de Justicia preside la Colecci\u00f3n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer","url_friend":"el_ministro_de_justicia_preside_la_coleccion_de_anuarios_2015_wolters_kluwer","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, rafael catal\u00e1. wolters kluwer","description":"<p>Rafael Catal&aacute; presidi&oacute; la presentaci&oacute;n de la Colecci&oacute;n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer. Salvador del Rey, Coordinador de los Anuarios y en particular del de la Pr&aacute;ctica Laboral, y Antonio Hierro, Coordinador del de la Pr&aacute;ctica de Contencioso, representaron a Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira. Rafael Catal\u00e1 presidi\u00f3 la presentaci\u00f3n de la Colecci\u00f3n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer. Salvador del Rey, Coordinador de los Anuarios y en particular del de la Pr\u00e1ctica Laboral, y Antonio Hierro, Coordinador del de la Pr\u00e1ctica de Contencioso, representaron a Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira.","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Antonio, Hierro, Antonio Hierro","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscalidad Financiera, Laboral, Contencioso"},{"id":"305","idiomas_id":"2","videos_id":"94","title":"El Ministro de Justicia preside la Colecci\u00f3n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer","url_friend":"el_ministro_de_justicia_preside_la_coleccion_de_anuarios_2015_wolters_kluwer","tags":"","description":"<p>Rafael Catal&aacute; presidi&oacute; la presentaci&oacute;n de la Colecci&oacute;n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer. Salvador del Rey, Coordinador de los Anuarios y en particular del de la Pr&aacute;ctica Laboral, y Antonio Hierro, Coordinador del de la Pr&aacute;ctica de Contencioso, representaron a Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Antonio, Hierro, Antonio Hierro","oficina_tags":"","practica_tags":"Financial Taxation, Labor and Employment, Litigation"},{"id":"306","idiomas_id":"3","videos_id":"94","title":"El Ministro de Justicia preside la Colecci\u00f3n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer","url_friend":"el_ministro_de_justicia_preside_la_coleccion_de_anuarios_2015_wolters_kluwer","tags":"","description":"<p>Rafael Catal&aacute; presidi&oacute; la presentaci&oacute;n de la Colecci&oacute;n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer. Salvador del Rey, Coordinador de los Anuarios y en particular del de la Pr&aacute;ctica Laboral, y Antonio Hierro, Coordinador del de la Pr&aacute;ctica de Contencioso, representaron a Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Antonio, Hierro, Antonio Hierro","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscalidade Financeira, Laboral, Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios"},{"id":"307","idiomas_id":"4","videos_id":"94","title":"El Ministro de Justicia preside la Colecci\u00f3n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer","url_friend":"el_ministro_de_justicia_preside_la_coleccion_de_anuarios_2015_wolters_kluwer","tags":"","description":"<p>Rafael Catal&aacute; presidi&oacute; la presentaci&oacute;n de la Colecci&oacute;n de Anuarios 2015 Wolters Kluwer. Salvador del Rey, Coordinador de los Anuarios y en particular del de la Pr&aacute;ctica Laboral, y Antonio Hierro, Coordinador del de la Pr&aacute;ctica de Contencioso, representaron a Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Antonio, Hierro, Antonio Hierro","oficina_tags":"","practica_tags":"Financial Taxation, Labor and Employment, Litigation"},{"id":"308","idiomas_id":"1","videos_id":"95","title":"Curso de Derecho para Periodistas: Novedades en materia de responsabilidad penal de las empresas","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_novedades_en_materia_de_responsabilidad_penal_de_las_empresas","tags":"cuatrecasas, contencioso, curso de derecho para periodistas, apie, Alfredo Dom\u00ednguez, Joaqu\u00edn Burkhalter","description":"<p>D&eacute;cima edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira con la colaboraci&oacute;n de APIE. Alfredo Dom&iacute;nguez y Joaqu&iacute;n Burkhalter, socios del &Aacute;rea de Contencioso explicaron a los periodistas las novedades del C&oacute;digo Penal y cu&aacute;les son las nuevas obligaciones de las empresas en materia de responsabilidad penal y prevenci&oacute;n del delito.<\/p>","resumen":"","metadescription":"D\u00e9cima edici\u00f3n del Curso de Derecho para Periodistas, organizado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira con la colaboraci\u00f3n de APIE. Alfredo Dom\u00ednguez y Joaqu\u00edn Burkhalter, socios del \u00c1rea de Contencioso explicaron a los periodistas las novedades del C\u00f3digo Penal y cu\u00e1les son las nuevas obligaciones de las empresas en materia de responsabilidad penal y prevenci\u00f3n del delito.","abogado_tags":"Alfredo, Dom\u00ednguez, Alfredo Dom\u00ednguez, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Joaqu\u00edn Burkhalter","oficina_tags":"","practica_tags":"Contencioso"},{"id":"309","idiomas_id":"2","videos_id":"95","title":"Curso de Derecho para Periodistas: Novedades en materia de responsabilidad penal de las empresas","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_novedades_en_materia_de_responsabilidad_penal_de_las_empresas","tags":"","description":"<p>D&eacute;cima edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira con la colaboraci&oacute;n de APIE. Alfredo Dom&iacute;nguez y Joaqu&iacute;n Burkhalter, socios del &Aacute;rea de Contencioso explicaron a los periodistas las novedades del C&oacute;digo Penal y cu&aacute;les son las nuevas obligaciones de las empresas en materia de responsabilidad penal y prevenci&oacute;n del delito.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alfredo, Dom\u00ednguez, Alfredo Dom\u00ednguez, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Joaqu\u00edn Burkhalter","oficina_tags":"","practica_tags":"Litigation"},{"id":"310","idiomas_id":"3","videos_id":"95","title":"Curso de Derecho para Periodistas: Novedades en materia de responsabilidad penal de las empresas","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_novedades_en_materia_de_responsabilidad_penal_de_las_empresas","tags":"","description":"<p>D&eacute;cima edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira con la colaboraci&oacute;n de APIE. Alfredo Dom&iacute;nguez y Joaqu&iacute;n Burkhalter, socios del &Aacute;rea de Contencioso explicaron a los periodistas las novedades del C&oacute;digo Penal y cu&aacute;les son las nuevas obligaciones de las empresas en materia de responsabilidad penal y prevenci&oacute;n del delito.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alfredo, Dom\u00ednguez, Alfredo Dom\u00ednguez, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Joaqu\u00edn Burkhalter","oficina_tags":"","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios"},{"id":"311","idiomas_id":"4","videos_id":"95","title":"Curso de Derecho para Periodistas: Novedades en materia de responsabilidad penal de las empresas","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_novedades_en_materia_de_responsabilidad_penal_de_las_empresas","tags":"","description":"<p>D&eacute;cima edici&oacute;n del Curso de Derecho para Periodistas, organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira con la colaboraci&oacute;n de APIE. Alfredo Dom&iacute;nguez y Joaqu&iacute;n Burkhalter, socios del &Aacute;rea de Contencioso explicaron a los periodistas las novedades del C&oacute;digo Penal y cu&aacute;les son las nuevas obligaciones de las empresas en materia de responsabilidad penal y prevenci&oacute;n del delito.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alfredo, Dom\u00ednguez, Alfredo Dom\u00ednguez, Joaqu\u00edn, Burkhalter, Joaqu\u00edn Burkhalter","oficina_tags":"","practica_tags":"Litigation"},{"id":"312","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"","url_friend":"or53d5soi0kb1p3az84lr3r2vjjm84708np1bag3","tags":"cuatreccasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, women in business, mariana norton, diana rivera, jorge bad\u00eda, cani fern\u00e1ndez, mujeres, igualdad, ","description":"","resumen":"","metadescription":"   Segunda edici\u00f3n de \"Women in Business\", organizado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira. Un foro dirigido a las mujeres del mundo de los negocios.","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez, Pilar, Cavero, Pilar Cavero","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"313","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"or53d5soi0kb1p3az84lr3r2vjjm84708np1bag3","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez, Pilar, Cavero, Pilar Cavero","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"314","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"or53d5soi0kb1p3az84lr3r2vjjm84708np1bag3","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez, Pilar, Cavero, Pilar Cavero","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"315","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"or53d5soi0kb1p3az84lr3r2vjjm84708np1bag3","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez, Pilar, Cavero, Pilar Cavero","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"316","idiomas_id":"1","videos_id":"97","title":"Women in Business 2015 ","url_friend":"women_in_business_2015","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas gon\u00e7alves pereira, women in business, mariana norton, diana rivera, jorge bad\u00eda, cani fern\u00e1ndez, mujeres, igualdad, ","description":"<p>Segunda edici&oacute;n de \"Women in Business\", organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Un foro dirigido a las mujeres del mundo de los negocios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           Segunda edici\u00f3n de \"Women in Business\", organizado por Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira. Un foro dirigido a las mujeres del mundo de los negocios.","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"317","idiomas_id":"2","videos_id":"97","title":"Women in Business 2015 ","url_friend":"women_in_business_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"318","idiomas_id":"3","videos_id":"97","title":"Women in Business 2015 en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"women_in_business_2015_en_cuatrecasas_goncalves_pereira","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n de \"Women in Business\", organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Un foro dirigido a las mujeres del mundo de los negocios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"319","idiomas_id":"4","videos_id":"97","title":"Women in Business 2015 en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira","url_friend":"women_in_business_2015","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n de \"Women in Business\", organizado por Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira. Un foro dirigido a las mujeres del mundo de los negocios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"320","idiomas_id":"1","videos_id":"98","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el South Summit 2015","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_en_el_south_summit_2015","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas start-ups, south summit, pedro fernandez","description":"<p>El grupo de Start-ups del despacho volvi&oacute; a tener representaci&oacute;n en el South Summit, al que asistieron m&aacute;s de doce mil personas entre emprendedores, inversores y p&uacute;blico en general. la inauguraci&oacute;n corri&oacute; a cargo de Steve Wozniak, cofundador de Apple, junto a Mariano Rajoy y otras personalidades.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     El grupo de Start-ups del despacho volvi\u00f3 a tener representaci\u00f3n en el South Summit, al que asistieron m\u00e1s de doce mil personas entre emprendedores, inversores y p\u00fablico en general. la inauguraci\u00f3n corri\u00f3 a cargo de Steve Wozniak, cofundador de Apple, junto a Mariano Rajoy y otras personalidades.","abogado_tags":"Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"321","idiomas_id":"2","videos_id":"98","title":" South Summit 2015","url_friend":"south_summit_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"322","idiomas_id":"3","videos_id":"98","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el South Summit 2015","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_en_el_south_summit_2015","tags":"","description":"<p>El grupo de Start-ups del despacho volvi&oacute; a tener representaci&oacute;n en el South Summit, al que asistieron m&aacute;s de doce mil personas entre emprendedores, inversores y p&uacute;blico en general. la inauguraci&oacute;n corri&oacute; a cargo de Steve Wozniak, cofundador de Apple, junto a Mariano Rajoy y otras personalidades.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"323","idiomas_id":"4","videos_id":"98","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira en el South Summit 2015","url_friend":"south_summit_2015","tags":"","description":"<p>El grupo de Start-ups del despacho volvi&oacute; a tener representaci&oacute;n en el South Summit, al que asistieron m&aacute;s de doce mil personas entre emprendedores, inversores y p&uacute;blico en general. la inauguraci&oacute;n corri&oacute; a cargo de Steve Wozniak, cofundador de Apple, junto a Mariano Rajoy y otras personalidades.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"324","idiomas_id":"1","videos_id":"99","title":"Legal Management Forum 2015","url_friend":"legal_management_forum_2015","tags":"","description":"<p>La firma ha estado presente por segundo a&ntilde;o consecutivo en el Legal Managment Forum, evento organizado por Wolters Kluwer y la asociaci&oacute;n Inkietos. M&aacute;s de 20 ponentes se han dado cita para debatir sobre temas tan variados como la tecnolog&iacute;a, innovaci&oacute;n, el rol de la mujer en el sector legal, nuevos modelos de negocio, gesti&oacute;n de proyectos o c&oacute;mo captar clientes en la era digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"325","idiomas_id":"2","videos_id":"99","title":"Legal Management Forum 2015","url_friend":"legal_management_forum_2015","tags":"","description":"<p>La firma ha estado presente por segundo a&ntilde;o consecutivo en el Legal Managment Forum, evento organizado por Wolters Kluwer y la asociaci&oacute;n Inkietos. M&aacute;s de 20 ponentes se han dado cita para debatir sobre temas tan variados como la tecnolog&iacute;a, innovaci&oacute;n, el rol de la mujer en el sector legal, nuevos modelos de negocio, gesti&oacute;n de proyectos o c&oacute;mo captar clientes en la era digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"326","idiomas_id":"3","videos_id":"99","title":"Legal Management Forum 2015","url_friend":"legal_management_forum_2015","tags":"","description":"<p>La firma ha estado presente por segundo a&ntilde;o consecutivo en el Legal Managment Forum, evento organizado por Wolters Kluwer y la asociaci&oacute;n Inkietos. M&aacute;s de 20 ponentes se han dado cita para debatir sobre temas tan variados como la tecnolog&iacute;a, innovaci&oacute;n, el rol de la mujer en el sector legal, nuevos modelos de negocio, gesti&oacute;n de proyectos o c&oacute;mo captar clientes en la era digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"327","idiomas_id":"4","videos_id":"99","title":"Legal Management Forum 2015","url_friend":"legal_management_forum_2015","tags":"","description":"<p>La firma ha estado presente por segundo a&ntilde;o consecutivo en el Legal Managment Forum, evento organizado por Wolters Kluwer y la asociaci&oacute;n Inkietos. M&aacute;s de 20 ponentes se han dado cita para debatir sobre temas tan variados como la tecnolog&iacute;a, innovaci&oacute;n, el rol de la mujer en el sector legal, nuevos modelos de negocio, gesti&oacute;n de proyectos o c&oacute;mo captar clientes en la era digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"328","idiomas_id":"1","videos_id":"100","title":"II Seminario sobre Private Enforcement","url_friend":"ii_seminario_sobre_private_enforcement","tags":"paul hitchings, private enforcement, cuatrecasas","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado un evento sobre Derecho de la Competencia en el que expertos de la materia han analizado la trasposici&oacute;n de la directiva de la UE para las demandas de da&ntilde;os derivadas de infracciones de competencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ha organizado un evento sobre Derecho de la Competencia en el que expertos de la materia han analizado la trasposici\u00f3n de la directiva de la UE para las demandas de da\u00f1os derivadas de infracciones de competencia.","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Contencioso"},{"id":"329","idiomas_id":"2","videos_id":"100","title":"II Seminario sobre Private Enforcement","url_friend":"ii_seminario_sobre_private_enforcement","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado un evento sobre Derecho de la Competencia en el que expertos de la materia han analizado la trasposici&oacute;n de la directiva de la UE para las demandas de da&ntilde;os derivadas de infracciones de competencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation"},{"id":"330","idiomas_id":"3","videos_id":"100","title":"II Seminario sobre Private Enforcement","url_friend":"ii_seminario_sobre_private_enforcement","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado un evento sobre Derecho de la Competencia en el que expertos de la materia han analizado la trasposici&oacute;n de la directiva de la UE para las demandas de da&ntilde;os derivadas de infracciones de competencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios"},{"id":"331","idiomas_id":"4","videos_id":"100","title":"II Seminario sobre Private Enforcement","url_friend":"ii_seminario_sobre_private_enforcement","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira ha organizado un evento sobre Derecho de la Competencia en el que expertos de la materia han analizado la trasposici&oacute;n de la directiva de la UE para las demandas de da&ntilde;os derivadas de infracciones de competencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation"},{"id":"332","idiomas_id":"1","videos_id":"101","title":"La filantrop\u00eda del siglo XXI","url_friend":"la_filantropia_del_siglo_xxi","tags":"filantrop\u00eda, Cuatrecasas, Naciones Unidas, Desarrollo Sostenible","description":"<p>El concepto filantr&oacute;pico ha tomado una nueva direcci&oacute;n y supera el concepto tradicional de donaci&oacute;n, para transformarse en un movimiento con capacidad de influencia global. Se trata de una de las conclusiones a las que se han llegado en el encuentro &ldquo;Filantrop&iacute;a del siglo XXI&rdquo;, un acto organizado anoche por la firma, coincidiendo con el d&iacute;a mundial de los Derechos Humanos y celebrado en el recinto modernista de Sant Pau en Barcelona. El evento, de m&aacute;xima asistencia, atrajo a alrededor de 200 personas, entre empresarios, inversores y emprendedores.<\/p>","resumen":"","metadescription":" Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira organiza un evento sobre la evoluci\u00f3n de la filantrop\u00eda y c\u00f3mo el mundo de la empresa est\u00e1 directamente implicado con alcanzar los objetivos de desarrollo sostenible establecidos por Naciones Unidas.","abogado_tags":"Elisabeth, de Nadal, Elisabeth de Nadal, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"333","idiomas_id":"2","videos_id":"101","title":"La filantrop\u00eda del siglo XXI","url_friend":"la_filantropia_del_siglo_xxi","tags":"","description":"<p>El concepto filantr&oacute;pico ha tomado una nueva direcci&oacute;n y supera el concepto tradicional de donaci&oacute;n, para transformarse en un movimiento con capacidad de influencia global. Se trata de una de las conclusiones a las que se han llegado en el encuentro &ldquo;Filantrop&iacute;a del siglo XXI&rdquo;, un acto organizado anoche por la firma, coincidiendo con el d&iacute;a mundial de los Derechos Humanos y celebrado en el recinto modernista de Sant Pau en Barcelona. El evento, de m&aacute;xima asistencia, atrajo a alrededor de 200 personas, entre empresarios, inversores y emprendedores.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Elisabeth, de Nadal, Elisabeth de Nadal, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"334","idiomas_id":"3","videos_id":"101","title":"La filantrop\u00eda del siglo XXI","url_friend":"la_filantropia_del_siglo_xxi","tags":"","description":"<p>El concepto filantr&oacute;pico ha tomado una nueva direcci&oacute;n y supera el concepto tradicional de donaci&oacute;n, para transformarse en un movimiento con capacidad de influencia global. Se trata de una de las conclusiones a las que se han llegado en el encuentro &ldquo;Filantrop&iacute;a del siglo XXI&rdquo;, un acto organizado anoche por la firma, coincidiendo con el d&iacute;a mundial de los Derechos Humanos y celebrado en el recinto modernista de Sant Pau en Barcelona. El evento, de m&aacute;xima asistencia, atrajo a alrededor de 200 personas, entre empresarios, inversores y emprendedores.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Elisabeth, de Nadal, Elisabeth de Nadal, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"335","idiomas_id":"4","videos_id":"101","title":"La filantrop\u00eda del siglo XXI","url_friend":"la_filantropia_del_siglo_xxi","tags":"","description":"<p>El concepto filantr&oacute;pico ha tomado una nueva direcci&oacute;n y supera el concepto tradicional de donaci&oacute;n, para transformarse en un movimiento con capacidad de influencia global. Se trata de una de las conclusiones a las que se han llegado en el encuentro &ldquo;Filantrop&iacute;a del siglo XXI&rdquo;, un acto organizado anoche por la firma, coincidiendo con el d&iacute;a mundial de los Derechos Humanos y celebrado en el recinto modernista de Sant Pau en Barcelona. El evento, de m&aacute;xima asistencia, atrajo a alrededor de 200 personas, entre empresarios, inversores y emprendedores.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Elisabeth, de Nadal, Elisabeth de Nadal, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"336","idiomas_id":"1","videos_id":"102","title":"Cuatrecasas nombra tres socios de honor","url_friend":"cuatrecasas_nombra_tres_socios_de_honor","tags":"Cuatrecasas, Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira, socios, honor, Santiago MIlans del Bosch, Emilio Coco, Pilar Cavero, penal, mercantil, laboral","description":"<p>Repaso a la carrera de Pilar Cavero, Santiago MIlans del Bosch y Emilio Coco, nuevos Socios de Honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Repaso a la carrera de Pilar Cavero, Santiago MIlans del Bosch y Emilio Coco, nuevos Socios de Honor de Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira\r\n","abogado_tags":"Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Santiago, Milans del Bosch, Santiago Milans del Bosch, Emilio, Coco, Emilio Coco","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Mercantil y Societario, Penal, Laboral"},{"id":"337","idiomas_id":"2","videos_id":"102","title":"Socios Honor 2015","url_friend":"socios_honor_2015","tags":"","description":"<p>Repaso a la carrera de Pilar Cavero, Santiago MIlans del Bosch y Emilio Coco, nuevos Socios de Honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Santiago, Milans del Bosch, Santiago Milans del Bosch, Emilio, Coco, Emilio Coco","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate and Commercial, Criminal Law, Labor and Employment"},{"id":"338","idiomas_id":"3","videos_id":"102","title":"Socios Honor 2015","url_friend":"socios_honor_2015","tags":"","description":"<p>Repaso a la carrera de Pilar Cavero, Santiago MIlans del Bosch y Emilio Coco, nuevos Socios de Honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Santiago, Milans del Bosch, Santiago Milans del Bosch, Emilio, Coco, Emilio Coco","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Societ\u00e1rio e Comercial, Contencioso Penal e das Contra-Ordena\u00e7\u00f5es, Laboral"},{"id":"339","idiomas_id":"4","videos_id":"102","title":"Socios Honor 2015","url_friend":"socios_honor_2015","tags":"","description":"<p>Repaso a la carrera de Pilar Cavero, Santiago MIlans del Bosch y Emilio Coco, nuevos Socios de Honor de Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pilar, Cavero, Pilar Cavero, Santiago, Milans del Bosch, Santiago Milans del Bosch, Emilio, Coco, Emilio Coco","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate and Commercial, Criminal Law, Labor and Employment"},{"id":"340","idiomas_id":"1","videos_id":"103","title":"Hitos de la firma en 2015","url_friend":"hitos_de_la_firma_en_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"341","idiomas_id":"2","videos_id":"103","title":"Video Hitos 2015. Encuentro Informativo","url_friend":"video_hitos_2015_encuentro_informativo","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre VIDEO RESULTADOS 2015<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"342","idiomas_id":"3","videos_id":"103","title":"Video Hitos 2015. Encuentro Informativo","url_friend":"video_hitos_2015_encuentro_informativo","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre VIDEO RESULTADOS 2015<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"343","idiomas_id":"4","videos_id":"103","title":"Video Hitos 2015. Encuentro Informativo","url_friend":"video_hitos_2015_encuentro_informativo","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre VIDEO RESULTADOS 2015<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"344","idiomas_id":"1","videos_id":"104","title":"Cuatrecasas crece un 4% en 2015 y roza los 266 millones de euros","url_friend":"cuatrecasas_crece_un_4_en_2015_y_roza_los_266_millones_de_euros","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, firma de abogados l&iacute;der en Espa&ntilde;a y Portugal que representa a empresas cotizadas de ambos pa&iacute;ses, ha obtenido unos s&oacute;lidos resultados financieros impulsados, principalmente, por la buena marcha de su pr&aacute;ctica de mercantil, que lidera un a&ntilde;o m&aacute;s el r&aacute;nking de despachos en n&uacute;mero de operaciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"345","idiomas_id":"2","videos_id":"104","title":"Cuatrecasas grows 4% in 2015, reaching almost \u20ac266 million","url_friend":"cuatrecasas_grows_4_in_2015_reaching_almost_266_million","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"346","idiomas_id":"3","videos_id":"104","title":"Cuatrecasas cresce 4,03% e atinge 266 milh\u00f5es de factura\u00e7\u00e3o em 2015","url_friend":"cuatrecasas_cresce_403_e_atinge_266_milhoes_de_facturacao_em_2015","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"347","idiomas_id":"4","videos_id":"104","title":"Cuatrecasas crece un 4% en 2015 y roza los 266 millones de euros","url_friend":"cuatrecasas_grows_4_in_2015_reaching_almost_266_million","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, Gon&ccedil;alves Pereira, firma de abogados l&iacute;der en Espa&ntilde;a y Portugal que representa a empresas cotizadas de ambos pa&iacute;ses, ha obtenido unos s&oacute;lidos resultados financieros impulsados, principalmente, por la buena marcha de su pr&aacute;ctica de mercantil, que lidera un a&ntilde;o m&aacute;s el r&aacute;nking de despachos en n&uacute;mero de operaciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"348","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Presentaci\u00f3n del Anuario del Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"presentacion_del_anuario_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"349","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"","url_friend":"a10idi6gc7zl109l666v2h8ryz1zj2r6mu1ld6fe","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"350","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"","url_friend":"9n0d2o62t78k89y6yhpezr3n28k3dgbsla02am9k","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"351","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"","url_friend":"59212s0e6ndkvzq598vgnz1cw811u1oyc2b66700","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"352","idiomas_id":"1","videos_id":"106","title":"Presentaci\u00f3n del Anuario del Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"presentacion_del_anuario_del_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"anuario, instituto internacional cuatrecasas, ceoe","description":"<p>El presidente del <strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/firma\/instituto_internacional.html\">Instituto Internacional Cuatrecasas<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/es\/abogado\/salvador_del_rey.html\">Salvador del Rey<\/a><\/strong>, ha presentado el anuario jur&iacute;dico, titulado &ldquo;Marco regulatorio de los recursos humanos: nuevos retos ante la globalizaci&oacute;n y el cambio tecnol&oacute;gico&rdquo;.&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>El acto de presentaci&oacute;n se ha llevado a cabo en la sede madrile&ntilde;a de la CEOE en un evento en el que tambi&eacute;n han intervenido Juan Rosell, presidente de dicha entidad, y Ra&uacute;l Grijalba, presidente ejecutivo de ManpowerGroup en Espa&ntilde;a. &nbsp;En el libro se recogen las opiniones de m&aacute;s de cien directores de recursos humanos de empresas muy relevantes en nuestro pa&iacute;s sobre futuras reformas laborales y el impacto de la tecnolog&iacute;a en sus compa&ntilde;&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"353","idiomas_id":"2","videos_id":"106","title":"Presentaci\u00f3n del Anuario del Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"presentacion_del_anuario_del_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"354","idiomas_id":"3","videos_id":"106","title":"Presentaci\u00f3n del Anuario del Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"presentacion_del_anuario_del_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"355","idiomas_id":"4","videos_id":"106","title":"Presentaci\u00f3n del Anuario del Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"presentacion_del_anuario_del_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"356","idiomas_id":"1","videos_id":"107","title":"Cuatrecasas, 20 a\u00f1os en Valencia","url_friend":"cuatrecasas_20_anos_en_valencia","tags":"","description":"<p>Documental sobre la historia, el presente y el futuro de la oficina de Cuatrecasas en Valencia, contada por los socios de la oficina y los clientes.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"357","idiomas_id":"2","videos_id":"107","title":"Cuatrecasas, 20 a\u00f1os en Valencia","url_friend":"cuatrecasas_20_anos_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"358","idiomas_id":"3","videos_id":"107","title":"Cuatrecasas, 20 a\u00f1os en Valencia","url_friend":"cuatrecasas_20_anos_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"359","idiomas_id":"4","videos_id":"107","title":"Cuatrecasas, 20 a\u00f1os en Valencia","url_friend":"cuatrecasas_20_anos_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"360","idiomas_id":"1","videos_id":"108","title":"Celebraci\u00f3n de los 20 a\u00f1os de la oficina de Cuatrecasas en Valencia","url_friend":"celebracion_de_los_20_anos_de_la_oficina_de_cuatrecasas_en_valencia","tags":"","description":"<p>Resumen del evento celebrado en el Palau de les Arts con motivo del 20 aniversario de la oficina de Cuatrecasas en Valencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"361","idiomas_id":"2","videos_id":"108","title":"Celebraci\u00f3n de los 20 a\u00f1os de la oficina de Cuatrecasas en Valencia","url_friend":"celebracion_de_los_20_anos_de_la_oficina_de_cuatrecasas_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"362","idiomas_id":"3","videos_id":"108","title":"Celebraci\u00f3n de los 20 a\u00f1os de la oficina de Cuatrecasas en Valencia","url_friend":"celebracion_de_los_20_anos_de_la_oficina_de_cuatrecasas_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"363","idiomas_id":"4","videos_id":"108","title":"Celebraci\u00f3n de los 20 a\u00f1os de la oficina de Cuatrecasas en Valencia","url_friend":"celebracion_de_los_20_anos_de_la_oficina_de_cuatrecasas_en_valencia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Valencia, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"364","idiomas_id":"1","videos_id":"109","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2016","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2016","tags":"mergermarket","description":"","resumen":"","metadescription":"      ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Antonio, Baena, Antonio Baena, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Mercantil y Societario"},{"id":"365","idiomas_id":"2","videos_id":"109","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2016","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2016","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Antonio, Baena, Antonio Baena, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate and Commercial"},{"id":"366","idiomas_id":"3","videos_id":"109","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2016","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2016","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Antonio, Baena, Antonio Baena, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"367","idiomas_id":"4","videos_id":"109","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2016","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2016","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Federico, Roig, Federico Roig, Antonio, Baena, Antonio Baena, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate and Commercial"},{"id":"368","idiomas_id":"1","videos_id":"110","title":"VI Foro Empresarial Espa\u00f1a -  Estados Unidos","url_friend":"vi_foro_empresarial_espana_estados_unidos","tags":"","description":"<p id=\"eow-description\">Resumen del VI&nbsp;Foro Empresarial Espa&ntilde;a - Estados Unidos, realizado en la sede madrile&ntilde;a de Cuatrecasas y que cont&oacute; con la participaci&oacute;n del ministro de Econom&iacute;a y Competitividad Luis de Guindos.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"                       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Antonio, Barba, Antonio Barba","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"369","idiomas_id":"2","videos_id":"110","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira hots the VI Spain-U.S. Business Forum","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_hots_the_vi_spainu_s_business_forum","tags":"","description":"<p>The event, which took place in the <a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/office\/madrid.html\"><strong>Madrid head office<\/strong><\/a>, was once again the meeting of reference for entrepreneurs, experts and political leaders from Spain and the US to exchange knowledge, strengthen synergies and identify business opportunities on both sides of the Atlantic.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Antonio, Barba, Antonio Barba","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"370","idiomas_id":"3","videos_id":"110","title":"VI Foro Empresarial Espa\u00f1a -  Estados Unidos","url_friend":"vi_foro_empresarial_espana_estados_unidos","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Antonio, Barba, Antonio Barba","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"371","idiomas_id":"4","videos_id":"110","title":"Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira hots the VI Spain-U.S. Business Forum","url_friend":"cuatrecasas_goncalves_pereira_hots_the_vi_spainu_s_business_forum","tags":"","description":"<p>The event, which took place in the <a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/office\/madrid.html\"><strong>Madrid head office<\/strong><\/a>, was once again the meeting of reference for entrepreneurs, experts and political leaders from Spain and the US to exchange knowledge, strengthen synergies and identify business opportunities on both sides of the Atlantic.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Antonio, Barba, Antonio Barba","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"372","idiomas_id":"1","videos_id":"111","title":"Nace 'Cuatrecasas Acelera' para impulsar startups en el \u00e1mbito legaltech ","url_friend":"nace_cuatrecasas_acelera_para_impulsar_startups_en_el_ambito_legaltech","tags":"innovaci\u00f3n, startups, Telef\u00f3nica, nuevas tecnolog\u00edas, ","description":"<p>Cuatrecasas lanza con el apoyo de Telef&oacute;nica Open Future_ 'Cuatrecasas Acelera' para impulsar startups en el &aacute;mbito legaltech.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"373","idiomas_id":"2","videos_id":"111","title":"Cuatrecasas Acelera","url_friend":"cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"374","idiomas_id":"3","videos_id":"111","title":"Cuatrecasas Acelera","url_friend":"cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"375","idiomas_id":"4","videos_id":"111","title":"Cuatrecasas Acelera","url_friend":"cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"376","idiomas_id":"1","videos_id":"112","title":"Women in Business 2016: Global Trends & Female Leadership","url_friend":"women_business_2016_global_trends_female_leadership","tags":"","description":"<p>Tercera edici&oacute;n del Women in Business, un foro organizado por Cuatrecasas en el que, en esta ocasi&oacute;n, se habl&oacute; sobre el papel de la mujer en la transformaci&oacute;n digital y el liderazgo femenino<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Fedra, Valencia, Fedra Valencia","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"377","idiomas_id":"2","videos_id":"112","title":"Women in Business 2016: Global Trends & Female Leadership","url_friend":"women_in_business_2016_global_trends_female_leadership","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Fedra, Valencia, Fedra Valencia","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"378","idiomas_id":"3","videos_id":"112","title":"Women in Business 2016: Global Trends & Female Leadership","url_friend":"women_in_business_2016_global_trends_female_leadership","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Fedra, Valencia, Fedra Valencia","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"379","idiomas_id":"4","videos_id":"112","title":"Women in Business 2016: Global Trends & Female Leadership","url_friend":"women_in_business_2016_global_trends_female_leadership","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Mariana, Norton, Mariana Norton, Diana, Rivera, Diana Rivera, Fedra, Valencia, Fedra Valencia","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"380","idiomas_id":"1","videos_id":"113","title":"Cuatrecasas Alumni 2016 en Barcelona","url_friend":"cuatrecasas_alumni_2016_en_barcelona","tags":"alumni, barcelona","description":"<p>Antiguos y actuales profesionales del despacho se han vuelto a encontrar en el Alumni 2016 Barcelona.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"381","idiomas_id":"2","videos_id":"113","title":"Cuatrecasas Alumni 2016 Barcelona","url_friend":"cuatrecasas_alumni_2016_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"382","idiomas_id":"3","videos_id":"113","title":"Cuatrecasas Alumni 2016 Barcelona","url_friend":"cuatrecasas_alumni_2016_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"383","idiomas_id":"4","videos_id":"113","title":"Cuatrecasas Alumni 2016 Barcelona","url_friend":"cuatrecasas_alumni_2016_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"384","idiomas_id":"1","videos_id":"114","title":"Roadshow 'Cuatrecasas Acelera'","url_friend":"roadshow_cuatrecasas_acelera","tags":"Cuatrecasas acelera, cuatrecasas","description":"<p><a class=\"yt-uix-servicelink\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/results?q=%23CuatrecasasAcelera\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-servicelink=\"CC4Q6TgiEwjf19rbmf_NAhVDmhwKHYdUCwgo-B0\" data-url=\"\/results?q=%23CuatrecasasAcelera\">#CuatrecasasAcelera<\/a> ha recorrido cinco ciudades de Espa&ntilde;a para presentar el proyecto a emprendedores e inversores, con un gran &eacute;xito de afluencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Inge, Zubiaur, Inge Zubiaur, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil, Jos\u00e9 Luis, Ballester, Jos\u00e9 Luis Ballester, Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez, Ram\u00f3n, Gil, Ram\u00f3n Gil","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"385","idiomas_id":"2","videos_id":"114","title":"Roadshow Cuatrecasas Acelera","url_friend":"roadshow_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Inge, Zubiaur, Inge Zubiaur, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil, Jos\u00e9 Luis, Ballester, Jos\u00e9 Luis Ballester, Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez, Ram\u00f3n, Gil, Ram\u00f3n Gil","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"386","idiomas_id":"3","videos_id":"114","title":"Roadshow Cuatrecasas Acelera","url_friend":"roadshow_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Inge, Zubiaur, Inge Zubiaur, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil, Jos\u00e9 Luis, Ballester, Jos\u00e9 Luis Ballester, Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez, Ram\u00f3n, Gil, Ram\u00f3n Gil","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"387","idiomas_id":"4","videos_id":"114","title":"Roadshow Cuatrecasas Acelera","url_friend":"roadshow_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Inge, Zubiaur, Inge Zubiaur, Pedro Antonio, Gil, Pedro Antonio Gil, Jos\u00e9 Luis, Ballester, Jos\u00e9 Luis Ballester, Pedro, Fern\u00e1ndez, Pedro Fern\u00e1ndez, Ram\u00f3n, Gil, Ram\u00f3n Gil","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"388","idiomas_id":"1","videos_id":"115","title":"Evento informativo sobre el Brexit","url_friend":"evento_informativo_sobre_el_brexit","tags":"","description":"<p>La jornada se ha celebrado en la sede de la firma en Madrid y han asistido cerca de doscientos invitados<\/p>","resumen":"","metadescription":"   La jornada se ha celebrado en la sede de la firma en Madrid y han asistido cerca de doscientos invitados","abogado_tags":"Andrew, Ward, Andrew Ward, Fernando, M\u00ednguez, Fernando M\u00ednguez, \u00cd\u00f1igo, Quintana, \u00cd\u00f1igo Quintana, Ignacio, Buil, Ignacio Buil","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Londres, Reino Unido","practica_tags":"Mercantil y Societario, Competencia y Derecho de la UE"},{"id":"389","idiomas_id":"2","videos_id":"115","title":"Evento informativo sobre el Brexit","url_friend":"evento_informativo_sobre_el_brexit","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Andrew, Ward, Andrew Ward, Fernando, M\u00ednguez, Fernando M\u00ednguez, \u00cd\u00f1igo, Quintana, \u00cd\u00f1igo Quintana, Ignacio, Buil, Ignacio Buil","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Londres, Reino Unido","practica_tags":"Corporate and Commercial, Competition and EU Law"},{"id":"390","idiomas_id":"3","videos_id":"115","title":"Evento informativo sobre el Brexit","url_friend":"evento_informativo_sobre_el_brexit","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Andrew, Ward, Andrew Ward, Fernando, M\u00ednguez, Fernando M\u00ednguez, \u00cd\u00f1igo, Quintana, \u00cd\u00f1igo Quintana, Ignacio, Buil, Ignacio Buil","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Londres, Reino Unido","practica_tags":"Societ\u00e1rio e Comercial, Direito Europeu e da Concorr\u00eancia"},{"id":"391","idiomas_id":"4","videos_id":"115","title":"Evento informativo sobre el Brexit","url_friend":"evento_informativo_sobre_el_brexit","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Andrew, Ward, Andrew Ward, Fernando, M\u00ednguez, Fernando M\u00ednguez, \u00cd\u00f1igo, Quintana, \u00cd\u00f1igo Quintana, Ignacio, Buil, Ignacio Buil","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Londres, Reino Unido","practica_tags":"Corporate and Commercial, Competition and EU Law"},{"id":"392","idiomas_id":"1","videos_id":"116","title":"XV Aniversario del German Desk de Cuatrecasas","url_friend":"xv_aniversario_del_german_desk_de_cuatrecasas","tags":"German desk, international, law, business","description":"<p>Repasamos la trayectoria de los quince a&ntilde;os de historia del German Desk de Cuatrecasas, contado por sus miembros y con la colaboraci&oacute;n de algunos de sus clientes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Kai Christian, Fischer, Kai Christian Fischer, Andreas, Trost (deutsch), Andreas Trost (deutsch), Andreas, Trost, Andreas Trost, Gregor, Erlebach, Gregor Erlebach, Gregor, Erlebach (deutsch), Gregor Erlebach (deutsch), Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"German Desk"},{"id":"393","idiomas_id":"2","videos_id":"116","title":"Cuatrecasas\u2019s German Desk celebrates 15th anniversary","url_friend":"cuatrecasass_german_desk_celebrates_15th_anniversary","tags":"","description":"<p><strong><a href=\"http:\/\/www.cuatrecasas.com\/\">Cuatrecasas<\/a><\/strong> celebrates 15 years of advising German investors on their international transactions through its German Desk.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Kai Christian, Fischer, Kai Christian Fischer, Andreas, Trost (deutsch), Andreas Trost (deutsch), Andreas, Trost, Andreas Trost, Gregor, Erlebach, Gregor Erlebach, Gregor, Erlebach (deutsch), Gregor Erlebach (deutsch), Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"German Desk"},{"id":"394","idiomas_id":"3","videos_id":"116","title":"XV Anivers\u00e1rio da German Desk da Cuatrecasas","url_friend":"xv_aniversario_da_german_desk_da_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Kai Christian, Fischer, Kai Christian Fischer, Andreas, Trost (deutsch), Andreas Trost (deutsch), Andreas, Trost, Andreas Trost, Gregor, Erlebach, Gregor Erlebach, Gregor, Erlebach (deutsch), Gregor Erlebach (deutsch), Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"German Desk"},{"id":"395","idiomas_id":"4","videos_id":"116","title":"XV Aniversario del German Desk de Cuatrecasas","url_friend":"cuatrecasass_german_desk_celebrates_15th_anniversary","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Kai Christian, Fischer, Kai Christian Fischer, Andreas, Trost (deutsch), Andreas Trost (deutsch), Andreas, Trost, Andreas Trost, Gregor, Erlebach, Gregor Erlebach, Gregor, Erlebach (deutsch), Gregor Erlebach (deutsch), Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"\u5fb7\u56fd\u4e1a\u52a1\u56e2\u961f"},{"id":"396","idiomas_id":"1","videos_id":"117","title":"Cuatrecasas, 10 a\u00f1os en Andaluc\u00eda","url_friend":"cuatrecasas_10_anos_en_andalucia","tags":"Andaluc\u00eda, aniversario, Olivencia Ballester,","description":"<p>V&iacute;deo conmemorativo del aniversario de la integraci&oacute;n de Cuatrecasas con el despacho Olivencia Ballester en Sevilla y Romero &amp; Robles en M&aacute;laga, que supuso nuestra llegada a Andaluc&iacute;a.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, M\u00e1laga, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"397","idiomas_id":"2","videos_id":"117","title":"Cuatrecasas, 10 years in Andalusia","url_friend":"cuatrecasas_10_years_in_andalusia","tags":"","description":"<p>Seville office celebrates 10th anniversary and registers growth of over 10%.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, M\u00e1laga, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"398","idiomas_id":"3","videos_id":"117","title":"Cuatrecasas, 10 a\u00f1os en Andaluc\u00eda","url_friend":"cuatrecasas_10_anos_en_andalucia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, M\u00e1laga, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"399","idiomas_id":"4","videos_id":"117","title":"Cuatrecasas, 10 years in Andalusia","url_friend":"cuatrecasas_10_years_in_andalusia","tags":"","description":"<p>Seville office celebrates 10th anniversary and registers growth of over 10%.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Sevilla, Espa\u00f1a, M\u00e1laga, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"400","idiomas_id":"1","videos_id":"118","title":"25 a\u00f1os de Cuatrecasas en Girona","url_friend":"25_anos_de_cuatrecasas_en_girona","tags":"girona, cuatrecasas girona","description":"<p>La oficina de Girona celebra 25 a&ntilde;os creciendo al lado del cliente. En este v&iacute;deo repasamos los inicios de la oficina y su propuesta de valor en los servicios jur&iacute;dicos: asesoramiento integral, especializaci&oacute;n y capacidad global.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           La oficina de Cuatrecasas en Girona celebra 25 a\u00f1os ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Alberto, Palacios, Alberto Palacios, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Germ\u00e1n Dom\u00ednguez","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"401","idiomas_id":"2","videos_id":"118","title":"Twenty-five years of Cuatrecasas in Girona","url_friend":"twentyfive_years_of_cuatrecasas_in_girona","tags":"Girona, Cuatrecasas Girona","description":"<p>The Girona office of Cuatrecasas is celebrating its 25th anniversary with its eyes set on the future.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           The Girona office of Cuatrecasas is celebrating its 25th anniversary with its eyes set on the future. The office commits to the international expansion of its services, innovation and talent recruitment","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Alberto, Palacios, Alberto Palacios, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Germ\u00e1n Dom\u00ednguez","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"402","idiomas_id":"3","videos_id":"118","title":"25 anys de Cuatrecasas a Girona","url_friend":"25_anys_de_cuatrecasas_a_girona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Alberto, Palacios, Alberto Palacios, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Germ\u00e1n Dom\u00ednguez","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"403","idiomas_id":"4","videos_id":"118","title":"25 anys de Cuatrecasas a Girona","url_friend":"twentyfive_years_of_cuatrecasas_in_girona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Alberto, Palacios, Alberto Palacios, Germ\u00e1n, Dom\u00ednguez, Germ\u00e1n Dom\u00ednguez","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"404","idiomas_id":"1","videos_id":"119","title":"25 an\u0303os de Cuatrecasas en Girona","url_friend":"25_anos_de_cuatrecasas_en_girona","tags":"","description":"<p>Celebramos 25 a&ntilde;os de nuestra presencia en Girona creciendo con el cliente e incorporando el mejor talento. El acto conmemorativo se ha celebrado en el espacio Mas Marroch, en Girona.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"405","idiomas_id":"2","videos_id":"119","title":"25 an\u0303os de Cuatrecasas en Girona","url_friend":"25_anos_de_cuatrecasas_en_girona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"406","idiomas_id":"3","videos_id":"119","title":"25 an\u0303os de Cuatrecasas en Girona","url_friend":"25_anos_de_cuatrecasas_en_girona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"407","idiomas_id":"4","videos_id":"119","title":"25 an\u0303os de Cuatrecasas en Girona","url_friend":"25_anos_de_cuatrecasas_en_girona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Silvia, Albert\u00ed, Silvia Albert\u00ed, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Girona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"408","idiomas_id":"1","videos_id":"120","title":"Vuelve el #CSMDay el jueves 1 de diciembre","url_friend":"vuelve_el_csmday_el_jueves_1_de_diciembre","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n del Corporate Social Media, el evento que analiza las novedades y tendencias en comunicaci&oacute;n corporativa y redes sociales http:\/\/bit.ly\/CSMCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"409","idiomas_id":"2","videos_id":"120","title":"Vuelve el #CSMDay el jueves 1 de diciembre","url_friend":"vuelve_el_csmday_el_jueves_1_de_diciembre","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n del Corporate Social Media, el evento que analiza las novedades y tendencias en comunicaci&oacute;n corporativa y redes sociales http:\/\/bit.ly\/CSMCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"410","idiomas_id":"3","videos_id":"120","title":"Vuelve el #CSMDay el jueves 1 de diciembre","url_friend":"vuelve_el_csmday_el_jueves_1_de_diciembre","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n del Corporate Social Media, el evento que analiza las novedades y tendencias en comunicaci&oacute;n corporativa y redes sociales http:\/\/bit.ly\/CSMCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"411","idiomas_id":"4","videos_id":"120","title":"Vuelve el #CSMDay el jueves 1 de diciembre","url_friend":"vuelve_el_csmday_el_jueves_1_de_diciembre","tags":"","description":"<p>Segunda edici&oacute;n del Corporate Social Media, el evento que analiza las novedades y tendencias en comunicaci&oacute;n corporativa y redes sociales http:\/\/bit.ly\/CSMCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"412","idiomas_id":"1","videos_id":"121","title":"CSMDay II en Cuatrecasas","url_friend":"csmday_ii_en_cuatrecasas","tags":"csmday, cuatrecasas","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado la segunda edici&oacute;n del #CSMDay, donde 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa y el marketing digital trataron el tema de la ciberseguridad, la relaci&oacute;n entre medios de comunicaci&oacute;n y empresas y los tendencias de contenidos de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"413","idiomas_id":"2","videos_id":"121","title":"CSMDay II at Cuatrecasas","url_friend":"csmday_ii_at_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas held the second year of <a href=\"http:\/\/cuatrecasasblog.com\/corporate-social-media\">Corporate Social Media<\/a>, with 200 marketing and communications professionals to talk about social networks, cybersecurity and corporate communications.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"414","idiomas_id":"3","videos_id":"121","title":"CSMDay II en Cuatrecasas","url_friend":"csmday_ii_en_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado la segunda edici&oacute;n del #CSMDay, donde 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa y el marketing digital trataron el tema de la ciberseguridad, la relaci&oacute;n entre medios de comunicaci&oacute;n y empresas y los tendencias de contenidos de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"415","idiomas_id":"4","videos_id":"121","title":"CSMDay II en Cuatrecasas","url_friend":"csmday_ii_at_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado la segunda edici&oacute;n del #CSMDay, donde 200 profesionales de la comunicaci&oacute;n corporativa y el marketing digital trataron el tema de la ciberseguridad, la relaci&oacute;n entre medios de comunicaci&oacute;n y empresas y los tendencias de contenidos de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"416","idiomas_id":"1","videos_id":"122","title":"Memoria corporativa de Cuatrecasas 2015 - 2016: el making-of","url_friend":"memoria_corporativa_de_cuatrecasas_2015_2016_el_makingof","tags":"","description":"<p>Presentamos la nueva memoria corporativa de Cuatrecasas bajo los est&aacute;ndares GRI G4 Advanced. El informe cubre el ejercicio de 2015 y primer semestre de 2016 y est&aacute; centrada en la creaci&oacute;n de valor.<br \/><br \/>En este v&iacute;deo captamos las mejores im&aacute;genes del rodaje del v&iacute;deo de presentaci&oacute;n a cargo de Rafael Fontana, Presidente ejecutivo, y Jorge Bad&iacute;a, Director General. El rodaje se hizo en la nueva sede de la firma en Barcelona, en pleno proceso de desarrollo y que estar&aacute; lista para principios de diciembre de 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"417","idiomas_id":"2","videos_id":"122","title":"Memoria corporativa de Cuatrecasas 2015 - 2016: el making-of","url_friend":"memoria_corporativa_de_cuatrecasas_2015_2016_el_makingof","tags":"","description":"<p>Presentamos la nueva memoria corporativa de Cuatrecasas bajo los est&aacute;ndares GRI G4 Advanced. El informe cubre el ejercicio de 2015 y primer semestre de 2016 y est&aacute; centrada en la creaci&oacute;n de valor.<br \/><br \/>En este v&iacute;deo captamos las mejores im&aacute;genes del rodaje del v&iacute;deo de presentaci&oacute;n a cargo de Rafael Fontana, Presidente ejecutivo, y Jorge Bad&iacute;a, Director General. El rodaje se hizo en la nueva sede de la firma en Barcelona, en pleno proceso de desarrollo y que estar&aacute; lista para principios de diciembre de 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"418","idiomas_id":"3","videos_id":"122","title":"Memoria corporativa de Cuatrecasas 2015 - 2016: el making-of","url_friend":"memoria_corporativa_de_cuatrecasas_2015_2016_el_makingof","tags":"","description":"<p>Presentamos la nueva memoria corporativa de Cuatrecasas bajo los est&aacute;ndares GRI G4 Advanced. El informe cubre el ejercicio de 2015 y primer semestre de 2016 y est&aacute; centrada en la creaci&oacute;n de valor.<br \/><br \/>En este v&iacute;deo captamos las mejores im&aacute;genes del rodaje del v&iacute;deo de presentaci&oacute;n a cargo de Rafael Fontana, Presidente ejecutivo, y Jorge Bad&iacute;a, Director General. El rodaje se hizo en la nueva sede de la firma en Barcelona, en pleno proceso de desarrollo y que estar&aacute; lista para principios de diciembre de 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"419","idiomas_id":"4","videos_id":"122","title":"Memoria corporativa de Cuatrecasas 2015 - 2016: el making-of","url_friend":"memoria_corporativa_de_cuatrecasas_2015_2016_el_makingof","tags":"","description":"<p>Presentamos la nueva memoria corporativa de Cuatrecasas bajo los est&aacute;ndares GRI G4 Advanced. El informe cubre el ejercicio de 2015 y primer semestre de 2016 y est&aacute; centrada en la creaci&oacute;n de valor.<br \/><br \/>En este v&iacute;deo captamos las mejores im&aacute;genes del rodaje del v&iacute;deo de presentaci&oacute;n a cargo de Rafael Fontana, Presidente ejecutivo, y Jorge Bad&iacute;a, Director General. El rodaje se hizo en la nueva sede de la firma en Barcelona, en pleno proceso de desarrollo y que estar&aacute; lista para principios de diciembre de 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"420","idiomas_id":"1","videos_id":"123","title":"Descubre la nueva oficina de Cuatrecasas en Barcelona","url_friend":"nueva_oficina_de_cuatrecasas_en_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"421","idiomas_id":"2","videos_id":"123","title":"Descubre la nueva oficina de Cuatrecasas en Barcelona","url_friend":"descubre_la_nueva_oficina_de_cuatrecasas_en_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"422","idiomas_id":"3","videos_id":"123","title":"Descubre la nueva oficina de Cuatrecasas en Barcelona","url_friend":"descubre_la_nueva_oficina_de_cuatrecasas_en_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"423","idiomas_id":"4","videos_id":"123","title":"Descubre la nueva oficina de Cuatrecasas en Barcelona","url_friend":"descubre_la_nueva_oficina_de_cuatrecasas_en_barcelona","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"424","idiomas_id":"1","videos_id":"124","title":"Curso de derecho para periodistas. Fintech: Tendencias del sector en 2017","url_friend":"curso_de_derecho_periodistas_fintech_tendencias_del_sector_en_2017","tags":"","description":"<p>Evento organizado por Cuatrecasas en colaboraci&oacute;n con APIE en el que Jorge Canta, socio de Corporate de Cuatrecasas, explic&oacute; a varios periodistas las tendencias del sector Fintech de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Canta, Jorge Canta","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"425","idiomas_id":"2","videos_id":"124","title":"Curso de derecho para periodistas. Fintech: Tendencias del sector en 2017","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_fintech_tendencias_del_sector_en_2017","tags":"","description":"<p>Evento organizado por Cuatrecasas en colaboraci&oacute;n con APIE en el que Jorge Canta, socio de Corporate de Cuatrecasas, explic&oacute; a varios periodistas las tendencias del sector Fintech de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Canta, Jorge Canta","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"426","idiomas_id":"3","videos_id":"124","title":"Curso de derecho para periodistas. Fintech: Tendencias del sector en 2017","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_fintech_tendencias_del_sector_en_2017","tags":"","description":"<p>Evento organizado por Cuatrecasas en colaboraci&oacute;n con APIE en el que Jorge Canta, socio de Corporate de Cuatrecasas, explic&oacute; a varios periodistas las tendencias del sector Fintech de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Canta, Jorge Canta","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"427","idiomas_id":"4","videos_id":"124","title":"Curso de derecho para periodistas. Fintech: Tendencias del sector en 2017","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_fintech_tendencias_del_sector_en_2017","tags":"","description":"<p>Evento organizado por Cuatrecasas en colaboraci&oacute;n con APIE en el que Jorge Canta, socio de Corporate de Cuatrecasas, explic&oacute; a varios periodistas las tendencias del sector Fintech de cara al 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Canta, Jorge Canta","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"428","idiomas_id":"1","videos_id":"125","title":"Final del #JessupSpain","url_friend":"final_jessupspain","tags":"jessup","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"429","idiomas_id":"2","videos_id":"125","title":"Final del #JessupSpain","url_friend":"final_del_jessupspain","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"430","idiomas_id":"3","videos_id":"125","title":"Final del #JessupSpain","url_friend":"final_del_jessupspain","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"431","idiomas_id":"4","videos_id":"125","title":"Final del #JessupSpain","url_friend":"final_del_jessupspain","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"432","idiomas_id":"1","videos_id":"126","title":"El Rey visita Cuatrecasas","url_friend":"el_rey_visita_cuatrecasas","tags":"centenario, cuatrecasas","description":"<p>El Rey Felipe VI visit&oacute; el nuevo edificio de Cuatrecasas en Barcelona para conmemorar el centenario del despacho. Al acto tambi&eacute;n acudieron otras autoridades como la vicepresidenta del Gobierno Soraya S&aacute;ez de Santamar&iacute;a y el presidente de la Generalitat Carles Puigdemont.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       El Rey Felipe VI visit\u00f3 el nuevo edificio de Cuatrecasas en Barcelona para conmemorar el centenario del despacho.","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"433","idiomas_id":"2","videos_id":"126","title":"His Majesty the King of Spain visits Cuatrecasas","url_friend":"his_majesty_the_king_of_spain_visits_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>His Majesty the King of Spain visited the new Barcelona headquarters to celebrate the firm&rsquo;s centenary.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"434","idiomas_id":"3","videos_id":"126","title":"O Rei de Espanha visita a Cuatrecasas","url_friend":"o_rei_de_espanha_visita_a_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>O rei Felipe VI visitou o novo edif&iacute;cio da Cuatrecasas em Barcelona por ocasi&atilde;o do centen&aacute;rio da sociedade.&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"435","idiomas_id":"4","videos_id":"126","title":"El Rey visita Cuatrecasas","url_friend":"his_majesty_the_king_of_spain_visits_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>El Rey Felipe VI visit&oacute; el nuevo edificio de Cuatrecasas en Barcelona para conmemorar el centenario del despacho. Al acto tambi&eacute;n acudieron otras autoridades como la vicepresidenta del Gobierno Soraya S&aacute;ez de Santamar&iacute;a y el presidente de la Generalitat Carles Puigdemont.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"436","idiomas_id":"1","videos_id":"127","title":"Principales hitos de Cuatrecasas en 2016","url_friend":"principales_hitos_de_cuatrecasas_en_2016","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos de Cuatrecasas en 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"437","idiomas_id":"2","videos_id":"127","title":"Cuatrecasas. Hitos 2016.","url_friend":"cuatrecasas_hitos_2016","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos de Cuatrecasas en 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"438","idiomas_id":"3","videos_id":"127","title":"Principais marcos da Cuatrecasas em 2016.","url_friend":"principais_marcos_da_cuatrecasas_em_2016","tags":"","description":"<p>Resumo&nbsp;dos principais marcos da Cuatrecasas em 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"439","idiomas_id":"4","videos_id":"127","title":"Cuatrecasas. Hitos 2016.","url_friend":"cuatrecasas_hitos_2016","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos de Cuatrecasas en 2016.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"440","idiomas_id":"1","videos_id":"128","title":"Cuatrecasas crece un 1,5% y alcanza los 270 millones de facturaci\u00f3n","url_friend":"cuatrecasas_crece_un_15_y_alcanza_los_270_millones_de_facturacion","tags":"Cuatrecasas, Mergermarket, Thomson Reuters, Bloomberg, Fiscal, Litigaci\u00f3n y Arbitraje, Laboral","description":"<p style=\"text-align: justify;\">Los buenos resultados financieros los ha impulsado una vez m&aacute;s la pr&aacute;ctica Mercantil con casi el 40% de la facturaci&oacute;n. No en vano, la firma sigue siendo l&iacute;der por n&uacute;mero de operaciones en Espa&ntilde;a seg&uacute;n los principales rankings de fusiones y adquisiciones, como Mergermarket, Thomson Reuters y Bloomberg. Las &aacute;reas de Fiscal (31,2%), Litigaci&oacute;n y Arbitraje (22,6%) y Laboral (8,7%) tambi&eacute;n han contribuido al crecimiento de Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     Los buenos resultados financieros los ha impulsado una vez m\u00e1s la pr\u00e1ctica Mercantil con casi el 40% de la facturaci\u00f3n. No en vano, la firma sigue siendo l\u00edder por n\u00famero de operaciones en Espa\u00f1a seg\u00fan los principales rankings de fusiones y adquisiciones, como Mergermarket, Thomson Reuters y Bloomberg. Las \u00e1reas de Fiscal (31,2%), Litigaci\u00f3n y Arbitraje (22,6%) y Laboral (8,7%) tambi\u00e9n han contribuido al crecimiento de Cuatrecasas.","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"441","idiomas_id":"2","videos_id":"128","title":"Cuatrecasas crece un 1,5% y alcanza los 270 millones de facturaci\u00f3n","url_friend":"cuatrecasas_crece_un_15_y_alcanza_los_270_millones_de_facturacion","tags":"","description":"<p>Los buenos resultados financieros los ha impulsado una vez m&aacute;s la pr&aacute;ctica Mercantil con casi el 40% de la facturaci&oacute;n. No en vano, la firma sigue siendo l&iacute;der por n&uacute;mero de operaciones en Espa&ntilde;a seg&uacute;n los principales rankings de fusiones y adquisiciones, como Mergermarket, Thomson Reuters y Bloomberg. Las &aacute;reas de Fiscal (31,2%), Litigaci&oacute;n y Arbitraje (22,6%) y Laboral (8,7%) tambi&eacute;n han contribuido al crecimiento de Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"442","idiomas_id":"3","videos_id":"128","title":"Cuatrecasas cresce 1,5% e atinge 270 milh\u00f5es de factura\u00e7\u00e3o","url_friend":"cuatrecasas_cresce_15_e_alcanza_los_270_millones_de_facturacion","tags":"","description":"<p>A Cuatrecasas, sociedade de advogados ib&eacute;rica l&iacute;der em Espanha e Portugal, e que est&aacute; a celebrar o centen&aacute;rio da abertura do seu primeiro escrit&oacute;rio em Espanha, registou em 2016 uma factura&ccedil;&atilde;o de 270 milh&otilde;es de euros, o que representa um aumento de 1,5% face ao exerc&iacute;cio anterior e mant&eacute;m o percurso de sete anos consecutivos de crescimento econ&oacute;mico.<br \/><br \/>A Cuatrecasas tem sido nos &uacute;ltimos anos l&iacute;der em Espanha e Portugal por n&uacute;mero de opera&ccedil;&otilde;es de M&amp;A assessoradas, segundo os principais rankings de fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es, como a Mergermarket, Thomson Reuters e Bloomberg.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"443","idiomas_id":"4","videos_id":"128","title":"Cuatrecasas crece un 1,5% y alcanza los 270 millones de facturaci\u00f3n","url_friend":"cuatrecasas_crece_un_15_y_alcanza_los_270_millones_de_facturacion","tags":"","description":"<p>Los buenos resultados financieros los ha impulsado una vez m&aacute;s la pr&aacute;ctica Mercantil con casi el 40% de la facturaci&oacute;n. No en vano, la firma sigue siendo l&iacute;der por n&uacute;mero de operaciones en Espa&ntilde;a seg&uacute;n los principales rankings de fusiones y adquisiciones, como Mergermarket, Thomson Reuters y Bloomberg. Las &aacute;reas de Fiscal (31,2%), Litigaci&oacute;n y Arbitraje (22,6%) y Laboral (8,7%) tambi&eacute;n han contribuido al crecimiento de Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"444","idiomas_id":"1","videos_id":"129","title":"Cuatrecasas: a day in the office","url_friend":"cuatrecasas_a_day_in_the_office","tags":"cuatrecasas, world, offices, corporate video","description":"<p>A one-day review of the activity of Cuatrecasas in different parts of the world<\/p>","resumen":"","metadescription":"   A one-day review of the activity of Cuatrecasas in different parts of the world","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"445","idiomas_id":"2","videos_id":"129","title":"Cuatrecasas: a day in the office","url_friend":"cuatrecasas_a_day_in_the_office","tags":"","description":"<p>A one-day review of the activity of Cuatrecasas in different parts of the world<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"446","idiomas_id":"3","videos_id":"129","title":"Cuatrecasas: a day in the office","url_friend":"cuatrecasas_a_day_in_the_office","tags":"","description":"<p>A one-day review of the activity of Cuatrecasas in different parts of the world<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"447","idiomas_id":"4","videos_id":"129","title":"Cuatrecasas: a day in the office","url_friend":"cuatrecasas_a_day_in_the_office","tags":"","description":"<p>A one-day review of the activity of Cuatrecasas in different parts of the world<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"448","idiomas_id":"1","videos_id":"130","title":"V Anuario del Instituto Cuatrecasas","url_friend":"v_anuario_del_instituto_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Presentaci&oacute;n del&nbsp;V Anuario del Instituto Cuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" V Anuario del Instituto Cuatrecasas","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"449","idiomas_id":"2","videos_id":"130","title":"V Anuario del Instituto Cuatrecasas","url_friend":"v_anuario_del_instituto_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre Proyecto sin ti\u0301tulo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"450","idiomas_id":"3","videos_id":"130","title":"V Anuario del Instituto Cuatrecasas","url_friend":"v_anuario_del_instituto_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre Proyecto sin ti\u0301tulo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"451","idiomas_id":"4","videos_id":"130","title":"V Anuario del Instituto Cuatrecasas","url_friend":"v_anuario_del_instituto_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre Proyecto sin ti\u0301tulo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"452","idiomas_id":"1","videos_id":"131","title":"Cuatrecasas celebra su Centenario en Madrid","url_friend":"cuatrecasas_celebra_su_centenario_madrid","tags":"centenario cuatrecasas","description":"<p>Cuatrecasas ha celebrado su Centenario con un acto en la Galer&iacute;a de Cristal del Palacio de Cibeles, al que acudi&oacute;, entre otras autoridades, el ministro de Justicia Rafael Catal&aacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Ant\u00f3nio, Vitorino, Ant\u00f3nio Vitorino, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"453","idiomas_id":"2","videos_id":"131","title":"Cuatrecasas celebrates its Centenary year in Madrid","url_friend":"cuatrecasas_celebrates_its_centenary_year_in_madrid","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, the leading law firm in Spain and Portugal, is celebrating a century of life and held a commemorative event with clients and institutions at the glass gallery of Cibeles Palace in Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Ant\u00f3nio, Vitorino, Ant\u00f3nio Vitorino, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"454","idiomas_id":"3","videos_id":"131","title":"Cuatrecasas celebra su Centenario en Madrid","url_friend":"cuatrecasas_celebra_su_centenario_en_madrid","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha celebrado su Centenario con un acto en la Galer&iacute;a de Cristal del Palacio de Cibeles, al que acudi&oacute;, entre otras autoridades, el ministro de Justicia Rafael Catal&aacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Ant\u00f3nio, Vitorino, Ant\u00f3nio Vitorino, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"455","idiomas_id":"4","videos_id":"131","title":"Cuatrecasas celebrates its Centenary year in Madrid","url_friend":"cuatrecasas_celebrates_its_centenary_year_in_madrid","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas, the leading law firm in Spain and Portugal, is celebrating a century of life and held a commemorative event with clients and institutions at the glass gallery of Cibeles Palace in Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Ant\u00f3nio, Vitorino, Ant\u00f3nio Vitorino, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"456","idiomas_id":"1","videos_id":"132","title":"Cuatrecasas, paso a paso","url_friend":"cuatrecasas_paso_a_paso","tags":"cuatrecasas","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Porto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"457","idiomas_id":"2","videos_id":"132","title":"Cuatrecasas, paso a paso","url_friend":"cuatrecasas_paso_a_paso","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Porto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"458","idiomas_id":"3","videos_id":"132","title":"Cuatrecasas, paso a paso","url_friend":"cuatrecasas_paso_a_paso","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Porto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"459","idiomas_id":"4","videos_id":"132","title":"Cuatrecasas, paso a paso","url_friend":"cuatrecasas_paso_a_paso","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Porto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"460","idiomas_id":"1","videos_id":"133","title":"Cuatrecasas, step by step","url_friend":"cuatrecasas_step_by_step","tags":"cuatrecasas","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Lisboa, Portugal, Porto, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"461","idiomas_id":"2","videos_id":"133","title":"Cuatrecasas, step by step","url_friend":"cuatrecasas_step_by_step","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Lisboa, Portugal, Porto, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"462","idiomas_id":"3","videos_id":"133","title":"Cuatrecasas, step by step","url_friend":"cuatrecasas_step_by_step","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Lisboa, Portugal, Porto, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"463","idiomas_id":"4","videos_id":"133","title":"Cuatrecasas, step by step","url_friend":"cuatrecasas_step_by_step","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Vitoria, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Lisboa, Portugal, Porto, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"464","idiomas_id":"1","videos_id":"134","title":"I Jornadas de Litigaci\u00f3n Laboral","url_friend":"i_jornadas_de_litigacion_laboral","tags":"cuatrecasas, laboral","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral, Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"465","idiomas_id":"2","videos_id":"134","title":"First Labor Litigation Sessions","url_friend":"first_labor_litigation_sessions","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment, Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"466","idiomas_id":"3","videos_id":"134","title":"Jornadas de Litigaci\u00f3n Laboral","url_friend":"jornadas_de_litigacion_laboral","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral, Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"467","idiomas_id":"4","videos_id":"134","title":"First Labor Litigation Sessions","url_friend":"first_labor_litigation_sessions","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment, Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"468","idiomas_id":"1","videos_id":"135","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2017","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas y Mergermarket han organizado la d&eacute;cima edici&oacute;n del Spanish M&amp;A and Private Equity Forum, evento de referencia en el que los players del mercado, como fondos privados y bancos de inversi&oacute;n, analizan el estado, las oportunidades y las tendencias dentro del sector de las fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante, Luis, P\u00e9rez de Ayala, Luis P\u00e9rez de Ayala, Fernando, Bernad, Fernando Bernad, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Fusiones y Adquisiciones, Mercantil y Societario"},{"id":"469","idiomas_id":"2","videos_id":"135","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2017","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2017","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante, Luis, P\u00e9rez de Ayala, Luis P\u00e9rez de Ayala, Fernando, Bernad, Fernando Bernad, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"470","idiomas_id":"3","videos_id":"135","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2017","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas y Mergermarket han organizado la d&eacute;cima edici&oacute;n del Spanish M&amp;A and Private Equity Forum, evento de referencia en el que los players del mercado, como fondos privados y bancos de inversi&oacute;n, analizan el estado, las oportunidades y las tendencias dentro del sector de las fusiones y adquisiciones.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante, Luis, P\u00e9rez de Ayala, Luis P\u00e9rez de Ayala, Fernando, Bernad, Fernando Bernad, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"471","idiomas_id":"4","videos_id":"135","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2017","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2017","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante, Luis, P\u00e9rez de Ayala, Luis P\u00e9rez de Ayala, Fernando, Bernad, Fernando Bernad, Federico, Roig, Federico Roig","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Mergers and Acquisitions, Corporate and Commercial"},{"id":"472","idiomas_id":"1","videos_id":"136","title":"Alumni Afterwork Madrid 2017","url_friend":"alumni_afterwork_madrid_2017","tags":"cuatrecasas, alumni","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas celebra en Madrid su evento Alumni al que acuden antiguos colaboradores de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"473","idiomas_id":"2","videos_id":"136","title":"Evento Alumni 2017","url_friend":"evento_alumni_2017","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas celebra en Madrid su evento alumni al que acuden antiguos colaboradores de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"474","idiomas_id":"3","videos_id":"136","title":"Evento Alumni 2017","url_friend":"evento_alumni_2017","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas celebra en Madrid su evento alumni al que acuden antiguos colaboradores de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"475","idiomas_id":"4","videos_id":"136","title":"Evento Alumni 2017","url_friend":"evento_alumni_2017","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas celebra en Madrid su evento alumni al que acuden antiguos colaboradores de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"476","idiomas_id":"1","videos_id":"137","title":"Alumni Afterwork Barcelona 2017","url_friend":"alumni_afterwork_barcelona_2017","tags":"alumni, cuatrecasas","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"477","idiomas_id":"2","videos_id":"137","title":"Alumni Afterwork Barcelona 2017","url_friend":"alumni_afterwork_barcelona_2017","tags":"","description":"<p>Alumni Afterwork Barcelona 2017<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"478","idiomas_id":"3","videos_id":"137","title":"Alumni Afterwork Barcelona 2017","url_friend":"alumni_afterwork_barcelona_2017","tags":"","description":"<p>Alumni Afterwork Barcelona 2017<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"479","idiomas_id":"4","videos_id":"137","title":"Alumni Afterwork Barcelona 2017","url_friend":"alumni_afterwork_barcelona_2017","tags":"","description":"<p>Alumni Afterwork Barcelona 2017<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"480","idiomas_id":"1","videos_id":"138","title":"Women in Business: Soft is the new hard","url_friend":"women_in_business_soft_is_the_new_hard","tags":"cuatrecasas, women in business","description":"<p>Las soft skills y su creciente importancia para las empresas han sido las protagonistas de la cuarta edici&oacute;n de Women in Business, foro organizado por Cuatrecasas.&nbsp;<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton, Mariana Norton, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"481","idiomas_id":"2","videos_id":"138","title":"Women in Business: Soft is the new hard","url_friend":"women_in_business_soft_is_the_new_hard","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton, Mariana Norton, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"482","idiomas_id":"3","videos_id":"138","title":"Women in Business: Soft is the new hard","url_friend":"women_in_business_soft_is_the_new_hard","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre Proyecto sin ti\u0301tulo 3<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton, Mariana Norton, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"483","idiomas_id":"4","videos_id":"138","title":"Women in Business: Soft is the new hard","url_friend":"women_in_business_soft_is_the_new_hard","tags":"cuatrecasas, women in business","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre Proyecto sin ti\u0301tulo 3<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton, Mariana Norton, Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"484","idiomas_id":"1","videos_id":"139","title":"Cuatrecasas, 100 a\u00f1os para el recuerdo","url_friend":"cuatrecasas_100_anos_para_el_recuerdo","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebr&oacute; sus 100 a&ntilde;os con una gran fiesta celebrada en el Palau Sant Jordi de Barcelona el 29 de septiembre de 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"485","idiomas_id":"2","videos_id":"139","title":"Remembering 100 years","url_friend":"remembering_100_years","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"486","idiomas_id":"3","videos_id":"139","title":"Cuatrecasas, 100 a\u00f1os para el recuerdo","url_friend":"cuatrecasas_100_anos_para_el_recuerdo","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebr&oacute; sus 100 a&ntilde;os con una gran fiesta celebrada en el Palau Sant Jordi de Barcelona el 29 de septiembre de 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"487","idiomas_id":"4","videos_id":"139","title":"Remembering 100 years","url_friend":"remembering_100_years","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"488","idiomas_id":"1","videos_id":"140","title":"Aumenta la litigiosidad y los pleitos de car\u00e1cter colectivo","url_friend":"aumenta_la_litigiosidad_y_los_pleitos_de_caracter_colectivo","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra un desayuno informativo para analizar las resoluciones m&aacute;s relevantes del 2017 en materia laboral<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Francisco, Conde, Francisco Conde","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral"},{"id":"489","idiomas_id":"2","videos_id":"140","title":" An increase in litigation and collective action lawsuits","url_friend":"an_increase_in_litigation_and_collective_action_lawsuits","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Francisco, Conde, Francisco Conde","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"490","idiomas_id":"3","videos_id":"140","title":"Aumenta la litigiosidad y los pleitos de car\u00e1cter colectivo","url_friend":"aumenta_la_litigiosidad_y_los_pleitos_de_caracter_colectivo","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra un desayuno informativo para analizar las resoluciones m&aacute;s relevantes del 2017 en materia laboral<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Francisco, Conde, Francisco Conde","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral"},{"id":"491","idiomas_id":"4","videos_id":"140","title":" An increase in litigation and collective action lawsuits","url_friend":"an_increase_in_litigation_and_collective_action_lawsuits","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Francisco, Conde, Francisco Conde","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"492","idiomas_id":"1","videos_id":"141","title":"Cuatrecasas en el South Summit 2017","url_friend":"cuatrecasas_en_el_south_summit_2017","tags":"cuatrecasas, south summit","description":"<p>Cuatrecasas ha estado presente en el South Summit 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"493","idiomas_id":"2","videos_id":"141","title":"South Summit 2017","url_friend":"south_summit_2017","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"494","idiomas_id":"3","videos_id":"141","title":"Cuatrecasas en el South Summit 2017","url_friend":"cuatrecasas_en_el_south_summit_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha estado presente en el South Summit 2017<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"495","idiomas_id":"4","videos_id":"141","title":"South Summit 2017","url_friend":"south_summit_2017","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"496","idiomas_id":"1","videos_id":"142","title":"Compendio 2017","url_friend":"compendio_2017","tags":"cuatrecasas, compendio","description":"<p>Cuatrecasas celebra una nueva edici&oacute;n de El Compendio, las jornadas de bienvenida para las nuevas incorporaciones al despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"497","idiomas_id":"2","videos_id":"142","title":"Compendio 2017","url_friend":"compendio_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra una nueva edici&oacute;n de El Compendio, las jornadas de bienvenida para las nuevas incorporaciones al despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"498","idiomas_id":"3","videos_id":"142","title":"Compendio 2017","url_friend":"compendio_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra una nueva edici&oacute;n de El Compendio, las jornadas de bienvenida para las nuevas incorporaciones al despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"499","idiomas_id":"4","videos_id":"142","title":"Compendio 2017","url_friend":"compendio_2017","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra una nueva edici&oacute;n de El Compendio, las jornadas de bienvenida para las nuevas incorporaciones al despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"500","idiomas_id":"1","videos_id":"143","title":"Videoblog: Novedades en la inversi\u00f3n y financiaci\u00f3n de la industria del cine y el entretenimiento","url_friend":"videoblog_novedades_en_la_inversion_y_financiacion_de_la_industria_del_cine_y_el_entretenimiento","tags":"Financiaci\u00f3n del cine, Cuatrecasas","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado una sesi&oacute;n en las oficinas de Madrid y Barcelona para analizar los aspectos m&aacute;s relevantes de la inversi&oacute;n y financiaci&oacute;n en la industria audiovisual y del entretenimiento.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Roberto, \u00c1lvarez, Roberto \u00c1lvarez, Manuel, Foll\u00eda, Manuel Foll\u00eda, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Ismael, Gonz\u00e1lez, Ismael Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos, Mercantil y Societario"},{"id":"501","idiomas_id":"2","videos_id":"143","title":"Videoblog: Novedades en la inversi\u00f3n y financiaci\u00f3n de la industria del cine y el entretenimiento","url_friend":"videoblog_novedades_en_la_inversion_y_financiacion_de_la_industria_del_cine_y_el_entretenimiento","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado una sesi&oacute;n en las oficinas de Madrid y Barcelona para analizar los aspectos m&aacute;s relevantes de la inversi&oacute;n y financiaci&oacute;n en la industria audiovisual y del entretenimiento.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Roberto, \u00c1lvarez, Roberto \u00c1lvarez, Manuel, Foll\u00eda, Manuel Foll\u00eda, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Ismael, Gonz\u00e1lez, Ismael Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Corporate and Commercial"},{"id":"502","idiomas_id":"3","videos_id":"143","title":"Videoblog: Novedades en la inversi\u00f3n y financiaci\u00f3n de la industria del cine y el entretenimiento","url_friend":"videoblog_novedades_en_la_inversion_y_financiacion_de_la_industria_del_cine_y_el_entretenimiento","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado una sesi&oacute;n en las oficinas de Madrid y Barcelona para analizar los aspectos m&aacute;s relevantes de la inversi&oacute;n y financiaci&oacute;n en la industria audiovisual y del entretenimiento.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Roberto, \u00c1lvarez, Roberto \u00c1lvarez, Manuel, Foll\u00eda, Manuel Foll\u00eda, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Ismael, Gonz\u00e1lez, Ismael Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o, Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"503","idiomas_id":"4","videos_id":"143","title":"Videoblog: Novedades en la inversi\u00f3n y financiaci\u00f3n de la industria del cine y el entretenimiento","url_friend":"videoblog_novedades_en_la_inversion_y_financiacion_de_la_industria_del_cine_y_el_entretenimiento","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas ha organizado una sesi&oacute;n en las oficinas de Madrid y Barcelona para analizar los aspectos m&aacute;s relevantes de la inversi&oacute;n y financiaci&oacute;n en la industria audiovisual y del entretenimiento.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Roberto, \u00c1lvarez, Roberto \u00c1lvarez, Manuel, Foll\u00eda, Manuel Foll\u00eda, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Ismael, Gonz\u00e1lez, Ismael Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Corporate and Commercial"},{"id":"504","idiomas_id":"1","videos_id":"144","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"cuatrecasas, vive cuatrecasas, empleo","description":"<p>&iquest;Quieres conocer la experiencia de trabajar en&nbsp;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Cuatrecasas?src=hash\"><span style=\"text-decoration: line-through;\">#<\/span><strong>Cuatrecasas<\/strong><\/a>? Un lugar para formarte, crecer y llegar donde tu quieras&nbsp;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ViveCuatrecasas?src=hash\"><span style=\"text-decoration: line-through;\">#<\/span><strong>ViveCuatrecasas<\/strong><\/a>&nbsp;<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/RRHH?src=hash\"><span style=\"text-decoration: line-through;\">#<\/span><strong>RRHH<\/strong><\/a><\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"505","idiomas_id":"2","videos_id":"144","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Proyecto de Employer Branding de Cuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"506","idiomas_id":"3","videos_id":"144","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Proyecto de Employer Branding de Cuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"507","idiomas_id":"4","videos_id":"144","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Proyecto de Employer Branding de Cuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Londres, Reino Unido, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"508","idiomas_id":"1","videos_id":"145","title":"The Cuatrecasas Experience","url_friend":"the_cuatrecasas_experience","tags":"","description":"<p>We could tell you about the closeness of our teams, how we work in horizontal and flexible groups, our training plans, the international experience in the firm, what it is like to work with top professionals, or how relationships of trust are formed but better live it. Join us and get to know Cuatrecasas in person.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"509","idiomas_id":"2","videos_id":"145","title":"The Cuatrecasas Experience","url_friend":"the_cuatrecasas_experience","tags":"","description":"<p>We could tell you about the closeness of our teams, how we work in horizontal and flexible groups, our training plans, the international experience in the firm, what it is like to work with top professionals, or how relationships of trust are formed but better live it. Join us and get to know Cuatrecasas in person.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"510","idiomas_id":"3","videos_id":"145","title":"The Cuatrecasas Experience","url_friend":"the_cuatrecasas_experience","tags":"","description":"<p>We could tell you about the closeness of our teams, how we work in horizontal and flexible groups, our training plans, the international experience in the firm, what it is like to work with top professionals, or how relationships of trust are formed but better live it. Join us and get to know Cuatrecasas in person.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"511","idiomas_id":"4","videos_id":"145","title":"The Cuatrecasas Experience","url_friend":"the_cuatrecasas_experience","tags":"","description":"<p>We could tell you about the closeness of our teams, how we work in horizontal and flexible groups, our training plans, the international experience in the firm, what it is like to work with top professionals, or how relationships of trust are formed but better live it. Join us and get to know Cuatrecasas in person.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Luanda, Angola, Bruselas, B\u00e9lgica, S\u00e3o Paulo, Brasil, Pek\u00edn, China, Shangh\u00e1i, China, Bogot\u00e1, Colombia, M\u00e1laga, Espa\u00f1a, Sevilla, Espa\u00f1a, San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a, Palma de Mallorca, Espa\u00f1a, Madrid, Espa\u00f1a, Lleida, Espa\u00f1a, Girona, Espa\u00f1a, Bilbao, Espa\u00f1a, Zaragoza, Espa\u00f1a, Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a, Vigo, Espa\u00f1a, Valencia, Espa\u00f1a, Alicante, Espa\u00f1a, Nueva York, Estados Unidos, Barcelona, Espa\u00f1a, Par\u00eds, Francia, Casablanca, Marruecos, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Maputo, Mozambique, Oporto, Portugal, Lisboa, Portugal, Londres, Reino Unido","practica_tags":""},{"id":"512","idiomas_id":"1","videos_id":"146","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Queres conhecer a experi&ecirc;ncia de ser advogado na #Cuatrecasas? Um lugar para te formares, cresceres e chegares onde quiseres #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"                               ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"513","idiomas_id":"2","videos_id":"146","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Queres conhecer a experi&ecirc;ncia de ser advogado na #Cuatrecasas? Um lugar para te formares, cresceres e chegares onde quiseres #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"                               ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"514","idiomas_id":"3","videos_id":"146","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"abogados, derecho, despacho","description":"<p>Queres conhecer a experi&ecirc;ncia de ser advogado na #Cuatrecasas? Um lugar para te formares, cresceres e chegares onde quiseres #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"                       Queres conhecer a experi\u00eancia de trabalhar na #Cuatrecasas","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"515","idiomas_id":"4","videos_id":"146","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>Queres conhecer a experi&ecirc;ncia de ser advogado na #Cuatrecasas? Um lugar para te formares, cresceres e chegares onde quiseres #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":"                               ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"516","idiomas_id":"1","videos_id":"147","title":"Proyecto Technos - Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"proyecto_technos_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"cuatrecasas, recursos humanos","description":"<p>El Instituto Cuatrecasas, mediante el Proyecto Technos, pretende identificar los cambios que la Nuevas Tecnolog&iacute;as est&aacute;n produciendo y van a producir sobre las estructuras organizacionales de las empresas.<br \/>Sobre esta base, se analiza su repercusi&oacute;n en el mercado de trabajo, esto es, sobre el empleo y sobre las cualificaciones requeridas y en las exigencias que va a proyectar sobre la forma de gestionar a las personas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"517","idiomas_id":"2","videos_id":"147","title":"Proyecto Technos - Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"proyecto_technos_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>El Instituto Cuatrecasas, mediante el Proyecto Technos, pretende identificar los cambios que la Nuevas Tecnolog&iacute;as est&aacute;n produciendo y van a producir sobre las estructuras organizacionales de las empresas.<br \/>Sobre esta base, se analiza su repercusi&oacute;n en el mercado de trabajo, esto es, sobre el empleo y sobre las cualificaciones requeridas y en las exigencias que va a proyectar sobre la forma de gestionar a las personas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"518","idiomas_id":"3","videos_id":"147","title":"Proyecto Technos - Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"proyecto_technos_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>El Instituto Cuatrecasas, mediante el Proyecto Technos, pretende identificar los cambios que la Nuevas Tecnolog&iacute;as est&aacute;n produciendo y van a producir sobre las estructuras organizacionales de las empresas.<br \/>Sobre esta base, se analiza su repercusi&oacute;n en el mercado de trabajo, esto es, sobre el empleo y sobre las cualificaciones requeridas y en las exigencias que va a proyectar sobre la forma de gestionar a las personas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"519","idiomas_id":"4","videos_id":"147","title":"Proyecto Technos - Instituto Internacional Cuatrecasas","url_friend":"proyecto_technos_instituto_internacional_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>El Instituto Cuatrecasas, mediante el Proyecto Technos, pretende identificar los cambios que la Nuevas Tecnolog&iacute;as est&aacute;n produciendo y van a producir sobre las estructuras organizacionales de las empresas.<br \/>Sobre esta base, se analiza su repercusi&oacute;n en el mercado de trabajo, esto es, sobre el empleo y sobre las cualificaciones requeridas y en las exigencias que va a proyectar sobre la forma de gestionar a las personas.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"520","idiomas_id":"1","videos_id":"148","title":"Segundo informe del Proyecto Technos: 'Internet of Things'","url_friend":"segundo_informe_del_proyecto_technos_internet_of_things","tags":"cuatrecasas, proyecto technos","description":"<p>En este segundo informe se analiza como el Internet de las cosas afectar&aacute; a las relaciones laborales.<\/p>","resumen":"","metadescription":" El Instituto Internacional Cuatrecasas presenta el segundo informe del Proyecto Technos: 'Internet of Things'","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"521","idiomas_id":"2","videos_id":"148","title":"Segundo informe del Proyecto Technos: 'Internet of Things'","url_friend":"segundo_informe_del_proyecto_technos_internet_of_things","tags":"","description":"<p>En este segundo informe se analiza como el Internet de las cosas afectar&aacute; a las relaciones laborales.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"522","idiomas_id":"3","videos_id":"148","title":"Segundo informe del Proyecto Technos: 'Internet of Things'","url_friend":"segundo_informe_del_proyecto_technos_internet_of_things","tags":"","description":"<p>En este segundo informe se analiza como el Internet de las cosas afectar&aacute; a las relaciones laborales.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"523","idiomas_id":"4","videos_id":"148","title":"Segundo informe del Proyecto Technos: 'Internet of Things'","url_friend":"segundo_informe_del_proyecto_technos_internet_of_things","tags":"","description":"<p>En este segundo informe se analiza como el Internet de las cosas afectar&aacute; a las relaciones laborales.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey, Guillermo, Tena, Guillermo Tena","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"524","idiomas_id":"1","videos_id":"149","title":"Aprende CON los mejores","url_friend":"aprende_con_los_mejores","tags":"cuatrecasas","description":"<p>Cuatrecasas apuesta por la formaci&oacute;n y el aprendizaje constante de sus colaboradores siempre de la mano de los mejores profesionales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Cuatrecasas apuesta por la formaci\u00f3n y el aprendizaje constante de sus colaboradores siempre de la mano de los mejores profesionales.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"525","idiomas_id":"2","videos_id":"149","title":"Aprende CON los mejores","url_friend":"aprende_con_los_mejores","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas apuesta por la formaci&oacute;n y el aprendizaje constante de sus colaboradores siempre de la mano de los mejores profesionales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"526","idiomas_id":"3","videos_id":"149","title":"Aprende CON los mejores","url_friend":"aprende_con_los_mejores","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas apuesta por la formaci&oacute;n y el aprendizaje constante de sus colaboradores siempre de la mano de los mejores profesionales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"527","idiomas_id":"4","videos_id":"149","title":"Aprende CON los mejores","url_friend":"aprende_con_los_mejores","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas apuesta por la formaci&oacute;n y el aprendizaje constante de sus colaboradores siempre de la mano de los mejores profesionales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"528","idiomas_id":"1","videos_id":"150","title":"\u00a1Ya somos 20K en Twitter!","url_friend":"ya_somos_20k_en_twitter","tags":"cuatrecasas","description":"<p>&iexcl;En el a&ntilde;o de nuestro #100Cuatrecasas hemos conseguido llegar a los 20.000 seguidores en Twitter! &iexcl;Muchas gracias por vuestra confianza! &iexcl;Esperamos seguir creciendo mucho m&aacute;s!<\/p>","resumen":"","metadescription":" \u00a1En el a\u00f1o de nuestro #100Cuatrecasas hemos conseguido llegar a los 20.000 seguidores en Twitter! \u00a1Muchas gracias por vuestra confianza! \u00a1Esperamos seguir creciendo mucho m\u00e1s!","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"529","idiomas_id":"2","videos_id":"150","title":"\u00a1Ya somos 20K en Twitter!","url_friend":"ya_somos_20k_en_twitter","tags":"","description":"<p>&iexcl;En el a&ntilde;o de nuestro #100Cuatrecasas hemos conseguido llegar a los 20.000 seguidores en Twitter! &iexcl;Muchas gracias por vuestra confianza! &iexcl;Esperamos seguir creciendo mucho m&aacute;s!<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"530","idiomas_id":"3","videos_id":"150","title":"\u00a1Ya somos 20K en Twitter!","url_friend":"ya_somos_20k_en_twitter","tags":"","description":"<p>&iexcl;En el a&ntilde;o de nuestro #100Cuatrecasas hemos conseguido llegar a los 20.000 seguidores en Twitter! &iexcl;Muchas gracias por vuestra confianza! &iexcl;Esperamos seguir creciendo mucho m&aacute;s!<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"531","idiomas_id":"4","videos_id":"150","title":"\u00a1Ya somos 20K en Twitter!","url_friend":"ya_somos_20k_en_twitter","tags":"","description":"<p>&iexcl;En el a&ntilde;o de nuestro #100Cuatrecasas hemos conseguido llegar a los 20.000 seguidores en Twitter! &iexcl;Muchas gracias por vuestra confianza! &iexcl;Esperamos seguir creciendo mucho m&aacute;s!<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"532","idiomas_id":"1","videos_id":"151","title":"V\u00eddeo Evento Mergermarket Lisboa","url_friend":"video_evento_mergermarket_lisboa","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"533","idiomas_id":"2","videos_id":"151","title":"V\u00eddeo Evento Mergermarket Lisboa","url_friend":"video_evento_mergermarket_lisboa","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"534","idiomas_id":"3","videos_id":"151","title":"V\u00eddeo Evento Mergermarket Lisboa","url_friend":"video_evento_mergermarket_lisboa","tags":"","description":"<p>Cerca de 120 pessoas juntaram-se no Ritz no passado dia 9 de Novembro para assistir ao M&amp;A Outlook: Portugal Breakfast Briefing, organizado pela Mergermarket em parceria com a Cuatrecasas. <br \/> <br \/> Maria Jo&atilde;o Ricou abriu o semin&aacute;rio, que teve o ministro da Economia como orador principal, e a cuja interven&ccedil;&atilde;o se seguiram dois pain&eacute;is de debate, com a participa&ccedil;&atilde;o de alguns dos mais importantes <em>intervenientes<\/em> do mercado portugu&ecirc;s, designadamente EDP, REN, Apollo, Haitong, Magnum Capital, Oxy Capital e Capital Criativo. Jos&eacute; Diogo Horta Os&oacute;rio, que teve a seu cargo a coordena&ccedil;&atilde;o do evento, foi ainda moderador do primeiro painel, o qual discutiu a actual conjuntura, perspectivas, tend&ecirc;ncias e riscos no mercado de M&amp;A, enquanto o segundo painel, em que participou Jo&atilde;o Mattamouros Resende, se focou no sector de <em>private equity<\/em>.<\/p>","resumen":"","metadescription":" Cerca de 120 pessoas juntaram-se no Ritz no passado dia 9 de Novembro para assistir ao M&A Outlook: Portugal Breakfast Briefing, organizado pela Mergermarket em parceria com a Cuatrecasas. ","abogado_tags":"Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"535","idiomas_id":"4","videos_id":"151","title":"V\u00eddeo Evento Mergermarket Lisboa","url_friend":"video_evento_mergermarket_lisboa","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"536","idiomas_id":"1","videos_id":"153","title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"cuatrecasas, empleo","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c\u00f3mo hab\u00edas deseado. #ViveCuatrecasas","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"537","idiomas_id":"2","videos_id":"153","title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"538","idiomas_id":"3","videos_id":"153","title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"539","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"cuatrecasas, empleo","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c\u00f3mo hab\u00edas deseado. #ViveCuatrecasas","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"540","idiomas_id":"4","videos_id":"153","title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"541","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"542","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"543","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"Llegar\u00e1s donde quieras","url_friend":"llegaras_donde_quieras","tags":"","description":"<p>Con Cuatrecasas puedes hacer crecer tu carrera profesional y llegar tan lejos c&oacute;mo hab&iacute;as deseado. #ViveCuatrecasas<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Ignacio, Buil, Ignacio Buil, Rosa M., Gual, Rosa M. Gual","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"544","idiomas_id":"1","videos_id":"154","title":"Subasta ben\u00e9fica Be Part","url_friend":"subasta_benefica_be_part","tags":"be part","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"545","idiomas_id":"2","videos_id":"154","title":"Subasta ben\u00e9fica Be Part","url_friend":"subasta_benefica_be_part","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre subasta 29 Noviembre<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"546","idiomas_id":"3","videos_id":"154","title":"Subasta ben\u00e9fica Be Part","url_friend":"subasta_benefica_be_part","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre subasta 29 Noviembre<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"547","idiomas_id":"4","videos_id":"154","title":"Subasta ben\u00e9fica Be Part","url_friend":"subasta_benefica_be_part","tags":"","description":"<p>Este v&iacute;deo es sobre subasta 29 Noviembre<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"548","idiomas_id":"1","videos_id":"155","title":"rEvolution","url_friend":"revolution","tags":"cuatrecasas","description":"<p>Dentro del proyecto de Employer Branding, el atributo de rEvolution est&aacute; relacionado con la innovaci&oacute;n y los cambios en el mundo digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   Dentro del proyecto de Employer Branding, el atributo de rEvolution est\u00e1 relacionado con la innovaci\u00f3n y los cambios en el mundo digital.","abogado_tags":"Idoya, Fern\u00e1ndez, Idoya Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"549","idiomas_id":"2","videos_id":"155","title":"rEvolution","url_friend":"revolution","tags":"","description":"<p>Dentro del proyecto de Employer Branding, el atributo de rEvolution est&aacute; relacionado con la innovaci&oacute;n y los cambios en el mundo digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Idoya, Fern\u00e1ndez, Idoya Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"550","idiomas_id":"3","videos_id":"155","title":"rEvolution","url_friend":"revolution","tags":"","description":"<p>Dentro del proyecto de Employer Branding, el atributo de rEvolution est&aacute; relacionado con la innovaci&oacute;n y los cambios en el mundo digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Idoya, Fern\u00e1ndez, Idoya Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"551","idiomas_id":"4","videos_id":"155","title":"rEvolution","url_friend":"revolution","tags":"","description":"<p>Dentro del proyecto de Employer Branding, el atributo de rEvolution est&aacute; relacionado con la innovaci&oacute;n y los cambios en el mundo digital.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Idoya, Fern\u00e1ndez, Idoya Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"552","idiomas_id":"1","videos_id":"156","title":"Curso de derecho para periodistas  sobre el mercado inmobiliario","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_sobre_el_mercado_inmobiliario","tags":"cuatrecasas, inmobiliario","description":"<p>Cuatrecasas celebra con APIE un curso de Derecho para periodistas sobre la situaci&oacute;n del mercado inmobiliario. Nuestro socio, Joaqu&iacute;n Garaulet, explic&oacute; varias claves para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Garaulet, Joaqu\u00edn Garaulet","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Inmobiliario"},{"id":"553","idiomas_id":"2","videos_id":"156","title":"Curso de derecho para periodistas  sobre el mercado inmobiliario","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_sobre_el_mercado_inmobiliario","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas holds a law course for journalists with APIE on the real estate market situation. Our partner, Joaqu&iacute;n Garaulet, explained several keys for next year.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Garaulet, Joaqu\u00edn Garaulet","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Real Estate"},{"id":"554","idiomas_id":"3","videos_id":"156","title":"Curso de derecho para periodistas  sobre el mercado inmobiliario","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_sobre_el_mercado_inmobiliario","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra con APIE un curso de Derecho para periodistas sobre la situaci&oacute;n del mercado inmobiliario. Nuestro socio, Joaqu&iacute;n Garaulet, explic&oacute; varias claves para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Garaulet, Joaqu\u00edn Garaulet","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Imobili\u00e1rio e Constru\u00e7\u00e3o"},{"id":"555","idiomas_id":"4","videos_id":"156","title":"Curso de derecho para periodistas  sobre el mercado inmobiliario","url_friend":"curso_de_derecho_para_periodistas_sobre_el_mercado_inmobiliario","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra con APIE un curso de Derecho para periodistas sobre la situaci&oacute;n del mercado inmobiliario. Nuestro socio, Joaqu&iacute;n Garaulet, explic&oacute; varias claves para el pr&oacute;ximo a&ntilde;o.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Joaqu\u00edn, Garaulet, Joaqu\u00edn Garaulet","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":"Real Estate and Construction"},{"id":"556","idiomas_id":"1","videos_id":"157","title":"Llega a Madrid la Re evoluci\u00f3n de la filantrop\u00eda","url_friend":"llega_a_madrid_la_re_evolucion_de_la_filantropia","tags":"cuatrecasas, filantrop\u00eda","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"557","idiomas_id":"2","videos_id":"157","title":"Llega a Madrid la Re evoluci\u00f3n de la filantrop\u00eda","url_friend":"llega_a_madrid_la_re_evolucion_de_la_filantropia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"558","idiomas_id":"3","videos_id":"157","title":"Llega a Madrid la Re evoluci\u00f3n de la filantrop\u00eda","url_friend":"llega_a_madrid_la_re_evolucion_de_la_filantropia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"559","idiomas_id":"4","videos_id":"157","title":"Llega a Madrid la Re evoluci\u00f3n de la filantrop\u00eda","url_friend":"llega_a_madrid_la_re_evolucion_de_la_filantropia","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"560","idiomas_id":"1","videos_id":"158","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"cuatrecasas","description":"<p>#ViveCuatrecasas es el atributo que engloba toda la estrategia de Employer Branding de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"561","idiomas_id":"2","videos_id":"158","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>#ViveCuatrecasas is the attribute that encompasses the firm&rsquo;s employer branding strategy<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"562","idiomas_id":"3","videos_id":"158","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>#ViveCuatrecasas es el atributo que engloba toda la estrategia de Employer Branding de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"563","idiomas_id":"4","videos_id":"158","title":"#ViveCuatrecasas","url_friend":"vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>#ViveCuatrecasas es el atributo que engloba toda la estrategia de Employer Branding de la firma.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"564","idiomas_id":"1","videos_id":"159","title":"\u00a1Estrenamos nueva p\u00e1gina para nuestro blog!","url_friend":"estrenamos_nueva_pagina_para_nuestro_blog","tags":"cuatrecasas, blog","description":"<p>Hemos renovado nuestros blogs con una imagen m&aacute;s visual y atractiva. &iexcl;No te lo pierdas! http:\/\/blog.cuatrecasas.com\/<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"565","idiomas_id":"2","videos_id":"159","title":"We launch new blog page","url_friend":"we_launch_new_blog_page","tags":"","description":"<p>We have renewed our blogs with a more appealing visual aspect. Check them out! http:\/\/blog.cuatrecasas.com\/<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"566","idiomas_id":"3","videos_id":"159","title":"\u00a1Estrenamos nueva p\u00e1gina para nuestro blog!","url_friend":"estrenamos_nueva_pagina_para_nuestro_blog","tags":"","description":"<p>Hemos renovado nuestros blogs con una imagen m&aacute;s visual y atractiva. &iexcl;No te lo pierdas! http:\/\/blog.cuatrecasas.com\/<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"567","idiomas_id":"4","videos_id":"159","title":"\u00a1Estrenamos nueva p\u00e1gina para nuestro blog!","url_friend":"we_launch_new_blog_page","tags":"","description":"<p>Hemos renovado nuestros blogs con una imagen m&aacute;s visual y atractiva. &iexcl;No te lo pierdas! http:\/\/blog.cuatrecasas.com\/<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"568","idiomas_id":"1","videos_id":"160","title":"III Edici\u00f3n del Corporate Social Media","url_friend":"iii_edicion_del_corporate_social_media","tags":"cuatrecasas, redes sociales","description":"<p>El pr&oacute;ximo 1 de febrero celebramos la III Edici&oacute;n del Corporate Social Media donde analizaremos las &uacute;ltimas tendencias de comunicaci&oacute;n corporativa, digital y redes sociales. <br \/><br \/>Puedes acceder aqu&iacute; al programa del evento: http:\/\/bit.ly\/2ErKNk4<br \/>Y tambi&eacute;n puedes inscribirte en este enlace: http:\/\/bit.ly\/2CR8QbH<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"569","idiomas_id":"2","videos_id":"160","title":"III Edici\u00f3n del Corporate Social Media","url_friend":"iii_edicion_del_corporate_social_media","tags":"","description":"<p>El pr&oacute;ximo 1 de febrero celebramos la III Edici&oacute;n del Corporate Social Media donde analizaremos las &uacute;ltimas tendencias de comunicaci&oacute;n corporativa, digital y redes sociales. <br \/><br \/>Puedes acceder aqu&iacute; al programa del evento: http:\/\/bit.ly\/2ErKNk4<br \/>Y tambi&eacute;n puedes inscribirte en este enlace: http:\/\/bit.ly\/2CR8QbH<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"570","idiomas_id":"3","videos_id":"160","title":"III Edici\u00f3n del Corporate Social Media","url_friend":"iii_edicion_del_corporate_social_media","tags":"","description":"<p>El pr&oacute;ximo 1 de febrero celebramos la III Edici&oacute;n del Corporate Social Media donde analizaremos las &uacute;ltimas tendencias de comunicaci&oacute;n corporativa, digital y redes sociales. <br \/><br \/>Puedes acceder aqu&iacute; al programa del evento: http:\/\/bit.ly\/2ErKNk4<br \/>Y tambi&eacute;n puedes inscribirte en este enlace: http:\/\/bit.ly\/2CR8QbH<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"571","idiomas_id":"4","videos_id":"160","title":"III Edici\u00f3n del Corporate Social Media","url_friend":"iii_edicion_del_corporate_social_media","tags":"","description":"<p>El pr&oacute;ximo 1 de febrero celebramos la III Edici&oacute;n del Corporate Social Media donde analizaremos las &uacute;ltimas tendencias de comunicaci&oacute;n corporativa, digital y redes sociales. <br \/><br \/>Puedes acceder aqu&iacute; al programa del evento: http:\/\/bit.ly\/2ErKNk4<br \/>Y tambi&eacute;n puedes inscribirte en este enlace: http:\/\/bit.ly\/2CR8QbH<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"572","idiomas_id":"1","videos_id":"161","title":"CSMDay III Edici\u00f3n","url_friend":"csmday_iii_edicion","tags":"bigdata, posverdad, influencers","description":"<p>Tercera edici&oacute;n del #CSMDay de Cuatrecasas. En esta ocasi&oacute;n, los temas a tratar fueron el Big Data, la posverdad y el fen&oacute;meno de los influencers.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     Big Data, Posverdad e Influencers. Tercera edici\u00f3n del #CSMDay de Cuatrecasas.","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"573","idiomas_id":"2","videos_id":"161","title":" Corporate Social Media Day","url_friend":"corporate_social_media_day","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"574","idiomas_id":"3","videos_id":"161","title":"CSMDay III Edici\u00f3n","url_friend":"csmday_iii_edicion","tags":"","description":"<p>Tercera edici&oacute;n del #CSMDay de Cuatrecasas. En esta ocasi&oacute;n, los temas a tratar fueron el Big Data, la postverdad y el fen&oacute;meno de los influencers.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"575","idiomas_id":"4","videos_id":"161","title":" Corporate Social Media Day","url_friend":"corporate_social_media_day","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"576","idiomas_id":"1","videos_id":"162","title":"Cuatrecasas acoge la octava edici\u00f3n de Jessup Spain","url_friend":"cuatrecasas_acoge_la_octava_edicion_de_jessup_spain","tags":"cuatrecasas, jessup","description":"<p>#JessupSpain 2018: la valoraci&oacute;n de la organizaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"577","idiomas_id":"2","videos_id":"162","title":"For the eighth consecutive year, Cuatrecasas has hosted the national rounds of the Jessup Moot Court","url_friend":"for_the_eighth_consecutive_year_cuatrecasas_has_hosted_the_national_rounds_of_the_jessup_moot_court","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"578","idiomas_id":"3","videos_id":"162","title":"Cuatrecasas acoge la octava edici\u00f3n de #JessupSpain","url_friend":"cuatrecasas_acoge_la_octava_edicion_de_jessupspain","tags":"","description":"<p>#JessupSpain 2018: la valoraci&oacute;n de la organizaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"579","idiomas_id":"4","videos_id":"162","title":"For the eighth consecutive year, Cuatrecasas has hosted the national rounds of the Jessup Moot Court","url_friend":"for_the_eighth_consecutive_year_cuatrecasas_has_hosted_the_national_rounds_of_the_jessup_moot_court","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"580","idiomas_id":"1","videos_id":"163","title":"Startups participantes en la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_en_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"cuatrecasas, cuatrecasas acelera","description":"<p>En esta edici&oacute;n han participado 6 startups de diferentes sectores que participan el pr&oacute;ximo jueves, 15 de marzo en el Demo Day.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"581","idiomas_id":"2","videos_id":"163","title":"Startups participantes en la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_en_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En esta edici&oacute;n han participado 6 startups de diferentes sectores que participan el pr&oacute;ximo jueves, 15 de marzo en el Demo Day.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"582","idiomas_id":"3","videos_id":"163","title":"Startups participantes en la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_en_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En esta edici&oacute;n han participado 6 startups de diferentes sectores que participan el pr&oacute;ximo jueves, 15 de marzo en el Demo Day.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"583","idiomas_id":"4","videos_id":"163","title":"Startups participantes en la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_en_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En esta edici&oacute;n han participado 6 startups de diferentes sectores que participan el pr&oacute;ximo jueves, 15 de marzo en el Demo Day.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"584","idiomas_id":"1","videos_id":"164","title":"DemoDay de la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"demoday_de_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"cuatrecasas acelera, rafael fontana","description":"<p>Validated ID fue la startup ganadora de la II Edici&oacute;n de Cuatrecasas Acelera, mientras que IOMED recibi&oacute; el la menci&oacute;n especial el jurado por su buen aprovechamiento del programa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"    Finaliza la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"585","idiomas_id":"2","videos_id":"164","title":"Second edition of Cuatrecasas Acelera comes to an end","url_friend":"second_edition_of_cuatrecasas_acelera_comes_to_an_end","tags":"cuatrecasas acelera","description":"<p>Validated ID wins second edition of Cuatrecasas Acelera and IOMED project receives panel&rsquo;s special mention for its good use of program.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"586","idiomas_id":"3","videos_id":"164","title":"DemoDay de la II Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"demoday_de_la_ii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>Validated ID fue la startup ganadora de la II Edici&oacute;n de Cuatrecasas Acelera, mientras que IOMED recibi&oacute; el la menci&oacute;n especial el jurado por su buen aprovechamiento del programa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"587","idiomas_id":"4","videos_id":"164","title":"Second edition of Cuatrecasas Acelera comes to an end","url_friend":"second_edition_of_cuatrecasas_acelera_comes_to_an_end","tags":"","description":"<p>Validated ID wins second edition of Cuatrecasas Acelera and IOMED project receives panel&rsquo;s special mention for its good use of program.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"588","idiomas_id":"4","videos_id":"1","title":"","url_friend":"3ddfbdd76ec7a64569aef484c63d88dfca8f6b1f","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"589","idiomas_id":"1","videos_id":"165","title":"\u00bfC\u00f3mo se prepara el examen estatal de Acceso a la Abogac\u00eda?","url_friend":"como_se_prepara_el_examen_estatal_de_acceso_a_la_abogacia","tags":"cuatrecasas, talento","description":"<p>Nos lo cuenta nuestra abogada, Flavia Terr&eacute;s.<\/p>","resumen":"","metadescription":" Flavia Terr\u00e9s explica como se prepara el examen estatal de Acceso a la Abogac\u00eda.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"590","idiomas_id":"2","videos_id":"165","title":"How to prepare state examination for Admission to Practice Law","url_friend":"how_to_prepare_state_examination_for_admission_to_practice_law","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"591","idiomas_id":"3","videos_id":"165","title":"\u00bfC\u00f3mo se prepara el examen estatal de Acceso a la Abogac\u00eda?","url_friend":"como_se_prepara_el_examen_estatal_de_acceso_a_la_abogacia","tags":"","description":"<p>Nos lo cuenta nuestra abogada, Flavia Terr&eacute;s<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"592","idiomas_id":"4","videos_id":"165","title":"How to prepare state examination for Admission to Practice Law","url_friend":"how_to_prepare_state_examination_for_admission_to_practice_law","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"593","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Carla Esplugues, doctora en derecho administrativo","url_friend":"carla_esplugues_doctora_en_derecho_administrativo","tags":"cuatrecasas, vivecuatrecasas, talento","description":"<p>Carla Esplugues, asociada de Cuatrecasas, cuenta c&oacute;mo ha sido la experiencia de aprobar con sobresaliente Cum Laude su tesis sobre Arbitraje en Derecho Administrativo.<\/p>","resumen":"","metadescription":" Carla Esplugues cuenta c\u00f3mo ha sido la experiencia de aprobar con sobresaliente Cum Laude su tesis sobre Arbitraje en Derecho Administrativo.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"594","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Carla Esplugues, doctora en derecho administrativo","url_friend":"carla_esplugues_doctora_en_derecho_administrativo","tags":"","description":"<p>Carla Esplugues, asociada de Cuatrecasas, cuenta c&oacute;mo ha sido la experiencia de aprobar con sobresaliente Cum Laude su tesis sobre Arbitraje en Derecho Administrativo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"595","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Carla Esplugues, doctora en derecho administrativo","url_friend":"carla_esplugues_doctora_en_derecho_administrativo","tags":"","description":"<p>Carla Esplugues, asociada de Cuatrecasas, cuenta c&oacute;mo ha sido la experiencia de aprobar con sobresaliente Cum Laude su tesis sobre Arbitraje en Derecho Administrativo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"596","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"Carla Esplugues, doctora en derecho administrativo","url_friend":"carla_esplugues_doctora_en_derecho_administrativo","tags":"","description":"<p>Carla Esplugues, asociada de Cuatrecasas, cuenta c&oacute;mo ha sido la experiencia de aprobar con sobresaliente Cum Laude su tesis sobre Arbitraje en Derecho Administrativo<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"597","idiomas_id":"1","videos_id":"167","title":"1\u00aa Junta de Socios de Cuatrecasas 2018","url_friend":"1_junta_de_socios_de_cuatrecasas_2018","tags":"cuatrecasas, socios, consejeros","description":"<p>Cuatrecasas nombra 11 socios y 4 consejeros en su primera Junta de Socios de 2018<\/p>","resumen":"","metadescription":" Cuatrecasas nombra 11 socios y 4 consejeros en su primera Junta de Socios de 2018.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"598","idiomas_id":"2","videos_id":"167","title":"1\u00aa Junta de Socios de Cuatrecasas 2018","url_friend":"1_junta_de_socios_de_cuatrecasas_2018","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas nombra 11 socios y 4 consejeros en su primera Junta de Socios de 2018<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"599","idiomas_id":"3","videos_id":"167","title":"1\u00aa Junta de Socios de Cuatrecasas 2018","url_friend":"1_junta_de_socios_de_cuatrecasas_2018","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas nombra 11 socios y 4 consejeros en su primera Junta de Socios de 2018<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"600","idiomas_id":"4","videos_id":"167","title":"1\u00aa Junta de Socios de Cuatrecasas 2018","url_friend":"1_junta_de_socios_de_cuatrecasas_2018","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas nombra 11 socios y 4 consejeros en su primera Junta de Socios de 2018<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"601","idiomas_id":"1","videos_id":"168","title":"Cuatrecasas, otro paso m\u00e1s","url_friend":"cuatrecasas_otro_paso_mas","tags":"cuatrecasas, resultados","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":" Hitos de Cuatrecasas 2017.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"602","idiomas_id":"2","videos_id":"168","title":"Cuatrecasas, otro paso m\u00e1s","url_friend":"cuatrecasas_otro_paso_mas","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"603","idiomas_id":"3","videos_id":"168","title":"Cuatrecasas, otro paso m\u00e1s","url_friend":"cuatrecasas_otro_paso_mas","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"604","idiomas_id":"4","videos_id":"168","title":"Cuatrecasas, otro paso m\u00e1s","url_friend":"cuatrecasas_otro_paso_mas","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2017.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"605","idiomas_id":"1","videos_id":"169","title":"Alumni 2018 en la oficina de Madrid","url_friend":"alumni_2018_en_la_oficina_de_madrid","tags":"cuatrecasas, alumni","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, la oficina de Madrid acoge a antiguos miembros del despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         Cuatrecasas celebra en su oficina de Madrid el tradicional Alumni, un evento que sirve para mantener los lazos con antiguos miembros del despacho.","abogado_tags":"Fernando, Bernad, Fernando Bernad","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"606","idiomas_id":"2","videos_id":"169","title":"Alumni after work Madrid","url_friend":"alumni_after_work_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, Fernando Bernad","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"607","idiomas_id":"3","videos_id":"169","title":"Alumni 2018 en la oficina de Madrid","url_friend":"alumni_2018_en_la_oficina_de_madrid","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, la oficina de Madrid acoge a antiguos miembros del despacho en un evento que sirve para mantener los lazos entre profesionales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, Fernando Bernad","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"608","idiomas_id":"4","videos_id":"169","title":"\u9a6c\u5fb7\u91cc\u6821\u53cb\u540e\u63f4\u4f1a","url_friend":"alumni_after_work_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Fernando, Bernad, Fernando Bernad","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"609","idiomas_id":"1","videos_id":"170","title":"Cani Fern\u00e1ndez recibe el Chambers 'Outstanding contribution to the legal profession'","url_friend":"cani_fernandez_recibe_el_chambers_outstanding_contribution_to_the_legal_profession","tags":"cani fernandez, chambers, cuatrecasas","description":"<p>Es la primera vez que una mujer recibe este galard&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"         Cani Fern\u00e1ndez recibe el Chambers 'Outstanding contribution to the legal profession'","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"610","idiomas_id":"2","videos_id":"170","title":"Chambers honors Cani Fern\u00e1ndez\u2019s \u201cOutstanding Contribution\u201d to the legal profession","url_friend":"chambers_honors_cani_fernandezs_outstanding_contribution_to_the_legal_profession","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"611","idiomas_id":"3","videos_id":"170","title":"Cani Fern\u00e1ndez recibe el Chambers 'Outstanding contribution to the legal profession'","url_friend":"cani_fernandez_recibe_el_chambers_outstanding_contribution_to_the_legal_profession","tags":"","description":"<p>Es la primera vez que una mujer recibe este galard&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"612","idiomas_id":"4","videos_id":"170","title":"Chambers\u8d5e\u626c\u4e86Cani Fern\u00e1ndez\uff08\u5361\u59ae\u00b7\u8d39\u5c14\u5357\u5fb7\u65af\uff09\u5bf9\u6cd5\u5f8b\u4e13\u4e1a\u7684\u201c\u6770\u51fa\u8d21\u732e\u201d","url_friend":"chambers_honors_cani_fernandezs_outstanding_contribution_to_the_legal_profession","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Cani, Fern\u00e1ndez, Cani Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"613","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"ma_and_private_equity_forum","tags":"cuatrecasas, mergermarket","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"                   Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking.","abogado_tags":"Javier, Villasante, Javier Villasante, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"621","idiomas_id":"1","videos_id":null,"title":"Spanish M and A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_m_and_a_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish MandA and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"622","idiomas_id":"2","videos_id":null,"title":"Spanish M and A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_m_and_a_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"623","idiomas_id":"3","videos_id":null,"title":"Spanish M and A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_m_and_a_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"624","idiomas_id":"4","videos_id":null,"title":"Spanish M and A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_m_and_a_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"625","idiomas_id":"1","videos_id":"174","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2018","tags":"cuatrecasas, mergermarket","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"626","idiomas_id":"2","videos_id":"174","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"627","idiomas_id":"3","videos_id":"174","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2018","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"628","idiomas_id":"4","videos_id":"174","title":"2018\u897f\u73ed\u7259\u517c\u5e76\u548c\u6536\u8d2d\u4ee5\u53ca\u79c1\u52df\u80a1\u6743\u8bba\u575b","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2018","tags":"","description":"<p>Un a&ntilde;o m&aacute;s, Cuatrecasas ha organizado el Spanish M&amp;A and Private Equity Forum junto con Mergermarket y Santander Global Corporate Banking<\/p>","resumen":"","metadescription":"                             ","abogado_tags":"Javier, Villasante, Javier Villasante, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"629","idiomas_id":"1","videos_id":"175","title":"Presentaci\u00f3n de la III Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"presentacion_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"cuatrecasas acelera, blockchain, smart contracts","description":"<p>Cuatrecasas Acelera, la aceradora de startups referente en el &aacute;mbito Legaltech, lanza su III Edici&oacute;n en la que pone el foco en la tecnolog&iacute;a Blockchain y los Smart Contracts.<\/p>","resumen":"","metadescription":"  Cuatrecasas Acelera, la aceradora de startups referente en el \u00e1mbito Legaltech, lanza su III Edici\u00f3n en la que pone el foco en la tecnolog\u00eda Blockchain y los Smart Contracts.","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"630","idiomas_id":"2","videos_id":"175","title":"Third Cuatrecasas Acelera program focuses on blockchain technology and smart contracts","url_friend":"third_cuatrecasas_acelera_program_focuses_on_blockchain_technology_and_smart_contracts","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"631","idiomas_id":"3","videos_id":"175","title":"Presentaci\u00f3n de la III Edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"presentacion_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas Acelera, la aceradora de startups referente en el &aacute;mbito Legaltech, lanza su III Edici&oacute;n en la que pone el foco en la tecnolog&iacute;a Blockchain y los Smart Contracts.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"632","idiomas_id":"4","videos_id":"175","title":"Third Cuatrecasas Acelera program focuses on blockchain technology and smart contracts","url_friend":"third_cuatrecasas_acelera_program_focuses_on_blockchain_technology_and_smart_contracts","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a","practica_tags":""},{"id":"633","idiomas_id":"1","videos_id":"176","title":"Programa 'Digital skills for lawyers'","url_friend":"programa_digital_skills_for_lawyers","tags":"cuatrecasas, innovaci\u00f3n","description":"<p>Cuatrecasas lanza un programa formativo dirigido a abogados para desarrollar productos y soluciones legales basados en nuevas tecnolog&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     Cuatrecasas lanza un programa formativo dirigido a abogados para desarrollar productos y soluciones legales basados en nuevas tecnolog\u00edas.","abogado_tags":"Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"634","idiomas_id":"2","videos_id":"176","title":"Digital skills for lawyers","url_friend":"digital_skills_for_lawyers","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"635","idiomas_id":"3","videos_id":"176","title":"Programa 'Digital skills for lawyers'","url_friend":"programa_digital_skills_for_lawyers","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas lanza un programa formativo dirigido a abogados para desarrollar productos y soluciones legales basados en nuevas tecnolog&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"636","idiomas_id":"4","videos_id":"176","title":"Digital skills for lawyers","url_friend":"digital_skills_for_lawyers","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"637","idiomas_id":"1","videos_id":"177","title":"Cuatrecasas se pone en forma","url_friend":"cuatrecasas_se_pone_en_forma","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"638","idiomas_id":"2","videos_id":"177","title":"Cuatrecasas se pone en forma","url_friend":"cuatrecasas_se_pone_en_forma","tags":"","description":"<p>Deporte<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"639","idiomas_id":"3","videos_id":"177","title":"Cuatrecasas se pone en forma","url_friend":"cuatrecasas_se_pone_en_forma","tags":"","description":"<p>Deporte<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"640","idiomas_id":"4","videos_id":"177","title":"Cuatrecasas se pone en forma","url_friend":"cuatrecasas_se_pone_en_forma","tags":"","description":"<p>Deporte<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"641","idiomas_id":"1","videos_id":"178","title":"Cuatrecasas en el South Summit 2018","url_friend":"cuatrecasas_en_el_south_summit_2018","tags":"cuatrecasas, south summit","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Ignacio, Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Ignacio Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Marcos, Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, Marcos Garc\u00eda Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"642","idiomas_id":"2","videos_id":"178","title":"Cuatrecasas ensures attendance at South Summit","url_friend":"cuatrecasas_ensures_attendance_at_south_summit","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Ignacio, Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Ignacio Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Marcos, Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, Marcos Garc\u00eda Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"643","idiomas_id":"3","videos_id":"178","title":"Cuatrecasas en el South Summit 2018","url_friend":"cuatrecasas_en_el_south_summit_2018","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Ignacio, Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Ignacio Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Marcos, Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, Marcos Garc\u00eda Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"644","idiomas_id":"4","videos_id":"178","title":"Cuatrecasas ensures attendance at South Summit","url_friend":"cuatrecasas_ensures_attendance_at_south_summit","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Ignacio, Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Ignacio Escriv\u00e1 de Roman\u00ed, Marcos, Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, Marcos Garc\u00eda Gonz\u00e1lez","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"645","idiomas_id":"1","videos_id":"179","title":"PDA, un programa de desarrollo acad\u00e9mico y profesional al m\u00e1ximo nivel","url_friend":"pda_un_programa_de_desarrollo_academico_y_profesional_al_maximo_nivel","tags":"cuatrecasas, ","description":"<p>Desde el a&ntilde;o 2015 Cuatrecasas cuenta con el Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA), dirigido a j&oacute;venes asociados que desean combinar su carrera profesional en Cuatrecasas con estudios de doctorado. Conoce en este v&iacute;deo la experiencia de Sergi y M&ordf; Teresa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"646","idiomas_id":"2","videos_id":"179","title":"PDA: top-level academic and professional development program","url_friend":"pda_toplevel_academic_and_professional_development_program","tags":"","description":"<p>Desde el a&ntilde;o 2015 Cuatrecasas cuenta con el Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA), dirigido a j&oacute;venes asociados que desean combinar su carrera profesional en Cuatrecasas con estudios de doctorado. Conoce en este v&iacute;deo la experiencia de Sergi y M&ordf; Teresa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"647","idiomas_id":"3","videos_id":"179","title":"PDA, un programa de desarrollo acad\u00e9mico y profesional al m\u00e1ximo nivel","url_friend":"pda_un_programa_de_desarrollo_academico_y_profesional_al_maximo_nivel","tags":"","description":"<p>Desde el a&ntilde;o 2015 Cuatrecasas cuenta con el Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA), dirigido a j&oacute;venes asociados que desean combinar su carrera profesional en Cuatrecasas con estudios de doctorado. Conoce en este v&iacute;deo la experiencia de Sergi y M&ordf; Teresa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"648","idiomas_id":"4","videos_id":"179","title":"PDA: top-level academic and professional development program","url_friend":"pda_toplevel_academic_and_professional_development_program","tags":"","description":"<p>Desde el a&ntilde;o 2015 Cuatrecasas cuenta con el Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA), dirigido a j&oacute;venes asociados que desean combinar su carrera profesional en Cuatrecasas con estudios de doctorado. Conoce en este v&iacute;deo la experiencia de Sergi y M&ordf; Teresa.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"657","idiomas_id":"1","videos_id":"182","title":"Startups participantes de la III edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"658","idiomas_id":"2","videos_id":"182","title":"Startups participantes de la III edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En este v&iacute;deo pod&eacute;is ver cu&aacute;les son las startups que participan en la III edici&oacute;n de Cuatrecasas Acelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"659","idiomas_id":"3","videos_id":"182","title":"Startups participantes de la III edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En este v&iacute;deo pod&eacute;is ver cu&aacute;les son las startups que participan en la III edici&oacute;n de Cuatrecasas Acelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"660","idiomas_id":"4","videos_id":"182","title":"Startups participantes de la III edici\u00f3n de Cuatrecasas Acelera","url_friend":"startups_participantes_de_la_iii_edicion_de_cuatrecasas_acelera","tags":"","description":"<p>En este v&iacute;deo pod&eacute;is ver cu&aacute;les son las startups que participan en la III edici&oacute;n de Cuatrecasas Acelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"661","idiomas_id":"1","videos_id":"183","title":"Women in Business 2018","url_friend":"women_in_business_2018","tags":"women in business, cuatrecasas","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"662","idiomas_id":"2","videos_id":"183","title":"Women in Business 2018","url_friend":"women_in_business_2018","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"663","idiomas_id":"3","videos_id":"183","title":"Women in Business 2018","url_friend":"women_in_business_2018","tags":"","description":"<p>O tema central destas jornadas foi a import&acirc;ncia de experi&ecirc;ncia do utilizador.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"664","idiomas_id":"4","videos_id":"183","title":"Women in Business 2018","url_friend":"women_in_business_2018","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"Diana, Rivera, Diana Rivera, Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"665","idiomas_id":"1","videos_id":"184","title":"Filantrop\u00eda y Deporte","url_friend":"filantropia_y_deporte","tags":"filantrop\u00eda, cuatrecasas","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"666","idiomas_id":"2","videos_id":"184","title":"Sport and Philanthropy","url_friend":"sport_and_philanthropy","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"667","idiomas_id":"3","videos_id":"184","title":"Filantrop\u00eda y Deporte","url_friend":"filantropia_y_deporte","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"668","idiomas_id":"4","videos_id":"184","title":"Sport and Philanthropy","url_friend":"sport_and_philanthropy","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"669","idiomas_id":"1","videos_id":"185","title":"El Compendio 2018","url_friend":"el_compendio_2018","tags":"cuatrecasas","description":"<p>153 incorporaciones del &uacute;ltimo a&ntilde;o han tenido la oportunidad de conocer desde el mi&eacute;rcoles y hasta hoy en Sitges la historia, los valores y la cultura corporativa del despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"670","idiomas_id":"2","videos_id":"185","title":"2018 Compendio, #LiveCuatrecasas","url_friend":"2018_compendio_livecuatrecasas","tags":"","description":"<p>153 incorporaciones del &uacute;ltimo a&ntilde;o han tenido la oportunidad de conocer desde el mi&eacute;rcoles y hasta hoy en Sitges la historia, los valores y la cultura corporativa del despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"671","idiomas_id":"3","videos_id":"185","title":"O Comp\u00eandio 2018, #ViveCuatrecasas","url_friend":"o_compendio_2018_vivecuatrecasas","tags":"","description":"<p>As 153 pessoas que intergraram a Cuatrecasas no &uacute;ltimo ano tiveram a oportunidade de se juntar durante alguns dias em Sitges&nbsp;e ficar a conhecer melhor a hist&oacute;ria, os valores e a cultura organizacional da sociedade.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"672","idiomas_id":"4","videos_id":"185","title":"2018 Compendio, #LiveCuatrecasas","url_friend":"2018_compendio_livecuatrecasas","tags":"","description":"<p>153 incorporaciones del &uacute;ltimo a&ntilde;o han tenido la oportunidad de conocer desde el mi&eacute;rcoles y hasta hoy en Sitges la historia, los valores y la cultura corporativa del despacho.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"673","idiomas_id":"1","videos_id":"186","title":"I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo","url_friend":"i_premio_manuel_olivencia_al_buen_gobierno_corporativo","tags":"cuatrecasas, premio manuel olivencia","description":"<p>Resumen del I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo, otorgado por Cuatrecasas y recogido por el presidente de IAG, Antonio V&aacute;zquez.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           Resumen del I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo, otorgado por Cuatrecasas y recogido por el presidente de IAG, Antonio V\u00e1zquez.","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"674","idiomas_id":"2","videos_id":"186","title":"Manuel Olivencia Award places emphasis on corporate governance and second edition is announced for 2019","url_friend":"manuel_olivencia_award_places_emphasis_on_corporate_governance_and_second_edition_is_announced_for_2019","tags":"","description":"<p>Resumen del I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo, otorgado por Cuatrecasas y recogido por el presidente de IAG, Antonio V&aacute;zquez.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"675","idiomas_id":"3","videos_id":"186","title":"I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo","url_friend":"i_premio_manuel_olivencia_al_buen_gobierno_corporativo","tags":"","description":"<p>Resumen del I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo, otorgado por Cuatrecasas y recogido por el presidente de IAG, Antonio V&aacute;zquez.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"676","idiomas_id":"4","videos_id":"186","title":"Manuel Olivencia Award\u5f3a\u8c03\u516c\u53f8\u6cbb\u7406\uff0c\u5ba3\u5e032019\u5e74\u5c06\u4e3e\u529e\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u8bc4\u5956\u6d3b\u52a8","url_friend":"manuel_olivencia_award_places_emphasis_on_corporate_governance_and_second_edition_is_announced_for_2019","tags":"","description":"<p>Resumen del I Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo, otorgado por Cuatrecasas y recogido por el presidente de IAG, Antonio V&aacute;zquez.<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana, Emilio, Cuatrecasas, Emilio Cuatrecasas","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"677","idiomas_id":"1","videos_id":"187","title":"II Jornadas de Litigaci\u00f3n Laboral de Cuatrecasas","url_friend":"ii_jornadas_de_litigacion_laboral_de_cuatrecasas","tags":"cuatrecasas, laboral","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Derecho Laboral"},{"id":"678","idiomas_id":"2","videos_id":"187","title":"Second Labor Litigation Seminar in Madrid","url_friend":"second_labor_litigation_seminar_in_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"679","idiomas_id":"3","videos_id":"187","title":"II Jornadas de Litigaci\u00f3n Laboral de Cuatrecasas","url_friend":"ii_jornadas_de_litigacion_laboral_de_cuatrecasas","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral"},{"id":"680","idiomas_id":"4","videos_id":"187","title":"Cuatrecasas\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u52b3\u52a8\u8bc9\u8bbc\u7814\u8ba8\u65e5","url_friend":"second_labor_litigation_seminar_in_madrid","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Jordi, Puigb\u00f3, Jordi Puigb\u00f3, Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez, Ignacio, Jabato, Ignacio Jabato","oficina_tags":"Madrid, Espa\u00f1a, Barcelona, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"681","idiomas_id":"1","videos_id":"188","title":"Presentaci\u00f3n del libro sobre Inteligencia Artificial del Proyecto Technos","url_friend":"presentacion_del_libro_sobre_inteligencia_artificial_del_proyecto_technos","tags":"cuatrecasas, technos","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Tena, Guillermo Tena, Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"682","idiomas_id":"2","videos_id":"188","title":"Presentation of the book on Artificial Intelligence of the Technos Project  ","url_friend":"presentation_of_the_book_on_artificial_intelligence_of_the_technos_project","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Tena, Guillermo Tena, Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"683","idiomas_id":"3","videos_id":"188","title":"Presentaci\u00f3n del libro sobre Inteligencia Artificial del Proyecto Technos","url_friend":"presentacion_del_libro_sobre_inteligencia_artificial_del_proyecto_technos","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Tena, Guillermo Tena, Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"684","idiomas_id":"4","videos_id":"188","title":"\u63a8\u51fa\u5173\u4e8e\u6280\u672f\u9879\u76ee\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u7684\u4e66\u7c4d","url_friend":"presentation_of_the_book_on_artificial_intelligence_of_the_technos_project","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Guillermo, Tena, Guillermo Tena, Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"689","idiomas_id":"1","videos_id":"190","title":"IV Seminar on Developments in Competition Litigation","url_friend":"iv_seminar_on_developments_in_competition_litigation","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra en la CNMC el IV Seminar on Developments in Competition Litigation<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings, Mar\u00eda, P\u00e9rez, Mar\u00eda P\u00e9rez, Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"690","idiomas_id":"2","videos_id":"190","title":"IV Seminar on Developments in Competition Litigation","url_friend":"iv_seminar_on_developments_in_competition_litigation","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra en la CNMC el IV Seminar on Developments in Competition Litigation<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings, Mar\u00eda, P\u00e9rez, Mar\u00eda P\u00e9rez, Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"691","idiomas_id":"3","videos_id":"190","title":"IV Seminar on Developments in Competition Litigation","url_friend":"iv_seminar_on_developments_in_competition_litigation","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas celebra en la CNMC el IV Seminar on Developments in Competition Litigation<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings, Mar\u00eda, P\u00e9rez, Mar\u00eda P\u00e9rez, Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"692","idiomas_id":"4","videos_id":"190","title":"\u7b2c\u56db\u5c4a\u7ade\u4e89\u8bc9\u8bbc\u53d1\u5c55\u7814\u8ba8\u4f1a","url_friend":"iv_seminar_on_developments_in_competition_litigation","tags":"cuantrecasas, competencia, litigaci\u00f3n, competition, litigation","description":"<p>Cuatrecasas celebra en la CNMC el IV Seminar on Developments in Competition Litigation<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"Paul Anthony, Hitchings, Paul Anthony Hitchings, Mar\u00eda, P\u00e9rez, Mar\u00eda P\u00e9rez, Cani, Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones), Cani Fern\u00e1ndez (todas las publicaciones)","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"693","idiomas_id":"1","videos_id":"191","title":"M&A Outlook 2018: Portugal Breakfast Briefing","url_friend":"ma_outlook_2018_portugal_breakfast_briefing","tags":"","description":"<p>A Mergermarket anunciou que as opera&ccedil;&otilde;es de fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es em Portugal atingiram em 2018 (dados a Novembro) o valor mais alto desde que h&aacute; registos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Jos\u00e9 Diogo Horta, Os\u00f3rio, Jos\u00e9 Diogo Horta Os\u00f3rio, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Mercantil y Societario, Fusiones y Adquisiciones, Private equity"},{"id":"694","idiomas_id":"2","videos_id":"191","title":"M&A Outlook: Portugal Breakfast Briefing","url_friend":"ma_outlook_portugal_breakfast_briefing","tags":"","description":"<p>A Mergermarket anunciou que as opera&ccedil;&otilde;es de fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es em Portugal atingiram em 2018 (dados a Novembro) o valor mais alto desde que h&aacute; registos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Jos\u00e9 Diogo Horta, Os\u00f3rio, Jos\u00e9 Diogo Horta Os\u00f3rio, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Corporate and Commercial, Mergers and Acquisitions, Private Equity"},{"id":"695","idiomas_id":"3","videos_id":"191","title":"M&A Outlook: Portugal Breakfast Briefing","url_friend":"ma_outlook_portugal_breakfast_briefing","tags":"M&A, Portugal, Private Equity","description":"<p>A Mergermarket anunciou que as opera&ccedil;&otilde;es de fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es em Portugal atingiram em 2018 (dados a Novembro) o valor mais alto desde que h&aacute; registos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Jos\u00e9 Diogo Horta, Os\u00f3rio, Jos\u00e9 Diogo Horta Os\u00f3rio, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Societ\u00e1rio e Comercial, Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco)"},{"id":"696","idiomas_id":"4","videos_id":"191","title":"M&A Outlook: Portugal Breakfast Briefing","url_friend":"ma_outlook_portugal_breakfast_briefing","tags":"","description":"<p>A Mergermarket anunciou que as opera&ccedil;&otilde;es de fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es em Portugal atingiram em 2018 (dados a Novembro) o valor mais alto desde que h&aacute; registos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                   ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Jos\u00e9 Diogo Horta, Os\u00f3rio, Jos\u00e9 Diogo Horta Os\u00f3rio, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Corporate and Commercial, Mergers and Acquisitions, Private Equity"},{"id":"697","idiomas_id":"1","videos_id":"192","title":"Cuatrecasas emite tokens para ofrecer servicios legales a trav\u00e9s de Blockchain","url_friend":"cuatrecasas_emite_tokens_para_ofrecer_servicios_legales_a_traves_de_blockchain","tags":"cuatrecasas acelera, tokens","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"698","idiomas_id":"2","videos_id":"192","title":"Cuatrecasas issues tokens to offer legal services through blockchain","url_friend":"cuatrecasas_issues_tokens_to_offer_legal_services_through_blockchain","tags":"","description":"<p>This video is about Token<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"699","idiomas_id":"3","videos_id":"192","title":"Cuatrecasas emite tokens para ofrecer servicios legales a trav\u00e9s de Blockchain","url_friend":"cuatrecasas_emite_tokens_para_ofrecer_servicios_legales_a_traves_de_blockchain","tags":"","description":"<p>This video is about Token<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"700","idiomas_id":"4","videos_id":"192","title":"Cuatrecasas\u53d1\u884c\u4ee3\u5e01\uff0c\u901a\u8fc7\u533a\u5757\u94fe\u63d0\u4f9b\u6cd5\u5f8b\u670d\u52a1","url_friend":"cuatrecasas_issues_tokens_to_offer_legal_services_through_blockchain","tags":"","description":"<p>This video is about Token<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"701","idiomas_id":"1","videos_id":"193","title":"Demo Day Cuatrecasas Acelera III Edicio\u0301n","url_friend":"demo_day_cuatrecasas_acelera_iii_edicion","tags":"cuatrecasas acelera","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"702","idiomas_id":"2","videos_id":"193","title":"Third Cuatrecasas Acelera program: Demo Day","url_friend":"third_cuatrecasas_acelera_program_demo_day","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas Acelera concluye su tercera edici&oacute;n con el Demo Day, centrado en asuntos de elevada complejidad jur&iacute;dica y Blockchain. Hasta seis proyectos empresariales se han beneficiado de este programa impulsado por Cuatrecasas y con el apoyo de Telef&oacute;nica Open Future, Step One y Alastria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"703","idiomas_id":"3","videos_id":"193","title":"Demo Day Cuatrecasas Acelera III Edicio\u0301n","url_friend":"demo_day_cuatrecasas_acelera_iii_edicion","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas Acelera concluye su tercera edici&oacute;n con el Demo Day, centrado en asuntos de elevada complejidad jur&iacute;dica y Blockchain. Hasta seis proyectos empresariales se han beneficiado de este programa impulsado por Cuatrecasas y con el apoyo de Telef&oacute;nica Open Future, Step One y Alastria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"704","idiomas_id":"4","videos_id":"193","title":"Cuatrecasas Acelera\u7b2c\u4e09\u671f\u6f14\u793a\u65e5","url_friend":"third_cuatrecasas_acelera_program_demo_day","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas Acelera concluye su tercera edici&oacute;n con el Demo Day, centrado en asuntos de elevada complejidad jur&iacute;dica y Blockchain. Hasta seis proyectos empresariales se han beneficiado de este programa impulsado por Cuatrecasas y con el apoyo de Telef&oacute;nica Open Future, Step One y Alastria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"705","idiomas_id":"1","videos_id":"194","title":"4YFN: Cita con el ecosistema emprendedor","url_friend":"4yfn_cita_con_el_ecosistema_emprendedor","tags":"cuatrecasas, innovaci\u00f3n","description":"","resumen":"","metadescription":"       Cuatrecasas Acelera participa en el 4YFN","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"706","idiomas_id":"2","videos_id":"194","title":"4YFN: Meetup with startup ecosystem","url_friend":"4yfn_meetup_with_startup_ecosystem","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"707","idiomas_id":"3","videos_id":"194","title":"#4YFN: Cita con el ecosistema emprendedor","url_friend":"4yfn_cita_con_el_ecosistema_emprendedor","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"708","idiomas_id":"4","videos_id":"194","title":"4YFN: \u548c\u521b\u4e1a\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u7684\u7ea6\u4f1a","url_friend":"4yfn_meetup_with_startup_ecosystem","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"709","idiomas_id":"1","videos_id":"195","title":"Cuatrecasas Acelera participa en el #4YFN 2019","url_friend":"cuatrecasas_acelera_participa_en_el_4yfn_2019","tags":"Cuatrecasas acelera, innovacion","description":"","resumen":"","metadescription":"     Cuatrecasas Acelera participa en el 4YFN","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"710","idiomas_id":"2","videos_id":"195","title":"Cuatrecasas Acelera participates in #4YFN 2019","url_friend":"cuatrecasas_acelera_participates_in_4yfn_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"711","idiomas_id":"3","videos_id":"195","title":"Cuatrecasas Acelera participa en el #4YFN 2019","url_friend":"cuatrecasas_acelera_participa_en_el_4yfn_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"712","idiomas_id":"4","videos_id":"195","title":"Cuatrecasas Acelera\u53c2\u52a0#4YFN 2019","url_friend":"cuatrecasas_acelera_participates_in_4yfn_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"713","idiomas_id":"1","videos_id":"196","title":"Cuatrecasas, imagina una nueva abogac\u00eda","url_friend":"cuatrecasas_imagina_una_nueva_abogacia","tags":"cuatrecasas, resultados 2018","description":"","resumen":"","metadescription":"                 Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a\u00f1o 2018","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"714","idiomas_id":"2","videos_id":"196","title":"Cuatrecasas: imagine a new approach to law","url_friend":"cuatrecasas_imagine_a_new_approach_to_law","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2018.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"715","idiomas_id":"3","videos_id":"196","title":"Cuatrecasas I Resultados 2018","url_friend":"cuatrecasas_i_resultados_2018","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2018.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"716","idiomas_id":"4","videos_id":"196","title":"Cuatrecasas\uff0c\u7545\u60f3\u65b0\u578b\u5f8b\u5e08","url_friend":"cuatrecasas_imagine_a_new_approach_to_law","tags":"","description":"<p>Resumen de los hitos de Cuatrecasas en el a&ntilde;o 2018.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"721","idiomas_id":"1","videos_id":"198","title":"Reforma de igualdad del Real Decreto-ley 6\/2019","url_friend":"reforma_de_igualdad_del_real_decretoley_62019","tags":"igualdad, registro de jornada, Real Decreto-ley 8\/2019, Real Decreto-ley 6\/2019, reforma de igualdad","description":"<p>La reforma de igualdad implantada por el Real Decreto-ley 6\/2019 tiene como objetivo estrechar la brecha salarial entre hombres y mujeres e incluye la obligaci&oacute;n de tener un plan de igualdad. Nuestra socia Lara Vivas y nuestra abogada Almudena Jim&eacute;nez nos explican las novedades m&aacute;s relevantes de la reforma en este v&iacute;deo \u2935<br \/>#reformaigualdad #brechasalarial #igualdad<\/p>","resumen":"","metadescription":"        La reforma de igualdad implantada por el Real Decreto-ley 6\/2019 tiene como objetivo estrechar la brecha salarial entre hombres y mujeres e incluye la obligaci\u00f3n de tener un plan de igualdad. Nuestra socia Lara Vivas y nuestra abogada Almudena Jim\u00e9nez nos explican las novedades m\u00e1s relevantes de la reforma en este v\u00eddeo.","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral"},{"id":"722","idiomas_id":"2","videos_id":"198","title":"Equality reform under Royal Decree-Law 6\/2019","url_friend":"equality_reform_under_royal_decreelaw_62019","tags":"","description":"<p>La reforma de igualdad implantada por el Real Decreto-ley 6\/2019 tiene como objetivo estrechar la brecha salarial entre hombres y mujeres e incluye la obligaci&oacute;n de tener un plan de igualdad. Nuestra socia Lara Vivas y nuestra abogada Almudena Jim&eacute;nez nos explican las novedades m&aacute;s relevantes de la reforma en este v&iacute;deo \u2935<br \/>#reformaigualdad #brechasalarial #igualdad<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"723","idiomas_id":"3","videos_id":"198","title":"Reforma de igualdad del Real Decreto-ley 6\/2019","url_friend":"reforma_de_igualdad_del_real_decretoley_62019","tags":"","description":"<p>La reforma de igualdad implantada por el Real Decreto-ley 6\/2019 tiene como objetivo estrechar la brecha salarial entre hombres y mujeres e incluye la obligaci&oacute;n de tener un plan de igualdad. Nuestra socia Lara Vivas y nuestra abogada Almudena Jim&eacute;nez nos explican las novedades m&aacute;s relevantes de la reforma en este v&iacute;deo \u2935<br \/>#reformaigualdad #brechasalarial #igualdad<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"724","idiomas_id":"4","videos_id":"198","title":"\u7687\u5bb6\u6cd5\u4ee46\/2019\u5e73\u7b49\u6743\u5229\u6539\u9769","url_friend":"equality_reform_under_royal_decreelaw_62019","tags":"","description":"<p>La reforma de igualdad implantada por el Real Decreto-ley 6\/2019 tiene como objetivo estrechar la brecha salarial entre hombres y mujeres e incluye la obligaci&oacute;n de tener un plan de igualdad. Nuestra socia Lara Vivas y nuestra abogada Almudena Jim&eacute;nez nos explican las novedades m&aacute;s relevantes de la reforma en este v&iacute;deo \u2935<br \/>#reformaigualdad #brechasalarial #igualdad<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Almudena, Jim\u00e9nez, Almudena Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"725","idiomas_id":"1","videos_id":"199","title":"La nueva obligaci\u00f3n de registro de la jornada ordinaria","url_friend":"la_nueva_obligacion_de_registro_de_la_jornada_ordinaria","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"726","idiomas_id":"2","videos_id":"199","title":"New obligation to register working day","url_friend":"new_obligation_to_register_working_day","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"727","idiomas_id":"3","videos_id":"199","title":"La nueva obligaci\u00f3n de registro de la jornada ordinaria","url_friend":"la_nueva_obligacion_de_registro_de_la_jornada_ordinaria","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"728","idiomas_id":"4","videos_id":"199","title":"\u666e\u901a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5de5\u65f6\u8bb0\u5f55\u65b0\u4e49\u52a1","url_friend":"new_obligation_to_register_working_day","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"729","idiomas_id":"1","videos_id":"200","title":"Junta de Socios Abril de 2019","url_friend":"junta_de_socios_abril_de_2019","tags":"Cuatrecasas, Junta de Socios, Rafael Fontana, Jorge Bad\u00eda ","description":"<p>Hace una semana celebramos en nuestra oficina de Barcelona la primera Junta de Socios de 2019, en la que se eligi&oacute; a Rafael Fontana como presidente y a Jorge Bad&iacute;a como nuevo consejero delegado. Adem&aacute;s, se nombr&oacute; a 10 nuevos socios de cuota y a 6 consejeros. &iexcl;No te pierdas el v&iacute;deo resumen!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     Hace una semana celebramos en nuestra oficina de Barcelona la primera Junta de Socios de 2019, en la que se eligi\u00f3 a Rafael Fontana como presidente y a Jorge Bad\u00eda como nuevo consejero delegado. Adem\u00e1s, se nombr\u00f3 a 10 nuevos socios de cuota y a 6 consejeros.","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"730","idiomas_id":"2","videos_id":"200","title":"Partners Meeting April 2019","url_friend":"partners_meeting_april_2019","tags":"","description":"<p>Hace una semana celebramos en nuestra oficina de Barcelona la primera Junta de Socios de 2019, en la que se eligi&oacute; a Rafael Fontana como presidente y a Jorge Bad&iacute;a como nuevo consejero delegado. Adem&aacute;s, se nombr&oacute; a 10 nuevos socios de cuota y a 6 consejeros. &iexcl;No te pierdas el v&iacute;deo resumen!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"731","idiomas_id":"3","videos_id":"200","title":"Junta de Socios Abril de 2019","url_friend":"junta_de_socios_abril_de_2019","tags":"","description":"<p>Hace una semana celebramos en nuestra oficina de Barcelona la primera Junta de Socios de 2019, en la que se eligi&oacute; a Rafael Fontana como presidente y a Jorge Bad&iacute;a como nuevo consejero delegado. Adem&aacute;s, se nombr&oacute; a 10 nuevos socios de cuota y a 6 consejeros. &iexcl;No te pierdas el v&iacute;deo resumen!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"732","idiomas_id":"4","videos_id":"200","title":"2019\u5e744\u6708\u5408\u4f19\u4eba\u5927\u4f1a","url_friend":"partners_meeting_april_2019","tags":"","description":"<p>Hace una semana celebramos en nuestra oficina de Barcelona la primera Junta de Socios de 2019, en la que se eligi&oacute; a Rafael Fontana como presidente y a Jorge Bad&iacute;a como nuevo consejero delegado. Adem&aacute;s, se nombr&oacute; a 10 nuevos socios de cuota y a 6 consejeros. &iexcl;No te pierdas el v&iacute;deo resumen!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"733","idiomas_id":"1","videos_id":"201","title":"Presentaci\u00f3n del 5\u00ba Informe del Proyecto Technos","url_friend":"presentacion_del_5_informe_del_proyecto_technos","tags":"Proyecto Technos, Instituto Cuatrecasas, RRHH, Blockchain, Salvador del Rey","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;l es el impacto de la econom&iacute;a de plataformas y de Blockchain en el marco regulatorio laboral y en la gesti&oacute;n de personas? El 5&ordm; Informe del Proyecto Technos analiza cu&aacute;l es el impacto.<br \/>No te pierdas el v&iacute;deo de la presentaci&oacute;n del 5&ordm; Informe con Mariano Silveyra, Presidente de Cabify Europa, Coty de Monteverde, Blockchain Center of Excellence Director at Banco Santander y Salvador del Rey, presidente del Instituto Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         \u00bfCu\u00e1l es el impacto de la econom\u00eda de plataformas y de Blockchain en el marco regulatorio laboral y en la gesti\u00f3n de personas? El 5\u00ba Informe del Proyecto Technos analiza cu\u00e1l es el impacto.\r\nNo te pierdas el v\u00eddeo de la presentaci\u00f3n del 5\u00ba Informe con Mariano Silveyra, Presidente de Cabify Europa, Coty de Monteverde, Blockchain Center of Excellence Director at Banco Santander y Salvador del Rey, presidente del Instituto Cuatrecasas.","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"734","idiomas_id":"2","videos_id":"201","title":"We present fifth Technos Project report","url_friend":"we_present_fifth_technos_project_report","tags":"","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;l es el impacto de la econom&iacute;a de plataformas y de Blockchain en el marco regulatorio laboral y en la gesti&oacute;n de personas? El 5&ordm; Informe del Proyecto Technos analiza cu&aacute;l es el impacto.<br \/>No te pierdas el v&iacute;deo de la presentaci&oacute;n del 5&ordm; Informe con Mariano Silveyra, Presidente de Cabify Europa, Coty de Monteverde, Blockchain Center of Excellence Director at Banco Santander y Salvador del Rey, presidente del Instituto Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"735","idiomas_id":"3","videos_id":"201","title":"Presentaci\u00f3n del 5\u00ba Informe del Proyecto Technos","url_friend":"presentacion_del_5_informe_del_proyecto_technos","tags":"","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;l es el impacto de la econom&iacute;a de plataformas y de Blockchain en el marco regulatorio laboral y en la gesti&oacute;n de personas? El 5&ordm; Informe del Proyecto Technos analiza cu&aacute;l es el impacto.<br \/>No te pierdas el v&iacute;deo de la presentaci&oacute;n del 5&ordm; Informe con Mariano Silveyra, Presidente de Cabify Europa, Coty de Monteverde, Blockchain Center of Excellence Director at Banco Santander y Salvador del Rey, presidente del Instituto Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"736","idiomas_id":"4","videos_id":"201","title":"Technos\u8ba1\u5212\u7b2c\u4e94\u4efd\u62a5\u544a\u4ecb\u7ecd","url_friend":"we_present_fifth_technos_project_report","tags":"","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;l es el impacto de la econom&iacute;a de plataformas y de Blockchain en el marco regulatorio laboral y en la gesti&oacute;n de personas? El 5&ordm; Informe del Proyecto Technos analiza cu&aacute;l es el impacto.<br \/>No te pierdas el v&iacute;deo de la presentaci&oacute;n del 5&ordm; Informe con Mariano Silveyra, Presidente de Cabify Europa, Coty de Monteverde, Blockchain Center of Excellence Director at Banco Santander y Salvador del Rey, presidente del Instituto Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Salvador, del Rey, Salvador del Rey","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"737","idiomas_id":"1","videos_id":"202","title":"Evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci\u00f3n alternativa y special situations\"","url_friend":"evento_nuevas_perspectivas_para_la_financiacion_alternativa_y_special_situations","tags":"special situations, financiaci\u00f3n alternativa, Eventos Cuatrecasas","description":"<p>Nuestros socios Rebeca Rodr&iacute;guez y I&ntilde;igo de Luisa nos avanzan los puntos claves que analizaron en el evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci&oacute;n alternativa y special situations\"<\/p>","resumen":"","metadescription":"    Nuestros socios Rebeca Rodr\u00edguez y I\u00f1igo de Luisa nos avanzan los puntos claves que analizaron en el evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci\u00f3n alternativa y special situations\"","abogado_tags":"Rebeca, Rodr\u00edguez, Rebeca Rodr\u00edguez, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, \u00cd\u00f1igo de Luisa","oficina_tags":"","practica_tags":"Financiero"},{"id":"738","idiomas_id":"2","videos_id":"202","title":"Event on new perspectives on alternative financing and special situations in Spain","url_friend":"event_on_new_perspectives_on_alternative_financing_and_special_situations_in_spain","tags":"","description":"<p>Nuestros socios Rebeca Rodr&iacute;guez y I&ntilde;igo de Luisa nos avanzan los puntos claves que analizaron en el evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci&oacute;n alternativa y special situations\"<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rebeca, Rodr\u00edguez, Rebeca Rodr\u00edguez, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, \u00cd\u00f1igo de Luisa","oficina_tags":"","practica_tags":"Finance"},{"id":"739","idiomas_id":"3","videos_id":"202","title":"Evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci\u00f3n alternativa y special situations\"","url_friend":"evento_nuevas_perspectivas_para_la_financiacion_alternativa_y_special_situations","tags":"","description":"<p>Nuestros socios Rebeca Rodr&iacute;guez y I&ntilde;igo de Luisa nos avanzan los puntos claves que analizaron en el evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci&oacute;n alternativa y special situations\"<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rebeca, Rodr\u00edguez, Rebeca Rodr\u00edguez, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, \u00cd\u00f1igo de Luisa","oficina_tags":"","practica_tags":"Financeiro"},{"id":"740","idiomas_id":"4","videos_id":"202","title":"\u201c\u53e6\u7c7b\u878d\u8d44\u7684\u65b0\u89c6\u89d2\u548c\u7279\u522b\u60c5\u51b5\u201d\u6d3b\u52a8","url_friend":"event_on_new_perspectives_on_alternative_financing_and_special_situations_in_spain","tags":"","description":"<p>Nuestros socios Rebeca Rodr&iacute;guez y I&ntilde;igo de Luisa nos avanzan los puntos claves que analizaron en el evento \"Nuevas perspectivas para la financiaci&oacute;n alternativa y special situations\"<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Rebeca, Rodr\u00edguez, Rebeca Rodr\u00edguez, \u00cd\u00f1igo, de Luisa, \u00cd\u00f1igo de Luisa","oficina_tags":"","practica_tags":"Finance"},{"id":"741","idiomas_id":"1","videos_id":"203","title":"Spanish M&A and Private Equity Forum 2019","url_friend":"spanish_ma_and_private_equity_forum_2019","tags":"MergerMarket, M&A, Spanish M&A, Fusiones y Adquisiciones, Private Equity Forum, ","description":"<p>El Spanish M&amp;A and Private Equity Forum de 2019 ha cubierto las oportunidades del pr&oacute;ximo a&ntilde;o en materia de operaciones entrantes y salientes. Ha reunido a sociedades, empresas de capital riesgo y asesores de financiaci&oacute;n corporativa para forjar relaciones y establecer la agenda anual en materia de acuerdos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"          El Spanish M&A and Private Equity Forum de 2019 ha cubierto las oportunidades del pr\u00f3ximo a\u00f1o en materia de operaciones entrantes y salientes. Ha reunido a sociedades, empresas de capital riesgo y asesores de financiaci\u00f3n corporativa para forjar relaciones y establecer la agenda anual en materia de acuerdos.","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones"},{"id":"742","idiomas_id":"2","videos_id":"203","title":"MERGERMARKET","url_friend":"mergermarket","tags":"","description":"<p>El Spanish M&amp;A and Private Equity Forum de 2019 ha cubierto las oportunidades del pr&oacute;ximo a&ntilde;o en materia de operaciones entrantes y salientes. Ha reunido a sociedades, empresas de capital riesgo y asesores de financiaci&oacute;n corporativa para forjar relaciones y establecer la agenda anual en materia de acuerdos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"743","idiomas_id":"3","videos_id":"203","title":"MERGERMARKET","url_friend":"mergermarket","tags":"","description":"<p>El Spanish M&amp;A and Private Equity Forum de 2019 ha cubierto las oportunidades del pr&oacute;ximo a&ntilde;o en materia de operaciones entrantes y salientes. Ha reunido a sociedades, empresas de capital riesgo y asesores de financiaci&oacute;n corporativa para forjar relaciones y establecer la agenda anual en materia de acuerdos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A)"},{"id":"744","idiomas_id":"4","videos_id":"203","title":"2019\u5e74\u897f\u73ed\u7259\u5e76\u8d2d\u548c\u79c1\u52df\u80a1\u6743\u8bba\u575b","url_friend":"mergermarket","tags":"","description":"<p>El Spanish M&amp;A and Private Equity Forum de 2019 ha cubierto las oportunidades del pr&oacute;ximo a&ntilde;o en materia de operaciones entrantes y salientes. Ha reunido a sociedades, empresas de capital riesgo y asesores de financiaci&oacute;n corporativa para forjar relaciones y establecer la agenda anual en materia de acuerdos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, V\u00edctor, Xercavins, V\u00edctor Xercavins, Javier, Villasante, Javier Villasante","oficina_tags":"","practica_tags":"Mergers and Acquisitions"},{"id":"745","idiomas_id":"1","videos_id":"204","title":"SHADOWING IE Business School Cuatrecasas","url_friend":"shadowing_ie_business_school_cuatrecasas","tags":"shadowing, IE Business School, ViveCuatrecasas","description":"<p>En Cuatrecasas recibimos a alumnos del grado de Derecho del <br \/>IE Business School que nos acompa&ntilde;aron durante una semana en el programa Shadowing.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     En Cuatrecasas recibimos a alumnos del grado de Derecho del IE Business School que nos acompa\u00f1aron durante una semana en el programa Shadowing.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"746","idiomas_id":"2","videos_id":"204","title":"SHADOWING IE Business School Cuatrecasas","url_friend":"shadowing_ie_business_school_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>En Cuatrecasas recibimos a alumnos del grado de Derecho del <br \/>IE Business School que nos acompa&ntilde;aron durante una semana en el programa Shadowing.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"747","idiomas_id":"3","videos_id":"204","title":"SHADOWING IE Business School Cuatrecasas","url_friend":"shadowing_ie_business_school_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>En Cuatrecasas recibimos a alumnos del grado de Derecho del <br \/>IE Business School que nos acompa&ntilde;aron durante una semana en el programa Shadowing.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"748","idiomas_id":"4","videos_id":"204","title":"SHADOWING\u8ba1\u5212 :IE Business School\u5b66\u751fCuatrecasas\u4f53\u9a8c\u5468","url_friend":"shadowing_ie_business_school_cuatrecasas","tags":"","description":"<p>En Cuatrecasas recibimos a alumnos del grado de Derecho del <br \/>IE Business School que nos acompa&ntilde;aron durante una semana en el programa Shadowing.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"749","idiomas_id":"1","videos_id":"205","title":"Women in Business 2019","url_friend":"women_in_business_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Diana, Rivera, Diana Rivera, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"750","idiomas_id":"2","videos_id":"205","title":"Women in Business 2019","url_friend":"women_in_business_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Diana, Rivera, Diana Rivera, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"751","idiomas_id":"3","videos_id":"205","title":"Women in Business 2019","url_friend":"women_in_business_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Diana, Rivera, Diana Rivera, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"752","idiomas_id":"4","videos_id":"205","title":"Women in Business 2019","url_friend":"women_in_business_2019","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Diana, Rivera, Diana Rivera, Maria Jo\u00e3o, Ricou, Maria Jo\u00e3o Ricou, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":""},{"id":"753","idiomas_id":"1","videos_id":"206","title":"I Beca Manuel Olivencia 2019","url_friend":"i_beca_manuel_olivencia_2019","tags":"Fundaci\u00f3n Cuatrecasas, Beca Manuel Olivencia, Manuel Olivencia, beca","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha otorgado la I Beca Manuel Olivencia al estudiante de Derecho Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca, tras un riguroso proceso de selecci&oacute;n en el que el jurado ha valorado los expedientes acad&eacute;micos, la solvencia y solidez de los proyectos de estudios y las cualidades personales de los candidatos.<br \/>El acto ha sido celebrado en Sevilla y fue presidido por Juan Manuel Moreno, presidente de la Junta de Andaluc&iacute;a. El estudiante Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca invertir&aacute; la dotaci&oacute;n de la beca en su proyecto de Fiscalidad Internacional en Econom&iacute;a Digital y ha manifestado su deseo de realizar un LLM in International Tax Law.<\/p>","resumen":"","metadescription":"      La Fundaci\u00f3n Cuatrecasas ha otorgado la I Beca Manuel Olivencia al estudiante de Derecho Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas-Machuca, tras un riguroso proceso de selecci\u00f3n en el que el jurado ha valorado los expedientes acad\u00e9micos, la solvencia y solidez de los proyectos de estudios y las cualidades personales de los candidatos.\r\n","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"754","idiomas_id":"2","videos_id":"206","title":"First Manuel Olivencia Scholarship (2019)","url_friend":"first_manuel_olivencia_scholarship_2019","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha otorgado la I Beca Manuel Olivencia al estudiante de Derecho Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca, tras un riguroso proceso de selecci&oacute;n en el que el jurado ha valorado los expedientes acad&eacute;micos, la solvencia y solidez de los proyectos de estudios y las cualidades personales de los candidatos.<br \/>El acto ha sido celebrado en Sevilla y fue presidido por Juan Manuel Moreno, presidente de la Junta de Andaluc&iacute;a. El estudiante Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca invertir&aacute; la dotaci&oacute;n de la beca en su proyecto de Fiscalidad Internacional en Econom&iacute;a Digital y ha manifestado su deseo de realizar un LLM in International Tax Law.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"755","idiomas_id":"3","videos_id":"206","title":"I Beca Manuel Olivencia 2019","url_friend":"i_beca_manuel_olivencia_2019","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha otorgado la I Beca Manuel Olivencia al estudiante de Derecho Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca, tras un riguroso proceso de selecci&oacute;n en el que el jurado ha valorado los expedientes acad&eacute;micos, la solvencia y solidez de los proyectos de estudios y las cualidades personales de los candidatos.<br \/>El acto ha sido celebrado en Sevilla y fue presidido por Juan Manuel Moreno, presidente de la Junta de Andaluc&iacute;a. El estudiante Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca invertir&aacute; la dotaci&oacute;n de la beca en su proyecto de Fiscalidad Internacional en Econom&iacute;a Digital y ha manifestado su deseo de realizar un LLM in International Tax Law.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"756","idiomas_id":"4","videos_id":"206","title":"2019\u5e74\u7b2c\u4e00\u5c4aManuel Olivencia\u5956\u5b66\u91d1","url_friend":"first_manuel_olivencia_scholarship_2019","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha otorgado la I Beca Manuel Olivencia al estudiante de Derecho Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca, tras un riguroso proceso de selecci&oacute;n en el que el jurado ha valorado los expedientes acad&eacute;micos, la solvencia y solidez de los proyectos de estudios y las cualidades personales de los candidatos.<br \/>El acto ha sido celebrado en Sevilla y fue presidido por Juan Manuel Moreno, presidente de la Junta de Andaluc&iacute;a. El estudiante Jos&eacute; Mar&iacute;a Vargas-Machuca invertir&aacute; la dotaci&oacute;n de la beca en su proyecto de Fiscalidad Internacional en Econom&iacute;a Digital y ha manifestado su deseo de realizar un LLM in International Tax Law.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Rafael, Fontana, Rafael Fontana","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"757","idiomas_id":"1","videos_id":"207","title":"PDA: Programa de Doctorado y Abogac\u00eda","url_friend":"pda_programa_de_doctorado_y_abogacia","tags":"Programa de Doctorado y Abogac\u00eda, PDA, Cuatrecasas","description":"<p>El Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA) de Cuatrecasas ofrece a j&oacute;venes juristas con vocaci&oacute;n acad&eacute;mica y profesional la posibilidad de compatibilizar una carrera profesional como abogados y una formaci&oacute;n acad&eacute;mica del m&aacute;s alto nivel.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         El Programa de Doctorado y Abogac\u00eda (PDA) de Cuatrecasas ofrece a j\u00f3venes juristas con vocaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional la posibilidad de compatibilizar una carrera profesional como abogados y una formaci\u00f3n acad\u00e9mica del m\u00e1s alto nivel.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Penal, Arbitraje, Litigaci\u00f3n, Mercantil y Societario, Corporate Governance y Compliance"},{"id":"758","idiomas_id":"2","videos_id":"207","title":"PDA: Doctorate and Practice of Law Program","url_friend":"pda_doctorate_and_practice_of_law_program","tags":"","description":"<p>El Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA) de Cuatrecasas ofrece a j&oacute;venes juristas con vocaci&oacute;n acad&eacute;mica y profesional la posibilidad de compatibilizar una carrera profesional como abogados y una formaci&oacute;n acad&eacute;mica del m&aacute;s alto nivel.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"White Collar Crime, Arbitration, Litigation, Corporate and Commercial, Corporate Governance and Compliance"},{"id":"759","idiomas_id":"3","videos_id":"207","title":"PDA: Programa de Doctorado y Abogac\u00eda","url_friend":"pda_programa_de_doctorado_y_abogacia","tags":"","description":"<p>El Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA) de Cuatrecasas ofrece a j&oacute;venes juristas con vocaci&oacute;n acad&eacute;mica y profesional la posibilidad de compatibilizar una carrera profesional como abogados y una formaci&oacute;n acad&eacute;mica del m&aacute;s alto nivel.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Contencioso Penal e das Contra-Ordena\u00e7\u00f5es, Arbitragem e Outros Meios de Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Lit\u00edgios, Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios, Societ\u00e1rio e Comercial, Corporate Governance e Compliance"},{"id":"760","idiomas_id":"4","videos_id":"207","title":"PDA: \u535a\u58eb\u548c\u5f8b\u5e08\u8bfe\u7a0b","url_friend":"pda_doctorate_and_practice_of_law_program","tags":"","description":"<p>El Programa de Doctorado y Abogac&iacute;a (PDA) de Cuatrecasas ofrece a j&oacute;venes juristas con vocaci&oacute;n acad&eacute;mica y profesional la posibilidad de compatibilizar una carrera profesional como abogados y una formaci&oacute;n acad&eacute;mica del m&aacute;s alto nivel.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Criminal Law, Arbitration, Litigation, Corporate and Commercial, Corporate Compliance"},{"id":"761","idiomas_id":"1","videos_id":"208","title":"5 consejos para tu empresa en redes sociales","url_friend":"5_consejos_para_tu_empresa_en_redes_sociales","tags":"aspectos legales, Redes Sociales, consejos legales","description":"<p>&iquest;Conoces qu&eacute; aspectos legales deber&iacute;as tener en cuenta para proteger tu empresa en Redes Sociales? En este v&iacute;deo te contamos 5 consejos para tu empresa en redes. <br \/>&iexcl;No te lo pierdas!<\/p>","resumen":"","metadescription":"    \u00bfConoces qu\u00e9 aspectos legales deber\u00edas tener en cuenta para proteger tu empresa en Redes Sociales? En este v\u00eddeo te contamos 5 consejos para tu empresa en redes. ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"762","idiomas_id":"2","videos_id":"208","title":"Five legal tips for your company in social media","url_friend":"five_legal_tips_for_your_company_in_social_media","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces qu&eacute; aspectos legales deber&iacute;as tener en cuenta para proteger tu empresa en Redes Sociales? En este v&iacute;deo te contamos 5 consejos para tu empresa en redes. <br \/>&iexcl;No te lo pierdas!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"763","idiomas_id":"3","videos_id":"208","title":"5 consejos para tu empresa en redes sociales","url_friend":"5_consejos_para_tu_empresa_en_redes_sociales","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces qu&eacute; aspectos legales deber&iacute;as tener en cuenta para proteger tu empresa en Redes Sociales? En este v&iacute;deo te contamos 5 consejos para tu empresa en redes. <br \/>&iexcl;No te lo pierdas!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"764","idiomas_id":"4","videos_id":"208","title":"\u516c\u53f8\u8fd0\u7528\u793e\u4ea4\u5a92\u4f53\u7684\u4e94\u5927\u5efa\u8bae","url_friend":"five_legal_tips_for_your_company_in_social_media","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces qu&eacute; aspectos legales deber&iacute;as tener en cuenta para proteger tu empresa en Redes Sociales? En este v&iacute;deo te contamos 5 consejos para tu empresa en redes. <br \/>&iexcl;No te lo pierdas!<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"765","idiomas_id":"1","videos_id":"209","title":"Oportunidades de inversi\u00f3n en M\u00e9xico, Per\u00fa y Colombia","url_friend":"oportunidades_de_inversion_en_mexico_peru_y_colombia","tags":"M\u00e9xico; Per\u00fa; Colombia; LATAM; M&A, Fusiones y Adquisiciones; Am\u00e9rica Latina","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os, Am&eacute;rica Latina se ha convertido en una regi&oacute;n estrat&eacute;gica y con gran atractivo para muchas empresas europeas, por esta raz&oacute;n, abogados de nuestras oficinas de M&eacute;xico, Per&uacute; y Colombia han tratado en detalle las oportunidades, retos y tendencias que las empresas deben tener en cuenta a la hora de invertir en dichas jurisdicciones. Se han abordado, entre otras, cuestiones relativas al mercado de M&amp;A y financiero, infraestructuras, oil &amp; gas, energ&iacute;as renovables y real estate.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     En los \u00faltimos a\u00f1os, Am\u00e9rica Latina se ha convertido en una regi\u00f3n estrat\u00e9gica y con gran atractivo para muchas empresas europeas, por esta raz\u00f3n, abogados de nuestras oficinas de M\u00e9xico, Per\u00fa y Colombia han tratado en detalle las oportunidades, retos y tendencias que las empresas deben tener en cuenta a la hora de invertir en dichas jurisdicciones. Se han abordado, entre otras, cuestiones relativas al mercado de M&A y financiero, infraestructuras, oil & gas, energ\u00edas renovables y real estate.","abogado_tags":"Aldo, Reggiardo, Aldo Reggiardo, Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Santiago, Ferrer, Santiago Ferrer, Oscar, Trelles, Oscar Trelles, Marco Antonio, de la Pe\u00f1a, Marco Antonio de la Pe\u00f1a","oficina_tags":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa, Bogot\u00e1, Colombia","practica_tags":"Fusiones y Adquisiciones, Private equity, Latin American Desk"},{"id":"766","idiomas_id":"2","videos_id":"209","title":"Investment opportunities in Colombia, Mexico and Peru","url_friend":"investment_opportunities_in_colombia_mexico_and_peru","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os, Am&eacute;rica Latina se ha convertido en una regi&oacute;n estrat&eacute;gica y con gran atractivo para muchas empresas europeas, por esta raz&oacute;n, abogados de nuestras oficinas de M&eacute;xico, Per&uacute; y Colombia han tratado en detalle las oportunidades, retos y tendencias que las empresas deben tener en cuenta a la hora de invertir en dichas jurisdicciones. Se han abordado, entre otras, cuestiones relativas al mercado de M&amp;A y financiero, infraestructuras, oil &amp; gas, energ&iacute;as renovables y real estate.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Aldo, Reggiardo, Aldo Reggiardo, Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Santiago, Ferrer, Santiago Ferrer, Oscar, Trelles, Oscar Trelles, Marco Antonio, de la Pe\u00f1a, Marco Antonio de la Pe\u00f1a","oficina_tags":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa, Bogot\u00e1, Colombia","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Private Equity, Latin American Desk"},{"id":"767","idiomas_id":"3","videos_id":"209","title":"Oportunidades de inversi\u00f3n en M\u00e9xico, Per\u00fa y Colombia","url_friend":"oportunidades_de_inversion_en_mexico_peru_y_colombia","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os, Am&eacute;rica Latina se ha convertido en una regi&oacute;n estrat&eacute;gica y con gran atractivo para muchas empresas europeas, por esta raz&oacute;n, abogados de nuestras oficinas de M&eacute;xico, Per&uacute; y Colombia han tratado en detalle las oportunidades, retos y tendencias que las empresas deben tener en cuenta a la hora de invertir en dichas jurisdicciones. Se han abordado, entre otras, cuestiones relativas al mercado de M&amp;A y financiero, infraestructuras, oil &amp; gas, energ&iacute;as renovables y real estate.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Aldo, Reggiardo, Aldo Reggiardo, Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Santiago, Ferrer, Santiago Ferrer, Oscar, Trelles, Oscar Trelles, Marco Antonio, de la Pe\u00f1a, Marco Antonio de la Pe\u00f1a","oficina_tags":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa, Bogot\u00e1, Colombia","practica_tags":"Fus\u00f5es & Aquisi\u00e7\u00f5es (M&A), Private Equity (Capital de Risco), Brasil e Latin American Desk"},{"id":"768","idiomas_id":"4","videos_id":"209","title":"\u5728\u58a8\u897f\u54e5\u3001\u79d8\u9c81\u548c\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u7684\u6295\u8d44\u673a\u4f1a","url_friend":"investment_opportunities_in_colombia_mexico_and_peru","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os, Am&eacute;rica Latina se ha convertido en una regi&oacute;n estrat&eacute;gica y con gran atractivo para muchas empresas europeas, por esta raz&oacute;n, abogados de nuestras oficinas de M&eacute;xico, Per&uacute; y Colombia han tratado en detalle las oportunidades, retos y tendencias que las empresas deben tener en cuenta a la hora de invertir en dichas jurisdicciones. Se han abordado, entre otras, cuestiones relativas al mercado de M&amp;A y financiero, infraestructuras, oil &amp; gas, energ&iacute;as renovables y real estate.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Aldo, Reggiardo, Aldo Reggiardo, Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Santiago, Ferrer, Santiago Ferrer, Oscar, Trelles, Oscar Trelles, Marco Antonio, de la Pe\u00f1a, Marco Antonio de la Pe\u00f1a","oficina_tags":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa, Bogot\u00e1, Colombia","practica_tags":"Mergers and Acquisitions, Private Equity, \u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u4e1a\u52a1\u56e2\u961f"},{"id":"769","idiomas_id":"1","videos_id":"210","title":"Claves para un buen gobierno corporativo","url_friend":"claves_para_un_buen_gobierno_corporativo","tags":"Cuatrecasas; PMO; Buen Gobierno Corporativo","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;les son las claves para un buen gobierno corporativo seg&uacute;n los inversores? Te lo explicamos en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             \u00bfCu\u00e1les son las claves para un buen gobierno corporativo seg\u00fan los inversores? Te lo explicamos en este v\u00eddeo.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance y Compliance"},{"id":"770","idiomas_id":"2","videos_id":"210","title":"","url_friend":"a939j964840w6q8sgx5w530ixac69nmd6265p194","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance and Compliance"},{"id":"771","idiomas_id":"3","videos_id":"210","title":"CLAVES PARA UN BUEN GOBIERNO CORPORATIVO","url_friend":"claves_para_un_buen_gobierno_corporativo","tags":"","description":"<p>&iquest;Cu&aacute;les son las claves para un buen gobierno corporativo seg&uacute;n los inversores? Te lo explicamos en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance e Compliance"},{"id":"772","idiomas_id":"4","videos_id":"210","title":"\u516c\u53f8\u826f\u597d\u6cbb\u7406\u7684\u8981\u8bc0","url_friend":"twu6vj82ln3308547232z9413q65q26q64z611e0","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"1769","idiomas_id":"1","videos_id":"1210","title":"II Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo","url_friend":"ii_premio_manuel_olivencia_al_buen_gobierno_corporativo","tags":"Premio Manuel Olivencia; Buen Gobierno Corporativo","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha concedido el Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo para distinguir las mejores pr&aacute;cticas de gobierno de las sociedades cotizadas en Espa&ntilde;a a Amadeus IT Group, S.A.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         II Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Juan, Aguayo, Juan Aguayo","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance y Compliance"},{"id":"1770","idiomas_id":"2","videos_id":"1210","title":"The key to good corporate governance","url_friend":"the_key_to_good_corporate_governance","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha concedido el Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo para distinguir las mejores pr&aacute;cticas de gobierno de las sociedades cotizadas en Espa&ntilde;a a Amadeus IT Group, S.A.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Juan, Aguayo, Juan Aguayo","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance and Compliance"},{"id":"1771","idiomas_id":"3","videos_id":"1210","title":"II Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo","url_friend":"ii_premio_manuel_olivencia_al_buen_gobierno_corporativo","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha concedido el Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo para distinguir las mejores pr&aacute;cticas de gobierno de las sociedades cotizadas en Espa&ntilde;a a Amadeus IT Group, S.A.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Juan, Aguayo, Juan Aguayo","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance e Compliance"},{"id":"1772","idiomas_id":"4","videos_id":"1210","title":"\u7b2c\u4e8c\u5c4aManuel Olivencia\u516c\u53f8\u826f\u597d\u6cbb\u7406\u5956","url_friend":"the_key_to_good_corporate_governance","tags":"","description":"<p>La Fundaci&oacute;n Cuatrecasas ha concedido el Premio Manuel Olivencia al Buen Gobierno Corporativo para distinguir las mejores pr&aacute;cticas de gobierno de las sociedades cotizadas en Espa&ntilde;a a Amadeus IT Group, S.A.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Jorge, Bad\u00eda, Jorge Bad\u00eda, Juan, Aguayo, Juan Aguayo","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"1773","idiomas_id":"1","videos_id":"1211","title":"Lanzamos una App para compartir las \u00faltimas novedades en Propiedad Intelectual","url_friend":"lanzamos_una_app_para_compartir_las_ultimas_novedades_en_propiedad_intelectual","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas lanza una App para compartir las &uacute;ltimas novedades en Propiedad Intelectual y contactar con los abogados del &aacute;rea.<br \/><br \/>\u27a1 La aplicaci&oacute;n permite inscribirse en los webinars, desayunos y otros eventos.<br \/><br \/>\u27a1 Encontrar&aacute;s las &uacute;ltimas novedades en materia de Propiedad Intelectual, Propiedad Industrial, Nuevas Tecnolog&iacute;as, Protecci&oacute;n de Datos, Comercio Electr&oacute;nico, entretenimiento, juego, ciencias de la vida, publicidad, deporte, consumo y moda.<br \/><br \/>\u27a1 La puedes descargar gratuitamente en App Store y Google Play.<br \/><br \/>Nuestros socios Albert Agustinoy y &Aacute;lvaro Bourkaib nos lo cuentan todo en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"    Cuatrecasas lanza una App para compartir las \u00faltimas novedades en Propiedad Intelectual y contactar con los abogados del \u00e1rea.\r\n","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, \u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"1774","idiomas_id":"2","videos_id":"1211","title":"We launch app to share latest developments in intellectual property","url_friend":"we_launch_app_to_share_latest_developments_in_intellectual_property","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas lanza una App para compartir las &uacute;ltimas novedades en Propiedad Intelectual y contactar con los abogados del &aacute;rea.<br \/><br \/>\u27a1 La aplicaci&oacute;n permite inscribirse en los webinars, desayunos y otros eventos.<br \/><br \/>\u27a1 Encontrar&aacute;s las &uacute;ltimas novedades en materia de Propiedad Intelectual, Propiedad Industrial, Nuevas Tecnolog&iacute;as, Protecci&oacute;n de Datos, Comercio Electr&oacute;nico, entretenimiento, juego, ciencias de la vida, publicidad, deporte, consumo y moda.<br \/><br \/>\u27a1 La puedes descargar gratuitamente en App Store y Google Play.<br \/><br \/>Nuestros socios Albert Agustinoy y &Aacute;lvaro Bourkaib nos lo cuentan todo en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, \u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1775","idiomas_id":"3","videos_id":"1211","title":"Lanzamos una App para compartir las \u00faltimas novedades en Propiedad Intelectual","url_friend":"lanzamos_una_app_para_compartir_las_ultimas_novedades_en_propiedad_intelectual","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas lanza una App para compartir las &uacute;ltimas novedades en Propiedad Intelectual y contactar con los abogados del &aacute;rea.<br \/><br \/>\u27a1 La aplicaci&oacute;n permite inscribirse en los webinars, desayunos y otros eventos.<br \/><br \/>\u27a1 Encontrar&aacute;s las &uacute;ltimas novedades en materia de Propiedad Intelectual, Propiedad Industrial, Nuevas Tecnolog&iacute;as, Protecci&oacute;n de Datos, Comercio Electr&oacute;nico, entretenimiento, juego, ciencias de la vida, publicidad, deporte, consumo y moda.<br \/><br \/>\u27a1 La puedes descargar gratuitamente en App Store y Google Play.<br \/><br \/>Nuestros socios Albert Agustinoy y &Aacute;lvaro Bourkaib nos lo cuentan todo en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, \u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"1776","idiomas_id":"4","videos_id":"1211","title":"\u6211\u4eec\u63a8\u51fa\u4e00\u6b3eApp\uff0c\u7528\u4e8e\u5206\u4eab\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\u9886\u57df\u7684\u6700\u65b0\u52a8\u6001","url_friend":"we_launch_app_to_share_latest_developments_in_intellectual_property","tags":"","description":"<p>Cuatrecasas lanza una App para compartir las &uacute;ltimas novedades en Propiedad Intelectual y contactar con los abogados del &aacute;rea.<br \/><br \/>\u27a1 La aplicaci&oacute;n permite inscribirse en los webinars, desayunos y otros eventos.<br \/><br \/>\u27a1 Encontrar&aacute;s las &uacute;ltimas novedades en materia de Propiedad Intelectual, Propiedad Industrial, Nuevas Tecnolog&iacute;as, Protecci&oacute;n de Datos, Comercio Electr&oacute;nico, entretenimiento, juego, ciencias de la vida, publicidad, deporte, consumo y moda.<br \/><br \/>\u27a1 La puedes descargar gratuitamente en App Store y Google Play.<br \/><br \/>Nuestros socios Albert Agustinoy y &Aacute;lvaro Bourkaib nos lo cuentan todo en este v&iacute;deo.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, \u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1777","idiomas_id":"1","videos_id":"1212","title":"Retos para la temporada de Juntas 2020 de las sociedades cotizadas ","url_friend":"retos_para_la_temporada_de_juntas_2020_de_las_sociedades_cotizadas","tags":"Cuatrecasas,Georgeson, Gobierno Corporativo, Inversores Institucionales","description":"<p>Los inversores consideran prioritarios la diversidad y adecuada renovaci&oacute;n de los consejos, la transparencia en materia de retribuci&oacute;n y el incremento del activismo accionarial, entre otros factores.<br \/><br \/>Cuatrecasas y Georgeson han publicado la 9&ordf; edici&oacute;n de la gu&iacute;a \"El Gobierno Corporativo y los Inversores Institucionales\". <br \/><br \/><br \/>Puedes descargarla aqu&iacute; \u27a1 https:\/\/bit.ly\/2qR5Yu3<\/p>","resumen":"","metadescription":"            Los inversores consideran prioritarios la diversidad y adecuada renovaci\u00f3n de los consejos, la transparencia en materia de retribuci\u00f3n y el incremento del activismo accionarial, entre otros factores.\r\n\r\nCuatrecasas y Georgeson han publicado la 9\u00aa edici\u00f3n de la gu\u00eda \"El Gobierno Corporativo y los Inversores Institucionales\". ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance y Compliance"},{"id":"1778","idiomas_id":"2","videos_id":"1212","title":"Challenges facing listed companies for 2020 proxy season","url_friend":"challenges_facing_listed_companies_for_2020_proxy_season","tags":"","description":"<p>Los inversores consideran prioritarios la diversidad y adecuada renovaci&oacute;n de los consejos, la transparencia en materia de retribuci&oacute;n y el incremento del activismo accionarial, entre otros factores.<br \/><br \/>Cuatrecasas y Georgeson han publicado la 9&ordf; edici&oacute;n de la gu&iacute;a \"El Gobierno Corporativo y los Inversores Institucionales\". <br \/><br \/><br \/>Puedes descargarla aqu&iacute; \u27a1 https:\/\/bit.ly\/2qR5Yu3<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance and Compliance"},{"id":"1779","idiomas_id":"3","videos_id":"1212","title":"\u00bfCu\u00e1les son los retos para la Temporada De Juntas2020 de las Sociedades Cotizadas en Espa\u00f1a?","url_friend":"cuales_son_los_retos_para_la_temporada_de_juntas2020_de_las_sociedades_cotizadas_en_espana","tags":"","description":"<p>Los inversores consideran prioritarios la diversidad y adecuada renovaci&oacute;n de los consejos, la transparencia en materia de retribuci&oacute;n y el incremento del activismo accionarial, entre otros factores.<br \/><br \/>Cuatrecasas y Georgeson han publicado la 9&ordf; edici&oacute;n de la gu&iacute;a \"El Gobierno Corporativo y los Inversores Institucionales\". <br \/><br \/><br \/>Puedes descargarla aqu&iacute; \u27a1 https:\/\/bit.ly\/2qR5Yu3<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance e Compliance"},{"id":"1780","idiomas_id":"4","videos_id":"1212","title":"\u4e0a\u53f8\u516c\u53f82020\u5e74\u80a1\u4e1c\u5927\u4f1a\u9762\u4e34\u7684\u6311\u6218","url_friend":"challenges_facing_listed_companies_for_2020_proxy_season","tags":"","description":"<p>Los inversores consideran prioritarios la diversidad y adecuada renovaci&oacute;n de los consejos, la transparencia en materia de retribuci&oacute;n y el incremento del activismo accionarial, entre otros factores.<br \/><br \/>Cuatrecasas y Georgeson han publicado la 9&ordf; edici&oacute;n de la gu&iacute;a \"El Gobierno Corporativo y los Inversores Institucionales\". <br \/><br \/><br \/>Puedes descargarla aqu&iacute; \u27a1 https:\/\/bit.ly\/2qR5Yu3<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance"},{"id":"1781","idiomas_id":"1","videos_id":"1213","title":"","url_friend":"e9o065if8162v0u6941t03674o7v65u69228513r","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Francisco, Santos Costa, Francisco Santos Costa","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Mercantil y Societario"},{"id":"1782","idiomas_id":"2","videos_id":"1213","title":"","url_friend":"350k8331x8tr9dx7ixcovw684t051q32wqsm39kn","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Francisco, Santos Costa, Francisco Santos Costa","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Corporate and Commercial"},{"id":"1783","idiomas_id":"3","videos_id":"1213","title":"M&A EM PORTUGAL: CONFER\u00caNCIA DA CUATRECASAS E DA MERGERMARKET ANALISOU DADOS DE 2019","url_friend":"ma_em_portugal_conferencia_da_cuatrecasas_e_da_mergermarket_analisou_dados_de_2019","tags":"","description":"<p>A Cuatrecasas, em conjunto com a Mergermarket, organizou o M&amp;A Outlook: Portugal Breakfast Briefing, que decorrerreu a 30 de Outubro, no Four Seasons Hotel Ritz, em Lisboa, e que abordou o sector das fus&otilde;es e aquisi&ccedil;&otilde;es (<em>mergers and acquisitions<\/em> ou M&amp;A) e de <em>private equity<\/em> em Portugal este ano.<\/p>\r\n<p>A oradora principal foi a presidente da Autoridade da Concorr&ecirc;ncia, Margarida Matos Rosa, que se focou na dimens&atilde;o macro-econ&oacute;mica e no controlo de concentra&ccedil;&otilde;es.<\/p>\r\n<p>O evento esteve dividido em dois pain&eacute;is, um que focou o M&amp;A em Portugal (novas oportunidades e perspectivas para 2020), com oradores da Sonae Capital, Galp e Millenium Investment Bank, e modera&ccedil;&atilde;o do s&oacute;cio da Cuatrecasas Francisco Santos Costa; e outro que colocou em confronto as aquisi&ccedil;&otilde;es e as sa&iacute;das (&ldquo;<em>buyouts vs. exits<\/em>&rdquo;), numa altura na qual o <em>private equity<\/em> na Pen&iacute;nsula Ib&eacute;rica continua em alta, com oradores da Marsh (que patrocina o evento), Atena Equity Partners, ECS Capital e Sherpa Capital, e com modera&ccedil;&atilde;o da s&oacute;cia da Cuatrecasas Mariana Norton dos Reis.<\/p>\r\n<p>Neste M&amp;A Outlook, houve ainda espa&ccedil;o para um debate lateral sobre diferentes modelos de neg&oacute;cio em meios de pagamento e <em>fintech<\/em>, com oradores da EVO Payments International, SIBS e Acuris. O discurso de abertura foi feito pela <em>managing partner<\/em> da Cuatrecasas em Portugal Maria Jo&atilde;o Ricou.<\/p>\r\n<p>A confer&ecirc;ncia, que chega &agrave; terceira edi&ccedil;&atilde;o, ocorreu numa altura em que foram publicados pela Mergermarket, uma das ag&ecirc;ncias de informa&ccedil;&atilde;o financeira de refer&ecirc;ncia em M&amp;A a n&iacute;vel mundial, os resultados acumulados at&eacute; ao terceiro trimestre deste ano, e que d&aacute; a lideran&ccedil;a &agrave; Cuatrecasas nas tabelas de M&amp;A ib&eacute;rico, por volume, mas tamb&eacute;m a n&iacute;vel de toda a Europa mediterr&acirc;nica, tendo em conta as contagens acumuladas at&eacute; ao terceiro trimestre de 2019.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Francisco, Santos Costa, Francisco Santos Costa","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"1784","idiomas_id":"4","videos_id":"1213","title":"","url_friend":"da36l7x91000w38l24n8jj992jc08a83pttbo50v","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Mariana, Norton dos Reis, Mariana Norton dos Reis, Francisco, Santos Costa, Francisco Santos Costa","oficina_tags":"Lisboa, Portugal","practica_tags":"Corporate and Commercial"},{"id":"1785","idiomas_id":"1","videos_id":"1214","title":"Repaso del a\u00f1o 2019","url_friend":"repaso_del_ano_2019","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos del 2019<\/p>","resumen":"","metadescription":"       Resumen de los principales hitos del 2019","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1786","idiomas_id":"2","videos_id":"1214","title":"Overview of 2019","url_friend":"overview_of_2019","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos del 2019<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1787","idiomas_id":"3","videos_id":"1214","title":"Hitos 2019","url_friend":"hitos_2019","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos del 2019<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1788","idiomas_id":"4","videos_id":"1214","title":"\u56de\u987e2019\u5e74","url_friend":"overview_of_2019","tags":"","description":"<p>Resumen de los principales hitos del 2019<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1789","idiomas_id":"1","videos_id":"1215","title":"Bootcamp  #CuatrecasasAcelera","url_friend":"bootcamp_cuatrecasasacelera","tags":"bootcamp, Cuatrecasas Acelera","description":"<p>Se celebr&oacute; en la oficina de Barcelona un bootcamp en el que participaron las seis startups seleccionadas de #CuatrecasasAcelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           Se celebr\u00f3 en la oficina de Barcelona un bootcamp en el que participaron las seis startups seleccionadas de #CuatrecasasAcelera","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1790","idiomas_id":"2","videos_id":"1215","title":"#CuatrecasasAcelera bootcamp","url_friend":"cuatrecasasacelera_bootcamp","tags":"","description":"<p>Se celebr&oacute; en la oficina de Barcelona un bootcamp en el que participaron las seis startups seleccionadas de #CuatrecasasAcelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1791","idiomas_id":"3","videos_id":"1215","title":"Bootcamp  #CuatrecasasAcelera","url_friend":"bootcamp_cuatrecasasacelera","tags":"","description":"<p>Se celebr&oacute; en la oficina de Barcelona un bootcamp en el que participaron las seis startups seleccionadas de #CuatrecasasAcelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1792","idiomas_id":"4","videos_id":"1215","title":"Bootcamp  #CuatrecasasAcelera","url_friend":"cuatrecasasacelera_bootcamp","tags":"","description":"<p>Se celebr&oacute; en la oficina de Barcelona un bootcamp en el que participaron las seis startups seleccionadas de #CuatrecasasAcelera<\/p>","resumen":"","metadescription":"           ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1793","idiomas_id":"1","videos_id":"1216","title":"Cinco consejos legales para tu empresa en redes sociales","url_friend":"cinco_consejos_legales_para_tu_empresa_en_redes_sociales","tags":"Redes Sociales, influencers, derecho a la propia imagen, empleados, protocolos ante las reclamaciones ","description":"<p>El entorno digital est&aacute; en constante evoluci&oacute;n y nosotros con &eacute;l. Te contamos en este v&iacute;deo 5 consejos m&aacute;s para tu empresa en Redes Sociales influencers, derecho a la propia imagen, uso de las RRSS por parte de los empleados, protocolos ante las reclamaciones y c&oacute;mo lograr la retirada de contenidos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 El entorno digital est\u00e1 en constante evoluci\u00f3n y nosotros con \u00e9l. Te contamos en este v\u00eddeo 5 consejos m\u00e1s para tu empresa en Redes Sociales influencers, derecho a la propia imagen, uso de las RRSS por parte de los empleados, protocolos ante las reclamaciones y c\u00f3mo lograr la retirada de contenidos.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"1794","idiomas_id":"2","videos_id":"1216","title":"Five legal tips for your company in social media","url_friend":"five_legal_tips_for_your_company_in_social_media","tags":"","description":"<p>The digital environment is constantly evolving and us along with it. In this video we give you five more tips for your company in the social media: influencers, the right to privacy, the use of social media by employees, complaint handling guidelines, and how to have content withdrawn.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1795","idiomas_id":"3","videos_id":"1216","title":"5 consejos legales para tu empresa en RRSS","url_friend":"5_consejos_legales_para_tu_empresa_en_rrss","tags":"","description":"<p>El entorno digital est&aacute; en constante evoluci&oacute;n y nosotros con &eacute;l. Te contamos en este v&iacute;deo 5 consejos m&aacute;s para tu empresa en Redes Sociales influencers, derecho a la propia imagen, uso de las RRSS por parte de los empleados, protocolos ante las reclamaciones y c&oacute;mo lograr la retirada de contenidos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"1796","idiomas_id":"4","videos_id":"1216","title":"\u4e3a\u8d35\u516c\u53f8\u8fd0\u8425\u793e\u4ea4\u5a92\u4f53\u63d0\u4f9b\u7684\u4e94\u6761\u6cd5\u52a1\u5efa\u8bae","url_friend":"five_legal_tips_for_your_company_in_social_media","tags":"","description":"<p>The digital environment is constantly evolving and us along with it. In this video we give you five more tips for your company in the social media: influencers, the right to privacy, the use of social media by employees, complaint handling guidelines, and how to have content withdrawn.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1797","idiomas_id":"1","videos_id":"1217","title":"Rondas nacionales del Jessup Moot Competition 2020","url_friend":"rondas_nacionales_del_jessup_moot_competition_2020","tags":"","description":"<p>La semana pasada la Universidad Carlos III de Madrid se proclamaba vencedora de las rondas nacionales clasificatorias del #Jessup. Fue la culminaci&oacute;n de tres d&iacute;as de intenso trabajo de los participantes, coaches, organizadores, administradores y jueces.<br \/>Os dejamos el v&iacute;deo resumen del #JessupSpain, que nos dejaron im&aacute;genes de trabajo en equipo, talento y dedicaci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         La semana pasada la Universidad Carlos III de Madrid se proclamaba vencedora de las rondas nacionales clasificatorias del #Jessup. v\u00eddeo resumen del #JessupSpain, que nos dejaron im\u00e1genes de trabajo en equipo, talento y dedicaci\u00f3n.","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1798","idiomas_id":"2","videos_id":"1217","title":"2020 Jessup Moot Competition national rounds","url_friend":"2020_jessup_moot_competition_national_rounds","tags":"","description":"<p>Last week, the <em>Universidad Carlos III de Madrid<\/em> won the Spanish round of the Jessup Moot Competition. The competition round involved three days of intense work by participants, coaches, organizers, administrators and judges.<\/p>\r\n<p>Take a look at this summary video of #JessupSpain, showing teamwork, talent and dedication.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1799","idiomas_id":"3","videos_id":"1217","title":"Resumen torneo del #JessupSpain","url_friend":"resumen_torneo_del_jessupspain","tags":"","description":"<p>La semana pasada la Universidad Carlos III de Madrid se proclamaba vencedora de las rondas nacionales clasificatorias del #Jessup. Fue la culminaci&oacute;n de tres d&iacute;as de intenso trabajo de los participantes, coaches, organizadores, administradores y jueces.<br \/>Os dejamos el v&iacute;deo resumen del #JessupSpain, que nos dejaron im&aacute;genes de trabajo en equipo, talento y dedicaci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1800","idiomas_id":"4","videos_id":"1217","title":"\u5e74\u6770\u585e\u666e\u56fd\u9645\u6cd5\u6a21\u62df\u6cd5\u5ead\u5927\u8d5b\u56fd\u5185\u56de\u5408","url_friend":"2020_jessup_moot_competition_national_rounds","tags":"","description":"<p>Last week, the <em>Universidad Carlos III de Madrid<\/em> won the Spanish round of the Jessup Moot Competition. The competition round involved three days of intense work by participants, coaches, organizers, administrators and judges.<\/p>\r\n<p>Take a look at this summary video of #JessupSpain, showing teamwork, talent and dedication.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1801","idiomas_id":"1","videos_id":"1218","title":"Celebramos el d\u00e9cimo aniversario del Jessup Spain ","url_friend":"celebramos_el_decimo_aniversario_del_jessup_spain","tags":"Jessup Moot Competition","description":"<p>Entre el 11 y el 13 de febrero celebramos la edici&oacute;n espa&ntilde;ola del torneo de Derecho Internacional P&uacute;blico Jessup Moot Competition. Con esta, ya son diez las ediciones del Jessup Spain que hemos organizado desde Cuatrecasas.<br \/><br \/>Los tres d&iacute;as de intensa competici&oacute;n finalizaron con la entrega del premio al equipo ganador. Seguidamente, celebramos una ceremonia de conmemoraci&oacute;n por los diez a&ntilde;os consecutivos que llevamos organizando el Jessup nacional en la firma. Entregamos varios premios a profesionales que han hecho posible la celebraci&oacute;n de estas rondas clasificatorias durante los &uacute;ltimos diez a&ntilde;os. Finalizamos la entrega de premios con un c&oacute;ctel para celebrar los diez a&ntilde;os de organizaci&oacute;n del Jessup Spain desde Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 Entre el 11 y el 13 de febrero celebramos la edici\u00f3n espa\u00f1ola del torneo de Derecho Internacional P\u00fablico Jessup Moot Competition. Con esta, ya son diez las ediciones del Jessup Spain que hemos organizado desde Cuatrecasas.\r\n","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1802","idiomas_id":"2","videos_id":"1218","title":" We hold 10th Jessup Moot Competition in Spain","url_friend":"we_hold_10th_jessup_moot_competition_in_spain","tags":"","description":"<p>From February 11 to 13, we held the Spanish round of the international public law competition, the Jessup Moot Competition. That brings it to a total of 10 Jessup moots we have organized at Cuatrecasas.<\/p>\r\n<p>The three days of intense competition ended with delivery of the award to the winning team. After the competition, we held a ceremony to commemorate our 10 consecutive years hosting the national Jessup round at our firm. We presented awards to the professionals behind the classifying round's organization over the years. After, we had a small celebration to mark the 10 years of Jessup Spain at Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"1803","idiomas_id":"3","videos_id":"1218","title":"Celebraci\u00f3n del Jessup 2020","url_friend":"celebracion_del_jessup_2020","tags":"","description":"<p>Entre el 11 y el 13 de febrero celebramos la edici&oacute;n espa&ntilde;ola del torneo de Derecho Internacional P&uacute;blico Jessup Moot Competition. Con esta, ya son diez las ediciones del Jessup Spain que hemos organizado desde Cuatrecasas.<br \/><br \/>Los tres d&iacute;as de intensa competici&oacute;n finalizaron con la entrega del premio al equipo ganador. Seguidamente, celebramos una ceremonia de conmemoraci&oacute;n por los diez a&ntilde;os consecutivos que llevamos organizando el Jessup nacional en la firma. Entregamos varios premios a profesionales que han hecho posible la celebraci&oacute;n de estas rondas clasificatorias durante los &uacute;ltimos diez a&ntilde;os. Finalizamos la entrega de premios con un c&oacute;ctel para celebrar los diez a&ntilde;os de organizaci&oacute;n del Jessup Spain desde Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral"},{"id":"1804","idiomas_id":"4","videos_id":"1218","title":"\u6211\u4eec\u5728\u897f\u73ed\u7259\u4e3e\u529e\u4e86\u7b2c\u5341\u5c4a\u6770\u585e\u666e\u56fd\u9645\u6cd5\u6a21\u62df\u6cd5\u5ead\u5927\u8d5b","url_friend":"we_hold_10th_jessup_moot_competition_in_spain","tags":"","description":"<p>From February 11 to 13, we held the Spanish round of the international public law competition, the Jessup Moot Competition. That brings it to a total of 10 Jessup moots we have organized at Cuatrecasas.<\/p>\r\n<p>The three days of intense competition ended with delivery of the award to the winning team. After the competition, we held a ceremony to commemorate our 10 consecutive years hosting the national Jessup round at our firm. We presented awards to the professionals behind the classifying round's organization over the years. After, we had a small celebration to mark the 10 years of Jessup Spain at Cuatrecasas.<\/p>","resumen":"","metadescription":"                 ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment"},{"id":"1805","idiomas_id":"4","videos_id":"11","title":"","url_friend":"414191971fb24378472450a05490c094420821aa","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1806","idiomas_id":"4","videos_id":"9","title":"","url_friend":"248788b80ff6e4936831112cc0e9e3a8534626fa","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1807","idiomas_id":"4","videos_id":"8","title":"","url_friend":"0f6d249d02b82881b3d94c61d523b9a5f6b59c19","tags":"","description":"","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1808","idiomas_id":"1","videos_id":"1219","title":"Los mecanismos preconcursales, paraconcursales y concursales","url_friend":"los_mecanismos_preconcursales_paraconcursales_y_concursales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Sergio Ruiz y Ana Mullor han recopilado en este webinar, organizado por el Colegio de Economistas de Alicante, las &uacute;ltimas reformas de la Ley Concursal introducidas por el Real Decreto-ley 16\/2020 y han analizado los mecanismos preconcursales y concursales para la refinanciaci&oacute;n de la deuda.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Sergio, Ruiz, Sergio Ruiz, Ana, Mullor, Ana Mullor","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigaci\u00f3n, Arbitraje"},{"id":"1809","idiomas_id":"2","videos_id":"1219","title":"Pre-insolvency, insolvency rescue and insolvency proceedings","url_friend":"preinsolvency_insolvency_rescue_and_insolvency_proceedings","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Sergio Ruiz y Ana Mullor han recopilado en este webinar, organizado por el Colegio de Economistas de Alicante, las &uacute;ltimas reformas de la Ley Concursal introducidas por el Real Decreto-ley 16\/2020 y han analizado los mecanismos preconcursales y concursales para la refinanciaci&oacute;n de la deuda.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Sergio, Ruiz, Sergio Ruiz, Ana, Mullor, Ana Mullor","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation, Arbitration"},{"id":"1810","idiomas_id":"3","videos_id":"1219","title":"Los mecanismos preconcursales, paraconcursales y concursales","url_friend":"los_mecanismos_preconcursales_paraconcursales_y_concursales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Sergio Ruiz y Ana Mullor han recopilado en este webinar, organizado por el Colegio de Economistas de Alicante, las &uacute;ltimas reformas de la Ley Concursal introducidas por el Real Decreto-ley 16\/2020 y han analizado los mecanismos preconcursales y concursales para la refinanciaci&oacute;n de la deuda.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Sergio, Ruiz, Sergio Ruiz, Ana, Mullor, Ana Mullor","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios, Arbitragem e Outros Meios de Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Lit\u00edgios"},{"id":"1811","idiomas_id":"4","videos_id":"1219","title":"\u5728\u521d\u6b65\u5ba3\u5e03\u7834\u4ea7\u3001\u633d\u6551\u7834\u4ea7\u548c\u5ba3\u5e03\u7834\u4ea7\u60c5\u51b5\u4e0b\u4fdd\u62a4\u503a\u6743\u4eba\u7684\u673a\u5236","url_friend":"preinsolvency_insolvency_rescue_and_insolvency_proceedings","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Sergio Ruiz y Ana Mullor han recopilado en este webinar, organizado por el Colegio de Economistas de Alicante, las &uacute;ltimas reformas de la Ley Concursal introducidas por el Real Decreto-ley 16\/2020 y han analizado los mecanismos preconcursales y concursales para la refinanciaci&oacute;n de la deuda.<\/p>","resumen":"","metadescription":"         ","abogado_tags":"Sergio, Ruiz, Sergio Ruiz, Ana, Mullor, Ana Mullor","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation, Arbitration"},{"id":"1812","idiomas_id":"1","videos_id":"1220","title":"Webinar | COVID-19: su impacto en las Juntas Generales de las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","url_friend":"webinar_covid19_su_impacto_en_las_juntas_generales_de_las_sociedades_cotizadas_espanolas","tags":"","description":"<p>La crisis del COVID-19 se ha desencadenado en plena temporada de Juntas de Accionistas de las sociedades cotizadas y su impacto est&aacute; siendo muy relevante a la hora de preparar la convocatoria, la organizaci&oacute;n y los asuntos del orden del d&iacute;a. <br \/><br \/>En este webinar, moderado por nuestra socia Soraya Sa&eacute;nz de Santamar&iacute;a, hemos analizado las nuevas normas en relaci&oacute;n con la convocatoria y celebraci&oacute;n de las Juntas, las medidas que han adoptado en la pr&aacute;ctica las sociedades cotizadas, la reacci&oacute;n de los accionistas institucionales y los proxy advisors ante el nuevo entorno as&iacute; como algunas pr&aacute;cticas de inter&eacute;s en algunas de nuestras jurisdicciones del entorno.<br \/><br \/>Hemos contado con la participaci&oacute;n Coro Fdez-Ra&ntilde;ada, Consejera de Cuatrecasas, Claudia Morante, Head of Corporate Governance de Georgeson; y Pedro Sa&aacute;, Managing Director of Computershare.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Coro, Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Coro Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance y Compliance, Mercado de valores, Mercantil y Societario, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1813","idiomas_id":"2","videos_id":"1220","title":"Webinar | COVID-19: su impacto en las Juntas Generales de las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","url_friend":"webinar_covid19_su_impacto_en_las_juntas_generales_de_las_sociedades_cotizadas_espanolas","tags":"","description":"<p>La crisis del COVID-19 se ha desencadenado en plena temporada de Juntas de Accionistas de las sociedades cotizadas y su impacto est&aacute; siendo muy relevante a la hora de preparar la convocatoria, la organizaci&oacute;n y los asuntos del orden del d&iacute;a. <br \/><br \/>En este webinar, moderado por nuestra socia Soraya Sa&eacute;nz de Santamar&iacute;a, hemos analizado las nuevas normas en relaci&oacute;n con la convocatoria y celebraci&oacute;n de las Juntas, las medidas que han adoptado en la pr&aacute;ctica las sociedades cotizadas, la reacci&oacute;n de los accionistas institucionales y los proxy advisors ante el nuevo entorno as&iacute; como algunas pr&aacute;cticas de inter&eacute;s en algunas de nuestras jurisdicciones del entorno.<br \/><br \/>Hemos contado con la participaci&oacute;n Coro Fdez-Ra&ntilde;ada, Consejera de Cuatrecasas, Claudia Morante, Head of Corporate Governance de Georgeson; y Pedro Sa&aacute;, Managing Director of Computershare.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Coro, Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Coro Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance and Compliance, Capital Markets, Corporate and Commercial, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1814","idiomas_id":"3","videos_id":"1220","title":"Webinar | COVID-19: su impacto en las Juntas Generales de las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","url_friend":"webinar_covid19_su_impacto_en_las_juntas_generales_de_las_sociedades_cotizadas_espanolas","tags":"","description":"<p>La crisis del COVID-19 se ha desencadenado en plena temporada de Juntas de Accionistas de las sociedades cotizadas y su impacto est&aacute; siendo muy relevante a la hora de preparar la convocatoria, la organizaci&oacute;n y los asuntos del orden del d&iacute;a. <br \/><br \/>En este webinar, moderado por nuestra socia Soraya Sa&eacute;nz de Santamar&iacute;a, hemos analizado las nuevas normas en relaci&oacute;n con la convocatoria y celebraci&oacute;n de las Juntas, las medidas que han adoptado en la pr&aacute;ctica las sociedades cotizadas, la reacci&oacute;n de los accionistas institucionales y los proxy advisors ante el nuevo entorno as&iacute; como algunas pr&aacute;cticas de inter&eacute;s en algunas de nuestras jurisdicciones del entorno.<br \/><br \/>Hemos contado con la participaci&oacute;n Coro Fdez-Ra&ntilde;ada, Consejera de Cuatrecasas, Claudia Morante, Head of Corporate Governance de Georgeson; y Pedro Sa&aacute;, Managing Director of Computershare.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Coro, Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Coro Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance e Compliance, Mercado de Capitais, Societ\u00e1rio e Comercial, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1815","idiomas_id":"4","videos_id":"1220","title":"Webinar | COVID-19: su impacto en las Juntas Generales de las sociedades cotizadas espa\u00f1olas","url_friend":"webinar_covid19_su_impacto_en_las_juntas_generales_de_las_sociedades_cotizadas_espanolas","tags":"","description":"<p>La crisis del COVID-19 se ha desencadenado en plena temporada de Juntas de Accionistas de las sociedades cotizadas y su impacto est&aacute; siendo muy relevante a la hora de preparar la convocatoria, la organizaci&oacute;n y los asuntos del orden del d&iacute;a. <br \/><br \/>En este webinar, moderado por nuestra socia Soraya Sa&eacute;nz de Santamar&iacute;a, hemos analizado las nuevas normas en relaci&oacute;n con la convocatoria y celebraci&oacute;n de las Juntas, las medidas que han adoptado en la pr&aacute;ctica las sociedades cotizadas, la reacci&oacute;n de los accionistas institucionales y los proxy advisors ante el nuevo entorno as&iacute; como algunas pr&aacute;cticas de inter&eacute;s en algunas de nuestras jurisdicciones del entorno.<br \/><br \/>Hemos contado con la participaci&oacute;n Coro Fdez-Ra&ntilde;ada, Consejera de Cuatrecasas, Claudia Morante, Head of Corporate Governance de Georgeson; y Pedro Sa&aacute;, Managing Director of Computershare.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Coro, Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Coro Fern\u00e1ndez-Ra\u00f1ada, Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Capital Markets, Corporate and Commercial, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1816","idiomas_id":"1","videos_id":"1221","title":"Webinar | Impacto COVID-19 en el Impuesto sobre Sociedades","url_friend":"webinar_impacto_covid19_en_el_impuesto_sobre_sociedades","tags":"","description":"<p>Hemos realizado este webinar, en el que partiendo de un an&aacute;lisis de los principales impactos que a nivel contable se est&aacute;n produciendo como consecuencia del COVID-19, hemos hecho un repaso de su tratamiento fiscal a nivel del Impuesto sobre Sociedades. Asimismo, hemos explicado otros aspectos estrictamente tributarios, de nuevo en el marco del Impuesto sobre Sociedades, que puedan verse afectados por la actual situaci&oacute;n. Hemos terminado con un breve repaso de eventuales medidas fiscales que en el &aacute;mbito de dicho impuesto puedan adoptarse en el futuro.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Joaqu\u00edn, Cuesta, Joaqu\u00edn Cuesta, Pedro, Bl\u00e1zquez, Pedro Bl\u00e1zquez","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1817","idiomas_id":"2","videos_id":"1221","title":"Webinar | Impacto COVID-19 en el Impuesto sobre Sociedades","url_friend":"webinar_impacto_covid19_en_el_impuesto_sobre_sociedades","tags":"","description":"<p>Hemos realizado este webinar, en el que partiendo de un an&aacute;lisis de los principales impactos que a nivel contable se est&aacute;n produciendo como consecuencia del COVID-19, hemos hecho un repaso de su tratamiento fiscal a nivel del Impuesto sobre Sociedades. Asimismo, hemos explicado otros aspectos estrictamente tributarios, de nuevo en el marco del Impuesto sobre Sociedades, que puedan verse afectados por la actual situaci&oacute;n. Hemos terminado con un breve repaso de eventuales medidas fiscales que en el &aacute;mbito de dicho impuesto puedan adoptarse en el futuro.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Joaqu\u00edn, Cuesta, Joaqu\u00edn Cuesta, Pedro, Bl\u00e1zquez, Pedro Bl\u00e1zquez","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1818","idiomas_id":"3","videos_id":"1221","title":"Webinar | Impacto COVID-19 en el Impuesto sobre Sociedades","url_friend":"webinar_impacto_covid19_en_el_impuesto_sobre_sociedades","tags":"","description":"<p>Hemos realizado este webinar, en el que partiendo de un an&aacute;lisis de los principales impactos que a nivel contable se est&aacute;n produciendo como consecuencia del COVID-19, hemos hecho un repaso de su tratamiento fiscal a nivel del Impuesto sobre Sociedades. Asimismo, hemos explicado otros aspectos estrictamente tributarios, de nuevo en el marco del Impuesto sobre Sociedades, que puedan verse afectados por la actual situaci&oacute;n. Hemos terminado con un breve repaso de eventuales medidas fiscales que en el &aacute;mbito de dicho impuesto puedan adoptarse en el futuro.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Joaqu\u00edn, Cuesta, Joaqu\u00edn Cuesta, Pedro, Bl\u00e1zquez, Pedro Bl\u00e1zquez","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1819","idiomas_id":"4","videos_id":"1221","title":"Webinar | Impacto COVID-19 en el Impuesto sobre Sociedades","url_friend":"webinar_impacto_covid19_en_el_impuesto_sobre_sociedades","tags":"","description":"<p>Hemos realizado este webinar, en el que partiendo de un an&aacute;lisis de los principales impactos que a nivel contable se est&aacute;n produciendo como consecuencia del COVID-19, hemos hecho un repaso de su tratamiento fiscal a nivel del Impuesto sobre Sociedades. Asimismo, hemos explicado otros aspectos estrictamente tributarios, de nuevo en el marco del Impuesto sobre Sociedades, que puedan verse afectados por la actual situaci&oacute;n. Hemos terminado con un breve repaso de eventuales medidas fiscales que en el &aacute;mbito de dicho impuesto puedan adoptarse en el futuro.<\/p>","resumen":"","metadescription":"             ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Joaqu\u00edn, Cuesta, Joaqu\u00edn Cuesta, Pedro, Bl\u00e1zquez, Pedro Bl\u00e1zquez","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1820","idiomas_id":"1","videos_id":"1222","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis del Covid 19: Firma electr\u00f3nica y custodia de documental","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_del_covid_19_firma_electronica_y_custodia_de_documental","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis del Covid-19, son muchas las sociedades y los profesionales que se plantean la adopci&oacute;n de sistemas de firma electr&oacute;nica para la ejecuci&oacute;n de toda clase de documentos y contratos. <br \/><br \/>En este webinar, nuestros abogados &Aacute;lvaro Bourkaib y Claudia Morgado repasan brevemente las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes en relaci&oacute;n con la celebraci&oacute;n de contratos por v&iacute;a electr&oacute;nica y documentos que incorporen firma electr&oacute;nica, as&iacute; como su admisibilidad en un juicio. Tambi&eacute;n, abordan el estado actual del marco legal en esta materia, especialmente bajo el Reglamento e-IDAS, los elementos esenciales de la firma electr&oacute;nica y las diferencias entre los distintos tipos de firmas (simples, avanzadas y cualificadas). En particular, describen el funcionamiento de algunos sistemas de firma electr&oacute;nica basados en criptograf&iacute;a asim&eacute;trica o en el empleo de datos biom&eacute;tricos del firmante y algunos servicios de confianza disponibles para la identificaci&oacute;n electr&oacute;nica y la autenticaci&oacute;n de comunicaciones tales como el sellado electr&oacute;nico, el sellado de tiempo o la autenticaci&oacute;n de sitios web.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, Claudia, Morgado, Claudia Morgado","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1821","idiomas_id":"2","videos_id":"1222","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis del Covid 19: Firma electr\u00f3nica y custodia de documenta","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_del_covid_19_firma_electronica_y_custodia_de_documenta","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis del Covid-19, son muchas las sociedades y los profesionales que se plantean la adopci&oacute;n de sistemas de firma electr&oacute;nica para la ejecuci&oacute;n de toda clase de documentos y contratos. <br \/><br \/>En este webinar, nuestros abogados &Aacute;lvaro Bourkaib y Claudia Morgado repasan brevemente las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes en relaci&oacute;n con la celebraci&oacute;n de contratos por v&iacute;a electr&oacute;nica y documentos que incorporen firma electr&oacute;nica, as&iacute; como su admisibilidad en un juicio. Tambi&eacute;n, abordan el estado actual del marco legal en esta materia, especialmente bajo el Reglamento e-IDAS, los elementos esenciales de la firma electr&oacute;nica y las diferencias entre los distintos tipos de firmas (simples, avanzadas y cualificadas). En particular, describen el funcionamiento de algunos sistemas de firma electr&oacute;nica basados en criptograf&iacute;a asim&eacute;trica o en el empleo de datos biom&eacute;tricos del firmante y algunos servicios de confianza disponibles para la identificaci&oacute;n electr&oacute;nica y la autenticaci&oacute;n de comunicaciones tales como el sellado electr&oacute;nico, el sellado de tiempo o la autenticaci&oacute;n de sitios web.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, Claudia, Morgado, Claudia Morgado","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1822","idiomas_id":"3","videos_id":"1222","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis del Covid 19: Firma electr\u00f3nica y custodia de documenta","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_del_covid_19_firma_electronica_y_custodia_de_documenta","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis del Covid-19, son muchas las sociedades y los profesionales que se plantean la adopci&oacute;n de sistemas de firma electr&oacute;nica para la ejecuci&oacute;n de toda clase de documentos y contratos. <br \/><br \/>En este webinar, nuestros abogados &Aacute;lvaro Bourkaib y Claudia Morgado repasan brevemente las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes en relaci&oacute;n con la celebraci&oacute;n de contratos por v&iacute;a electr&oacute;nica y documentos que incorporen firma electr&oacute;nica, as&iacute; como su admisibilidad en un juicio. Tambi&eacute;n, abordan el estado actual del marco legal en esta materia, especialmente bajo el Reglamento e-IDAS, los elementos esenciales de la firma electr&oacute;nica y las diferencias entre los distintos tipos de firmas (simples, avanzadas y cualificadas). En particular, describen el funcionamiento de algunos sistemas de firma electr&oacute;nica basados en criptograf&iacute;a asim&eacute;trica o en el empleo de datos biom&eacute;tricos del firmante y algunos servicios de confianza disponibles para la identificaci&oacute;n electr&oacute;nica y la autenticaci&oacute;n de comunicaciones tales como el sellado electr&oacute;nico, el sellado de tiempo o la autenticaci&oacute;n de sitios web.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, Claudia, Morgado, Claudia Morgado","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1823","idiomas_id":"4","videos_id":"1222","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis del Covid 19: Firma electr\u00f3nica y custodia de documenta","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_del_covid_19_firma_electronica_y_custodia_de_documenta","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis del Covid-19, son muchas las sociedades y los profesionales que se plantean la adopci&oacute;n de sistemas de firma electr&oacute;nica para la ejecuci&oacute;n de toda clase de documentos y contratos. <br \/><br \/>En este webinar, nuestros abogados &Aacute;lvaro Bourkaib y Claudia Morgado repasan brevemente las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes en relaci&oacute;n con la celebraci&oacute;n de contratos por v&iacute;a electr&oacute;nica y documentos que incorporen firma electr&oacute;nica, as&iacute; como su admisibilidad en un juicio. Tambi&eacute;n, abordan el estado actual del marco legal en esta materia, especialmente bajo el Reglamento e-IDAS, los elementos esenciales de la firma electr&oacute;nica y las diferencias entre los distintos tipos de firmas (simples, avanzadas y cualificadas). En particular, describen el funcionamiento de algunos sistemas de firma electr&oacute;nica basados en criptograf&iacute;a asim&eacute;trica o en el empleo de datos biom&eacute;tricos del firmante y algunos servicios de confianza disponibles para la identificaci&oacute;n electr&oacute;nica y la autenticaci&oacute;n de comunicaciones tales como el sellado electr&oacute;nico, el sellado de tiempo o la autenticaci&oacute;n de sitios web.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"\u00c1lvaro, Bourkaib, \u00c1lvaro Bourkaib, Claudia, Morgado, Claudia Morgado","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1824","idiomas_id":"1","videos_id":"1223","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Farmacia y Sanitario, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1825","idiomas_id":"2","videos_id":"1223","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1826","idiomas_id":"3","videos_id":"1223","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Farmac\u00eautico e Sa\u00fade, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1827","idiomas_id":"4","videos_id":"1223","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1828","idiomas_id":"1","videos_id":"1224","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Farmacia y Sanitario, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1829","idiomas_id":"2","videos_id":"1224","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1830","idiomas_id":"3","videos_id":"1224","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Farmac\u00eautico e Sa\u00fade, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1831","idiomas_id":"4","videos_id":"1224","title":"Webinar | Impacto de la COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_de_la_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. <br \/>En esta sesi&oacute;n, organizada en colaboraci&oacute;n con el Basque Health Cl&uacute;ster, nuestros abogados Luis Alba, Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Adolfo, Ruig\u00f3mez, Adolfo Ruig\u00f3mez, Luis, Alba, Luis Alba, Jorge, Robles, Jorge Robles, Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Isabel, Fano, Isabel Fano","oficina_tags":"Bilbao, Espa\u00f1a","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1832","idiomas_id":"1","videos_id":"1225","title":"Webinar |  Key points of RDL 18\/2020: ERTES scheme during business activity recovery","url_friend":"webinar_key_points_of_rdl_182020_ertes_scheme_during_business_activity_recovery","tags":"","description":"<p>Our lawyers Elisabet Calzada and Jaime Pav&iacute;a explain the consequences in Labor Relations of the COVID-19 crisis and the different alternatives for companies, such as ERTES scheme, during business activity recovery.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Elisabet, Calzada, Elisabet Calzada, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1833","idiomas_id":"2","videos_id":"1225","title":"Webinar |  Key points of RDL 18\/2020: ERTES scheme during business activity recovery","url_friend":"webinar_key_points_of_rdl_182020_ertes_scheme_during_business_activity_recovery","tags":"","description":"<p>Our lawyers Elisabet Calzada and Jaime Pav&iacute;a explain the consequences in Labor Relations of the COVID-19 crisis and the different alternatives for companies, such as ERTES scheme, during business activity recovery.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Elisabet, Calzada, Elisabet Calzada, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1834","idiomas_id":"3","videos_id":"1225","title":"Webinar |  Key points of RDL 18\/2020: ERTES scheme during business activity recovery","url_friend":"webinar_key_points_of_rdl_182020_ertes_scheme_during_business_activity_recovery","tags":"","description":"<p>Our lawyers Elisabet Calzada and Jaime Pav&iacute;a explain the consequences in Labor Relations of the COVID-19 crisis and the different alternatives for companies, such as ERTES scheme, during business activity recovery.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Elisabet, Calzada, Elisabet Calzada, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1835","idiomas_id":"4","videos_id":"1225","title":"Webinar |  Key points of RDL 18\/2020: ERTES scheme during business activity recovery","url_friend":"webinar_key_points_of_rdl_182020_ertes_scheme_during_business_activity_recovery","tags":"","description":"<p>Our lawyers Elisabet Calzada and Jaime Pav&iacute;a explain the consequences in Labor Relations of the COVID-19 crisis and the different alternatives for companies, such as ERTES scheme, during business activity recovery.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Elisabet, Calzada, Elisabet Calzada, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1836","idiomas_id":"1","videos_id":"1226","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: protecci\u00f3n datos","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_proteccion_datos","tags":"","description":"<p>Este es la segunda sesi&oacute;n online que celebraremos sobre Derecho Tecnol&oacute;gico ante la crisis de la COVID-19. Nuestros abogados Alejandro Negro, Jorge Moncl&uacute;s, Adaya Esteban y Sergi G&aacute;lvez han analizado los aspectos m&aacute;s relevantes en materia de protecci&oacute;n de datos, como su implicaci&oacute;n en la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y a visitantes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1837","idiomas_id":"2","videos_id":"1226","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: protecci\u00f3n datos","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_proteccion_datos","tags":"","description":"<p>Este es la segunda sesi&oacute;n online que celebraremos sobre Derecho Tecnol&oacute;gico ante la crisis de la COVID-19. Nuestros abogados Alejandro Negro, Jorge Moncl&uacute;s, Adaya Esteban y Sergi G&aacute;lvez han analizado los aspectos m&aacute;s relevantes en materia de protecci&oacute;n de datos, como su implicaci&oacute;n en la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y a visitantes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1838","idiomas_id":"3","videos_id":"1226","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: protecci\u00f3n datos","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_proteccion_datos","tags":"","description":"<p>Este es la segunda sesi&oacute;n online que celebraremos sobre Derecho Tecnol&oacute;gico ante la crisis de la COVID-19. Nuestros abogados Alejandro Negro, Jorge Moncl&uacute;s, Adaya Esteban y Sergi G&aacute;lvez han analizado los aspectos m&aacute;s relevantes en materia de protecci&oacute;n de datos, como su implicaci&oacute;n en la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y a visitantes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1839","idiomas_id":"4","videos_id":"1226","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: protecci\u00f3n datos","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_proteccion_datos","tags":"","description":"<p>Este es la segunda sesi&oacute;n online que celebraremos sobre Derecho Tecnol&oacute;gico ante la crisis de la COVID-19. Nuestros abogados Alejandro Negro, Jorge Moncl&uacute;s, Adaya Esteban y Sergi G&aacute;lvez han analizado los aspectos m&aacute;s relevantes en materia de protecci&oacute;n de datos, como su implicaci&oacute;n en la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y a visitantes.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1840","idiomas_id":"1","videos_id":"1227","title":"Webinar | COVID 2019: An\u00e1lisis del ERTE por Fuerza Mayor y ERTE por causas ETOP","url_friend":"webinar_covid_2019_analisis_del_erte_por_fuerza_mayor_y_erte_por_causas_etop","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces las consecuencias en el &aacute;mbito laboral de la declaraci&oacute;n del Estado de Alarma y de las medidas extraordinarias aprobadas en relaci&oacute;n con el COVID-19? Nuestro socio Valent&iacute;n Garc&iacute;a y nuestros consejeros Manuel Luque y Pedro Llorente dan respuestas para las empresas ante la crisis del Coronavirus en este webinar.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Manuel, Luque, Manuel Luque","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1841","idiomas_id":"2","videos_id":"1227","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 II","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_ii","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces las consecuencias en el &aacute;mbito laboral de la declaraci&oacute;n del Estado de Alarma y de las medidas extraordinarias aprobadas en relaci&oacute;n con el COVID-19? Nuestro socio Valent&iacute;n Garc&iacute;a y nuestros consejeros Manuel Luque y Pedro Llorente dan respuestas para las empresas ante la crisis del Coronavirus en este webinar.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Manuel, Luque, Manuel Luque","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1842","idiomas_id":"3","videos_id":"1227","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 II","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_ii","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces las consecuencias en el &aacute;mbito laboral de la declaraci&oacute;n del Estado de Alarma y de las medidas extraordinarias aprobadas en relaci&oacute;n con el COVID-19? Nuestro socio Valent&iacute;n Garc&iacute;a y nuestros consejeros Manuel Luque y Pedro Llorente dan respuestas para las empresas ante la crisis del Coronavirus en este webinar.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Manuel, Luque, Manuel Luque","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1843","idiomas_id":"4","videos_id":"1227","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 II","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_ii","tags":"","description":"<p>&iquest;Conoces las consecuencias en el &aacute;mbito laboral de la declaraci&oacute;n del Estado de Alarma y de las medidas extraordinarias aprobadas en relaci&oacute;n con el COVID-19? Nuestro socio Valent&iacute;n Garc&iacute;a y nuestros consejeros Manuel Luque y Pedro Llorente dan respuestas para las empresas ante la crisis del Coronavirus en este webinar.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Manuel, Luque, Manuel Luque","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1844","idiomas_id":"1","videos_id":"1228","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (IX): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_ix_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Ante la crisis de la COVID-19, &iquest;cu&aacute;les son las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales? Esta y otras interrogantes las han abordado en esta sesi&oacute;n online nuestros abogados Francisco Javier Molina y Victoria Villanueva.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco Javier, Molina, Francisco Javier Molina, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1845","idiomas_id":"2","videos_id":"1228","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (IX): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_ix_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Ante la crisis de la COVID-19, &iquest;cu&aacute;les son las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales? Esta y otras interrogantes las han abordado en esta sesi&oacute;n online nuestros abogados Francisco Javier Molina y Victoria Villanueva.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco Javier, Molina, Francisco Javier Molina, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1846","idiomas_id":"3","videos_id":"1228","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (IX): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_ix_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Ante la crisis de la COVID-19, &iquest;cu&aacute;les son las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales? Esta y otras interrogantes las han abordado en esta sesi&oacute;n online nuestros abogados Francisco Javier Molina y Victoria Villanueva.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco Javier, Molina, Francisco Javier Molina, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1847","idiomas_id":"4","videos_id":"1228","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (IX): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_ix_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Ante la crisis de la COVID-19, &iquest;cu&aacute;les son las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales? Esta y otras interrogantes las han abordado en esta sesi&oacute;n online nuestros abogados Francisco Javier Molina y Victoria Villanueva.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Francisco Javier, Molina, Francisco Javier Molina, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1848","idiomas_id":"1","videos_id":"1229","title":"Webinar | COVID 2019: Analsis de aspectos laborales y de prevenci\u00f3n de riesgos","url_friend":"webinar_covid_2019_analsis_de_aspectos_laborales_y_de_prevencion_de_riesgos","tags":"","description":"<p>Con el objetivo de dar respuestas a las empresas ante la crisis del Covid-19, nuestros consejeros Victoria Villanueva y Manuel Luque han analizado las principales cuestiones laborales y recomendaciones frente a la crisis sanitaria causada por el coronavirus.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1849","idiomas_id":"2","videos_id":"1229","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (III)","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iii","tags":"","description":"<p>Con el objetivo de dar respuestas a las empresas ante la crisis del Covid-19, nuestros consejeros Victoria Villanueva y Manuel Luque han analizado las principales cuestiones laborales y recomendaciones frente a la crisis sanitaria causada por el coronavirus.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1850","idiomas_id":"3","videos_id":"1229","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (III)","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iii","tags":"","description":"<p>Con el objetivo de dar respuestas a las empresas ante la crisis del Covid-19, nuestros consejeros Victoria Villanueva y Manuel Luque han analizado las principales cuestiones laborales y recomendaciones frente a la crisis sanitaria causada por el coronavirus.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1851","idiomas_id":"4","videos_id":"1229","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (III)","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iii","tags":"","description":"<p>Con el objetivo de dar respuestas a las empresas ante la crisis del Covid-19, nuestros consejeros Victoria Villanueva y Manuel Luque han analizado las principales cuestiones laborales y recomendaciones frente a la crisis sanitaria causada por el coronavirus.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Victoria, Villanueva, Victoria Villanueva","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1852","idiomas_id":"1","videos_id":"1230","title":"Webinar | COVID 2019: An\u00e1lisis RDL 9.2020 y RDL 10.2020 ","url_friend":"webinar_covid_2019_analisis_rdl_9_2020_y_rdl_10_2020","tags":"","description":"<p>En este webinar en el que nuestros expertos Ana Campos, Pedro Llorente y Francisco Jos&eacute; Garc&iacute;a explican las nuevas medidas aprobadas para afrontar la crisis del Covid-19 y abordan las principales cuestiones laborales que surgen de estas medidas aprobadas en estos &uacute;ltimos d&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Francisco Jos\u00e9, Garc\u00eda, Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1853","idiomas_id":"2","videos_id":"1230","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (IV): recomendaciones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iv_recomendaciones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar en el que nuestros expertos Ana Campos, Pedro Llorente y Francisco Jos&eacute; Garc&iacute;a explican las nuevas medidas aprobadas para afrontar la crisis del Covid-19 y abordan las principales cuestiones laborales que surgen de estas medidas aprobadas en estos &uacute;ltimos d&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Francisco Jos\u00e9, Garc\u00eda, Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1854","idiomas_id":"3","videos_id":"1230","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (IV): recomendaciones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iv_recomendaciones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar en el que nuestros expertos Ana Campos, Pedro Llorente y Francisco Jos&eacute; Garc&iacute;a explican las nuevas medidas aprobadas para afrontar la crisis del Covid-19 y abordan las principales cuestiones laborales que surgen de estas medidas aprobadas en estos &uacute;ltimos d&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Francisco Jos\u00e9, Garc\u00eda, Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1855","idiomas_id":"4","videos_id":"1230","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (IV): recomendaciones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_iv_recomendaciones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar en el que nuestros expertos Ana Campos, Pedro Llorente y Francisco Jos&eacute; Garc&iacute;a explican las nuevas medidas aprobadas para afrontar la crisis del Covid-19 y abordan las principales cuestiones laborales que surgen de estas medidas aprobadas en estos &uacute;ltimos d&iacute;as.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Pedro, Llorente, Pedro Llorente, Francisco Jos\u00e9, Garc\u00eda, Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1856","idiomas_id":"1","videos_id":"1231","title":"Webinar | COVID 2019. - Medidas laborales y en materia preventiva ","url_friend":"webinar_covid_2019_medidas_laborales_y_en_materia_preventiva","tags":"","description":"<p>En este webinar abodamos los principales retos para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales y formulamos recomendaciones que ayuden a las empresas a poder afrontar la compleja situaci&oacute;n actual causada por la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Sara, Bendito, Sara Bendito","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1857","idiomas_id":"2","videos_id":"1231","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (V): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_v_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar abodamos los principales retos para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales y formulamos recomendaciones que ayuden a las empresas a poder afrontar la compleja situaci&oacute;n actual causada por la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Sara, Bendito, Sara Bendito","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1858","idiomas_id":"3","videos_id":"1231","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (V): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_v_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar abodamos los principales retos para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales y formulamos recomendaciones que ayuden a las empresas a poder afrontar la compleja situaci&oacute;n actual causada por la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Sara, Bendito, Sara Bendito","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1859","idiomas_id":"4","videos_id":"1231","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (V): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_v_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar abodamos los principales retos para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales y formulamos recomendaciones que ayuden a las empresas a poder afrontar la compleja situaci&oacute;n actual causada por la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Sara, Bendito, Sara Bendito","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1860","idiomas_id":"1","videos_id":"1232","title":"Webinar | COVID 2019: Gesti\u00f3n de ERTE y medidas preventivas ","url_friend":"webinar_covid_2019_gestion_de_erte_y_medidas_preventivas","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Javier Sola y Patricia Madrona han abordado las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Patricia, Madrona, Patricia Madrona, Javier, Sola, Javier Sola","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1861","idiomas_id":"2","videos_id":"1232","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (VI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_vi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Javier Sola y Patricia Madrona han abordado las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Patricia, Madrona, Patricia Madrona, Javier, Sola, Javier Sola","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1862","idiomas_id":"3","videos_id":"1232","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (VI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_vi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Javier Sola y Patricia Madrona han abordado las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Patricia, Madrona, Patricia Madrona, Javier, Sola, Javier Sola","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1863","idiomas_id":"4","videos_id":"1232","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid-19 (VI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_vi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Javier Sola y Patricia Madrona han abordado las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis del Covid-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Patricia, Madrona, Patricia Madrona, Javier, Sola, Javier Sola","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1864","idiomas_id":"1","videos_id":"1233","title":"Webinar | COVID 2019. - RDL 15.2020. Novedades en materia laboral y de Seguridad Social","url_friend":"webinar_covid_2019_rdl_15_2020_novedades_en_materia_laboral_y_de_seguridad_social","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Almudena Batista Jim&eacute;nez y Iker Prior abordan las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1865","idiomas_id":"2","videos_id":"1233","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 (VII)  recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_vii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Almudena Batista Jim&eacute;nez y Iker Prior abordan las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1866","idiomas_id":"3","videos_id":"1233","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 (VII)  recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_vii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Almudena Batista Jim&eacute;nez y Iker Prior abordan las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1867","idiomas_id":"4","videos_id":"1233","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid 19 (VII)  recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19_vii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Almudena Batista Jim&eacute;nez y Iker Prior abordan las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1868","idiomas_id":"1","videos_id":"1234","title":"Webinar | Contratos administrativos en tiempos de COVID-19: modificaciones legislativas","url_friend":"webinar_contratos_administrativos_en_tiempos_de_covid19_modificaciones_legislativas","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado junto con Contratistas Aragoneses de Obras P&uacute;blicas, nuestros abogados Javier Lusarreta e Isabel Roy han abordado el an&aacute;lisis del art&iacute;culo 34 del RD Ley 8\/2020 de 17 de marzo y sus posteriores modificaciones: en especial, su regulaci&oacute;n de las suspensiones\/modificaciones de contratos administrativos y correlativas indemnizaciones, con especial &eacute;nfasis en las dudas que se plantean en dicha regulaci&oacute;n y el r&eacute;gimen convencional del contrato (pliegos que lo regulen).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Javier, Lusarreta, Javier Lusarreta","oficina_tags":"Zaragoza, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigaci\u00f3n, Arbitraje"},{"id":"1869","idiomas_id":"2","videos_id":"1234","title":"Webinar | Contratos administrativos en tiempos de COVID-19: modificaciones legislativas","url_friend":"webinar_contratos_administrativos_en_tiempos_de_covid19_modificaciones_legislativas","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado por Contratistas Aragoneses de Obras P&uacute;blicas y por Cuatrecasas, nuestros abogados Javier Lusarreta e Isabel Roy han abordado el an&aacute;lisis del art&iacute;culo 34 del RD Ley 8\/2020 de 17 de marzo y sus posteriores modificaciones: en especial, su regulaci&oacute;n de las suspensiones\/modificaciones de contratos administrativos y correlativas indemnizaciones, con especial &eacute;nfasis en las dudas que se plantean en dicha regulaci&oacute;n y el r&eacute;gimen convencional del contrato (pliegos que lo regulen).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Javier, Lusarreta, Javier Lusarreta","oficina_tags":"Zaragoza, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation, Arbitration"},{"id":"1870","idiomas_id":"3","videos_id":"1234","title":"Webinar | Contratos administrativos en tiempos de COVID-19: modificaciones legislativas","url_friend":"webinar_contratos_administrativos_en_tiempos_de_covid19_modificaciones_legislativas","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado por Contratistas Aragoneses de Obras P&uacute;blicas y por Cuatrecasas, nuestros abogados Javier Lusarreta e Isabel Roy han abordado el an&aacute;lisis del art&iacute;culo 34 del RD Ley 8\/2020 de 17 de marzo y sus posteriores modificaciones: en especial, su regulaci&oacute;n de las suspensiones\/modificaciones de contratos administrativos y correlativas indemnizaciones, con especial &eacute;nfasis en las dudas que se plantean en dicha regulaci&oacute;n y el r&eacute;gimen convencional del contrato (pliegos que lo regulen).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Javier, Lusarreta, Javier Lusarreta","oficina_tags":"Zaragoza, Espa\u00f1a","practica_tags":"Resolu\u00e7\u00e3o de Lit\u00edgios, Arbitragem e Outros Meios de Resolu\u00e7\u00e3o Alternativa de Lit\u00edgios"},{"id":"1871","idiomas_id":"4","videos_id":"1234","title":"Webinar | Contratos administrativos en tiempos de COVID-19: modificaciones legislativas","url_friend":"webinar_contratos_administrativos_en_tiempos_de_covid19_modificaciones_legislativas","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado por Contratistas Aragoneses de Obras P&uacute;blicas y por Cuatrecasas, nuestros abogados Javier Lusarreta e Isabel Roy han abordado el an&aacute;lisis del art&iacute;culo 34 del RD Ley 8\/2020 de 17 de marzo y sus posteriores modificaciones: en especial, su regulaci&oacute;n de las suspensiones\/modificaciones de contratos administrativos y correlativas indemnizaciones, con especial &eacute;nfasis en las dudas que se plantean en dicha regulaci&oacute;n y el r&eacute;gimen convencional del contrato (pliegos que lo regulen).<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Javier, Lusarreta, Javier Lusarreta","oficina_tags":"Zaragoza, Espa\u00f1a","practica_tags":"Litigation, Arbitration"},{"id":"1872","idiomas_id":"1","videos_id":"1235","title":"Webinar Cuatrecasas - CCI France Espagne | Medidas laborales de la empresa ante la crisis del Covid 19","url_friend":"webinar_cuatrecasas_cci_france_espagne_medidas_laborales_de_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Lucas Peiro y Francisco Conderealizan una exposici&oacute;n ordenada y pr&aacute;ctica del actual contexto legal en el que el empresario debe encontrar la mejor respuesta a la crisis laboral desencadenada.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Francisco, Conde, Francisco Conde, Lucas, Peiro, Lucas Peiro","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1873","idiomas_id":"2","videos_id":"1235","title":"Webinar I Medidas laborales de la empresa ante la crisis del Covid 19","url_friend":"webinar_i_medidas_laborales_de_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Lucas Peiro y Francisco Conderealizan una exposici&oacute;n ordenada y pr&aacute;ctica del actual contexto legal en el que el empresario debe encontrar la mejor respuesta a la crisis laboral desencadenada.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Francisco, Conde, Francisco Conde, Lucas, Peiro, Lucas Peiro","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1874","idiomas_id":"3","videos_id":"1235","title":"Webinar I Medidas laborales de la empresa ante la crisis del Covid 19","url_friend":"webinar_i_medidas_laborales_de_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Lucas Peiro y Francisco Conderealizan una exposici&oacute;n ordenada y pr&aacute;ctica del actual contexto legal en el que el empresario debe encontrar la mejor respuesta a la crisis laboral desencadenada.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Francisco, Conde, Francisco Conde, Lucas, Peiro, Lucas Peiro","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1875","idiomas_id":"4","videos_id":"1235","title":"Webinar I Medidas laborales de la empresa ante la crisis del Covid 19","url_friend":"webinar_i_medidas_laborales_de_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid_19","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Lucas Peiro y Francisco Conderealizan una exposici&oacute;n ordenada y pr&aacute;ctica del actual contexto legal en el que el empresario debe encontrar la mejor respuesta a la crisis laboral desencadenada.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Francisco, Conde, Francisco Conde, Lucas, Peiro, Lucas Peiro","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1876","idiomas_id":"1","videos_id":"1236","title":"Webinar | COVID 2019. An\u00e1lisis RDL 16.2020 y reanudaci\u00f3n de la actividad productiva ","url_friend":"webinar_covid_2019_analisis_rdl_16_2020_y_reanudacion_de_la_actividad_productiva","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Mnauel Luque han sido los encargados en este webinar de abordar rodas las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1877","idiomas_id":"2","videos_id":"1236","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid19 (VIII): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_viii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Mnauel Luque han sido los encargados en este webinar de abordar rodas las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1878","idiomas_id":"3","videos_id":"1236","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid19 (VIII): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_viii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Mnauel Luque han sido los encargados en este webinar de abordar rodas las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1879","idiomas_id":"4","videos_id":"1236","title":"Respuestas para la empresa ante la crisis del Covid19 (VIII): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"respuestas_para_la_empresa_ante_la_crisis_del_covid19_viii_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Mnauel Luque han sido los encargados en este webinar de abordar rodas las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales en esta crisis.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1880","idiomas_id":"1","videos_id":"1237","title":"Webinar | Fiscalidad de la empresa familiar","url_friend":"webinar_fiscalidad_de_la_empresa_familiar","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Carlos Onandia, Maribel Villar&oacute;, Luis Bravo Casado y Bego&ntilde;a Segovia han analizado en este webinar las principales cuestiones a tener en consideraci&oacute;n en relaci&oacute;n con la fiscalidad de las familias empresarias en sede del Impuesto sobre el Patrimonio: <br \/>i) Requisitos de la exenci&oacute;n de empresa familiar. <br \/>ii) Fiscalidad de la empresa familiar en los territorios forales.<br \/>iii) Bonificaci&oacute;n del Impuesto sobre el Patrimonio en la CCAA de Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Onandia, Carlos Onandia, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3, Luis, Bravo Casado, Luis Bravo Casado, Bego\u00f1a, Segovia, Bego\u00f1a Segovia","oficina_tags":"","practica_tags":"Financiero"},{"id":"1881","idiomas_id":"2","videos_id":"1237","title":"Webinar | Fiscalidad de la empresa familiar","url_friend":"webinar_fiscalidad_de_la_empresa_familiar","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Carlos Onandia, Maribel Villar&oacute;, Luis Bravo Casado y Bego&ntilde;a Segovia han analizado en este webinar las principales cuestiones a tener en consideraci&oacute;n en relaci&oacute;n con la fiscalidad de las familias empresarias en sede del Impuesto sobre el Patrimonio: <br \/>i) Requisitos de la exenci&oacute;n de empresa familiar. <br \/>ii) Fiscalidad de la empresa familiar en los territorios forales.<br \/>iii) (iii) Bonificaci&oacute;n del Impuesto sobre el Patrimonio en la CCAA de Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Onandia, Carlos Onandia, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3, Luis, Bravo Casado, Luis Bravo Casado, Bego\u00f1a, Segovia, Bego\u00f1a Segovia","oficina_tags":"","practica_tags":"Finance"},{"id":"1882","idiomas_id":"3","videos_id":"1237","title":"Webinar | Fiscalidad de la empresa familiar","url_friend":"webinar_fiscalidad_de_la_empresa_familiar","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Carlos Onandia, Maribel Villar&oacute;, Luis Bravo Casado y Bego&ntilde;a Segovia han analizado en este webinar las principales cuestiones a tener en consideraci&oacute;n en relaci&oacute;n con la fiscalidad de las familias empresarias en sede del Impuesto sobre el Patrimonio: <br \/>i) Requisitos de la exenci&oacute;n de empresa familiar. <br \/>ii) Fiscalidad de la empresa familiar en los territorios forales.<br \/>iii) (iii) Bonificaci&oacute;n del Impuesto sobre el Patrimonio en la CCAA de Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Onandia, Carlos Onandia, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3, Luis, Bravo Casado, Luis Bravo Casado, Bego\u00f1a, Segovia, Bego\u00f1a Segovia","oficina_tags":"","practica_tags":"Financeiro"},{"id":"1883","idiomas_id":"4","videos_id":"1237","title":"Webinar | Fiscalidad de la empresa familiar","url_friend":"webinar_fiscalidad_de_la_empresa_familiar","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Carlos Onandia, Maribel Villar&oacute;, Luis Bravo Casado y Bego&ntilde;a Segovia han analizado en este webinar las principales cuestiones a tener en consideraci&oacute;n en relaci&oacute;n con la fiscalidad de las familias empresarias en sede del Impuesto sobre el Patrimonio: <br \/>i) Requisitos de la exenci&oacute;n de empresa familiar. <br \/>ii) Fiscalidad de la empresa familiar en los territorios forales.<br \/>iii) (iii) Bonificaci&oacute;n del Impuesto sobre el Patrimonio en la CCAA de Madrid.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Onandia, Carlos Onandia, Maribel, Villar\u00f3, Maribel Villar\u00f3, Luis, Bravo Casado, Luis Bravo Casado, Bego\u00f1a, Segovia, Bego\u00f1a Segovia","oficina_tags":"","practica_tags":"Finance"},{"id":"1884","idiomas_id":"1","videos_id":"1238","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: ciberseguridad","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_ciberseguridad","tags":"","description":"<p>El teletrabajo implantado en multitud de empresas y organizaciones a causa de la COVID-19 ha elevado de manera exponencial el peligro de sufrir una crisis de ciberseguridad. &iquest;Estar&iacute;a tu empresa preparada para afrontar esta situaci&oacute;n? Nuestros abogados Albert Agustinoy y&nbsp;Jorge Moncl&uacute;s han analizado en este webinar: <br \/>\u2611 Las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes desde el &aacute;mbito de protecci&oacute;n de datos. <br \/>\u2611 La responsabilidad para la compa&ntilde;&iacute;a que sufre la crisis. <br \/>\u2611 C&oacute;mo proteger informaciones sensibles. <br \/>\u2611 Cuestiones laborales y contractuales de inter&eacute;s.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1885","idiomas_id":"2","videos_id":"1238","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: ciberseguridad","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_ciberseguridad","tags":"","description":"<p>El teletrabajo implantado en multitud de empresas y organizaciones a causa de la COVID-19 ha elevado de manera exponencial el peligro de sufrir una crisis de ciberseguridad. &iquest;Estar&iacute;a tu empresa preparada para afrontar esta situaci&oacute;n? Nuestros abogados Albert Agustinoy, Jorge Moncl&uacute;s y Jean-Yves Teindas Maillard han analizado en este webinar: <br \/>\u2611 Las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes desde el &aacute;mbito de protecci&oacute;n de datos. <br \/>\u2611 La responsabilidad para la compa&ntilde;&iacute;a que sufre la crisis. <br \/>\u2611 C&oacute;mo proteger informaciones sensibles. <br \/>\u2611 Cuestiones laborales y contractuales de inter&eacute;s.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1886","idiomas_id":"3","videos_id":"1238","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: ciberseguridad","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_ciberseguridad","tags":"","description":"<p>El teletrabajo implantado en multitud de empresas y organizaciones a causa de la COVID-19 ha elevado de manera exponencial el peligro de sufrir una crisis de ciberseguridad. &iquest;Estar&iacute;a tu empresa preparada para afrontar esta situaci&oacute;n? Nuestros abogados Albert Agustinoy, Jorge Moncl&uacute;s y Jean-Yves Teindas Maillard han analizado en este webinar: <br \/>\u2611 Las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes desde el &aacute;mbito de protecci&oacute;n de datos. <br \/>\u2611 La responsabilidad para la compa&ntilde;&iacute;a que sufre la crisis. <br \/>\u2611 C&oacute;mo proteger informaciones sensibles. <br \/>\u2611 Cuestiones laborales y contractuales de inter&eacute;s.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1887","idiomas_id":"4","videos_id":"1238","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la crisis de la COVID-19: ciberseguridad","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_crisis_de_la_covid19_ciberseguridad","tags":"","description":"<p>El teletrabajo implantado en multitud de empresas y organizaciones a causa de la COVID-19 ha elevado de manera exponencial el peligro de sufrir una crisis de ciberseguridad. &iquest;Estar&iacute;a tu empresa preparada para afrontar esta situaci&oacute;n? Nuestros abogados Albert Agustinoy, Jorge Moncl&uacute;s y Jean-Yves Teindas Maillard han analizado en este webinar: <br \/>\u2611 Las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes desde el &aacute;mbito de protecci&oacute;n de datos. <br \/>\u2611 La responsabilidad para la compa&ntilde;&iacute;a que sufre la crisis. <br \/>\u2611 C&oacute;mo proteger informaciones sensibles. <br \/>\u2611 Cuestiones laborales y contractuales de inter&eacute;s.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Albert, Agustinoy, Albert Agustinoy, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1888","idiomas_id":"1","videos_id":"1239","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Our partners Juan Bonilla and Lara Vivas explain the consequences in labor relations of the declaration of the State of Alarm in Spain and explore the alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Lara, Vivas, Lara Vivas","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1889","idiomas_id":"2","videos_id":"1239","title":"Webinar | State of Alarm and temporary suspension of employment","url_friend":"webinar_state_of_alarm_and_temporary_suspension_of_employment","tags":"","description":"<p>Our partners Juan Bonilla and Lara Vivas explain the consequences in labor relations of the declaration of the State of Alarm in Spain and explore the alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Lara, Vivas, Lara Vivas","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1890","idiomas_id":"3","videos_id":"1239","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Our partners Juan Bonilla and Lara Vivas explain the consequences in labor relations of the declaration of the State of Alarm in Spain and explore the alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Lara, Vivas, Lara Vivas","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1891","idiomas_id":"4","videos_id":"1239","title":"Webinar | State of Alarm and temporary suspension of employment ","url_friend":"webinar_state_of_alarm_and_temporary_suspension_of_employment","tags":"","description":"<p>Our partners Juan Bonilla and Lara Vivas explain the consequences in labor relations of the declaration of the State of Alarm in Spain and explore the alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Lara, Vivas, Lara Vivas","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1892","idiomas_id":"1","videos_id":"1240","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis (II)","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis_ii","tags":"","description":"<p>Webinar: Lara Vivas and Ana Campos explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and to learn about the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1893","idiomas_id":"2","videos_id":"1240","title":"Webinar | Analysis of the main labour regulations ","url_friend":"webinar_analysis_of_the_main_labour_regulations","tags":"","description":"<p>Webinar: Lara Vivas and Ana Campos explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and to learn about the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1894","idiomas_id":"3","videos_id":"1240","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis (II)","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis_ii","tags":"","description":"<p>Webinar: Lara Vivas and Ana Campos explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and to learn about the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1895","idiomas_id":"4","videos_id":"1240","title":"Webinar | Analysis of the main labour regulations ","url_friend":"webinar_analysis_of_the_main_labour_regulations","tags":"","description":"<p>Webinar: Lara Vivas and Ana Campos explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and to learn about the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, Ana, Campos, Ana Campos","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1896","idiomas_id":"1","videos_id":"1241","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and &Aacute;lvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, \u00c1lvaro, Fern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1897","idiomas_id":"2","videos_id":"1241","title":"Webinar | Temporary measures and return to work ","url_friend":"webinar_temporary_measures_and_return_to_work","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and &Aacute;lvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, \u00c1lvaro, Fern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1898","idiomas_id":"3","videos_id":"1241","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and &Aacute;lvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, \u00c1lvaro, Fern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1899","idiomas_id":"4","videos_id":"1241","title":"Webinar | Temporary measures and return to work ","url_friend":"webinar_temporary_measures_and_return_to_work","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and &Aacute;lvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Lara, Vivas, Lara Vivas, \u00c1lvaro, Fern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Fern\u00e1ndez","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1900","idiomas_id":"1","videos_id":"1242","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Labor and employment webinar: our lawyers Juan Bonilla and Jaime Pav&iacute;a Nocete explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1901","idiomas_id":"2","videos_id":"1242","title":"Webinar | Main measures to be adopted in businesses affected and not affected by State of Emergency","url_friend":"webinar_main_measures_to_be_adopted_in_businesses_affected_and_not_affected_by_state_of_emergency","tags":"","description":"<p>Labor and employment webinar: our lawyers Juan Bonilla and Jaime Pav&iacute;a Nocete explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1902","idiomas_id":"3","videos_id":"1242","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Labor and employment webinar: our lawyers Juan Bonilla and Jaime Pav&iacute;a Nocete explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1903","idiomas_id":"4","videos_id":"1242","title":"Webinar | Main measures to be adopted in businesses affected and not affected by State of Emergency","url_friend":"webinar_main_measures_to_be_adopted_in_businesses_affected_and_not_affected_by_state_of_emergency","tags":"","description":"<p>Labor and employment webinar: our lawyers Juan Bonilla and Jaime Pav&iacute;a Nocete explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Juan, Bonilla, Juan Bonilla, Jaime, Pav\u00eda, Jaime Pav\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1904","idiomas_id":"1","videos_id":"1243","title":"Webinar | Las medidas laborales derivadas del Covid-19 en Latinoam\u00e9rica","url_friend":"webinar_las_medidas_laborales_derivadas_del_covid19_en_latinoamerica","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Jorge Garc&iacute;a de Presno, Aym&eacute; L&iacute;maco junto con Enrique Betemps de PAGBAM explican las principales medidas laborales que han sido aprobadas en materia laboral en varios pa&iacute;ses de Latinoam&eacute;rica, con el objetivo de hacer visible las principales medidas de reducci&oacute;n de costes laborales a disposici&oacute;n de las empresas. En especial, el webinar se centra en las medidas laborales implantadas en M&eacute;xico, Per&uacute; y Argentina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1905","idiomas_id":"2","videos_id":"1243","title":"Webinar | Las medidas laborales derivadas del Covid-19 en Latinoam\u00e9rica","url_friend":"webinar_las_medidas_laborales_derivadas_del_covid19_en_latinoamerica","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Jorge Garc&iacute;a de Presno, Aym&eacute; L&iacute;maco junto con Enrique Betemps de PAGBAM explican las principales medidas laborales que han sido aprobadas en materia laboral en varios pa&iacute;ses de Latinoam&eacute;rica, con el objetivo de hacer visible las principales medidas de reducci&oacute;n de costes laborales a disposici&oacute;n de las empresas. En especial, el webinar se centra en las medidas laborales implantadas en M&eacute;xico, Per&uacute; y Argentina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1906","idiomas_id":"3","videos_id":"1243","title":"Webinar | Las medidas laborales derivadas del Covid-19 en Latinoam\u00e9rica","url_friend":"webinar_las_medidas_laborales_derivadas_del_covid19_en_latinoamerica","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Jorge Garc&iacute;a de Presno, Aym&eacute; L&iacute;maco junto con Enrique Betemps de PAGBAM explican las principales medidas laborales que han sido aprobadas en materia laboral en varios pa&iacute;ses de Latinoam&eacute;rica, con el objetivo de hacer visible las principales medidas de reducci&oacute;n de costes laborales a disposici&oacute;n de las empresas. En especial, el webinar se centra en las medidas laborales implantadas en M&eacute;xico, Per&uacute; y Argentina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1907","idiomas_id":"4","videos_id":"1243","title":"Webinar | Las medidas laborales derivadas del Covid-19 en Latinoam\u00e9rica","url_friend":"webinar_las_medidas_laborales_derivadas_del_covid19_en_latinoamerica","tags":"","description":"<p>En este webinar nuestros abogados Jorge Garc&iacute;a de Presno, Aym&eacute; L&iacute;maco junto con Enrique Betemps de PAGBAM explican las principales medidas laborales que han sido aprobadas en materia laboral en varios pa&iacute;ses de Latinoam&eacute;rica, con el objetivo de hacer visible las principales medidas de reducci&oacute;n de costes laborales a disposici&oacute;n de las empresas. En especial, el webinar se centra en las medidas laborales implantadas en M&eacute;xico, Per&uacute; y Argentina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1908","idiomas_id":"1","videos_id":"1244","title":"Webinar | Soluciones financieras en tiempos de crisis","url_friend":"webinar_soluciones_financieras_en_tiempos_de_crisis","tags":"","description":"<p>La pandemia producida por la COVID-19 y la consiguiente paralizaci&oacute;n de gran parte de la actividad econ&oacute;mica global ha castigado inevitablemente los cobros y la tesorer&iacute;a de un gran n&uacute;mero de empresas. Las compa&ntilde;&iacute;as deben tomar decisiones estrat&eacute;gicas sobre c&oacute;mo gestionar su pasivo financiero para ajustar los vencimientos a su actual capacidad de generaci&oacute;n de caja. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Juan Grima Ferrada, Pol Solsona Pag&egrave;s, Sergio Ruiz Ruiz y Federico Rodr&iacute;guez L&oacute;pez han abordado algunas soluciones a esta problem&aacute;tica, con el siguiente programa: <br \/><br \/>&bull; Estrategias de negociaci&oacute;n del pasivo financiero <br \/>&bull; El proceso de reestructuraci&oacute;n de deuda <br \/>&bull; Alternativas a la financiaci&oacute;n bancaria tradicional Ayudas financieras p&uacute;blicas: L&iacute;neas de Avales del Instituto de Cr&eacute;dito Oficial <br \/>&bull; Herramientas jur&iacute;dicas en un escenario pre-crisis.<br \/>&bull; La protecci&oacute;n de los administradores y del empresario frente a las situaciones de iliquidez y\/o insolvencia. <br \/>&bull; Implicaciones tributarias de las operaciones de reestructuraci&oacute;n y refinanciaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1909","idiomas_id":"2","videos_id":"1244","title":"Webinar | Soluciones financieras en tiempos de crisis","url_friend":"webinar_soluciones_financieras_en_tiempos_de_crisis","tags":"","description":"<p>La pandemia producida por la COVID-19 y la consiguiente paralizaci&oacute;n de gran parte de la actividad econ&oacute;mica global ha castigado inevitablemente los cobros y la tesorer&iacute;a de un gran n&uacute;mero de empresas. Las compa&ntilde;&iacute;as deben tomar decisiones estrat&eacute;gicas sobre c&oacute;mo gestionar su pasivo financiero para ajustar los vencimientos a su actual capacidad de generaci&oacute;n de caja. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Juan Grima Ferrada, Pol Solsona Pag&egrave;s, Sergio Ruiz Ruiz y Federico Rodr&iacute;guez L&oacute;pez han abordado algunas soluciones a esta problem&aacute;tica, con el siguiente programa: <br \/><br \/>&bull; Estrategias de negociaci&oacute;n del pasivo financiero <br \/>&bull; El proceso de reestructuraci&oacute;n de deuda <br \/>&bull; Alternativas a la financiaci&oacute;n bancaria tradicional Ayudas financieras p&uacute;blicas: L&iacute;neas de Avales del Instituto de Cr&eacute;dito Oficial <br \/>&bull; Herramientas jur&iacute;dicas en un escenario pre-crisis.<br \/>&bull; La protecci&oacute;n de los administradores y del empresario frente a las situaciones de iliquidez y\/o insolvencia. <br \/>&bull; Implicaciones tributarias de las operaciones de reestructuraci&oacute;n y refinanciaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1910","idiomas_id":"3","videos_id":"1244","title":"Webinar | Soluciones financieras en tiempos de crisis","url_friend":"webinar_soluciones_financieras_en_tiempos_de_crisis","tags":"","description":"<p>La pandemia producida por la COVID-19 y la consiguiente paralizaci&oacute;n de gran parte de la actividad econ&oacute;mica global ha castigado inevitablemente los cobros y la tesorer&iacute;a de un gran n&uacute;mero de empresas. Las compa&ntilde;&iacute;as deben tomar decisiones estrat&eacute;gicas sobre c&oacute;mo gestionar su pasivo financiero para ajustar los vencimientos a su actual capacidad de generaci&oacute;n de caja. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Juan Grima Ferrada, Pol Solsona Pag&egrave;s, Sergio Ruiz Ruiz y Federico Rodr&iacute;guez L&oacute;pez han abordado algunas soluciones a esta problem&aacute;tica, con el siguiente programa: <br \/><br \/>&bull; Estrategias de negociaci&oacute;n del pasivo financiero <br \/>&bull; El proceso de reestructuraci&oacute;n de deuda <br \/>&bull; Alternativas a la financiaci&oacute;n bancaria tradicional Ayudas financieras p&uacute;blicas: L&iacute;neas de Avales del Instituto de Cr&eacute;dito Oficial <br \/>&bull; Herramientas jur&iacute;dicas en un escenario pre-crisis.<br \/>&bull; La protecci&oacute;n de los administradores y del empresario frente a las situaciones de iliquidez y\/o insolvencia. <br \/>&bull; Implicaciones tributarias de las operaciones de reestructuraci&oacute;n y refinanciaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1911","idiomas_id":"4","videos_id":"1244","title":"Webinar | Soluciones financieras en tiempos de crisis","url_friend":"webinar_soluciones_financieras_en_tiempos_de_crisis","tags":"","description":"<p>La pandemia producida por la COVID-19 y la consiguiente paralizaci&oacute;n de gran parte de la actividad econ&oacute;mica global ha castigado inevitablemente los cobros y la tesorer&iacute;a de un gran n&uacute;mero de empresas. Las compa&ntilde;&iacute;as deben tomar decisiones estrat&eacute;gicas sobre c&oacute;mo gestionar su pasivo financiero para ajustar los vencimientos a su actual capacidad de generaci&oacute;n de caja. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Juan Grima Ferrada, Pol Solsona Pag&egrave;s, Sergio Ruiz Ruiz y Federico Rodr&iacute;guez L&oacute;pez han abordado algunas soluciones a esta problem&aacute;tica, con el siguiente programa: <br \/><br \/>&bull; Estrategias de negociaci&oacute;n del pasivo financiero <br \/>&bull; El proceso de reestructuraci&oacute;n de deuda <br \/>&bull; Alternativas a la financiaci&oacute;n bancaria tradicional Ayudas financieras p&uacute;blicas: L&iacute;neas de Avales del Instituto de Cr&eacute;dito Oficial <br \/>&bull; Herramientas jur&iacute;dicas en un escenario pre-crisis.<br \/>&bull; La protecci&oacute;n de los administradores y del empresario frente a las situaciones de iliquidez y\/o insolvencia. <br \/>&bull; Implicaciones tributarias de las operaciones de reestructuraci&oacute;n y refinanciaci&oacute;n<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1912","idiomas_id":"1","videos_id":"1245","title":"Webinar | Oportunidades y retos de inversi\u00f3n en Chile, Colombia, M\u00e9xico y Per\u00fa: El contexto en LATAM despu\u00e9s del COVID-19","url_friend":"webinar_oportunidades_y_retos_de_inversion_en_chile_colombia_mexico_y_peru_el_contexto_en_latam_despues_del_covid19","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado junto a ICEX, hemos analizado en detalle las oportunidades y retos que afrontan las empresas a la hora de invertir en Latinoam&eacute;rica, especialmente en estos tiempos. Han dado la bienvenida Adri&aacute;n Blanco, responsable del LATAM DESK de ICEX-Invest in Spain, y nuestro socio Agust&iacute;n Cerd&aacute;. <br \/><br \/>En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Cristi&aacute;n Conejero, Manuel Franco, Alfonso Reina, Ren&eacute; Irra y Oscar Trelles, moderados por Carlos Lasarte, han abordado cuestiones relativas al impacto de la COVID-19 en los mercados y oportunidades en el &aacute;mbito de las fusiones y adquisiciones, financiero, infraestructuras, oil &amp; gas y energ&iacute;as renovables en Chile, Colombia, M&eacute;xico y Per&uacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Cristian, Conejero (anterior a 2013), Cristian Conejero (anterior a 2013), Ren\u00e9, Irra, Ren\u00e9 Irra, Manuel, Franco, Manuel Franco, Alfonso, Reina, Alfonso Reina, \u00d3scar, Trelles, \u00d3scar Trelles","oficina_tags":"Santiago de Chile, Chile, Bogot\u00e1, Colombia, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa","practica_tags":"Latin American Desk, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1913","idiomas_id":"2","videos_id":"1245","title":"Webinar | Oportunidades y retos de inversi\u00f3n en Chile, Colombia, M\u00e9xico y Per\u00fa: Post COVID-19","url_friend":"webinar_oportunidades_y_retos_de_inversion_en_chile_colombia_mexico_y_peru_post_covid19","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado junto a ICEX, hemos analizado en detalle las oportunidades y retos que afrontan las empresas a la hora de invertir en Latinoam&eacute;rica, especialmente en estos tiempos. Han dado la bienvenida Adri&aacute;n Blanco, responsable del LATAM DESK de ICEX-Invest in Spain, y nuestro socio Agust&iacute;n Cerd&aacute;. <br \/><br \/>En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Cristi&aacute;n Conejero, Manauel Franco, Alfonso Reina, Ren&eacute; Irra y Oscar Trelles, moderados por Carlos Lasarte, han abordado cuestiones relativas al impacto de la COVID-19 en los mercados y oportunidades en el &aacute;mbito de las fusiones y adquisiciones, financiero, infraestructuras, oil &amp; gas y energ&iacute;as renovables en Chile, Colombia, M&eacute;xico y Per&uacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Cristian, Conejero (anterior a 2013), Cristian Conejero (anterior a 2013), Ren\u00e9, Irra, Ren\u00e9 Irra, Manuel, Franco, Manuel Franco, Alfonso, Reina, Alfonso Reina, \u00d3scar, Trelles, \u00d3scar Trelles","oficina_tags":"Santiago de Chile, Chile, Bogot\u00e1, Colombia, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa","practica_tags":"Latin American Desk, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1914","idiomas_id":"3","videos_id":"1245","title":"Webinar | Oportunidades y retos de inversi\u00f3n en Chile, Colombia, M\u00e9xico y Per\u00fa: Post COVID-19","url_friend":"webinar_oportunidades_y_retos_de_inversion_en_chile_colombia_mexico_y_peru_post_covid19","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado junto a ICEX, hemos analizado en detalle las oportunidades y retos que afrontan las empresas a la hora de invertir en Latinoam&eacute;rica, especialmente en estos tiempos. Han dado la bienvenida Adri&aacute;n Blanco, responsable del LATAM DESK de ICEX-Invest in Spain, y nuestro socio Agust&iacute;n Cerd&aacute;. <br \/><br \/>En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Cristi&aacute;n Conejero, Manauel Franco, Alfonso Reina, Ren&eacute; Irra y Oscar Trelles, moderados por Carlos Lasarte, han abordado cuestiones relativas al impacto de la COVID-19 en los mercados y oportunidades en el &aacute;mbito de las fusiones y adquisiciones, financiero, infraestructuras, oil &amp; gas y energ&iacute;as renovables en Chile, Colombia, M&eacute;xico y Per&uacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Cristian, Conejero (anterior a 2013), Cristian Conejero (anterior a 2013), Ren\u00e9, Irra, Ren\u00e9 Irra, Manuel, Franco, Manuel Franco, Alfonso, Reina, Alfonso Reina, \u00d3scar, Trelles, \u00d3scar Trelles","oficina_tags":"Santiago de Chile, Chile, Bogot\u00e1, Colombia, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa","practica_tags":"Brasil e Latin American Desk, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1915","idiomas_id":"4","videos_id":"1245","title":"Webinar | Oportunidades y retos de inversi\u00f3n en Chile, Colombia, M\u00e9xico y Per\u00fa: Post COVID-19","url_friend":"webinar_oportunidades_y_retos_de_inversion_en_chile_colombia_mexico_y_peru_post_covid19","tags":"","description":"<p>En este webinar, organizado junto a ICEX, hemos analizado en detalle las oportunidades y retos que afrontan las empresas a la hora de invertir en Latinoam&eacute;rica, especialmente en estos tiempos. Han dado la bienvenida Adri&aacute;n Blanco, responsable del LATAM DESK de ICEX-Invest in Spain, y nuestro socio Agust&iacute;n Cerd&aacute;. <br \/><br \/>En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Cristi&aacute;n Conejero, Manauel Franco, Alfonso Reina, Ren&eacute; Irra y Oscar Trelles, moderados por Carlos Lasarte, han abordado cuestiones relativas al impacto de la COVID-19 en los mercados y oportunidades en el &aacute;mbito de las fusiones y adquisiciones, financiero, infraestructuras, oil &amp; gas y energ&iacute;as renovables en Chile, Colombia, M&eacute;xico y Per&uacute;.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Carlos, Lasarte, Carlos Lasarte, Agust\u00edn, Cerd\u00e1, Agust\u00edn Cerd\u00e1, Cristian, Conejero (anterior a 2013), Cristian Conejero (anterior a 2013), Ren\u00e9, Irra, Ren\u00e9 Irra, Manuel, Franco, Manuel Franco, Alfonso, Reina, Alfonso Reina, \u00d3scar, Trelles, \u00d3scar Trelles","oficina_tags":"Santiago de Chile, Chile, Bogot\u00e1, Colombia, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico, Lima, Per\u00fa","practica_tags":"\u62c9\u4e01\u7f8e\u6d32\u4e1a\u52a1\u56e2\u961f, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1916","idiomas_id":"1","videos_id":"1246","title":"Webinar | Aspectos fiscales del traslado de residencia al extranjero. Ejemplo: Portugal","url_friend":"webinar_aspectos_fiscales_del_traslado_de_residencia_al_extranjero_ejemplo_portugal","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os cada vez m&aacute;s personas f&iacute;sicas se trasladan a vivir a Espa&ntilde;a o de Espa&ntilde;a al extranjero. Estos traslados aparte del cambio de vida que suponen tambi&eacute;n tienen consecuencias en el plano fiscal. En este webinar nuestros abogados Beatriz Mill&aacute;n, Diogo Ortig&atilde;o Ramos, Andreas T., Xavier Xivill&eacute; y Tiago Gon&ccedil;alves Marques exploran las consecuencias fiscales para un residente fiscal en Espa&ntilde;a de trasladarse al extranjero, usando como ejemplo un traslado a Portugal, pa&iacute;s que tiene unos reg&iacute;menes fiscales especiales para determinados casos de traslado de residencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1917","idiomas_id":"2","videos_id":"1246","title":"Webinar | Aspectos fiscales del traslado de residencia al extranjero. Ejemplo: Portugal","url_friend":"webinar_aspectos_fiscales_del_traslado_de_residencia_al_extranjero_ejemplo_portugal","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os cada vez m&aacute;s personas f&iacute;sicas se trasladan a vivir a Espa&ntilde;a o de Espa&ntilde;a al extranjero. Estos traslados aparte del cambio de vida que suponen tambi&eacute;n tienen consecuencias en el plano fiscal. En este webinar nuestros abogados Beatriz Mill&aacute;n, Diogo Ortig&atilde;o Ramos, Andreas T., Xavier Xivill&eacute; y Tiago Gon&ccedil;alves Marques exploran las consecuencias fiscales para un residente fiscal en Espa&ntilde;a de trasladarse al extranjero, usando como ejemplo un traslado a Portugal, pa&iacute;s que tiene unos reg&iacute;menes fiscales especiales para determinados casos de traslado de residencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1918","idiomas_id":"3","videos_id":"1246","title":"Webinar | Aspectos fiscales del traslado de residencia al extranjero. Ejemplo: Portugal","url_friend":"webinar_aspectos_fiscales_del_traslado_de_residencia_al_extranjero_ejemplo_portugal","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os cada vez m&aacute;s personas f&iacute;sicas se trasladan a vivir a Espa&ntilde;a o de Espa&ntilde;a al extranjero. Estos traslados aparte del cambio de vida que suponen tambi&eacute;n tienen consecuencias en el plano fiscal. En este webinar nuestros abogados Beatriz Mill&aacute;n, Diogo Ortig&atilde;o Ramos, Andreas T., Xavier Xivill&eacute; y Tiago Gon&ccedil;alves Marques exploran las consecuencias fiscales para un residente fiscal en Espa&ntilde;a de trasladarse al extranjero, usando como ejemplo un traslado a Portugal, pa&iacute;s que tiene unos reg&iacute;menes fiscales especiales para determinados casos de traslado de residencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1919","idiomas_id":"4","videos_id":"1246","title":"Webinar | Aspectos fiscales del traslado de residencia al extranjero. Ejemplo: Portugal","url_friend":"webinar_aspectos_fiscales_del_traslado_de_residencia_al_extranjero_ejemplo_portugal","tags":"","description":"<p>En los &uacute;ltimos a&ntilde;os cada vez m&aacute;s personas f&iacute;sicas se trasladan a vivir a Espa&ntilde;a o de Espa&ntilde;a al extranjero. Estos traslados aparte del cambio de vida que suponen tambi&eacute;n tienen consecuencias en el plano fiscal. En este webinar nuestros abogados Beatriz Mill&aacute;n, Diogo Ortig&atilde;o Ramos, Andreas T., Xavier Xivill&eacute; y Tiago Gon&ccedil;alves Marques exploran las consecuencias fiscales para un residente fiscal en Espa&ntilde;a de trasladarse al extranjero, usando como ejemplo un traslado a Portugal, pa&iacute;s que tiene unos reg&iacute;menes fiscales especiales para determinados casos de traslado de residencia.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1920","idiomas_id":"1","videos_id":"1247","title":"Webinar | Impacto del COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_del_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n, organizada conjuntamente con el M&aacute;ster en I+D+I de medicamentos (MIDI), exponemos y analizamos, desde un punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<br \/><br \/>Nuestra abogada Lara Vettorazzi ha sido la encargada de realizar la presentaci&oacute;n de la sesi&oacute;n. A continuaci&oacute;n, nuestros abogado Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez han explicado: <br \/>\u27a1 Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs. <br \/>\u27a1 Medidas en relaci&oacute;n con productos cosm&eacute;ticos y biocidas. Intervenci&oacute;n de precios. Referencia a los ensayos cl&iacute;nicos.<br \/>\u27a1 Fiscalidad en la importaci&oacute;n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci&oacute;n fiscal de la I+D+i.<br \/>\u27a1 R&eacute;gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P&uacute;blicas y sus pautas generales de actuaci&oacute;n en materia de contrataci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1921","idiomas_id":"2","videos_id":"1247","title":"Webinar | Impacto del COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_del_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n, organizada conjuntamente con el M&aacute;ster en I+D+I de medicamentos (MIDI), exponemos y analizamos, desde un punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<br \/><br \/>Nuestra abogada Lara Vettorazzi ha sido la encargada de realizar la presentaci&oacute;n de la sesi&oacute;n. A continuaci&oacute;n, nuestros abogado Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez han explicado: <br \/>\u27a1 Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs. <br \/>\u27a1 Medidas en relaci&oacute;n con productos cosm&eacute;ticos y biocidas. Intervenci&oacute;n de precios. Referencia a los ensayos cl&iacute;nicos.<br \/>\u27a1 Fiscalidad en la importaci&oacute;n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci&oacute;n fiscal de la I+D+i.<br \/>\u27a1 R&eacute;gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P&uacute;blicas y sus pautas generales de actuaci&oacute;n en materia de contrataci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1922","idiomas_id":"3","videos_id":"1247","title":"Webinar | Impacto del COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_del_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n, organizada conjuntamente con el M&aacute;ster en I+D+I de medicamentos (MIDI), exponemos y analizamos, desde un punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<br \/><br \/>Nuestra abogada Lara Vettorazzi ha sido la encargada de realizar la presentaci&oacute;n de la sesi&oacute;n. A continuaci&oacute;n, nuestros abogado Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez han explicado: <br \/>\u27a1 Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs. <br \/>\u27a1 Medidas en relaci&oacute;n con productos cosm&eacute;ticos y biocidas. Intervenci&oacute;n de precios. Referencia a los ensayos cl&iacute;nicos.<br \/>\u27a1 Fiscalidad en la importaci&oacute;n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci&oacute;n fiscal de la I+D+i.<br \/>\u27a1 R&eacute;gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P&uacute;blicas y sus pautas generales de actuaci&oacute;n en materia de contrataci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1923","idiomas_id":"4","videos_id":"1247","title":"Webinar | Impacto del COVID-19 en el sector sanitario: aspectos pr\u00e1cticos","url_friend":"webinar_impacto_del_covid19_en_el_sector_sanitario_aspectos_practicos","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n, organizada conjuntamente con el M&aacute;ster en I+D+I de medicamentos (MIDI), exponemos y analizamos, desde un punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en el sector sanitario y en sus distintos operadores (medicamentos, productos sanitarios, cosm&eacute;ticos, prestadores de servicios de salud, etc.).<br \/><br \/>Nuestra abogada Lara Vettorazzi ha sido la encargada de realizar la presentaci&oacute;n de la sesi&oacute;n. A continuaci&oacute;n, nuestros abogado Jorge Robles, Ariadna Casanueva, Isabel Fano y Adolfo Ruig&oacute;mez han explicado: <br \/>\u27a1 Principales medidas adoptadas en materia de medicamentos, productos sanitarios y EPIs. <br \/>\u27a1 Medidas en relaci&oacute;n con productos cosm&eacute;ticos y biocidas. Intervenci&oacute;n de precios. Referencia a los ensayos cl&iacute;nicos.<br \/>\u27a1 Fiscalidad en la importaci&oacute;n y entregas de material sanitario. Novedades de la deducci&oacute;n fiscal de la I+D+i.<br \/>\u27a1 R&eacute;gimen de responsabilidad patrimonial frente a las Administraciones P&uacute;blicas y sus pautas generales de actuaci&oacute;n en materia de contrataci&oacute;n.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1924","idiomas_id":"1","videos_id":"1248","title":"Webinar | Retos para la Comisi\u00f3n de Retribuciones de las sociedades cotizadas (I)","url_friend":"webinar_retos_para_la_comision_de_retribuciones_de_las_sociedades_cotizadas_i","tags":"Retribuciones, cotizadas, COVID-19","description":"<p>Durante esta primera sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se ha abordado el impacto del COVID-19 en la retribuci&oacute;n de los consejeros y directivos. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, \u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Guillermo, Garc\u00eda, Guillermo Garc\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance y Compliance, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1925","idiomas_id":"2","videos_id":"1248","title":"Webinar | Retos para la Comisi\u00f3n de Retribuciones de las sociedades cotizadas (I)","url_friend":"webinar_retos_para_la_comision_de_retribuciones_de_las_sociedades_cotizadas_i","tags":"","description":"<p>Durante esta primera sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se ha abordado el impacto del COVID-19 en la retribuci&oacute;n de los consejeros y directivos. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, \u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Guillermo, Garc\u00eda, Guillermo Garc\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance and Compliance, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1926","idiomas_id":"3","videos_id":"1248","title":"Webinar | Retos para la Comisi\u00f3n de Retribuciones de las sociedades cotizadas (I)","url_friend":"webinar_retos_para_la_comision_de_retribuciones_de_las_sociedades_cotizadas_i","tags":"","description":"<p>Durante esta primera sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se ha abordado el impacto del COVID-19 en la retribuci&oacute;n de los consejeros y directivos. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, \u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Guillermo, Garc\u00eda, Guillermo Garc\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Governance e Compliance, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1927","idiomas_id":"4","videos_id":"1248","title":"Webinar | Retos para la Comisi\u00f3n de Retribuciones de las sociedades cotizadas (I)","url_friend":"webinar_retos_para_la_comision_de_retribuciones_de_las_sociedades_cotizadas_i","tags":"","description":"<p>Durante esta primera sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se ha abordado el impacto del COVID-19 en la retribuci&oacute;n de los consejeros y directivos. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, \u00c1lvaro, Ant\u00f3n, \u00c1lvaro Ant\u00f3n, Guillermo, Garc\u00eda, Guillermo Garc\u00eda","oficina_tags":"","practica_tags":"Corporate Compliance, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1928","idiomas_id":"1","videos_id":"1249","title":"Webinar | Estado de Alarma. Aspectos mercantiles a tener en cuenta","url_friend":"webinar_estado_de_alarma_aspectos_mercantiles_a_tener_en_cuenta","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Luis Alba, Pablo Pais&aacute;n. Lara Vettorazzi y Inge Zubiaur se exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en materia societaria, su impacto en la responsabilidad de los administradores, el efecto de la situaci&oacute;n generada por la COVID-19 en las relaciones contractuales, as&iacute; como en la refinanciaci&oacute;n y concursos de las empresas. El objetivo fundamental de la sesi&oacute;n es ofrecer una visi&oacute;n general y pr&aacute;ctica que permita conocer los principales cambios que esta inesperada situaci&oacute;n ha generado en el &aacute;mbito mercantil, as&iacute; como algunas pautas para tratar de resolver las dudas que estos cambios est&aacute;n generando en el entorno empresarial.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Mercantil y Societario"},{"id":"1929","idiomas_id":"2","videos_id":"1249","title":"Webinar | Estado de Alarma. Aspectos mercantiles a tener en cuenta","url_friend":"webinar_estado_de_alarma_aspectos_mercantiles_a_tener_en_cuenta","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Luis Alba, Pablo Pais&aacute;n. Lara Vettorazzi y Inge Zubiaur se exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en materia societaria, su impacto en la responsabilidad de los administradores, el efecto de la situaci&oacute;n generada por la COVID-19 en las relaciones contractuales, as&iacute; como en la refinanciaci&oacute;n y concursos de las empresas. El objetivo fundamental de la sesi&oacute;n es ofrecer una visi&oacute;n general y pr&aacute;ctica que permita conocer los principales cambios que esta inesperada situaci&oacute;n ha generado en el &aacute;mbito mercantil, as&iacute; como algunas pautas para tratar de resolver las dudas que estos cambios est&aacute;n generando en el entorno empresarial.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Corporate and Commercial"},{"id":"1930","idiomas_id":"3","videos_id":"1249","title":"Webinar | Estado de Alarma. Aspectos mercantiles a tener en cuenta","url_friend":"webinar_estado_de_alarma_aspectos_mercantiles_a_tener_en_cuenta","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Luis Alba, Pablo Pais&aacute;n. Lara Vettorazzi y Inge Zubiaur se exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en materia societaria, su impacto en la responsabilidad de los administradores, el efecto de la situaci&oacute;n generada por la COVID-19 en las relaciones contractuales, as&iacute; como en la refinanciaci&oacute;n y concursos de las empresas. El objetivo fundamental de la sesi&oacute;n es ofrecer una visi&oacute;n general y pr&aacute;ctica que permita conocer los principales cambios que esta inesperada situaci&oacute;n ha generado en el &aacute;mbito mercantil, as&iacute; como algunas pautas para tratar de resolver las dudas que estos cambios est&aacute;n generando en el entorno empresarial.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas, Societ\u00e1rio e Comercial"},{"id":"1931","idiomas_id":"4","videos_id":"1249","title":"Webinar | Estado de Alarma. Aspectos mercantiles a tener en cuenta","url_friend":"webinar_estado_de_alarma_aspectos_mercantiles_a_tener_en_cuenta","tags":"","description":"<p>La grave situaci&oacute;n de emergencia ocasionado por la COVID-19 ha dado lugar a la adopci&oacute;n de muy diversas medidas, con afectaci&oacute;n de todos los sectores productivos. En esta sesi&oacute;n nuestros abogados Luis Alba, Pablo Pais&aacute;n. Lara Vettorazzi y Inge Zubiaur se exponen y analizan, desde el punto de vista pr&aacute;ctico, aquellas medidas de singular incidencia en materia societaria, su impacto en la responsabilidad de los administradores, el efecto de la situaci&oacute;n generada por la COVID-19 en las relaciones contractuales, as&iacute; como en la refinanciaci&oacute;n y concursos de las empresas. El objetivo fundamental de la sesi&oacute;n es ofrecer una visi&oacute;n general y pr&aacute;ctica que permita conocer los principales cambios que esta inesperada situaci&oacute;n ha generado en el &aacute;mbito mercantil, as&iacute; como algunas pautas para tratar de resolver las dudas que estos cambios est&aacute;n generando en el entorno empresarial.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Corporate and Commercial"},{"id":"1932","idiomas_id":"1","videos_id":"1250","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (X): recomendaciones y cuestiones laborales - ERTEs y teletrabajo","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_x_recomendaciones_y_cuestiones_laborales_ertes_y_teletrabajo","tags":"ERTEs, teletrabajo, trabajo a distancia","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Manuel Luque responden las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>\r\n<p>Durante esta sesi&oacute;n se ha abordado la situaci&oacute;n actual y post COVID-19 en cuanto a:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>ERTEs<\/li>\r\n<li>Teletrabajo y trabajo a distancia<\/li>\r\n<\/ul>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1933","idiomas_id":"2","videos_id":"1250","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (X): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_x_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Manuel Luque responder las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1934","idiomas_id":"3","videos_id":"1250","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (X): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_x_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Manuel Luque responder las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1935","idiomas_id":"4","videos_id":"1250","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (X): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_x_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Rub&eacute;n Doctor y Manuel Luque responder las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Manuel, Luque, Manuel Luque, Rub\u00e9n, Doctor, Rub\u00e9n Doctor","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1936","idiomas_id":"1","videos_id":"1251","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars: Visita m\u00e9dica online y telemedicina","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_visita_medica_online_y_telemedicina","tags":"","description":"<p>Esta es la primera sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestro socio Jorge Robles, junto a Jorge Mocl&uacute;s, Roc&iacute;o Jim&eacute;nez y Ariadna Casanueva han analizado el marco legal y regulatorio de la visita m&eacute;dica online y la telemedicina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Jorge, Robles, Jorge Robles, Roc\u00edo, Jim\u00e9nez, Roc\u00edo Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmacia y Sanitario, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1937","idiomas_id":"2","videos_id":"1251","title":"Webinar | Life Sciences & Healthcare Spring Webinars: Visita m\u00e9dica online y telemedicina","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinars_visita_medica_online_y_telemedicina","tags":"","description":"<p>Esta es la primera sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestro socio Jorge Robles, junto a Jorge Mocl&uacute;s, Rocio Jim&eacute;nez y Ariadna Casanieva han analizado el marco legal y regulatorio de la visita m&eacute;dica online y la telemedicina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Jorge, Robles, Jorge Robles, Roc\u00edo, Jim\u00e9nez, Roc\u00edo Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1938","idiomas_id":"3","videos_id":"1251","title":"Webinar | Life Sciences & Healthcare Spring Webinars: Visita m\u00e9dica online y telemedicina","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinars_visita_medica_online_y_telemedicina","tags":"","description":"<p>Esta es la primera sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestro socio Jorge Robles, junto a Jorge Mocl&uacute;s, Rocio Jim&eacute;nez y Ariadna Casanieva han analizado el marco legal y regulatorio de la visita m&eacute;dica online y la telemedicina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Jorge, Robles, Jorge Robles, Roc\u00edo, Jim\u00e9nez, Roc\u00edo Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmac\u00eautico e Sa\u00fade, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1939","idiomas_id":"4","videos_id":"1251","title":"Webinar | Life Sciences & Healthcare Spring Webinars: Visita m\u00e9dica online y telemedicina","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinars_visita_medica_online_y_telemedicina","tags":"","description":"<p>Esta es la primera sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestro socio Jorge Robles, junto a Jorge Mocl&uacute;s, Rocio Jim&eacute;nez y Ariadna Casanieva han analizado el marco legal y regulatorio de la visita m&eacute;dica online y la telemedicina.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Ariadna, Casanueva, Ariadna Casanueva, Jorge, Moncl\u00fas, Jorge Moncl\u00fas, Jorge, Robles, Jorge Robles, Roc\u00edo, Jim\u00e9nez, Roc\u00edo Jim\u00e9nez","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1940","idiomas_id":"1","videos_id":"1252","title":"Webinar | Novedades de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci\u00f3n patrimonial","url_friend":"webinar_novedades_de_la_covid19_y_potenciales_planteamientos_de_reestructuracion_patrimonial","tags":"","description":"<p>En esta sesi&oacute;n sobre Novedades derivadas de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci&oacute;n patrimonial con incidencia en la fiscalidad corporativa, nuestros socios Ignacio Javier Irigoyen e Ignacio Costa han expuesto de forma breve y pr&aacute;ctica las siguientes cuestiones:<br \/>&bull; Nuevos plazos de formulaci&oacute;n, auditoria y aprobaci&oacute;n de cuentas y efectos en las declaraciones del Impuesto sobre Sociedades<br \/>&bull; Tratamiento contable y fiscal de los ERTE de acuerdo con la consulta del ICAC de 21\/5\/2020<br \/>&bull; V&iacute;as de reestructuraci&oacute;n patrimonial y efectos en la sociedad y sus socio<\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"Ignacio, Costa, Ignacio Costa, Ignacio Javier, Irigoyen, Ignacio Javier Irigoyen","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"1941","idiomas_id":"2","videos_id":"1252","title":"Webinar | Novedades de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci\u00f3n patrimonial","url_friend":"webinar_novedades_de_la_covid19_y_potenciales_planteamientos_de_reestructuracion_patrimonial","tags":"","description":"<p>En esta sesi&oacute;n sobre Novedades derivadas de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci&oacute;n patrimonial con incidencia en la fiscalidad corporativa, nuestros socios Ignacio Javier Irigoyen e Ignacio Costa han expuesto de forma breve y pr&aacute;ctica las siguientes cuestiones:<br \/>&bull; Nuevos plazos de formulaci&oacute;n, auditoria y aprobaci&oacute;n de cuentas y efectos en las declaraciones del Impuesto sobre Sociedades<br \/>&bull; Tratamiento contable y fiscal de los ERTE de acuerdo con la consulta del ICAC de 21\/5\/2020<br \/>&bull; V&iacute;as de reestructuraci&oacute;n patrimonial y efectos en la sociedad y sus socio<\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"Ignacio, Costa, Ignacio Costa, Ignacio Javier, Irigoyen, Ignacio Javier Irigoyen","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"},{"id":"1942","idiomas_id":"3","videos_id":"1252","title":"Webinar | Novedades de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci\u00f3n patrimonial","url_friend":"webinar_novedades_de_la_covid19_y_potenciales_planteamientos_de_reestructuracion_patrimonial","tags":"","description":"<p>En esta sesi&oacute;n sobre Novedades derivadas de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci&oacute;n patrimonial con incidencia en la fiscalidad corporativa, nuestros socios Ignacio Javier Irigoyen e Ignacio Costa han expuesto de forma breve y pr&aacute;ctica las siguientes cuestiones:<br \/>&bull; Nuevos plazos de formulaci&oacute;n, auditoria y aprobaci&oacute;n de cuentas y efectos en las declaraciones del Impuesto sobre Sociedades<br \/>&bull; Tratamiento contable y fiscal de los ERTE de acuerdo con la consulta del ICAC de 21\/5\/2020<br \/>&bull; V&iacute;as de reestructuraci&oacute;n patrimonial y efectos en la sociedad y sus socio<\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"Ignacio, Costa, Ignacio Costa, Ignacio Javier, Irigoyen, Ignacio Javier Irigoyen","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"1943","idiomas_id":"4","videos_id":"1252","title":"Webinar | Novedades de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci\u00f3n patrimonial","url_friend":"webinar_novedades_de_la_covid19_y_potenciales_planteamientos_de_reestructuracion_patrimonial","tags":"","description":"<p>En esta sesi&oacute;n sobre Novedades derivadas de la COVID-19 y potenciales planteamientos de reestructuraci&oacute;n patrimonial con incidencia en la fiscalidad corporativa, nuestros socios Ignacio Javier Irigoyen e Ignacio Costa han expuesto de forma breve y pr&aacute;ctica las siguientes cuestiones:<br \/>&bull; Nuevos plazos de formulaci&oacute;n, auditoria y aprobaci&oacute;n de cuentas y efectos en las declaraciones del Impuesto sobre Sociedades<br \/>&bull; Tratamiento contable y fiscal de los ERTE de acuerdo con la consulta del ICAC de 21\/5\/2020<br \/>&bull; V&iacute;as de reestructuraci&oacute;n patrimonial y efectos en la sociedad y sus socio<\/p>","resumen":"","metadescription":"               ","abogado_tags":"Ignacio, Costa, Ignacio Costa, Ignacio Javier, Irigoyen, Ignacio Javier Irigoyen","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"},{"id":"1944","idiomas_id":"1","videos_id":"1253","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Protecci\u00f3n de la marca en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_proteccion_de_la_marca_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la Covid-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo del e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo, en especial a trav&eacute;s de plataformas digitales conocidas como marketplaces. En este nuevo contexto, las marcas est&aacute;n particularmente expuestas a los riesgos que entra&ntilde;a esta nueva tendencia y deben conocer los mecanismos que tienen a su alcance para protegerse de las infracciones que pueden cometerse en su contra.<br \/><br \/>Nuestro socio Jean-Yves Teindas Maillard junto a Pablo Ram&iacute;rez se han centrado en las importaciones paralelas de productos de fuera del EEE, analizando tanto su r&eacute;gimen jur&iacute;dico como la jurisprudencia comunitaria reciente en la materia, abord&aacute;ndolo desde una perspectiva pr&aacute;ctica las cuestiones procesales a tener en cuenta en los litigios que derivan de este tipo de infracciones marcarias.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1945","idiomas_id":"2","videos_id":"1253","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Protecci\u00f3n de la marca en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_proteccion_de_la_marca_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la Covid-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo del e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo, en especial a trav&eacute;s de plataformas digitales conocidas como marketplaces. En este nuevo contexto, las marcas est&aacute;n particularmente expuestas a los riesgos que entra&ntilde;a esta nueva tendencia y deben conocer los mecanismos que tienen a su alcance para protegerse de las infracciones que pueden cometerse en su contra.<br \/><br \/>Nuestro socio Jean-Yves Teindas Maillard junto a Pablo Ram&iacute;nez se han centrado en las importaciones paralelas de productos de fuera del EEE, analizando tanto su r&eacute;gimen jur&iacute;dico como la jurisprudencia comunitaria reciente en la materia, abord&aacute;ndolo desde una perspectiva pr&aacute;ctica las cuestiones procesales a tener en cuenta en los litigios que derivan de este tipo de infracciones marcarias.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1946","idiomas_id":"3","videos_id":"1253","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Protecci\u00f3n de la marca en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_proteccion_de_la_marca_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la Covid-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo del e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo, en especial a trav&eacute;s de plataformas digitales conocidas como marketplaces. En este nuevo contexto, las marcas est&aacute;n particularmente expuestas a los riesgos que entra&ntilde;a esta nueva tendencia y deben conocer los mecanismos que tienen a su alcance para protegerse de las infracciones que pueden cometerse en su contra.<br \/><br \/>Nuestro socio Jean-Yves Teindas Maillard junto a Pablo Ram&iacute;nez se han centrado en las importaciones paralelas de productos de fuera del EEE, analizando tanto su r&eacute;gimen jur&iacute;dico como la jurisprudencia comunitaria reciente en la materia, abord&aacute;ndolo desde una perspectiva pr&aacute;ctica las cuestiones procesales a tener en cuenta en los litigios que derivan de este tipo de infracciones marcarias.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1947","idiomas_id":"4","videos_id":"1253","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Protecci\u00f3n de la marca en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_proteccion_de_la_marca_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la Covid-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo del e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo, en especial a trav&eacute;s de plataformas digitales conocidas como marketplaces. En este nuevo contexto, las marcas est&aacute;n particularmente expuestas a los riesgos que entra&ntilde;a esta nueva tendencia y deben conocer los mecanismos que tienen a su alcance para protegerse de las infracciones que pueden cometerse en su contra.<br \/><br \/>Nuestro socio Jean-Yves Teindas Maillard junto a Pablo Ram&iacute;nez se han centrado en las importaciones paralelas de productos de fuera del EEE, analizando tanto su r&eacute;gimen jur&iacute;dico como la jurisprudencia comunitaria reciente en la materia, abord&aacute;ndolo desde una perspectiva pr&aacute;ctica las cuestiones procesales a tener en cuenta en los litigios que derivan de este tipo de infracciones marcarias.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1948","idiomas_id":"1","videos_id":"1254","title":"Webinar | Retos para la Comisi\u00f3n de Retribuciones de las sociedades cotizadas (II)","url_friend":"webinar_retos_para_la_comision_de_retribuciones_de_las_sociedades_cotizadas_ii","tags":"","description":"<p>Durante esta segunda sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se han tratado los nuevos retos en materia de retribuci&oacute;n. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors. Durante esta sesi&oacute;n se han abordado, los retos para la Comisi&oacute;n de Retribuciones y el an&aacute;lisis de las reformas legales en curso.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Gerard, Correig, Gerard Correig","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Corporate Governance y Compliance"},{"id":"1949","idiomas_id":"2","videos_id":"1254","title":"Webinar | Nuevos retos en materia de retribuci\u00f3n","url_friend":"webinar_nuevos_retos_en_materia_de_retribucion","tags":"","description":"<p>Durante esta segunda sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se han tratado los nuevos retos en materia de retribuci&oacute;n. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors. Durante esta sesi&oacute;n se han abordado, los retos para la Comisi&oacute;n de Retribuciones y el an&aacute;lisis de las reformas legales en curso.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Gerard, Correig, Gerard Correig","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Corporate Governance and Compliance"},{"id":"1950","idiomas_id":"3","videos_id":"1254","title":"Webinar | Nuevos retos en materia de retribuci\u00f3n","url_friend":"webinar_nuevos_retos_en_materia_de_retribucion","tags":"","description":"<p>Durante esta segunda sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se han tratado los nuevos retos en materia de retribuci&oacute;n. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors. Durante esta sesi&oacute;n se han abordado, los retos para la Comisi&oacute;n de Retribuciones y el an&aacute;lisis de las reformas legales en curso.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Gerard, Correig, Gerard Correig","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas, Corporate Governance e Compliance"},{"id":"1951","idiomas_id":"4","videos_id":"1254","title":"Webinar | Nuevos retos en materia de retribuci\u00f3n","url_friend":"webinar_nuevos_retos_en_materia_de_retribucion","tags":"","description":"<p>Durante esta segunda sesi&oacute;n, moderada por Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a, se han tratado los nuevos retos en materia de retribuci&oacute;n. Por tercer a&ntilde;o consecutivo Willis Towers Watson, Georgeson y Cuatrecasas analizan los asuntos de mayor actualidad en materia de remuneraci&oacute;n de consejeros y altos directivos de sociedades cotizadas desde la perspectiva de los emisores, los inversores institucionales y los proxy advisors. Durante esta sesi&oacute;n se han abordado, los retos para la Comisi&oacute;n de Retribuciones y el an&aacute;lisis de las reformas legales en curso.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Soraya, S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda, Gerard, Correig, Gerard Correig","oficina_tags":"","practica_tags":"Coronavirus: Cuatrecasas task force, Corporate Compliance"},{"id":"1952","idiomas_id":"1","videos_id":"1255","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars: Impacto del COVID-19 en la compra p\u00fablica y en la prestaci\u00f3n de servicios sanitarios","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_impacto_del_covid19_en_la_compra_publica_y_en_la_prestacion_de_servicios_sanitarios","tags":"","description":"<p>Esta es la segunda sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Jorge Robles e Irene Moreno-Tapia han analizado las medidas adoptadas en materia de compra p&uacute;blica y en la intervenci&oacute;n de centros, servicios y establecimientos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Robles, Jorge Robles, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmacia y Sanitario"},{"id":"1953","idiomas_id":"2","videos_id":"1255","title":"Webinar |Life Sciences & Healthcare Spring Webinars:Compra p\u00fablica y prestaci\u00f3n servicios sanitarios","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinarscompra_publica_y_prestacion_servicios_sanitarios","tags":"","description":"<p>Esta es la segunda sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Jorge Robles e Irene Moreno-Tapia han analizado las medidas adoptadas en materia de compra p&uacute;blica y en la intervenci&oacute;n de centros, servicios y establecimientos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Robles, Jorge Robles, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare"},{"id":"1954","idiomas_id":"3","videos_id":"1255","title":"Webinar |Life Sciences & Healthcare Spring Webinars:Compra p\u00fablica y prestaci\u00f3n servicios sanitarios","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinarscompra_publica_y_prestacion_servicios_sanitarios","tags":"","description":"<p>Esta es la segunda sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Jorge Robles e Irene Moreno-Tapia han analizado las medidas adoptadas en materia de compra p&uacute;blica y en la intervenci&oacute;n de centros, servicios y establecimientos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Robles, Jorge Robles, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmac\u00eautico e Sa\u00fade"},{"id":"1955","idiomas_id":"4","videos_id":"1255","title":"Webinar |Life Sciences & Healthcare Spring Webinars:Compra p\u00fablica y prestaci\u00f3n servicios sanitarios","url_friend":"webinar_life_sciences_healthcare_spring_webinarscompra_publica_y_prestacion_servicios_sanitarios","tags":"","description":"<p>Esta es la segunda sesi&oacute;n de tres organizadas para este mes sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Jorge Robles e Irene Moreno-Tapia han analizado las medidas adoptadas en materia de compra p&uacute;blica y en la intervenci&oacute;n de centros, servicios y establecimientos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"Jorge, Robles, Jorge Robles, Irene, Moreno-Tapia, Irene Moreno-Tapia","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare"},{"id":"1956","idiomas_id":"1","videos_id":"1256","title":"Webinar | Teletrabajo  seguridad, secretos empresariales y protecci\u00f3n de datos","url_friend":"webinar_teletrabajo_seguridad_secretos_empresariales_y_proteccion_de_datos","tags":"","description":"<p>En una situaci&oacute;n como la actual en la que hemos visto c&oacute;mo el teletrabajo ha irrumpido de forma repentina en nuestras vidas, nuestros abogados Valent&iacute;n Garc&iacute;a, Alejandro Negro, Adaya Esteban Marta Zaballos han analizado en este webinar su impacto en la seguridad y protecci&oacute;n de la informaci&oacute;n confidencial, secretos empresariales y protecci&oacute;n de los datos personales. Tambi&eacute;n, han abordado los puntos m&aacute;s importantes de los distintos informes y recomendaciones emitidos por las autoridades en materia de seguridad en el teletrabajo, con especial atenci&oacute;n a las pol&iacute;ticas y acciones que deben implementar empresas y empleados para garantizar la seguridad de la informaci&oacute;n. Finalmente, han respondido algunas de las preguntas que pueden formular empresas y empleados sobre situaciones pr&aacute;cticas que ocurren en el d&iacute;a a d&iacute;a en el &aacute;mbito del teletrabajo.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"","practica_tags":"Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"1957","idiomas_id":"2","videos_id":"1256","title":"Webinar | Teletrabajo  seguridad, secretos empresariales y protecci\u00f3n de datos","url_friend":"webinar_teletrabajo_seguridad_secretos_empresariales_y_proteccion_de_datos","tags":"","description":"<p>En una situaci&oacute;n como la actual en la que hemos visto c&oacute;mo el teletrabajo ha irrumpido de forma repentina en nuestras vidas, nuestros abogados Valent&iacute;n Garc&iacute;a, Alejandro Negro, Adaya Esteban Marta Zaballos han analizado en este webinar su impacto en la seguridad y protecci&oacute;n de la informaci&oacute;n confidencial, secretos empresariales y protecci&oacute;n de los datos personales. Tambi&eacute;n, han abordado los puntos m&aacute;s importantes de los distintos informes y recomendaciones emitidos por las autoridades en materia de seguridad en el teletrabajo, con especial atenci&oacute;n a las pol&iacute;ticas y acciones que deben implementar empresas y empleados para garantizar la seguridad de la informaci&oacute;n. Finalmente, han respondido algunas de las preguntas que pueden formular empresas y empleados sobre situaciones pr&aacute;cticas que ocurren en el d&iacute;a a d&iacute;a en el &aacute;mbito del teletrabajo.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1958","idiomas_id":"3","videos_id":"1256","title":"Webinar | Teletrabajo  seguridad, secretos empresariales y protecci\u00f3n de datos","url_friend":"webinar_teletrabajo_seguridad_secretos_empresariales_y_proteccion_de_datos","tags":"","description":"<p>En una situaci&oacute;n como la actual en la que hemos visto c&oacute;mo el teletrabajo ha irrumpido de forma repentina en nuestras vidas, nuestros abogados Valent&iacute;n Garc&iacute;a, Alejandro Negro, Adaya Esteban Marta Zaballos han analizado en este webinar su impacto en la seguridad y protecci&oacute;n de la informaci&oacute;n confidencial, secretos empresariales y protecci&oacute;n de los datos personales. Tambi&eacute;n, han abordado los puntos m&aacute;s importantes de los distintos informes y recomendaciones emitidos por las autoridades en materia de seguridad en el teletrabajo, con especial atenci&oacute;n a las pol&iacute;ticas y acciones que deben implementar empresas y empleados para garantizar la seguridad de la informaci&oacute;n. Finalmente, han respondido algunas de las preguntas que pueden formular empresas y empleados sobre situaciones pr&aacute;cticas que ocurren en el d&iacute;a a d&iacute;a en el &aacute;mbito del teletrabajo.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"","practica_tags":"Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"1959","idiomas_id":"4","videos_id":"1256","title":"Webinar | Teletrabajo  seguridad, secretos empresariales y protecci\u00f3n de datos","url_friend":"webinar_teletrabajo_seguridad_secretos_empresariales_y_proteccion_de_datos","tags":"","description":"<p>En una situaci&oacute;n como la actual en la que hemos visto c&oacute;mo el teletrabajo ha irrumpido de forma repentina en nuestras vidas, nuestros abogados Valent&iacute;n Garc&iacute;a, Alejandro Negro, Adaya Esteban Marta Zaballos han analizado en este webinar su impacto en la seguridad y protecci&oacute;n de la informaci&oacute;n confidencial, secretos empresariales y protecci&oacute;n de los datos personales. Tambi&eacute;n, han abordado los puntos m&aacute;s importantes de los distintos informes y recomendaciones emitidos por las autoridades en materia de seguridad en el teletrabajo, con especial atenci&oacute;n a las pol&iacute;ticas y acciones que deben implementar empresas y empleados para garantizar la seguridad de la informaci&oacute;n. Finalmente, han respondido algunas de las preguntas que pueden formular empresas y empleados sobre situaciones pr&aacute;cticas que ocurren en el d&iacute;a a d&iacute;a en el &aacute;mbito del teletrabajo.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Valent\u00edn, Garc\u00eda, Valent\u00edn Garc\u00eda, Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"","practica_tags":"Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1960","idiomas_id":"1","videos_id":"1257","title":"Webinar | C\u00f3mo afrontar la reapertura de actividades","url_friend":"webinar_como_afrontar_la_reapertura_de_actividades","tags":"","description":"<p>En este webinar, desarrollado en formato de pregunta y respuesta, nuestro consejero Alejandro Negro junto a Pablo Guill&eacute;n han tratado las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes a tomar en consideraci&oacute;n en la reapertura de actividades. Cuestiones como la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y visitantes tienen una especial implicaci&oacute;n en materia de protecci&oacute;n de datos y prevenci&oacute;n de riesgos laborales. La Agencia Espa&ntilde;ola de Protecci&oacute;n de Datos se ha pronunciado recientemente sobre este tipo de tratamientos de datos de salud y el objetivo del webinar ha sido analizar en detalle las implicaciones, especialmente para las empresas que se est&aacute;n planteando o ya han iniciado la vuelta a su actividad.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Derecho Laboral, Propiedad intelectual e industrial, Medios y Protecci\u00f3n de datos"},{"id":"1961","idiomas_id":"2","videos_id":"1257","title":"Webinar | C\u00f3mo afrontar la reapertura de actividades","url_friend":"webinar_como_afrontar_la_reapertura_de_actividades","tags":"","description":"<p>En este webinar, desarrollado en formato de pregunta y respuesta, nuestro consejero Alejandro Negro junto a Pablo Guill&eacute;n han tratado las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes a tomar en consideraci&oacute;n en la reapertura de actividades. Cuestiones como la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y visitantes tienen una especial implicaci&oacute;n en materia de protecci&oacute;n de datos y prevenci&oacute;n de riesgos laborales. La Agencia Espa&ntilde;ola de Protecci&oacute;n de Datos se ha pronunciado recientemente sobre este tipo de tratamientos de datos de salud y el objetivo del webinar ha sido analizar en detalle las implicaciones, especialmente para las empresas que se est&aacute;n planteando o ya han iniciado la vuelta a su actividad.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment, Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1962","idiomas_id":"3","videos_id":"1257","title":"Webinar | C\u00f3mo afrontar la reapertura de actividades","url_friend":"webinar_como_afrontar_la_reapertura_de_actividades","tags":"","description":"<p>En este webinar, desarrollado en formato de pregunta y respuesta, nuestro consejero Alejandro Negro junto a Pablo Guill&eacute;n han tratado las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes a tomar en consideraci&oacute;n en la reapertura de actividades. Cuestiones como la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y visitantes tienen una especial implicaci&oacute;n en materia de protecci&oacute;n de datos y prevenci&oacute;n de riesgos laborales. La Agencia Espa&ntilde;ola de Protecci&oacute;n de Datos se ha pronunciado recientemente sobre este tipo de tratamientos de datos de salud y el objetivo del webinar ha sido analizar en detalle las implicaciones, especialmente para las empresas que se est&aacute;n planteando o ya han iniciado la vuelta a su actividad.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Laboral, Propriedade Intelectual, Media e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o"},{"id":"1963","idiomas_id":"4","videos_id":"1257","title":"Webinar | C\u00f3mo afrontar la reapertura de actividades","url_friend":"webinar_como_afrontar_la_reapertura_de_actividades","tags":"","description":"<p>En este webinar, desarrollado en formato de pregunta y respuesta, nuestro consejero Alejandro Negro junto a Pablo Guill&eacute;n han tratado las cuestiones jur&iacute;dicas m&aacute;s relevantes a tomar en consideraci&oacute;n en la reapertura de actividades. Cuestiones como la toma de temperatura o la realizaci&oacute;n de test a trabajadores y visitantes tienen una especial implicaci&oacute;n en materia de protecci&oacute;n de datos y prevenci&oacute;n de riesgos laborales. La Agencia Espa&ntilde;ola de Protecci&oacute;n de Datos se ha pronunciado recientemente sobre este tipo de tratamientos de datos de salud y el objetivo del webinar ha sido analizar en detalle las implicaciones, especialmente para las empresas que se est&aacute;n planteando o ya han iniciado la vuelta a su actividad.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"Alejandro, Negro, Alejandro Negro","oficina_tags":"Alicante, Espa\u00f1a","practica_tags":"Labor and Employment, Intellectual and Industrial Property, Media and Data Protection"},{"id":"1964","idiomas_id":"1","videos_id":"1258","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Pasarelas de pago en las plataformas de e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_pasarelas_de_pago_en_las_plataformas_de_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la COVID-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo en la actividad de los e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo. En este nuevo contexto, el funcionamiento de los pagos en l&iacute;nea y los riesgos a ello asociados adquieren especial relevancia. <br \/>Nuestros abogados Elisenda Baldr&iacute;s y Jorge Moncl&uacute;s se han centrado en esta sesi&oacute;n en los aspectos m&aacute;s importantes que, desde una perspectiva contractual y regulatoria, tienen los pagos en l&iacute;nea para los e-commerce, as&iacute; como los puntos a tener en cuenta en la contrataci&oacute;n de una pasarela de pagos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1965","idiomas_id":"2","videos_id":"1258","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Pasarelas de pago en las plataformas de e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_pasarelas_de_pago_en_las_plataformas_de_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la COVID-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo en la actividad de los e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo. En este nuevo contexto, el funcionamiento de los pagos en l&iacute;nea y los riesgos a ello asociados adquieren especial relevancia. <br \/><br \/>Nuestros abogados Elisenda Baldr&iacute;s y Jorge Moncl&uacute;s se han centrado en esta sesi&oacute;n en los aspectos m&aacute;s importantes que, desde una perspectiva contractual y regulatoria, tienen los pagos en l&iacute;nea para los e-commerce, as&iacute; como los puntos a tener en cuenta en la contrataci&oacute;n de una pasarela de pagos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1966","idiomas_id":"3","videos_id":"1258","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Pasarelas de pago en las plataformas de e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_pasarelas_de_pago_en_las_plataformas_de_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la COVID-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo en la actividad de los e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo. En este nuevo contexto, el funcionamiento de los pagos en l&iacute;nea y los riesgos a ello asociados adquieren especial relevancia. <br \/><br \/>Nuestros abogados Elisenda Baldr&iacute;s y Jorge Moncl&uacute;s se han centrado en esta sesi&oacute;n en los aspectos m&aacute;s importantes que, desde una perspectiva contractual y regulatoria, tienen los pagos en l&iacute;nea para los e-commerce, as&iacute; como los puntos a tener en cuenta en la contrataci&oacute;n de una pasarela de pagos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1967","idiomas_id":"4","videos_id":"1258","title":"Webinar | Derecho Tecnol\u00f3gico ante la Covid-19: Pasarelas de pago en las plataformas de e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_pasarelas_de_pago_en_las_plataformas_de_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de alarma derivado de la crisis de la COVID-19, las medidas de confinamiento y cierre de comercios han supuesto un incremento significativo en la actividad de los e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios de todo tipo. En este nuevo contexto, el funcionamiento de los pagos en l&iacute;nea y los riesgos a ello asociados adquieren especial relevancia. <br \/><br \/>Nuestros abogados Elisenda Baldr&iacute;s y Jorge Moncl&uacute;s se han centrado en esta sesi&oacute;n en los aspectos m&aacute;s importantes que, desde una perspectiva contractual y regulatoria, tienen los pagos en l&iacute;nea para los e-commerce, as&iacute; como los puntos a tener en cuenta en la contrataci&oacute;n de una pasarela de pagos.<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1968","idiomas_id":"1","videos_id":"1259","title":"Webinar  | Competition Law outlook in the aftermath of the COVID 19 crisis  Highlights from core EU","url_friend":"webinar_competition_law_outlook_in_the_aftermath_of_the_covid_19_crisis_highlights_from_core_eu","tags":"","description":"<p>During the COVID-19 crisis, competition authorities around the globe have taken a flexible and pragmatic approach with regard to cooperation among competitors considered necessary to deal with the effects of the pandemic. At the same time, however, companies have been reminded that competition law continues to apply and authorities have been even more vigilant in particular against price gouging and other practices that could lead to the increase in prices of essential products to face the crisis. Huge numbers of complaints have been lodged and competition authorities have launched investigations and even dawn raids. As business life returns, we expect to see a significant increase in the number of investigations and dawn raids across different jurisdictions concerning practices both related and unrelated to COVID-19. Companies must be prepared to face and manage such situations in advance. Further, while a rise in M&amp;A activity across the EU may be expected in the coming months, merger control regimes remain fully in force and authorities are not expected to relax the notification requirements or their comprehensive review of the transactions. <br \/><br \/>The leading law firms Chiomenti, Cuatrecasas, Gide Loyrette Nouel and Gleiss Lutz, that together form a European Network, have hold the webinar competition law outlook in the aftermath of the COVID19 crisis: Highlights from core EU jurisdictions on June 18, 2020. This webinar have provided an overview of the key competition law highlights in five core EU jurisdictions (France, Germany, Italy, Portugal and Spain) regarding:<br \/>&bull; Cooperation between companies during and after the COVID-19 crisis<br \/>&bull; Enforcement activities<br \/>&bull; Merger control<br \/>&bull; Expected targeted industries<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1969","idiomas_id":"2","videos_id":"1259","title":"Webinar  | Competition Law outlook in the aftermath of the COVID 19 crisis  Highlights from core EU","url_friend":"webinar_competition_law_outlook_in_the_aftermath_of_the_covid_19_crisis_highlights_from_core_eu","tags":"","description":"<p>During the COVID-19 crisis, competition authorities around the globe have taken a flexible and pragmatic approach with regard to cooperation among competitors considered necessary to deal with the effects of the pandemic. At the same time, however, companies have been reminded that competition law continues to apply and authorities have been even more vigilant in particular against price gouging and other practices that could lead to the increase in prices of essential products to face the crisis. Huge numbers of complaints have been lodged and competition authorities have launched investigations and even dawn raids. As business life returns, we expect to see a significant increase in the number of investigations and dawn raids across different jurisdictions concerning practices both related and unrelated to COVID-19. Companies must be prepared to face and manage such situations in advance. Further, while a rise in M&amp;A activity across the EU may be expected in the coming months, merger control regimes remain fully in force and authorities are not expected to relax the notification requirements or their comprehensive review of the transactions. <br \/><br \/>The leading law firms Chiomenti, Cuatrecasas, Gide Loyrette Nouel and Gleiss Lutz, that together form a European Network, have hold the webinar competition law outlook in the aftermath of the COVID19 crisis: Highlights from core EU jurisdictions on June 18, 2020. This webinar have provided an overview of the key competition law highlights in five core EU jurisdictions (France, Germany, Italy, Portugal and Spain) regarding:<br \/>&bull; Cooperation between companies during and after the COVID-19 crisis<br \/>&bull; Enforcement activities<br \/>&bull; Merger control<br \/>&bull; Expected targeted industries<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1970","idiomas_id":"3","videos_id":"1259","title":"Webinar  | Competition Law outlook in the aftermath of the COVID 19 crisis  Highlights from core EU","url_friend":"webinar_competition_law_outlook_in_the_aftermath_of_the_covid_19_crisis_highlights_from_core_eu","tags":"","description":"<p>During the COVID-19 crisis, competition authorities around the globe have taken a flexible and pragmatic approach with regard to cooperation among competitors considered necessary to deal with the effects of the pandemic. At the same time, however, companies have been reminded that competition law continues to apply and authorities have been even more vigilant in particular against price gouging and other practices that could lead to the increase in prices of essential products to face the crisis. Huge numbers of complaints have been lodged and competition authorities have launched investigations and even dawn raids. As business life returns, we expect to see a significant increase in the number of investigations and dawn raids across different jurisdictions concerning practices both related and unrelated to COVID-19. Companies must be prepared to face and manage such situations in advance. Further, while a rise in M&amp;A activity across the EU may be expected in the coming months, merger control regimes remain fully in force and authorities are not expected to relax the notification requirements or their comprehensive review of the transactions. <br \/><br \/>The leading law firms Chiomenti, Cuatrecasas, Gide Loyrette Nouel and Gleiss Lutz, that together form a European Network, have hold the webinar competition law outlook in the aftermath of the COVID19 crisis: Highlights from core EU jurisdictions on June 18, 2020. This webinar have provided an overview of the key competition law highlights in five core EU jurisdictions (France, Germany, Italy, Portugal and Spain) regarding:<br \/>&bull; Cooperation between companies during and after the COVID-19 crisis<br \/>&bull; Enforcement activities<br \/>&bull; Merger control<br \/>&bull; Expected targeted industries<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1971","idiomas_id":"4","videos_id":"1259","title":"Webinar  | Competition Law outlook in the aftermath of the COVID 19 crisis  Highlights from core EU","url_friend":"webinar_competition_law_outlook_in_the_aftermath_of_the_covid_19_crisis_highlights_from_core_eu","tags":"","description":"<p>During the COVID-19 crisis, competition authorities around the globe have taken a flexible and pragmatic approach with regard to cooperation among competitors considered necessary to deal with the effects of the pandemic. At the same time, however, companies have been reminded that competition law continues to apply and authorities have been even more vigilant in particular against price gouging and other practices that could lead to the increase in prices of essential products to face the crisis. Huge numbers of complaints have been lodged and competition authorities have launched investigations and even dawn raids. As business life returns, we expect to see a significant increase in the number of investigations and dawn raids across different jurisdictions concerning practices both related and unrelated to COVID-19. Companies must be prepared to face and manage such situations in advance. Further, while a rise in M&amp;A activity across the EU may be expected in the coming months, merger control regimes remain fully in force and authorities are not expected to relax the notification requirements or their comprehensive review of the transactions. <br \/><br \/>The leading law firms Chiomenti, Cuatrecasas, Gide Loyrette Nouel and Gleiss Lutz, that together form a European Network, have hold the webinar competition law outlook in the aftermath of the COVID19 crisis: Highlights from core EU jurisdictions on June 18, 2020. This webinar have provided an overview of the key competition law highlights in five core EU jurisdictions (France, Germany, Italy, Portugal and Spain) regarding:<br \/>&bull; Cooperation between companies during and after the COVID-19 crisis<br \/>&bull; Enforcement activities<br \/>&bull; Merger control<br \/>&bull; Expected targeted industries<\/p>","resumen":"","metadescription":"   ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1972","idiomas_id":"1","videos_id":"1260","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars | Nuevo r\u00e9gimen de inversiones extranjeras y su impacto en las operaciones del sector","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_nuevo_regimen_de_inversiones_extranjeras_y_su_impacto_en_las_operaciones_del_sector","tags":"","description":"<p>Esta es la tercera y &uacute;ltima sesi&oacute;n sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Elena Cuatrecasas y Mariano Ucar han analizado el nuevo r&eacute;gimen de inversiones extranjeras y han valorado el posible impacto de las medidas adoptadas en las operaciones del sector farmac&eacute;utico, biotecnol&oacute;gico y de productos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Elena, Cuatrecasas, Elena Cuatrecasas, Mariano, Ucar, Mariano Ucar","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmacia y Sanitario"},{"id":"1973","idiomas_id":"2","videos_id":"1260","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars | Nuevo r\u00e9gimen de inversiones extranjeras y su impacto","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_nuevo_regimen_de_inversiones_extranjeras_y_su_impacto","tags":"","description":"<p>Esta es la tercera y &uacute;ltima sesi&oacute;n sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Elena Cuatrecasas y Mariano Ucar han analizado el nuevo r&eacute;gimen de inversiones extranjeras y han valorado el posible impacto de las medidas adoptadas en las operaciones del sector farmac&eacute;utico, biotecnol&oacute;gico y de productos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Elena, Cuatrecasas, Elena Cuatrecasas, Mariano, Ucar, Mariano Ucar","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare"},{"id":"1974","idiomas_id":"3","videos_id":"1260","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars | Nuevo r\u00e9gimen de inversiones extranjeras y su impacto","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_nuevo_regimen_de_inversiones_extranjeras_y_su_impacto","tags":"","description":"<p>Esta es la tercera y &uacute;ltima sesi&oacute;n sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Elena Cuatrecasas y Mariano Ucar han analizado el nuevo r&eacute;gimen de inversiones extranjeras y han valorado el posible impacto de las medidas adoptadas en las operaciones del sector farmac&eacute;utico, biotecnol&oacute;gico y de productos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Elena, Cuatrecasas, Elena Cuatrecasas, Mariano, Ucar, Mariano Ucar","oficina_tags":"","practica_tags":"Farmac\u00eautico e Sa\u00fade"},{"id":"1975","idiomas_id":"4","videos_id":"1260","title":"Life Sciences & Healthcare Spring Webinars | Nuevo r\u00e9gimen de inversiones extranjeras y su impacto","url_friend":"life_sciences_healthcare_spring_webinars_nuevo_regimen_de_inversiones_extranjeras_y_su_impacto","tags":"","description":"<p>Esta es la tercera y &uacute;ltima sesi&oacute;n sobre Life Sciences &amp; Healthcare Spring Webinars. A ra&iacute;z de la crisis de la COVID-19, muchas empresas y profesionales, incluido en el sector farmac&eacute;utico y sanitario, han adoptado nuevas herramientas y formas de trabajar. Nuestros socios Elena Cuatrecasas y Mariano Ucar han analizado el nuevo r&eacute;gimen de inversiones extranjeras y han valorado el posible impacto de las medidas adoptadas en las operaciones del sector farmac&eacute;utico, biotecnol&oacute;gico y de productos sanitarios.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Elena, Cuatrecasas, Elena Cuatrecasas, Mariano, Ucar, Mariano Ucar","oficina_tags":"","practica_tags":"Life Sciences & Healthcare"},{"id":"1976","idiomas_id":"1","videos_id":"1261","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (XI): recomendaciones y cuestiones laborales - Trabajo a distancia y ERTEs","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_xi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales_trabajo_a_distancia_y_ertes","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Pedro Llorente y Angela Todoli responden las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>\r\n<p>Durante esta sesi&oacute;n se ha abordado la situaci&oacute;n actual y&nbsp;futura en cuanto a:<\/p>\r\n<ul style=\"font-size: 13px; font-family: 'Cuatrecasas Text'; vertical-align: baseline; white-space: normal; word-spacing: 0px; text-transform: none; font-weight: 400; color: #58585a; outline-width: 0px; font-style: normal; text-align: left; outline-style: none; orphans: 2; widows: 2; margin: 0px 0px 0px 15px; letter-spacing: normal; outline-color: invert; line-height: 1.3em; background-color: #ffffff; text-indent: 0px; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; border: 0px; padding: 0px;\">\r\n<li style=\"font-family: inherit; vertical-align: baseline; outline-width: 0px; outline-style: none; margin: 0px; outline-color: invert; line-height: 1.3em; font-stretch: inherit; border: 0px; padding: 0px;\">TELETRABAJO VS. TRABAJO PRESENCIAL<\/li>\r\n<li style=\"font-family: inherit; vertical-align: baseline; outline-width: 0px; outline-style: none; margin: 0px; outline-color: invert; line-height: 1.3em; font-stretch: inherit; border: 0px; padding: 0px;\">ERTEs<\/li>\r\n<\/ul>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Angela, Todoli, Angela Todoli, Pedro, Llorente, Pedro Llorente","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1977","idiomas_id":"2","videos_id":"1261","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (XI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_xi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Pedro Llorente y Angela Todoli responden las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Angela, Todoli, Angela Todoli, Pedro, Llorente, Pedro Llorente","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1978","idiomas_id":"3","videos_id":"1261","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (XI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_xi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Pedro Llorente y Angela Todoli responden las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Angela, Todoli, Angela Todoli, Pedro, Llorente, Pedro Llorente","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1979","idiomas_id":"4","videos_id":"1261","title":"Webinar | Respuestas para la empresa ante la COVID-19 (XI): recomendaciones y cuestiones laborales","url_friend":"webinar_respuestas_para_la_empresa_ante_la_covid19_xi_recomendaciones_y_cuestiones_laborales","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Pedro Llorente y Angela Todoli responden las cuestiones m&aacute;s relevantes para las empresas en la gesti&oacute;n de las relaciones laborales ante la crisis de la COVID-19.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Angela, Todoli, Angela Todoli, Pedro, Llorente, Pedro Llorente","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1980","idiomas_id":"1","videos_id":"1262","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la COVID-19: Relaciones contractuales en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_relaciones_contractuales_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis de la COVID-19, la utilizaci&oacute;n de plataformas de e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios se ha incrementado significativamente, convirti&eacute;ndose en el principal canal de venta en muchos sectores.<br \/><br \/>Nuestros abogados Isabel Gandoy y Jorge Moncl&uacute;s han repasado las relaciones contractuales m&aacute;s relevantes que se dan en la explotaci&oacute;n de plataformas de e-commerce, centr&aacute;ndose no solo en la relaci&oacute;n con el consumidor, sino tambi&eacute;n en los contratos con proveedores de software\/hosting, servicios de mensajer&iacute;a\/log&iacute;stica, adquisici&oacute;n de materias primas, etc.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1981","idiomas_id":"2","videos_id":"1262","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la COVID-19: Relaciones contractuales en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_relaciones_contractuales_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis de la COVID-19, la utilizaci&oacute;n de plataformas de e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios se ha incrementado significativamente, convirti&eacute;ndose en el principal canal de venta en muchos sectores.<br \/><br \/>Nuestros abogados Isabel Gandoy y Jorge Moncl&uacute;s han repasado las relaciones contractuales m&aacute;s relevantes que se dan en la explotaci&oacute;n de plataformas de e-commerce, centr&aacute;ndose no solo en la relaci&oacute;n con el consumidor, sino tambi&eacute;n en los contratos con proveedores de software\/hosting, servicios de mensajer&iacute;a\/log&iacute;stica, adquisici&oacute;n de materias primas, etc.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1982","idiomas_id":"3","videos_id":"1262","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la COVID-19: Relaciones contractuales en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_relaciones_contractuales_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis de la COVID-19, la utilizaci&oacute;n de plataformas de e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios se ha incrementado significativamente, convirti&eacute;ndose en el principal canal de venta en muchos sectores.<br \/><br \/>Nuestros abogados Isabel Gandoy y Jorge Moncl&uacute;s han repasado las relaciones contractuales m&aacute;s relevantes que se dan en la explotaci&oacute;n de plataformas de e-commerce, centr&aacute;ndose no solo en la relaci&oacute;n con el consumidor, sino tambi&eacute;n en los contratos con proveedores de software\/hosting, servicios de mensajer&iacute;a\/log&iacute;stica, adquisici&oacute;n de materias primas, etc.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1983","idiomas_id":"4","videos_id":"1262","title":"Webinar | Derecho tecnol\u00f3gico ante la COVID-19: Relaciones contractuales en el \u00e1mbito del e-commerce","url_friend":"webinar_derecho_tecnologico_ante_la_covid19_relaciones_contractuales_en_el_ambito_del_ecommerce","tags":"","description":"<p>Durante el estado de confinamiento derivado de la crisis de la COVID-19, la utilizaci&oacute;n de plataformas de e-commerce para la adquisici&oacute;n de bienes y servicios se ha incrementado significativamente, convirti&eacute;ndose en el principal canal de venta en muchos sectores.<br \/><br \/>Nuestros abogados Isabel Gandoy y Jorge Moncl&uacute;s han repasado las relaciones contractuales m&aacute;s relevantes que se dan en la explotaci&oacute;n de plataformas de e-commerce, centr&aacute;ndose no solo en la relaci&oacute;n con el consumidor, sino tambi&eacute;n en los contratos con proveedores de software\/hosting, servicios de mensajer&iacute;a\/log&iacute;stica, adquisici&oacute;n de materias primas, etc.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":""},{"id":"1984","idiomas_id":"1","videos_id":"1263","title":"Webinar | COVID-19 Laboral Further employment measures adopted (RDL 15\/2020) and impact on future company decisions ","url_friend":"webinar_covid19_laboral_further_employment_measures_adopted_rdl_152020_and_impact_on_future_company_decisions","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and Alvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1985","idiomas_id":"2","videos_id":"1263","title":"Webinar | COVID-19 Laboral Further employment measures adopted (RDL 15\/2020) and impact on future company decisions ","url_friend":"webinar_covid19_laboral_further_employment_measures_adopted_rdl_152020_and_impact_on_future_company_decisions","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and Alvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1986","idiomas_id":"3","videos_id":"1263","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis 1","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis_1","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and Alvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1987","idiomas_id":"4","videos_id":"1263","title":"Webinar | COVID-19 Laboral Further employment measures adopted (RDL 15\/2020) and impact on future company decisions ","url_friend":"webinar_covid19_laboral_further_employment_measures_adopted_rdl_152020_and_impact_on_future_company_decisions","tags":"","description":"<p>Our lawyers Lara Vivas and Alvaro Fern&aacute;ndez explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1988","idiomas_id":"1","videos_id":"1264","title":"Webinar | Employment issues in response to covid19: return to work health and safety issues and soft measures to create cost savings","url_friend":"webinar_employment_issues_in_response_to_covid19_return_to_work_health_and_safety_issues_and_soft_measures_to_create_cost_savings","tags":"","description":"<p>Our partner Lara Vivas and Juan Bonilla explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Derecho Laboral, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1989","idiomas_id":"2","videos_id":"1264","title":"Webinar | Employment issues in response to covid19: return to work health and safety issues and soft measures to create cost savings","url_friend":"webinar_employment_issues_in_response_to_covid19_return_to_work_health_and_safety_issues_and_soft_measures_to_create_cost_savings","tags":"","description":"<p>Our partner Lara Vivas and Juan Bonilla explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"1990","idiomas_id":"3","videos_id":"1264","title":"Webinar | Labor relations issues and alternatives for companies in face of the Covid-19 crisis","url_friend":"webinar_labor_relations_issues_and_alternatives_for_companies_in_face_of_the_covid19_crisis","tags":"","description":"<p>Our partner Lara Vivas and Juan Bonilla explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Laboral, Coronav\u00edrus: task force Cuatrecasas"},{"id":"1991","idiomas_id":"4","videos_id":"1264","title":"Webinar | Employment issues in response to covid19: return to work health and safety issues and soft measures to create cost savings","url_friend":"webinar_employment_issues_in_response_to_covid19_return_to_work_health_and_safety_issues_and_soft_measures_to_create_cost_savings","tags":"","description":"<p>Our partner Lara Vivas and Juan Bonilla explain the consequences in labor relations of the Covid-19 crisis and the different alternatives for companies.<\/p>","resumen":"","metadescription":" ","abogado_tags":"","oficina_tags":"","practica_tags":"Labor and Employment, Coronavirus: Cuatrecasas task force"},{"id":"2984","idiomas_id":"1","videos_id":"2263","title":"Webinar | La deducibilidad del IVA en las sociedades holding","url_friend":"webinar_la_deducibilidad_del_iva_en_las_sociedades_holding","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Juan Ignacio Ramos, Francisco Ferrandis y Diego Arribas han realizado un an&aacute;lisis, desde una perspectiva eminentemente pr&aacute;ctica, de las principales cuestiones a considerar sobre la deducibilidad del IVA soportado por sociedades holding y las recientes sentencias del Tribunal Supremo sobre este &aacute;mbito. Tambi&eacute;n han repasado los &uacute;ltimos pronunciamientos del Tribunal Econ&oacute;mico-Administrativo Central, as&iacute; como los casos recientes y pendientes en el Tribunal de Justicia de la Uni&oacute;n Europea. <br \/>Asimismo, han explicado los criterios que est&aacute; manteniendo la Inspecci&oacute;n de los Tributos en los &uacute;ltimos procedimientos de comprobaci&oacute;n y los indicios utilizados por la Administraci&oacute;n para fundamentar sus propuestas de regularizaci&oacute;n y han hecho unas recomendaciones b&aacute;sicas a adoptar por este tipo de sociedades para minimizar, no s&oacute;lo el coste derivado de la no deducibilidad del IVA soportado, sino tambi&eacute;n las posibles contingencias fiscales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Juan Ignacio, Ramos, Juan Ignacio Ramos, Diego, Arribas, Diego Arribas, Francisco, Ferrandis, Francisco Ferrandis","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"2985","idiomas_id":"2","videos_id":"2263","title":"Webinar | La deducibilidad del IVA en las sociedades holding","url_friend":"webinar_la_deducibilidad_del_iva_en_las_sociedades_holding","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Juan Ignacio Ramos, Francisco Ferrandis y Diego Arribas han realizado un an&aacute;lisis, desde una perspectiva eminentemente pr&aacute;ctica, de las principales cuestiones a considerar sobre la deducibilidad del IVA soportado por sociedades holding y las recientes sentencias del Tribunal Supremo sobre este &aacute;mbito. Tambi&eacute;n han repasado los &uacute;ltimos pronunciamientos del Tribunal Econ&oacute;mico-Administrativo Central, as&iacute; como los casos recientes y pendientes en el Tribunal de Justicia de la Uni&oacute;n Europea. <br \/>Asimismo, han explicado los criterios que est&aacute; manteniendo la Inspecci&oacute;n de los Tributos en los &uacute;ltimos procedimientos de comprobaci&oacute;n y los indicios utilizados por la Administraci&oacute;n para fundamentar sus propuestas de regularizaci&oacute;n y han hecho unas recomendaciones b&aacute;sicas a adoptar por este tipo de sociedades para minimizar, no s&oacute;lo el coste derivado de la no deducibilidad del IVA soportado, sino tambi&eacute;n las posibles contingencias fiscales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Juan Ignacio, Ramos, Juan Ignacio Ramos, Diego, Arribas, Diego Arribas, Francisco, Ferrandis, Francisco Ferrandis","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"},{"id":"2986","idiomas_id":"3","videos_id":"2263","title":"Webinar | La deducibilidad del IVA en las sociedades holding","url_friend":"webinar_la_deducibilidad_del_iva_en_las_sociedades_holding","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Juan Ignacio Ramos, Francisco Ferrandis y Diego Arribas han realizado un an&aacute;lisis, desde una perspectiva eminentemente pr&aacute;ctica, de las principales cuestiones a considerar sobre la deducibilidad del IVA soportado por sociedades holding y las recientes sentencias del Tribunal Supremo sobre este &aacute;mbito. Tambi&eacute;n han repasado los &uacute;ltimos pronunciamientos del Tribunal Econ&oacute;mico-Administrativo Central, as&iacute; como los casos recientes y pendientes en el Tribunal de Justicia de la Uni&oacute;n Europea. <br \/>Asimismo, han explicado los criterios que est&aacute; manteniendo la Inspecci&oacute;n de los Tributos en los &uacute;ltimos procedimientos de comprobaci&oacute;n y los indicios utilizados por la Administraci&oacute;n para fundamentar sus propuestas de regularizaci&oacute;n y han hecho unas recomendaciones b&aacute;sicas a adoptar por este tipo de sociedades para minimizar, no s&oacute;lo el coste derivado de la no deducibilidad del IVA soportado, sino tambi&eacute;n las posibles contingencias fiscales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Juan Ignacio, Ramos, Juan Ignacio Ramos, Diego, Arribas, Diego Arribas, Francisco, Ferrandis, Francisco Ferrandis","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"2987","idiomas_id":"4","videos_id":"2263","title":"Webinar | La deducibilidad del IVA en las sociedades holding","url_friend":"webinar_la_deducibilidad_del_iva_en_las_sociedades_holding","tags":"","description":"<p>Nuestros abogados Juan Ignacio Ramos, Francisco Ferrandis y Diego Arribas han realizado un an&aacute;lisis, desde una perspectiva eminentemente pr&aacute;ctica, de las principales cuestiones a considerar sobre la deducibilidad del IVA soportado por sociedades holding y las recientes sentencias del Tribunal Supremo sobre este &aacute;mbito. Tambi&eacute;n han repasado los &uacute;ltimos pronunciamientos del Tribunal Econ&oacute;mico-Administrativo Central, as&iacute; como los casos recientes y pendientes en el Tribunal de Justicia de la Uni&oacute;n Europea. <br \/>Asimismo, han explicado los criterios que est&aacute; manteniendo la Inspecci&oacute;n de los Tributos en los &uacute;ltimos procedimientos de comprobaci&oacute;n y los indicios utilizados por la Administraci&oacute;n para fundamentar sus propuestas de regularizaci&oacute;n y han hecho unas recomendaciones b&aacute;sicas a adoptar por este tipo de sociedades para minimizar, no s&oacute;lo el coste derivado de la no deducibilidad del IVA soportado, sino tambi&eacute;n las posibles contingencias fiscales.<\/p>","resumen":"","metadescription":"     ","abogado_tags":"Juan Ignacio, Ramos, Juan Ignacio Ramos, Diego, Arribas, Diego Arribas, Francisco, Ferrandis, Francisco Ferrandis","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"},{"id":"2988","idiomas_id":"1","videos_id":"2264","title":"Webinar | Breve repaso de cuestiones para la liquidaci\u00f3n del IS 2019","url_friend":"webinar_breve_repaso_de_cuestiones_para_la_liquidacion_del_is_2019","tags":"","description":"<p>Ante la proximidad de la finalizaci&oacute;n del plazo de cumplimentaci&oacute;n de la declaraci&oacute;n del Impuesto sobre Sociedades del ejercicio 2019, nuestros socios Fernando Rem&oacute;n y Jos&eacute; M&ordf; Echeverr&iacute;a-Torres han realizado una sesi&oacute;n repasando el r&eacute;gimen transitorio de la deducci&oacute;n por doble imposici&oacute;n, prevista en la DT 23 de la Ley del IS, y el r&eacute;gimen, tambi&eacute;n previsto de forma transitoria en la DT 27, para operaciones de fusi&oacute;n con participadas adquiridas con anterioridad al 1 de enero de 2015. <br \/><br \/>Adem&aacute;s de repasar los anteriores beneficios fiscales, han hecho una breve referencia a la compensaci&oacute;n de BINS y las opciones tributarias conforme a la &uacute;ltima doctrina existente en la materia, as&iacute; como al r&eacute;gimen aplicable a determinados DTAs y todas cuestiones de m&aacute;ximo inter&eacute;s de cara a la inminente cita anual con la Administraci&oacute;n tributaria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Echeverr\u00eda-Torres, Jos\u00e9 M\u00aa Echeverr\u00eda-Torres, Fernando, Rem\u00f3n, Fernando Rem\u00f3n","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"2989","idiomas_id":"2","videos_id":"2264","title":"Webinar | Breve repaso de cuestiones para la liquidaci\u00f3n del IS 2019","url_friend":"webinar_breve_repaso_de_cuestiones_para_la_liquidacion_del_is_2019","tags":"","description":"<p>Ante la proximidad de la finalizaci&oacute;n del plazo de cumplimentaci&oacute;n de la declaraci&oacute;n del Impuesto sobre Sociedades del ejercicio 2019, nuestros socios Fernando Rem&oacute;n y Jos&eacute; M&ordf; Echeverr&iacute;a-Torres han realizado una sesi&oacute;n repasando el r&eacute;gimen transitorio de la deducci&oacute;n por doble imposici&oacute;n, prevista en la DT 23 de la Ley del IS, y el r&eacute;gimen, tambi&eacute;n previsto de forma transitoria en la DT 27, para operaciones de fusi&oacute;n con participadas adquiridas con anterioridad al 1 de enero de 2015. <br \/><br \/>Adem&aacute;s de repasar los anteriores beneficios fiscales, han hecho una breve referencia a la compensaci&oacute;n de BINS y las opciones tributarias conforme a la &uacute;ltima doctrina existente en la materia, as&iacute; como al r&eacute;gimen aplicable a determinados DTAs y todas cuestiones de m&aacute;ximo inter&eacute;s de cara a la inminente cita anual con la Administraci&oacute;n tributaria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Echeverr\u00eda-Torres, Jos\u00e9 M\u00aa Echeverr\u00eda-Torres, Fernando, Rem\u00f3n, Fernando Rem\u00f3n","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"},{"id":"2990","idiomas_id":"3","videos_id":"2264","title":"Webinar | Breve repaso de cuestiones para la liquidaci\u00f3n del IS 2019","url_friend":"webinar_breve_repaso_de_cuestiones_para_la_liquidacion_del_is_2019","tags":"","description":"<p>Ante la proximidad de la finalizaci&oacute;n del plazo de cumplimentaci&oacute;n de la declaraci&oacute;n del Impuesto sobre Sociedades del ejercicio 2019, nuestros socios Fernando Rem&oacute;n y Jos&eacute; M&ordf; Echeverr&iacute;a-Torres han realizado una sesi&oacute;n repasando el r&eacute;gimen transitorio de la deducci&oacute;n por doble imposici&oacute;n, prevista en la DT 23 de la Ley del IS, y el r&eacute;gimen, tambi&eacute;n previsto de forma transitoria en la DT 27, para operaciones de fusi&oacute;n con participadas adquiridas con anterioridad al 1 de enero de 2015. <br \/><br \/>Adem&aacute;s de repasar los anteriores beneficios fiscales, han hecho una breve referencia a la compensaci&oacute;n de BINS y las opciones tributarias conforme a la &uacute;ltima doctrina existente en la materia, as&iacute; como al r&eacute;gimen aplicable a determinados DTAs y todas cuestiones de m&aacute;ximo inter&eacute;s de cara a la inminente cita anual con la Administraci&oacute;n tributaria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Echeverr\u00eda-Torres, Jos\u00e9 M\u00aa Echeverr\u00eda-Torres, Fernando, Rem\u00f3n, Fernando Rem\u00f3n","oficina_tags":"","practica_tags":"Fiscal"},{"id":"2991","idiomas_id":"4","videos_id":"2264","title":"Webinar | Breve repaso de cuestiones para la liquidaci\u00f3n del IS 2019","url_friend":"webinar_breve_repaso_de_cuestiones_para_la_liquidacion_del_is_2019","tags":"","description":"<p>Ante la proximidad de la finalizaci&oacute;n del plazo de cumplimentaci&oacute;n de la declaraci&oacute;n del Impuesto sobre Sociedades del ejercicio 2019, nuestros socios Fernando Rem&oacute;n y Jos&eacute; M&ordf; Echeverr&iacute;a-Torres han realizado una sesi&oacute;n repasando el r&eacute;gimen transitorio de la deducci&oacute;n por doble imposici&oacute;n, prevista en la DT 23 de la Ley del IS, y el r&eacute;gimen, tambi&eacute;n previsto de forma transitoria en la DT 27, para operaciones de fusi&oacute;n con participadas adquiridas con anterioridad al 1 de enero de 2015. <br \/><br \/>Adem&aacute;s de repasar los anteriores beneficios fiscales, han hecho una breve referencia a la compensaci&oacute;n de BINS y las opciones tributarias conforme a la &uacute;ltima doctrina existente en la materia, as&iacute; como al r&eacute;gimen aplicable a determinados DTAs y todas cuestiones de m&aacute;ximo inter&eacute;s de cara a la inminente cita anual con la Administraci&oacute;n tributaria.<\/p>","resumen":"","metadescription":"       ","abogado_tags":"Jos\u00e9 M\u00aa, Echeverr\u00eda-Torres, Jos\u00e9 M\u00aa Echeverr\u00eda-Torres, Fernando, Rem\u00f3n, Fernando Rem\u00f3n","oficina_tags":"","practica_tags":"Tax"}]